{"created_at": "Fri Mar 19 18:31:45 +0000 2021", "id": 1372979119651221508, "id_str": "1372979119651221508", "full_text": "Ameryka\u0144ski plan szczepie\u0144 na 100 dni zrealizowany w 60. Biden w\u0142a\u015bciwy cz\u0142owieka na w\u0142a\u015bciwym miejscu. A my no c\u00f3\u017c .... przewiduj\u0105 czwarta fal\u0119 na jesieni #szczepimysie Biden #programszczepien", "truncated": false, "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepimysie", "indices": [156, 169]}, {"text": "programszczepien", "indices": [176, 193]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1322982382476120064, "id_str": "1322982382476120064", "name": "Renata", "screen_name": "renataa666", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Omijam ko\u015bci\u00f3\u0142 z daleka. Ka\u017cdy cz\u0142owiek zas\u0142uguje na godno\u015b\u0107 i szacunek bez wzgl\u0119du na kolor sk\u00f3ry i orientacj\u0119. Czekam na wiatr co rozgoni...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 01 19:23:04 +0000 2020", "favourites_count": 3773, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "535f0c2de0121451", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/535f0c2de0121451.json", "place_type": "city", "name": "Warsaw", "full_name": "Warsaw, Poland", "country_code": "PL", "country": "Poland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[20.8525518, 52.0977088], [21.2710282, 52.0977088], [21.2710282, 52.3679617], [20.8525518, 52.3679617]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
