{"created_at": "Fri Mar 19 10:13:33 +0000 2021", "id": 1372853742672969731, "id_str": "1372853742672969731", "full_text": "W g\u0142\u00f3wnym rankingu opiniotw\u00f3rczych medi\u00f3w lutego o 2\u20e3 oczka wzros\u0142a pozycja @DGPrawna, w kt\u00f3rym https://t.co/VV6KnEV2j1. ukaza\u0142 si\u0119 wywiad z @a_niedzielsk. A o 4\u20e3 miejsca w g\u00f3r\u0119 @se_pl, kt\u00f3ry wykaza\u0142 sonda\u017cem, \u017ce ponad po\u0142owa Polak\u00f3w chce przyj\u0105\u0107 #szczepionk\u0119 przeciwko #COVID19.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepionk\u0119", "indices": [247, 259]}, {"text": "COVID19", "indices": [270, 278]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DGPrawna", "name": "Dziennik Gazeta Prawna", "id": 777866661420498944, "id_str": "777866661420498944", "indices": [76, 85]}, {"screen_name": "se_pl", "name": "Super Express", "id": 100285426, "id_str": "100285426", "indices": [178, 184]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VV6KnEV2j1", "expanded_url": "http://m.in", "display_url": "m.in", "indices": [96, 119]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 177916440, "id_str": "177916440", "name": "Instytut Monitorowania Medi\u00f3w", "screen_name": "IMMonitoring", "location": "Polska", "description": "Ju\u017c od 20 lat monitorujemy wizerunek marek, firm, os\u00f3b i instytucji. Z nami nie przeoczysz \u017cadnej informacji na wa\u017cny dla Ciebie temat! #omediachwiemywszystko", "url": "https://t.co/2fcQL9wjCR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2fcQL9wjCR", "expanded_url": "http://imm.com.pl", "display_url": "imm.com.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2878, "friends_count": 1155, "listed_count": 72, "created_at": "Fri Aug 13 11:40:11 +0000 2010", "favourites_count": 6911, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6683, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F68121", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1292738031225573376/G5OweRMf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292738031225573376/G5OweRMf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177916440/1607455092", "profile_link_color": "F68121", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F9FBFC", "profile_text_color": "F76F08", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 13:05:49 +0000 2021", "id": 1372534707850711051, "id_str": "1372534707850711051", "full_text": "#SzczepimySi\u0119  Pr\u0119dzej pozwol\u0119 na to aby #Coronawirus mnie zabi\u0142, ni\u017c przyjm\u0119 szczepionk\u0119 z technologi\u0105 #mRNA. \nJe\u017celi chodzi o t\u0105 #szczepionk\u0119 \"nie moraln\u0105\" bez tej technologii, je\u017celi b\u0119dzie taka konieczno\u015b\u0107 to j\u0105 przyjm\u0119. https://t.co/TlaPzXVgbb", "truncated": false, "display_text_range": [0, 224], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "Coronawirus", "indices": [41, 53]}, {"text": "mRNA", "indices": [104, 109]}, {"text": "szczepionk\u0119", "indices": [131, 143]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372534437985058816, "id_str": "1372534437985058816", "indices": [225, 248], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eww4zKIXAAAKj2V.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eww4zKIXAAAKj2V.png", "url": "https://t.co/TlaPzXVgbb", "display_url": "pic.twitter.com/TlaPzXVgbb", "expanded_url": "https://twitter.com/marcindepolonia/status/1372534707850711051/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1195, "h": 334, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1195, "h": 334, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372534437985058816, "id_str": "1372534437985058816", "indices": [225, 248], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eww4zKIXAAAKj2V.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eww4zKIXAAAKj2V.png", "url": "https://t.co/TlaPzXVgbb", "display_url": "pic.twitter.com/TlaPzXVgbb", "expanded_url": "https://twitter.com/marcindepolonia/status/1372534707850711051/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 190, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1195, "h": 334, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1195, "h": 334, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 760123544688877568, "id_str": "760123544688877568", "name": "Marcin", "screen_name": "marcindepolonia", "location": "Tam gdzie b\u0119dziesz ze mn\u0105 Bo\u017ce", "description": "a tak sobie tweetuje g\u0142\u00f3wnie to do Pana Jezusa\u2665hahaha / wszystkie teksty kt\u00f3re zamieszczam pochodz\u0105 odemnie samego, nie s\u0105 powielone z internetu", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21, "friends_count": 7, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 01 14:42:30 +0000 2016", "favourites_count": 56, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1087, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/800103929942044673/6_3DwxU-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/800103929942044673/6_3DwxU-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/760123544688877568/1479766285", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:20:00 +0000 2021", "id": 1372462778795970560, "id_str": "1372462778795970560", "full_text": "Od pocz\u0105tku realizacji #NarodowyProgramSzczepie\u0144,  we wszystkich punktach #szczepionk\u0119 przeciw #COVID19  podano w sumie ponad 4 mln 600 tys. razy \u2b07\ufe0f\n\n#SzczepimySi\u0119 \n\nhttps://t.co/MshulDOW5b", "truncated": false, "display_text_range": [0, 189], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [23, 48]}, {"text": "szczepionk\u0119", "indices": [74, 86]}, {"text": "COVID19", "indices": [95, 103]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [150, 163]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MshulDOW5b", "expanded_url": "https://regiony.tvp.pl/52842887/premier-moglibysmy-szczepic-nawet-10-mln-osob-miesiecznie", "display_url": "regiony.tvp.pl/52842887/premi\u2026", "indices": [166, 189]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1032246743331692544, "id_str": "1032246743331692544", "name": "TVP3Regiony", "screen_name": "TVP3Regiony", "location": "Poland", "description": "Jeste\u015b u siebie. Oficjalny profil portalu TVP3 Regiony.", "url": "https://t.co/8A4NKb718H", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8A4NKb718H", "expanded_url": "http://www.regiony.tvp.pl", "display_url": "regiony.tvp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 828, "friends_count": 308, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Aug 22 12:42:56 +0000 2018", "favourites_count": 403, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12212, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1032246743331692544/1569332454", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 20:59:27 +0000 2021", "id": 1371566738597380106, "id_str": "1371566738597380106", "full_text": "Ludzie czytajcie bo zaraz zniknie ,#szczepionke mog\u0105 bra\u0107 wszyscy ,witamin\u0119 D tylko zdrowi #zajob https://t.co/A6e9XQYxKA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 97], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepionke", "indices": [35, 47]}, {"text": "zajob", "indices": [91, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/A6e9XQYxKA", "expanded_url": "https://twitter.com/Laweta2/status/1371490451535056902", "display_url": "twitter.com/Laweta2/status\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 869980397215592450, "id_str": "869980397215592450", "name": "Norail #wszyscywon", "screen_name": "norailwaw", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Polska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 ", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 124, "friends_count": 482, "listed_count": 0, "created_at": "Wed May 31 18:14:24 +0000 2017", "favourites_count": 3818, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4839, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921075106440470530/aE4p8m3w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921075106440470530/aE4p8m3w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/869980397215592450/1591873186", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371490451535056902, "quoted_status_id_str": "1371490451535056902", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 15 15:56:19 +0000 2021", "id": 1371490451535056902, "id_str": "1371490451535056902", "full_text": "Dyktuj\u0105 nam jak mamy przyjmowa\u0107 Wit. D3. Boj\u0105 si\u0119 \u017ce przyjmuj\u0105c wi\u0119ksze dawki nie b\u0119dziemy potrzebowa\u0107 ani lekarzy ani farmacji\u261d\ufe0f\ud83e\udd14 https://t.co/gBCQmyrH8a", "truncated": false, "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gBCQmyrH8a", "expanded_url": "https://zdrowie.radiozet.pl/W-zdrowym-ciele/Zdrowe-zywienie/Witaminy-i-mineraly/Nowe-zalecenia-dotyczace-witaminy-D-w-Polsce-2021", "display_url": "zdrowie.radiozet.pl/W-zdrowym-ciel\u2026", "indices": [131, 154]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1138511454104104961, "id_str": "1138511454104104961", "name": "Laweta", "screen_name": "Laweta2", "location": "", "description": "Polka, narodowiec ( bez domieszki krwi \u017cydowskiej) B\u00f3g, Honor, Ojczyzna.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2952, "friends_count": 1893, "listed_count": 5, "created_at": "Tue Jun 11 18:20:57 +0000 2019", "favourites_count": 73999, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 122893, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1138723081910980608/Nnx1bTMl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138723081910980608/Nnx1bTMl_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
