{"created_at": "Fri Mar 19 17:19:01 +0000 2021", "id": 1372960813909172230, "id_str": "1372960813909172230", "full_text": "W ramach prowadzonych dzia\u0142a\u0144 stra\u017cacy rozdaj\u0105 materia\u0142y informacyjne na temat szczepie\u0144 oraz profilaktyki #COVID19 #NarodowyProgramSzczepie\u0144\n@MSWIA_GOV_PL @WasikMaciej https://t.co/qEgNF2PFvS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 168], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [107, 115]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [116, 141]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MSWiA_GOV_PL", "name": "MSWiA", "id": 362334069, "id_str": "362334069", "indices": [142, 155]}, {"screen_name": "WasikMaciej", "name": "Maciej W\u0105sik \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 710949102733885440, "id_str": "710949102733885440", "indices": [156, 168]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372960664877154309, "id_str": "1372960664877154309", "indices": [169, 192], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew28c1CWQAUaPMn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew28c1CWQAUaPMn.jpg", "url": "https://t.co/qEgNF2PFvS", "display_url": "pic.twitter.com/qEgNF2PFvS", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372960813909172230/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1069, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372960664877154309, "id_str": "1372960664877154309", "indices": [169, 192], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew28c1CWQAUaPMn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew28c1CWQAUaPMn.jpg", "url": "https://t.co/qEgNF2PFvS", "display_url": "pic.twitter.com/qEgNF2PFvS", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372960813909172230/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1069, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372960664701046785, "id_str": "1372960664701046785", "indices": [169, 192], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew28c0YXEAE6xY0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew28c0YXEAE6xY0.jpg", "url": "https://t.co/qEgNF2PFvS", "display_url": "pic.twitter.com/qEgNF2PFvS", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372960813909172230/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372960664457723907, "id_str": "1372960664457723907", "indices": [169, 192], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew28czeWQAMvfA4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew28czeWQAMvfA4.jpg", "url": "https://t.co/qEgNF2PFvS", "display_url": "pic.twitter.com/qEgNF2PFvS", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372960813909172230/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 901, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1538, "h": 1155, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 511, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372960664826880003, "id_str": "1372960664826880003", "indices": [169, 192], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew28c02XIAM-PKj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew28c02XIAM-PKj.jpg", "url": "https://t.co/qEgNF2PFvS", "display_url": "pic.twitter.com/qEgNF2PFvS", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372960813909172230/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 13:15:09 +0000 2021", "id": 1372899445092810756, "id_str": "1372899445092810756", "full_text": "Trwa spotkanie wiceministra @szefernaker z samorz\u0105dowcami w sprawie #NarodowyProgramSzczepie\u0144. https://t.co/c9cZw3sinB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 94], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [68, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szefernaker", "name": "Pawe\u0142 Szefernaker \ud83d\ude37", "id": 192831332, "id_str": "192831332", "indices": [28, 40]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372899224413691908, "id_str": "1372899224413691908", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew2EkheWYAQqmHe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2EkheWYAQqmHe.jpg", "url": "https://t.co/c9cZw3sinB", "display_url": "pic.twitter.com/c9cZw3sinB", "expanded_url": "https://twitter.com/MSWiA_GOV_PL/status/1372899445092810756/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1620, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372899224413691908, "id_str": "1372899224413691908", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew2EkheWYAQqmHe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2EkheWYAQqmHe.jpg", "url": "https://t.co/c9cZw3sinB", "display_url": "pic.twitter.com/c9cZw3sinB", "expanded_url": "https://twitter.com/MSWiA_GOV_PL/status/1372899445092810756/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1620, "h": 1080, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372899211243618310, "id_str": "1372899211243618310", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew2EjwaXAAYoXZE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2EjwaXAAYoXZE.jpg", "url": "https://t.co/c9cZw3sinB", "display_url": "pic.twitter.com/c9cZw3sinB", "expanded_url": "https://twitter.com/MSWiA_GOV_PL/status/1372899445092810756/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1397, "h": 931, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 362334069, "id_str": "362334069", "name": "MSWiA", "screen_name": "MSWiA_GOV_PL", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Oficjalny profil Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji RP | English: @PolandMOI", "url": "https://t.co/oZRLEBx9Ix", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oZRLEBx9Ix", "expanded_url": "https://www.gov.pl/mswia", "display_url": "gov.pl/mswia", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101719, "friends_count": 707, "listed_count": 258, "created_at": "Fri Aug 26 06:51:45 +0000 2011", "favourites_count": 2834, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 26974, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966610396953108480/ohmuatap_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966610396953108480/ohmuatap_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/362334069/1614545676", "profile_link_color": "55727A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 41, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 11:14:58 +0000 2021", "id": 1372869199182315528, "id_str": "1372869199182315528", "full_text": "Renata Juszkiewicz, prezes POHiD: \u201ePOHiD nadal apeluje, aby pracownicy handlu byli obj\u0119ci Narodowym Programem Szczepie\u0144 ju\u017c w jego I etapie\u201d. \nGazeta @pomorska\n\n#retail #szczepienia #pracownicyhandlu #szczepieniapracownik\u00f3whandlu #COVID19 #pandemia #NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/6lhXL7u5oq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "retail", "indices": [161, 168]}, {"text": "szczepienia", "indices": [169, 181]}, {"text": "pracownicyhandlu", "indices": [182, 199]}, {"text": "szczepieniapracownik\u00f3whandlu", "indices": [200, 229]}, {"text": "COVID19", "indices": [230, 238]}, {"text": "pandemia", "indices": [239, 248]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [249, 274]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pomorska", "name": "Gazeta Pomorska", "id": 89449955, "id_str": "89449955", "indices": [150, 159]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372869135324024836, "id_str": "1372869135324024836", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "url": "https://t.co/6lhXL7u5oq", "display_url": "pic.twitter.com/6lhXL7u5oq", "expanded_url": "https://twitter.com/POHiD_pl/status/1372869199182315528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 397, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372869135324024836, "id_str": "1372869135324024836", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "url": "https://t.co/6lhXL7u5oq", "display_url": "pic.twitter.com/6lhXL7u5oq", "expanded_url": "https://twitter.com/POHiD_pl/status/1372869199182315528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 397, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4275643954, "id_str": "4275643954", "name": "POHiD", "screen_name": "POHiD_pl", "location": "Warsaw, Mazovia", "description": "Oficjalne konto Polskiej Organizacji Handlu i Dystrybucji.", "url": "https://t.co/Och3drGvSa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Och3drGvSa", "expanded_url": "http://www.pohid.pl", "display_url": "pohid.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 682, "friends_count": 233, "listed_count": 8, "created_at": "Wed Nov 25 15:09:01 +0000 2015", "favourites_count": 119, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 506, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1037271640328036352/JDQsk031_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037271640328036352/JDQsk031_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4275643954/1586426696", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 10:36:55 +0000 2021", "id": 1372859625578577923, "id_str": "1372859625578577923", "full_text": "Podsumowanie dw\u00f3ch miesi\u0119cy zaanga\u017cowania stra\u017cak\u00f3w we wsparcie logistyczne #NarodowyProgramSzczepie\u0144 przeciwko #COVID19\nCzytaj wi\u0119cej: \u25b6\ufe0f https://t.co/3tYVKIxDTK https://t.co/vJQ4VUXv2y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 162], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [76, 101]}, {"text": "COVID19", "indices": [112, 120]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3tYVKIxDTK", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp/szczepimysie-straz-pozarna-wspomaga-narodowy-program-szczepien", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp/szcz\u2026", "indices": [139, 162]}], "media": [{"id": 1372859543890370561, "id_str": "1372859543890370561", "indices": [163, 186], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1ge0AXIAEfOMN.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1ge0AXIAEfOMN.png", "url": "https://t.co/vJQ4VUXv2y", "display_url": "pic.twitter.com/vJQ4VUXv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372859625578577923/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1060, "h": 1284, "resize": "fit"}, "small": {"w": 561, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 991, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372859543890370561, "id_str": "1372859543890370561", "indices": [163, 186], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1ge0AXIAEfOMN.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1ge0AXIAEfOMN.png", "url": "https://t.co/vJQ4VUXv2y", "display_url": "pic.twitter.com/vJQ4VUXv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372859625578577923/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1060, "h": 1284, "resize": "fit"}, "small": {"w": 561, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 991, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 08:17:28 +0000 2021", "id": 1372824529484005379, "id_str": "1372824529484005379", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy pomagaj\u0105 dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Od pocz\u0105tku akcji przewie\u017ali\u015bmy ju\u017c 9417 os\u00f3b. \n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/viJ7MveQSA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [181, 206]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372824447674150915, "id_str": "1372824447674150915", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1Aj8aW8AMMBTU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1Aj8aW8AMMBTU.jpg", "url": "https://t.co/viJ7MveQSA", "display_url": "pic.twitter.com/viJ7MveQSA", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372824529484005379/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372824447674150915, "id_str": "1372824447674150915", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1Aj8aW8AMMBTU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1Aj8aW8AMMBTU.jpg", "url": "https://t.co/viJ7MveQSA", "display_url": "pic.twitter.com/viJ7MveQSA", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372824529484005379/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 06:05:58 +0000 2021", "id": 1372791438119866371, "id_str": "1372791438119866371", "full_text": "#SzczepimySi\u0119 \n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92na terenie wojew\u00f3dztwa #pomorskie.go pomagaj\u0105 dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Stra\u017c po\u017carna pomog\u0142a 4\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 osobom dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144 \n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 #COVID19 @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @remizapl @Strazacki https://t.co/Spjn7ViJ34", "truncated": false, "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "pomorskie", "indices": [41, 51]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [163, 188]}, {"text": "COVID19", "indices": [189, 197]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KGPSP", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "id": 190951865, "id_str": "190951865", "indices": [198, 204]}, {"screen_name": "MSWiA_GOV_PL", "name": "MSWiA", "id": 362334069, "id_str": "362334069", "indices": [205, 218]}, {"screen_name": "remizapl", "name": "Remiza.pl \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 3310575976, "id_str": "3310575976", "indices": [219, 228]}, {"screen_name": "Strazacki", "name": "Strazacki.pl \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 1867528070, "id_str": "1867528070", "indices": [229, 239]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372791423741820932, "id_str": "1372791423741820932", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew0ihsrVgAQGMmY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew0ihsrVgAQGMmY.jpg", "url": "https://t.co/Spjn7ViJ34", "display_url": "pic.twitter.com/Spjn7ViJ34", "expanded_url": "https://twitter.com/KW_PSP_GDANSK/status/1372791438119866371/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372791423741820932, "id_str": "1372791423741820932", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew0ihsrVgAQGMmY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew0ihsrVgAQGMmY.jpg", "url": "https://t.co/Spjn7ViJ34", "display_url": "pic.twitter.com/Spjn7ViJ34", "expanded_url": "https://twitter.com/KW_PSP_GDANSK/status/1372791438119866371/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1354389266600747010, "in_reply_to_status_id_str": "1354389266600747010", "in_reply_to_user_id": 784501406241816576, "in_reply_to_user_id_str": "784501406241816576", "in_reply_to_screen_name": "KW_PSP_GDANSK", "user": {"id": 784501406241816576, "id_str": "784501406241816576", "name": "KW PSP Gda\u0144sk", "screen_name": "KW_PSP_GDANSK", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Informacje na temat dzia\u0142a\u0144 pomorskich stra\u017cak\u00f3w - Pomeranian State Fire Service - kontakt: lukasz.plusa@straz.gda.pl - tel.: +58 347 78 00.", "url": "https://t.co/hkvC55NR4h", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hkvC55NR4h", "expanded_url": "http://www.straz.gda.pl/", "display_url": "straz.gda.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1055, "friends_count": 209, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Oct 07 21:11:25 +0000 2016", "favourites_count": 11280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2496, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1283701648330756096/oSerx2X9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283701648330756096/oSerx2X9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/784501406241816576/1610884704", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 17:43:57 +0000 2021", "id": 1372604704216252417, "id_str": "1372604704216252417", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Krak\u00f3w: D\u0105\u017cymy do tego, \u017ceby jak najszybciej przeprowadza\u0107 #NarodowyProgramSzczepie\u0144. Dlatego z @EmmanuelMacron zaapelowali\u015bmy, \u017ceby mo\u017cliwie wszystkie szczepionki wyprodukowane w Europie, zostawi\u0107 w Europie. https://t.co/y0b0JpAS0y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 232], "entities": {"hashtags": [{"text": "Krak\u00f3w", "indices": [23, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [83, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [120, 135]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372604701531906054, "id_str": "1372604701531906054", "indices": [233, 256], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewx4tCPXIAYdoaz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewx4tCPXIAYdoaz.jpg", "url": "https://t.co/y0b0JpAS0y", "display_url": "pic.twitter.com/y0b0JpAS0y", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Podkarpacie/status/1372604704216252417/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372604701531906054, "id_str": "1372604701531906054", "indices": [233, 256], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewx4tCPXIAYdoaz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewx4tCPXIAYdoaz.jpg", "url": "https://t.co/y0b0JpAS0y", "display_url": "pic.twitter.com/y0b0JpAS0y", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Podkarpacie/status/1372604704216252417/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1084467401201238016, "id_str": "1084467401201238016", "name": "PiS Podkarpackie", "screen_name": "PiS_Podkarpacie", "location": "Podkarpackie, Polska", "description": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.\n#PolskaSercemEuropy #PiS #DotrzymujemyS\u0142owa #Regionalsi\nProfil nieoficjalny.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2302, "friends_count": 1535, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Jan 13 15:09:11 +0000 2019", "favourites_count": 17833, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16466, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186357166946553858/PLHqGjCD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186357166946553858/PLHqGjCD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1084467401201238016/1599899896", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 17:34:36 +0000 2021", "id": 1372602348791545856, "id_str": "1372602348791545856", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Krak\u00f3w: D\u0105\u017cymy do tego, \u017ceby jak najszybciej przeprowadza\u0107 #NarodowyProgramSzczepie\u0144. Dlatego z @EmmanuelMacron zaapelowali\u015bmy, \u017ceby mo\u017cliwie wszystkie szczepionki wyprodukowane w Europie, zostawi\u0107 w Europie.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 232], "entities": {"hashtags": [{"text": "Krak\u00f3w", "indices": [23, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [83, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [120, 135]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57626153, "id_str": "57626153", "name": "Kancelaria Premiera", "screen_name": "PremierRP", "location": "Warsaw", "description": "Oficjalny profil Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w.  \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 English: @PremierRP_en \n\ud83d\udcf0 Komunikaty CIR: @KPRM_CIR", "url": "https://t.co/WV4v5VCm3Y", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WV4v5VCm3Y", "expanded_url": "http://gov.pl/premier", "display_url": "gov.pl/premier", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 611856, "friends_count": 654, "listed_count": 1011, "created_at": "Fri Jul 17 12:10:07 +0000 2009", "favourites_count": 1334, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 45521, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096832751687340032/S7QVzRJ9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096832751687340032/S7QVzRJ9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57626153/1608129179", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "AAD1EB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 48, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 09:39:23 +0000 2021", "id": 1372482755980886017, "id_str": "1372482755980886017", "full_text": "@tvp_info @michaldworczyk PE\u0141NE ZASZCZEPIENIE to 2 dawki!!! Tak jak o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe tweet do poprawki! #NarodowyProgramSzczepie\u0144", "truncated": false, "display_text_range": [26, 135], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [110, 135]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tvp_info", "name": "tvp.info \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 47295451, "id_str": "47295451", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [10, 25]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1372471082146525188, "in_reply_to_status_id_str": "1372471082146525188", "in_reply_to_user_id": 47295451, "in_reply_to_user_id_str": "47295451", "in_reply_to_screen_name": "tvp_info", "user": {"id": 1511660864, "id_str": "1511660864", "name": "Dr What", "screen_name": "TakzCiekawosci", "location": "", "description": "Oboj\u0119tno\u015b\u0107 jest zemst\u0105 \u015bwiata wobec miernot (Oskar Wilde)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 96, "friends_count": 352, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jun 12 21:18:44 +0000 2013", "favourites_count": 1428, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9232, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089595005474344962/jJX3mdk3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089595005474344962/jJX3mdk3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1511660864/1584488846", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:52:59 +0000 2021", "id": 1372471082146525188, "id_str": "1372471082146525188", "full_text": ". @michaldworczyk: Nasz cel kwartalny ju\u017c osi\u0105gn\u0119li\u015bmy. Zaszczepili\u015bmy ponad 3 mln os\u00f3b. \u0141\u0105cznie b\u0119dzie to oko\u0142o 5,5 mln szczepie\u0144 pierwsz\u0105 i drug\u0105 dawk\u0105\n#wieszwi\u0119cj #koronawirus #covid19 #szczepionka #SzczepimySi\u0119 #NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/KnLzEh222U", "truncated": false, "display_text_range": [0, 240], "entities": {"hashtags": [{"text": "wieszwi\u0119cj", "indices": [154, 165]}, {"text": "koronawirus", "indices": [166, 178]}, {"text": "covid19", "indices": [179, 187]}, {"text": "szczepionka", "indices": [188, 200]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [201, 214]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [215, 240]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [2, 17]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372469087884955656, "id_str": "1372469087884955656", "indices": [241, 264], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1372469087884955656/img/fNYJLOTWNaBH-f96.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1372469087884955656/img/fNYJLOTWNaBH-f96.jpg", "url": "https://t.co/KnLzEh222U", "display_url": "pic.twitter.com/KnLzEh222U", "expanded_url": "https://twitter.com/tvp_info/status/1372471082146525188/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372469087884955656, "id_str": "1372469087884955656", "indices": [241, 264], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1372469087884955656/img/fNYJLOTWNaBH-f96.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1372469087884955656/img/fNYJLOTWNaBH-f96.jpg", "url": "https://t.co/KnLzEh222U", "display_url": "pic.twitter.com/KnLzEh222U", "expanded_url": "https://twitter.com/tvp_info/status/1372471082146525188/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 420280, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1372469087884955656/vid/640x360/a7KEB2lzBxKSg2Dk.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1372469087884955656/vid/480x270/Y63Y_K2c-yOAaAKT.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1372469087884955656/pl/IX5LpHd8JiyIoYiB.m3u8?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1372469087884955656/vid/1280x720/PEMJu4VoVno9Qk1v.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 47295451, "id_str": "47295451", "name": "tvp.info \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "tvp_info", "location": "Warszawa", "description": "https://t.co/HZLQdgiRta #wieszwiecej - naj\u015bwie\u017csze informacje z kraju i ze \u015bwiata. Telefon interwencyjny: 601600100", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/HZLQdgiRta", "expanded_url": "http://tvp.info", "display_url": "tvp.info", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 718191, "friends_count": 1798, "listed_count": 1017, "created_at": "Mon Jun 15 09:00:38 +0000 2009", "favourites_count": 921, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 248712, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/974713408502235137/TPTolZw8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974713408502235137/TPTolZw8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47295451/1614752221", "profile_link_color": "E32424", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:50:02 +0000 2021", "id": 1372470337636597762, "id_str": "1372470337636597762", "full_text": "Minister @michaldworczyk w #KPRM: Nasz cel kwartalny ju\u017c osi\u0105gn\u0119li\u015bmy. Zaszczepili\u015bmy ponad 3 mln os\u00f3b. \u0141\u0105cznie b\u0119dzie to ok. 5,5 mln szczepie\u0144 pierwsz\u0105 i drug\u0105 dawk\u0105. #NarodowyProgramSzczepie\u0144", "truncated": false, "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "KPRM", "indices": [27, 32]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [168, 193]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [9, 24]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15877628, "id_str": "15877628", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "screen_name": "pisorgpl", "location": "Poland", "description": "Oficjalny profil Prawa i Sprawiedliwo\u015bci \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "url": "https://t.co/h811km0L2j", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/h811km0L2j", "expanded_url": "http://www.pis.org.pl/polityka-prywatnosci", "display_url": "pis.org.pl/polityka-prywa\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 243352, "friends_count": 759, "listed_count": 562, "created_at": "Sat Aug 16 23:26:19 +0000 2008", "favourites_count": 992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 62953, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15877628/1609173302", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:20:56 +0000 2021", "id": 1372463015816278016, "id_str": "1372463015816278016", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy rozdaj\u0105 materia\u0142y informacyjne na temat szczepie\u0144 oraz profilaktyki. Rozdali\u015bmy ju\u017c 300 000 (trzysta tysi\u0119cy) ulotek\n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/lEez0B1SjB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [211, 236]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372463002453217280, "id_str": "1372463002453217280", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewv31ECXEAAWFhz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewv31ECXEAAWFhz.jpg", "url": "https://t.co/lEez0B1SjB", "display_url": "pic.twitter.com/lEez0B1SjB", "expanded_url": "https://twitter.com/OpoleKp/status/1372463015816278016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372463002453217280, "id_str": "1372463002453217280", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewv31ECXEAAWFhz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewv31ECXEAAWFhz.jpg", "url": "https://t.co/lEez0B1SjB", "display_url": "pic.twitter.com/lEez0B1SjB", "expanded_url": "https://twitter.com/OpoleKp/status/1372463015816278016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1362318537981886466, "id_str": "1362318537981886466", "name": "KP PSP Opole Lubelskie", "screen_name": "OpoleKp", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 18 08:30:40 +0000 2021", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1362318803921698818/6tEg1OEk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362318803921698818/6tEg1OEk_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:20:00 +0000 2021", "id": 1372462778795970560, "id_str": "1372462778795970560", "full_text": "Od pocz\u0105tku realizacji #NarodowyProgramSzczepie\u0144,  we wszystkich punktach #szczepionk\u0119 przeciw #COVID19  podano w sumie ponad 4 mln 600 tys. razy \u2b07\ufe0f\n\n#SzczepimySi\u0119 \n\nhttps://t.co/MshulDOW5b", "truncated": false, "display_text_range": [0, 189], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [23, 48]}, {"text": "szczepionk\u0119", "indices": [74, 86]}, {"text": "COVID19", "indices": [95, 103]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [150, 163]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MshulDOW5b", "expanded_url": "https://regiony.tvp.pl/52842887/premier-moglibysmy-szczepic-nawet-10-mln-osob-miesiecznie", "display_url": "regiony.tvp.pl/52842887/premi\u2026", "indices": [166, 189]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1032246743331692544, "id_str": "1032246743331692544", "name": "TVP3Regiony", "screen_name": "TVP3Regiony", "location": "Poland", "description": "Jeste\u015b u siebie. Oficjalny profil portalu TVP3 Regiony.", "url": "https://t.co/8A4NKb718H", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8A4NKb718H", "expanded_url": "http://www.regiony.tvp.pl", "display_url": "regiony.tvp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 828, "friends_count": 308, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Aug 22 12:42:56 +0000 2018", "favourites_count": 403, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12212, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1032246743331692544/1569332454", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:13:07 +0000 2021", "id": 1372461049610375174, "id_str": "1372461049610375174", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy rozdaj\u0105 materia\u0142y informacyjne na temat szczepie\u0144 oraz profilaktyki. Rozdali\u015bmy ju\u017c 300 000 (trzysta tysi\u0119cy) ulotek\n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/X6oOcp6ZvH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [211, 236]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372460900452601858, "id_str": "1372460900452601858", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewv16teXEAIMyqc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewv16teXEAIMyqc.jpg", "url": "https://t.co/X6oOcp6ZvH", "display_url": "pic.twitter.com/X6oOcp6ZvH", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372461049610375174/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372460900452601858, "id_str": "1372460900452601858", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewv16teXEAIMyqc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewv16teXEAIMyqc.jpg", "url": "https://t.co/X6oOcp6ZvH", "display_url": "pic.twitter.com/X6oOcp6ZvH", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372461049610375174/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 22:11:08 +0000 2021", "id": 1372309555158388737, "id_str": "1372309555158388737", "full_text": "Jutro rusza kolejny etap rejestracji na szczepienia przeciwko #COVID19 . Na szczepienia b\u0119d\u0105 mog\u0142y si\u0119 zapisa\u0107 osoby  urodzone w latach 1952-1954 .  Rejestracja potrwa do 20 marca \n#NarodowyProgramSzczepien #SzczepimySi\u0119 #Szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 233], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepien", "indices": [181, 206]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [207, 220]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [221, 233]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922835045437575168, "id_str": "922835045437575168", "name": "Adam Skrycki", "screen_name": "SkryckiAdam", "location": "Warszawa/Zielona G\u00f3ra", "description": "#Journalist #Media #Marketing #Ekonomia /Public Relations /10 lat w Polityce.Prowadzi\u0142em Kampani\u0119 Prezydenck\u0105 Prezydentowi A.Dudzie w latach 2014/2015 /W\u0119dkarz", "url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "expanded_url": "https://www.facebook.com/adam.skrycki", "display_url": "facebook.com/adam.skrycki", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1723, "friends_count": 3950, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 24 14:39:55 +0000 2017", "favourites_count": 1253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17934, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922835045437575168/1560240088", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 19:52:12 +0000 2021", "id": 1372274589728931854, "id_str": "1372274589728931854", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Warszawa: Musimy przy\u015bpieszy\u0107 proces szczepie\u0144. Ca\u0142a logistyka #NarodowyProgramSzczepie\u0144 w Polsce gotowa jest do przyj\u0119cia 5 razy wi\u0119kszej liczby obywateli, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 zaszczepi\u0107.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [{"text": "Warszawa", "indices": [23, 32]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [87, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15877628, "id_str": "15877628", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "screen_name": "pisorgpl", "location": "Poland", "description": "Oficjalny profil Prawa i Sprawiedliwo\u015bci \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "url": "https://t.co/h811km0L2j", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/h811km0L2j", "expanded_url": "http://www.pis.org.pl/polityka-prywatnosci", "display_url": "pis.org.pl/polityka-prywa\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 243352, "friends_count": 759, "listed_count": 562, "created_at": "Sat Aug 16 23:26:19 +0000 2008", "favourites_count": 992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 62953, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15877628/1609173302", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 23, "favorite_count": 57, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 19:47:24 +0000 2021", "id": 1372273381723213831, "id_str": "1372273381723213831", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Warszawa: Walka, kt\u00f3r\u0105 wspieramy poprzez #NarodowyProgramSzczepie\u0144 w ko\u0144cu oka\u017ce si\u0119 skuteczna. Razem z Panem Prezydentem @EmmanuelMacron apelowali\u015bmy, aby nie wywozi\u0107 szczepionek z Europy.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 213], "entities": {"hashtags": [{"text": "Warszawa", "indices": [23, 32]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [65, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [146, 161]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15877628, "id_str": "15877628", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "screen_name": "pisorgpl", "location": "Poland", "description": "Oficjalny profil Prawa i Sprawiedliwo\u015bci \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "url": "https://t.co/h811km0L2j", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/h811km0L2j", "expanded_url": "http://www.pis.org.pl/polityka-prywatnosci", "display_url": "pis.org.pl/polityka-prywa\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 243352, "friends_count": 759, "listed_count": 562, "created_at": "Sat Aug 16 23:26:19 +0000 2008", "favourites_count": 992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 62953, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15877628/1609173302", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 35, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 12:49:26 +0000 2021", "id": 1372168196690739202, "id_str": "1372168196690739202", "full_text": "Od 1 do 17 marca 2021 roku na terenie woj. mazowieckiego stra\u017cacy przewie\u017ali 558 os\u00f3b w ramach #NarodowyProgramSzczepie\u0144\nOd pocz\u0105tku akcji dowozu senior\u00f3w do punkt\u00f3w szczepie\u0144 wykonano 1456 transport\u00f3w przewo\u017c\u0105c 1732 senior\u00f3w.\n#SzczepimySi\u0119\nhttps://t.co/8YRaOtVqVa https://t.co/X7J0udeXoq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 264], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [95, 120]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [227, 240]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8YRaOtVqVa", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kwpsp-warszawa/strazacy-wspieraja-nps-marzec-17", "display_url": "gov.pl/web/kwpsp-wars\u2026", "indices": [241, 264]}], "media": [{"id": 1372168160225472517, "id_str": "1372168160225472517", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewrrq_JXMAUbZt_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewrrq_JXMAUbZt_.jpg", "url": "https://t.co/X7J0udeXoq", "display_url": "pic.twitter.com/X7J0udeXoq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kw_PSP_Wwa/status/1372168196690739202/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 597, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1019, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 338, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372168160225472517, "id_str": "1372168160225472517", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewrrq_JXMAUbZt_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewrrq_JXMAUbZt_.jpg", "url": "https://t.co/X7J0udeXoq", "display_url": "pic.twitter.com/X7J0udeXoq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kw_PSP_Wwa/status/1372168196690739202/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 597, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1019, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 338, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372168172187611140, "id_str": "1372168172187611140", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrrrrtW8AQHNPU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrrrrtW8AQHNPU.jpg", "url": "https://t.co/X7J0udeXoq", "display_url": "pic.twitter.com/X7J0udeXoq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kw_PSP_Wwa/status/1372168196690739202/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372168181524131843, "id_str": "1372168181524131843", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrrsOfW8AMI35m.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrrsOfW8AMI35m.jpg", "url": "https://t.co/X7J0udeXoq", "display_url": "pic.twitter.com/X7J0udeXoq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kw_PSP_Wwa/status/1372168196690739202/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372168191368122376, "id_str": "1372168191368122376", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrrszKWUAg-Ro0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrrszKWUAg-Ro0.jpg", "url": "https://t.co/X7J0udeXoq", "display_url": "pic.twitter.com/X7J0udeXoq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kw_PSP_Wwa/status/1372168196690739202/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 769, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 511, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 769, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1612743582, "id_str": "1612743582", "name": "Mazowiecka Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "Kw_PSP_Wwa", "location": "Warsaw Poland", "description": "Informacje na temat dzia\u0142a\u0144 mazowieckich stra\u017cak\u00f3w - Mazovian State Fire Service\nkontakt: rzecznik@mazowsze.straz.pl tel. +48 22 55 95 168", "url": "https://t.co/P1wG3fpkNZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/P1wG3fpkNZ", "expanded_url": "https://www.gov.pl/kwpsp-warszawa", "display_url": "gov.pl/kwpsp-warszawa", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4031, "friends_count": 1488, "listed_count": 31, "created_at": "Mon Jul 22 12:49:29 +0000 2013", "favourites_count": 5349, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9892, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/897764290823933955/Qr5T0i_e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897764290823933955/Qr5T0i_e_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1612743582/1610301988", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 11:15:33 +0000 2021", "id": 1372144569249333250, "id_str": "1372144569249333250", "full_text": ",,Zawsze gotowi, zawsze blisko\u201d to zawo\u0142anie i misja @terytorialsi, kt\u00f3rzy od pocz\u0105tku wspieraj\u0105 realizacj\u0119 #NarodowyProgramSzczepie\u0144, w szczeg\u00f3lny spos\u00f3b nios\u0105c pomoc naszym Seniorom. #\u0141\u0105czymyNaSzczepienia #Seniorzy \ud83d\udc75\ud83c\udffb\ud83d\udc74\ud83c\udffb\ud83d\udc89 @mblaszczak @BurzynskaLidia @a_milczanowska @JacekOsuch2 https://t.co/rP8Z0xCaSk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [108, 133]}, {"text": "\u0141\u0105czymyNaSzczepienia", "indices": [185, 206]}, {"text": "Seniorzy", "indices": [207, 216]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "terytorialsi", "name": "Terytorialsi - Zawsze gotowi, zawsze blisko!", "id": 817385715126435841, "id_str": "817385715126435841", "indices": [53, 66]}, {"screen_name": "mblaszczak", "name": "Mariusz B\u0142aszczak", "id": 138048156, "id_str": "138048156", "indices": [223, 234]}, {"screen_name": "BurzynskaLidia", "name": "Lidia Burzy\u0144ska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 956623286775017475, "id_str": "956623286775017475", "indices": [235, 250]}, {"screen_name": "a_milczanowska", "name": "Anna Milczanowska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 713048482622341120, "id_str": "713048482622341120", "indices": [251, 266]}, {"screen_name": "JacekOsuch2", "name": "Jacek Osuch", "id": 1272817181827444736, "id_str": "1272817181827444736", "indices": [267, 279]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372144494989209601, "id_str": "1372144494989209601", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372144494989209601/pu/img/7AVtzabNlG1T631U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372144494989209601/pu/img/7AVtzabNlG1T631U.jpg", "url": "https://t.co/rP8Z0xCaSk", "display_url": "pic.twitter.com/rP8Z0xCaSk", "expanded_url": "https://twitter.com/BorowiakJoanna/status/1372144569249333250/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372144494989209601, "id_str": "1372144494989209601", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372144494989209601/pu/img/7AVtzabNlG1T631U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372144494989209601/pu/img/7AVtzabNlG1T631U.jpg", "url": "https://t.co/rP8Z0xCaSk", "display_url": "pic.twitter.com/rP8Z0xCaSk", "expanded_url": "https://twitter.com/BorowiakJoanna/status/1372144569249333250/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 134229, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372144494989209601/pu/pl/qhTDU4NjVQS5cEWZ.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372144494989209601/pu/vid/640x360/TMzuaIaztIcoLU08.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372144494989209601/pu/vid/1280x720/K6s1yJImLbKif5Az.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372144494989209601/pu/vid/480x270/_no926Fr51gB6MOr.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 742114575559069697, "id_str": "742114575559069697", "name": "Joanna Borowiak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "BorowiakJoanna", "location": "", "description": "dr nauk humanistycznych, pose\u0142 na Sejm RP VIII i IX kadencji, przewodnicz\u0105ca Komisji Polityki Senioralnej. Radna RM W\u0142oc\u0142awek 2006-2015 @pisorgpl", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5006, "friends_count": 1959, "listed_count": 42, "created_at": "Sun Jun 12 22:01:17 +0000 2016", "favourites_count": 37892, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7847, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1351126577673875470/gIrlag78_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351126577673875470/gIrlag78_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/742114575559069697/1609061465", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 10:52:10 +0000 2021", "id": 1372138685018341382, "id_str": "1372138685018341382", "full_text": "#SzczepimySi\u0119 W ramach prowadzonych dzia\u0142a\u0144 stra\u017cacy rozdaj\u0105 materia\u0142y informacyjne na temat szczepie\u0144 oraz profilaktyki COVID-19. #NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/uRhGPQxg75", "truncated": false, "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [131, 156]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372138574917799936, "id_str": "1372138574917799936", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrQw5SWEAA1d9_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrQw5SWEAA1d9_.jpg", "url": "https://t.co/uRhGPQxg75", "display_url": "pic.twitter.com/uRhGPQxg75", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372138685018341382/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372138574917799936, "id_str": "1372138574917799936", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrQw5SWEAA1d9_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrQw5SWEAA1d9_.jpg", "url": "https://t.co/uRhGPQxg75", "display_url": "pic.twitter.com/uRhGPQxg75", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372138685018341382/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 10:17:17 +0000 2021", "id": 1372129907086610434, "id_str": "1372129907086610434", "full_text": "#SzczepimySi\u0119 \ud83d\ude92Zachodniopomorscy stra\u017cacy \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 wspomagaj\u0105 #NarodowyProgramSzczepie\u0144\ud83d\udcaa \nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 pomogli\u015bmy dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144 do tej pory \n\u2705343 osobom z terenu naszego wojew\u00f3dztwa. \n@KGPSP @MSWiA_GOV_PL @tvp3szczecin", "truncated": false, "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [57, 82]}, {"text": "COVID19", "indices": [133, 141]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KGPSP", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "id": 190951865, "id_str": "190951865", "indices": [238, 244]}, {"screen_name": "MSWiA_GOV_PL", "name": "MSWiA", "id": 362334069, "id_str": "362334069", "indices": [245, 258]}, {"screen_name": "tvp3szczecin", "name": "TVP3 Szczecin", "id": 785205572408868864, "id_str": "785205572408868864", "indices": [259, 272]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1259884982916517888, "id_str": "1259884982916517888", "name": "KW PSP Szczecin", "screen_name": "kw_pspszczecin", "location": "Szczecin, Polska", "description": "Provincial Headquarters of the State Fire Service Komenda Wojew\u00f3dzka Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w Szczecinie, ul. Firlika 9/14 71-637 Szczecin", "url": "https://t.co/cY9ieKcB4O", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cY9ieKcB4O", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kwpsp-szczecin", "display_url": "gov.pl/web/kwpsp-szcz\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 197, "friends_count": 50, "listed_count": 1, "created_at": "Mon May 11 16:36:21 +0000 2020", "favourites_count": 913, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 908, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1261166090123718656/F1Tg6t7W_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261166090123718656/F1Tg6t7W_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1259884982916517888/1610446605", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "72798cf39f85e7a1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/72798cf39f85e7a1.json", "place_type": "city", "name": "Szczecin", "full_name": "Szczecin, Poland", "country_code": "PL", "country": "Poland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[14.4437992, 53.322233], [14.8054086, 53.322233], [14.8054086, 53.5374709], [14.4437992, 53.5374709]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 10:02:53 +0000 2021", "id": 1372126284025901057, "id_str": "1372126284025901057", "full_text": "Akcja #SzczepimySi\u0119 \n\ud83d\ude92Lubuscy stra\u017cacy\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92wspomagaj\u0105 #NarodowyProgramSzczepie\u0144   \nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 pomogli\u015bmy dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144 do tej pory \n1\u20e39\u20e37\u20e3 seniorom z terenu wojew\u00f3dztwa #lubuskie.go.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [6, 19]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [52, 77]}, {"text": "COVID19", "indices": [129, 137]}, {"text": "lubuskie", "indices": [228, 237]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1259400708, "id_str": "1259400708", "name": "KW PSP w Gorzowie Wlkp.", "screen_name": "KWPSPGorzowWlkp", "location": "Gorz\u00f3w Wielkopolski", "description": "Komenda Wojew\u00f3dzka PSP w Gorzowie Wielkopolskim", "url": "https://t.co/RxjSbvOS3i", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RxjSbvOS3i", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kwpsp-gorzow-wielkopolski", "display_url": "gov.pl/web/kwpsp-gorz\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 357, "friends_count": 58, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 11 13:03:24 +0000 2013", "favourites_count": 30, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 636, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1367118422832803846/Ssx2gSyL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367118422832803846/Ssx2gSyL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1259400708/1614781434", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 09:45:56 +0000 2021", "id": 1372122016564834306, "id_str": "1372122016564834306", "full_text": "Tego typu k\u0142amliwa narracja ma przykry\u0107 kl\u0119sk\u0119 #NarodowyProgramSzczepie\u0144. Kompletnie niewydolnego systemu. W kolejce do szczepie\u0144 miliony, tym czasie umiera 500 Polak\u00f3w dziennie, a @michaldworczyk wychodzi i bezczelnie k\u0142amie.\nhttps://t.co/DpF3rHaNwH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [47, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [181, 196]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DpF3rHaNwH", "expanded_url": "https://wiadomosci.wp.pl/astrazeneca-z-klopotami-dworczyk-zarzuca-wpadanie-w-niepotrzebna-panike-6618986588629632a", "display_url": "wiadomosci.wp.pl/astrazeneca-z-\u2026", "indices": [227, 250]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4703620853, "id_str": "4703620853", "name": "Jacek Jaworski", "screen_name": "JacekJaworskiGd", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Dr hab. nauk ekonomicznych. Z charakteru optymista, z przekonania demokrata. Na TT prywatnie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6001, "friends_count": 3577, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Jan 04 09:42:51 +0000 2016", "favourites_count": 160260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4703620853/1457454496", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 09:12:30 +0000 2021", "id": 1372113602438701061, "id_str": "1372113602438701061", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy pomagaj\u0105 dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Od pocz\u0105tku akcji przewie\u017ali\u015bmy ju\u017c 8707 os\u00f3b. \n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/JCrFgsP9Ap", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [181, 206]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372113512009437186, "id_str": "1372113512009437186", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewq5-CrWEAIvDcY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewq5-CrWEAIvDcY.jpg", "url": "https://t.co/JCrFgsP9Ap", "display_url": "pic.twitter.com/JCrFgsP9Ap", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372113602438701061/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372113512009437186, "id_str": "1372113512009437186", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewq5-CrWEAIvDcY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewq5-CrWEAIvDcY.jpg", "url": "https://t.co/JCrFgsP9Ap", "display_url": "pic.twitter.com/JCrFgsP9Ap", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372113602438701061/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 20:27:20 +0000 2021", "id": 1371921042546036736, "id_str": "1371921042546036736", "full_text": "No brawooooo .@pisorgpl \nWy naprawd\u0119 odniesiecie sukces w jednym waszym programie. Tylko akurat tym si\u0119 nie chwalicie #TrumnaPlus\n\n#COVID19 #narodowyProgramSzczepie\u0144 #szczepimysie https://t.co/jJNIz9KYlZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 179], "entities": {"hashtags": [{"text": "TrumnaPlus", "indices": [118, 129]}, {"text": "COVID19", "indices": [131, 139]}, {"text": "narodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [140, 165]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [166, 179]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pisorgpl", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": 15877628, "id_str": "15877628", "indices": [14, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jJNIz9KYlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Leszczyna/status/1371069243928764419", "display_url": "twitter.com/Leszczyna/stat\u2026", "indices": [180, 203]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1093608850354290688, "id_str": "1093608850354290688", "name": "Ewe WO\u015aP \ud83d\udcaa#SilniRazem\ud83c\udf08#StrajkKobiet\ud83e\udd1d#WolneS\u0105dy", "screen_name": "ewefemme", "location": "\ud83d\udcaa\ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 ", "description": "CO\u015a JEST ZE \u015aWIATEM NIE TAK...\ud83e\uddd0 \n#Polska #R\u00f3wno\u015b\u0107 #PrawaObywatelskie #PrawaKobiet #Feminizm #Ateizm #Gender #R\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107\u2764\ufe0f\nZ twitterem na TY", "url": "https://t.co/DsivWxSzH8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DsivWxSzH8", "expanded_url": "https://federa.org.pl/aborcja-pomoc/", "display_url": "federa.org.pl/aborcja-pomoc/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3767, "friends_count": 1074, "listed_count": 9, "created_at": "Thu Feb 07 20:34:02 +0000 2019", "favourites_count": 43411, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 54583, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330632255266566156/uOmc95Rw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330632255266566156/uOmc95Rw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1093608850354290688/1594678775", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371069243928764419, "quoted_status_id_str": "1371069243928764419", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 14 12:02:35 +0000 2021", "id": 1371069243928764419, "id_str": "1371069243928764419", "full_text": "Po roku walki z wirusem w kraju o najwy\u017cszej (po Bu\u0142garii) \u015bmiertelno\u015bci, gdzie ka\u017cdy lekarz i piel\u0119gniarka s\u0105 na wag\u0119 z\u0142ota, #PiS prezentuje Nowy \u0141ad, kt\u00f3ry  w pkt. \u201ePlan na zdrowie\u201d realnie obni\u017ca wynagrodzenie medyk\u00f3w \ud83d\udc4e https://t.co/1wlHcKaj81", "truncated": false, "display_text_range": [0, 222], "entities": {"hashtags": [{"text": "PiS", "indices": [126, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371069237104627715, "id_str": "1371069237104627715", "indices": [223, 246], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwcENPgWUAMVMu5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwcENPgWUAMVMu5.jpg", "url": "https://t.co/1wlHcKaj81", "display_url": "pic.twitter.com/1wlHcKaj81", "expanded_url": "https://twitter.com/Leszczyna/status/1371069243928764419/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 329, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 580, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 990, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371069237104627715, "id_str": "1371069237104627715", "indices": [223, 246], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwcENPgWUAMVMu5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwcENPgWUAMVMu5.jpg", "url": "https://t.co/1wlHcKaj81", "display_url": "pic.twitter.com/1wlHcKaj81", "expanded_url": "https://twitter.com/Leszczyna/status/1371069243928764419/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 329, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 580, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 990, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61552404, "id_str": "61552404", "name": "Iza Leszczyna\u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "Leszczyna", "location": "", "description": "Pose\u0142 na Sejm RP, Platforma Obywatelska, Wiceminister Finans\u00f3w w latach 2013-15, #GabinetCieni RT nie zawsze jest aprobat\u0105", "url": "https://t.co/MO3pKxrm2R", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MO3pKxrm2R", "expanded_url": "http://www.leszczyna.info", "display_url": "leszczyna.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 44194, "friends_count": 2410, "listed_count": 148, "created_at": "Thu Jul 30 17:57:13 +0000 2009", "favourites_count": 74324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51344, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164072698349309952/iQNciPl3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164072698349309952/iQNciPl3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61552404/1612613628", "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 289, "favorite_count": 670, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 19:49:22 +0000 2021", "id": 1371911488986869770, "id_str": "1371911488986869770", "full_text": "no to juz wiemy czemu nie wstrzymuja szczepien trutka #astrazeneca #szczepimysie #duda #orlen #pis #wtylewizji #polska #szczepionka #narodowyprogramszczepien https://t.co/GqfFvbF1ld", "truncated": false, "display_text_range": [0, 157], "entities": {"hashtags": [{"text": "astrazeneca", "indices": [54, 66]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [67, 80]}, {"text": "duda", "indices": [81, 86]}, {"text": "orlen", "indices": [87, 93]}, {"text": "pis", "indices": [94, 98]}, {"text": "wtylewizji", "indices": [99, 110]}, {"text": "polska", "indices": [111, 118]}, {"text": "szczepionka", "indices": [119, 131]}, {"text": "narodowyprogramszczepien", "indices": [132, 157]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371911084966285319, "id_str": "1371911084966285319", "indices": [158, 181], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwoB3PLWEAcroN8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwoB3PLWEAcroN8.jpg", "url": "https://t.co/GqfFvbF1ld", "display_url": "pic.twitter.com/GqfFvbF1ld", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371911488986869770/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 843, "h": 1083, "resize": "fit"}, "large": {"w": 843, "h": 1083, "resize": "fit"}, "small": {"w": 529, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371911084966285319, "id_str": "1371911084966285319", "indices": [158, 181], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwoB3PLWEAcroN8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwoB3PLWEAcroN8.jpg", "url": "https://t.co/GqfFvbF1ld", "display_url": "pic.twitter.com/GqfFvbF1ld", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371911488986869770/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 843, "h": 1083, "resize": "fit"}, "large": {"w": 843, "h": 1083, "resize": "fit"}, "small": {"w": 529, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206315, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150832, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 21:04:30 +0000 2021", "id": 1371568011048521728, "id_str": "1371568011048521728", "full_text": "Uwa\u017cam, \u017ce #NarodowyProgramSzczepie\u0144 to temat, kt\u00f3ry nadaje si\u0119 na program przynajmniej w @tvn24CnB. To co si\u0119 w nim dzieje, wo\u0142a o pomst\u0119 do nieba. Kpina z ludzi, amatorszczyzna i k\u0142amstwo poganiane k\u0142amstwem. Igranie \u017cyciem tysi\u0119cy Polak\u00f3w.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [11, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tvn24CnB", "name": "Czarno na bia\u0142ym TVN24", "id": 1037625006770085889, "id_str": "1037625006770085889", "indices": [90, 99]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4703620853, "id_str": "4703620853", "name": "Jacek Jaworski", "screen_name": "JacekJaworskiGd", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Dr hab. nauk ekonomicznych. Z charakteru optymista, z przekonania demokrata. Na TT prywatnie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6001, "friends_count": 3577, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Jan 04 09:42:51 +0000 2016", "favourites_count": 160260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4703620853/1457454496", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 50, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 17:08:21 +0000 2021", "id": 1371508579061141504, "id_str": "1371508579061141504", "full_text": "Pomimo mojej arcynegatywnej oceny funkcjonowania #NarodowyProgramSzczepie\u0144, t\u0119 decyzj\u0119 @szczepimysie (a w zasadzie jej brak) uwa\u017cam za bardzo dobr\u0105. Rozpocz\u0105\u0142bym te\u017c rozpoznanie jak przej\u0105\u0107 szczepionki od kraj\u00f3w, kt\u00f3re nie chc\u0105 nimi szczepi\u0107.\nhttps://t.co/Y6WJpSU6Ku", "truncated": false, "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [49, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [87, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Y6WJpSU6Ku", "expanded_url": "https://wiadomosci.wp.pl/szczepionka-astrazeneca-minister-zdrowia-o-planach-w-sprawie-preparatu-6618422793161344a", "display_url": "wiadomosci.wp.pl/szczepionka-as\u2026", "indices": [243, 266]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4703620853, "id_str": "4703620853", "name": "Jacek Jaworski", "screen_name": "JacekJaworskiGd", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Dr hab. nauk ekonomicznych. Z charakteru optymista, z przekonania demokrata. Na TT prywatnie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6001, "friends_count": 3577, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Jan 04 09:42:51 +0000 2016", "favourites_count": 160260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4703620853/1457454496", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 13:14:19 +0000 2021", "id": 1371449684175290368, "id_str": "1371449684175290368", "full_text": "Minister @michaldworczyk: Jutro zaszczepimy 3-milionowego pacjenta pierwsz\u0105 dawk\u0105 szczepionki. To by\u0142 nasz cel na pierwszy kwarta\u0142. #NarodowyProgramSzczepie\u0144 dzia\u0142a efektywnie.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 176], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [132, 157]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [9, 24]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2239021813, "id_str": "2239021813", "name": "Polskie Radio 24", "screen_name": "PolskieRadio24", "location": "", "description": "Oficjalny profil stacji Polskie Radio 24\n\nRadio na \u017cywo: \ud83d\udcfb https://t.co/xq959kCfNd\nPodcasty: \ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/bJlxtCuO2y\n\nS\u0142owem wszystko!", "url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "expanded_url": "http://polskieradio24.pl", "display_url": "polskieradio24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/xq959kCfNd", "expanded_url": "http://player.polskieradio24.pl/41", "display_url": "player.polskieradio24.pl/41", "indices": [59, 82]}, {"url": "https://t.co/bJlxtCuO2y", "expanded_url": "http://podcasty.polskieradio.pl", "display_url": "podcasty.polskieradio.pl", "indices": [96, 119]}]}}, "protected": false, "followers_count": 34043, "friends_count": 1452, "listed_count": 234, "created_at": "Tue Dec 10 11:31:33 +0000 2013", "favourites_count": 14206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 159173, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EFEFEF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2239021813/1594651120", "profile_link_color": "A2000C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 12:36:33 +0000 2021", "id": 1371440181245575173, "id_str": "1371440181245575173", "full_text": "#NarodowyProgramSzczepie\u0144     profesjonalne prowadzenie pacjenta od momentu rejestracji poprzez podania terminu i miejsca punktu szczepie\u0144 \u015bwietnie zorganizowanego w Katowicach, Centrum Kongresowe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 196], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [0, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1334113037540859913, "id_str": "1334113037540859913", "name": "elzbieta", "screen_name": "elzbiet17048833", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 143, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Dec 02 12:32:00 +0000 2020", "favourites_count": 3118, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 435, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 12:07:34 +0000 2021", "id": 1371432886688174085, "id_str": "1371432886688174085", "full_text": "\ud83d\udce3\ud83d\udcacMinister w #KPRM @michaldworczyk w @rmf_fm o #NarodowyProgramSzczepie\u0144 i szczepieniach personelu medycznego. #SzczepimySi\u0119 https://t.co/RLxF40opHP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"text": "KPRM", "indices": [13, 18]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [47, 72]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [111, 124]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [19, 34]}, {"screen_name": "rmf_fm", "name": "RMF FM", "id": 109801012, "id_str": "109801012", "indices": [37, 44]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371432391437352960, "id_str": "1371432391437352960", "indices": [125, 148], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371432391437352960/pu/img/hmfej06IOjnyAMqn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371432391437352960/pu/img/hmfej06IOjnyAMqn.jpg", "url": "https://t.co/RLxF40opHP", "display_url": "pic.twitter.com/RLxF40opHP", "expanded_url": "https://twitter.com/pisorgpl/status/1371432886688174085/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371432391437352960, "id_str": "1371432391437352960", "indices": [125, 148], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371432391437352960/pu/img/hmfej06IOjnyAMqn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371432391437352960/pu/img/hmfej06IOjnyAMqn.jpg", "url": "https://t.co/RLxF40opHP", "display_url": "pic.twitter.com/RLxF40opHP", "expanded_url": "https://twitter.com/pisorgpl/status/1371432886688174085/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 31240, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371432391437352960/pu/vid/540x540/JIg2QdqAn6FfnLjv.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371432391437352960/pu/pl/PYvyd6pAmelUHc6r.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371432391437352960/pu/vid/720x720/exuD-nnon1GkQZY4.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371432391437352960/pu/vid/320x320/s0P6pHlMpP6ow74_.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15877628, "id_str": "15877628", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "screen_name": "pisorgpl", "location": "Poland", "description": "Oficjalny profil Prawa i Sprawiedliwo\u015bci \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "url": "https://t.co/h811km0L2j", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/h811km0L2j", "expanded_url": "http://www.pis.org.pl/polityka-prywatnosci", "display_url": "pis.org.pl/polityka-prywa\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 243352, "friends_count": 759, "listed_count": 562, "created_at": "Sat Aug 16 23:26:19 +0000 2008", "favourites_count": 992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 62953, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15877628/1609173302", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 35, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 09:30:38 +0000 2021", "id": 1371393392861708291, "id_str": "1371393392861708291", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy pomagaj\u0105 dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Od pocz\u0105tku akcji przewie\u017ali\u015bmy ju\u017c 8612 os\u00f3b. \n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/sZ74G6YyWl", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [181, 206]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371393180562829315, "id_str": "1371393180562829315", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewgq1O7XMAMB4OY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewgq1O7XMAMB4OY.jpg", "url": "https://t.co/sZ74G6YyWl", "display_url": "pic.twitter.com/sZ74G6YyWl", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1371393392861708291/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371393180562829315, "id_str": "1371393180562829315", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewgq1O7XMAMB4OY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewgq1O7XMAMB4OY.jpg", "url": "https://t.co/sZ74G6YyWl", "display_url": "pic.twitter.com/sZ74G6YyWl", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1371393392861708291/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 08:18:39 +0000 2021", "id": 1371375274454048771, "id_str": "1371375274454048771", "full_text": "Do #Polski ma dzi\u015b dotrze\u0107 387 ty\u015b. dawek szczepionki od firmy #Pfizer oraz 210 ty\u015b. dawek od firmy Moderna \n#szczepimysi\u0119 #szczepionki #koronawirus #NarodowyProgramSzczepie\u0144", "truncated": false, "display_text_range": [0, 174], "entities": {"hashtags": [{"text": "Polski", "indices": [3, 10]}, {"text": "Pfizer", "indices": [63, 70]}, {"text": "szczepimysi\u0119", "indices": [109, 122]}, {"text": "szczepionki", "indices": [123, 135]}, {"text": "koronawirus", "indices": [136, 148]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [149, 174]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922835045437575168, "id_str": "922835045437575168", "name": "Adam Skrycki", "screen_name": "SkryckiAdam", "location": "Warszawa/Zielona G\u00f3ra", "description": "#Journalist #Media #Marketing #Ekonomia /Public Relations /10 lat w Polityce.Prowadzi\u0142em Kampani\u0119 Prezydenck\u0105 Prezydentowi A.Dudzie w latach 2014/2015 /W\u0119dkarz", "url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "expanded_url": "https://www.facebook.com/adam.skrycki", "display_url": "facebook.com/adam.skrycki", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1723, "friends_count": 3950, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 24 14:39:55 +0000 2017", "favourites_count": 1253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17934, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922835045437575168/1560240088", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 10:02:12 +0000 2021", "id": 1371038949540573186, "id_str": "1371038949540573186", "full_text": "@SamselMarcin @Wadek83038026 @RARS_GOV_PL @JarekMarek11 @AnnaZabl @_Cristofor_ @tzimoch @KLubnauer @pomaska @Dariusz_Jonski @MarekRutka Obajtek, Obajtkiem, ale mo\u017ce w ko\u0144cu kto\u015b z pos\u0142\u00f3w zajmie si\u0119 tym #NarodowyProgramSzczepie\u0144. Bo za t\u0119 niekompetencj\u0119 rz\u0105dz\u0105cych p\u0142acimy zgonami Polak\u00f3w!", "truncated": false, "display_text_range": [136, 288], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [202, 227]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SamselMarcin", "name": "Marcin Samsel", "id": 994143956266029056, "id_str": "994143956266029056", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Wadek83038026", "name": "W\u0142adek", "id": 1084664402463338496, "id_str": "1084664402463338496", "indices": [14, 28]}, {"screen_name": "RARS_GOV_PL", "name": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych", "id": 1251922960488808448, "id_str": "1251922960488808448", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "JarekMarek11", "name": "Jarek Marek", "id": 1259545924814155776, "id_str": "1259545924814155776", "indices": [42, 55]}, {"screen_name": "AnnaZabl", "name": "A. Gmiterek-Zab\u0142ocka", "id": 1117823948, "id_str": "1117823948", "indices": [56, 65]}, {"screen_name": "_Cristofor_", "name": "Krzysztof Zygowski", "id": 2983025465, "id_str": "2983025465", "indices": [66, 78]}, {"screen_name": "tzimoch", "name": "Tomasz Zimoch", "id": 1978424448, "id_str": "1978424448", "indices": [79, 87]}, {"screen_name": "KLubnauer", "name": "Katarzyna Lubnauer", "id": 2279602543, "id_str": "2279602543", "indices": [88, 98]}, {"screen_name": "pomaska", "name": "Agnieszka Pomaska", "id": 44146348, "id_str": "44146348", "indices": [99, 107]}, {"screen_name": "Dariusz_Jonski", "name": "Dariusz Jo\u0144ski", "id": 509272614, "id_str": "509272614", "indices": [108, 123]}, {"screen_name": "MarekRutka", "name": "Marek Rutka", "id": 961341478508343301, "id_str": "961341478508343301", "indices": [124, 135]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371038461440974849, "in_reply_to_status_id_str": "1371038461440974849", "in_reply_to_user_id": 994143956266029056, "in_reply_to_user_id_str": "994143956266029056", "in_reply_to_screen_name": "SamselMarcin", "user": {"id": 4703620853, "id_str": "4703620853", "name": "Jacek Jaworski", "screen_name": "JacekJaworskiGd", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Dr hab. nauk ekonomicznych. Z charakteru optymista, z przekonania demokrata. Na TT prywatnie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6001, "friends_count": 3577, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Jan 04 09:42:51 +0000 2016", "favourites_count": 160260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4703620853/1457454496", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 08:35:14 +0000 2021", "id": 1370654675364679680, "id_str": "1370654675364679680", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Lublin: Rozmawia\u0142em z kierownictwem szpitala o #NarodowyProgramSzczepie\u0144, kt\u00f3ry w bardzo dobrym tempie dostosowujemy do liczby dawek, kt\u00f3re do nas docieraj\u0105. Jeste\u015bmy w stanie kilkukrotnie zwi\u0119kszy\u0107 tempo szczepie\u0144. https://t.co/YcYYLMMltD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 263], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lublin", "indices": [23, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [71, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}], "urls": [], "media": [{"id": 1370366460728647681, "id_str": "1370366460728647681", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "url": "https://t.co/YcYYLMMltD", "display_url": "pic.twitter.com/YcYYLMMltD", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Slaskie/status/1370366584334729222/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1370366584334729222, "source_status_id_str": "1370366584334729222", "source_user_id": 1083918332489814019, "source_user_id_str": "1083918332489814019"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370366460728647681, "id_str": "1370366460728647681", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "url": "https://t.co/YcYYLMMltD", "display_url": "pic.twitter.com/YcYYLMMltD", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Slaskie/status/1370366584334729222/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1370366584334729222, "source_status_id_str": "1370366584334729222", "source_user_id": 1083918332489814019, "source_user_id_str": "1083918332489814019", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 96367, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/640x360/k0yTUZow89GJQ6m2.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/480x270/ZvRK89BbYS5K2O_j.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/1280x720/wD35LVgTToIrZkFw.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/pl/UrTiTz4PVwxPLoEW.m3u8?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 1083918332489814019, "id_str": "1083918332489814019", "name": "PiS \u015al\u0105skie", "screen_name": "PiS_Slaskie", "location": "", "description": "#\u015al\u0105skie #DobraZmiana #PiS #WybierzPiS #TylkoPiS\nKonto nieoficjalne", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2537, "friends_count": 422, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Jan 12 02:47:23 +0000 2019", "favourites_count": 18428, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21752, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1335834986012880897/JZu6WAq0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335834986012880897/JZu6WAq0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083918332489814019/1600167004", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1079098410056196097, "id_str": "1079098410056196097", "name": "Wielkopolskie Wspiera PIS", "screen_name": "PiS_Wielkopolsk", "location": "Pozna\u0144, Polska", "description": "#FanKonto Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 #DobryCzasPL #DobryCzasDlaPolski #NowaPi\u0105tkaPIS #DobraZmiana #PiS #WybierzPiS #DotrzymujemyS\u0142owa #Regionalsi", "url": "https://t.co/6DpYKA8eNE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6DpYKA8eNE", "expanded_url": "http://fb.me/piswielkopolskiepl", "display_url": "fb.me/piswielkopolsk\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2322, "friends_count": 1279, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Dec 29 19:34:44 +0000 2018", "favourites_count": 28497, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 31554, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1303040090453741570/SuZZuhXW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303040090453741570/SuZZuhXW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1079098410056196097/1599503446", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 17:37:11 +0000 2021", "id": 1370428670561693697, "id_str": "1370428670561693697", "full_text": "@SamselMarcin @szczepimysie @UCKGdansk @michaldworczyk Z tego co s\u0142ysza\u0142em w radio, pan Dworczyk dzi\u015b nie wprost, ale przyzna\u0142, \u017ce #NarodowyProgramSzczepie\u0144 osi\u0105gn\u0105\u0142 szczyt swoich mo\u017cliwo\u015bci. Teraz na gwa\u0142t szukaj\u0105 \"innych zawod\u00f3w medycznych\" mog\u0105cych tworzy\u0107 nowe zesp. szczepi\u0105ce. Po 3 miesi\u0105cach... @AnnaZabl", "truncated": false, "display_text_range": [55, 311], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [131, 156]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SamselMarcin", "name": "Marcin Samsel", "id": 994143956266029056, "id_str": "994143956266029056", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [14, 27]}, {"screen_name": "UCKGdansk", "name": "Uniwersyteckie Centrum Kliniczne w Gda\u0144sku", "id": 1316644509053341697, "id_str": "1316644509053341697", "indices": [28, 38]}, {"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [39, 54]}, {"screen_name": "AnnaZabl", "name": "A. Gmiterek-Zab\u0142ocka", "id": 1117823948, "id_str": "1117823948", "indices": [302, 311]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1370427774377287684, "in_reply_to_status_id_str": "1370427774377287684", "in_reply_to_user_id": 994143956266029056, "in_reply_to_user_id_str": "994143956266029056", "in_reply_to_screen_name": "SamselMarcin", "user": {"id": 4703620853, "id_str": "4703620853", "name": "Jacek Jaworski", "screen_name": "JacekJaworskiGd", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Dr hab. nauk ekonomicznych. Z charakteru optymista, z przekonania demokrata. Na TT prywatnie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6001, "friends_count": 3577, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Jan 04 09:42:51 +0000 2016", "favourites_count": 160260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4703620853/1457454496", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 13:38:43 +0000 2021", "id": 1370368661295357956, "id_str": "1370368661295357956", "full_text": "Wiceminister @szefernaker uczestniczy w wideokonferencji przedstawicieli Strony Rz\u0105dowej z przedstawicielami Strony Samorz\u0105dowej Komisji Wsp\u00f3lnej Rz\u0105du i Samorz\u0105du Terytorialnego, podczas kt\u00f3rej omawiane s\u0105 kwestie zwi\u0105zane z #NarodowyProgramSzczepie\u0144. https://t.co/CbwweLhbox", "truncated": false, "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [226, 251]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szefernaker", "name": "Pawe\u0142 Szefernaker \ud83d\ude37", "id": 192831332, "id_str": "192831332", "indices": [13, 25]}], "urls": [], "media": [{"id": 1370368582496964616, "id_str": "1370368582496964616", "indices": [253, 276], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwSG9xsWUAgxsfa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwSG9xsWUAgxsfa.jpg", "url": "https://t.co/CbwweLhbox", "display_url": "pic.twitter.com/CbwweLhbox", "expanded_url": "https://twitter.com/MSWiA_GOV_PL/status/1370368661295357956/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370368582496964616, "id_str": "1370368582496964616", "indices": [253, 276], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwSG9xsWUAgxsfa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwSG9xsWUAgxsfa.jpg", "url": "https://t.co/CbwweLhbox", "display_url": "pic.twitter.com/CbwweLhbox", "expanded_url": "https://twitter.com/MSWiA_GOV_PL/status/1370368661295357956/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 362334069, "id_str": "362334069", "name": "MSWiA", "screen_name": "MSWiA_GOV_PL", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Oficjalny profil Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji RP | English: @PolandMOI", "url": "https://t.co/oZRLEBx9Ix", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oZRLEBx9Ix", "expanded_url": "https://www.gov.pl/mswia", "display_url": "gov.pl/mswia", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101719, "friends_count": 707, "listed_count": 258, "created_at": "Fri Aug 26 06:51:45 +0000 2011", "favourites_count": 2834, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 26974, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966610396953108480/ohmuatap_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966610396953108480/ohmuatap_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/362334069/1614545676", "profile_link_color": "55727A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 13:30:28 +0000 2021", "id": 1370366584334729222, "id_str": "1370366584334729222", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Lublin: Rozmawia\u0142em z kierownictwem szpitala o #NarodowyProgramSzczepie\u0144, kt\u00f3ry w bardzo dobrym tempie dostosowujemy do liczby dawek, kt\u00f3re do nas docieraj\u0105. Jeste\u015bmy w stanie kilkukrotnie zwi\u0119kszy\u0107 tempo szczepie\u0144, ale potrzebujemy wi\u0119cej dawek. https://t.co/NGujIS438g", "truncated": false, "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lublin", "indices": [23, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [71, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}], "urls": [], "media": [{"id": 1370366460728647681, "id_str": "1370366460728647681", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "url": "https://t.co/NGujIS438g", "display_url": "pic.twitter.com/NGujIS438g", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Slaskie/status/1370366584334729222/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370366460728647681, "id_str": "1370366460728647681", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "url": "https://t.co/NGujIS438g", "display_url": "pic.twitter.com/NGujIS438g", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Slaskie/status/1370366584334729222/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 96367, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/640x360/k0yTUZow89GJQ6m2.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/480x270/ZvRK89BbYS5K2O_j.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/1280x720/wD35LVgTToIrZkFw.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/pl/UrTiTz4PVwxPLoEW.m3u8?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1083918332489814019, "id_str": "1083918332489814019", "name": "PiS \u015al\u0105skie", "screen_name": "PiS_Slaskie", "location": "", "description": "#\u015al\u0105skie #DobraZmiana #PiS #WybierzPiS #TylkoPiS\nKonto nieoficjalne", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2537, "friends_count": 422, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Jan 12 02:47:23 +0000 2019", "favourites_count": 18428, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21752, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1335834986012880897/JZu6WAq0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335834986012880897/JZu6WAq0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083918332489814019/1600167004", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 11:04:26 +0000 2021", "id": 1370329835080454146, "id_str": "1370329835080454146", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Lublin: Rozmawia\u0142em z kierownictwem szpitala o #NarodowyProgramSzczepie\u0144, kt\u00f3ry w bardzo dobrym tempie dostosowujemy do liczby dawek, kt\u00f3re do nas docieraj\u0105. Jeste\u015bmy w stanie kilkukrotnie zwi\u0119kszy\u0107 tempo szczepie\u0144, ale potrzebujemy wi\u0119cej dawek.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lublin", "indices": [23, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [71, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57626153, "id_str": "57626153", "name": "Kancelaria Premiera", "screen_name": "PremierRP", "location": "Warsaw", "description": "Oficjalny profil Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w.  \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 English: @PremierRP_en \n\ud83d\udcf0 Komunikaty CIR: @KPRM_CIR", "url": "https://t.co/WV4v5VCm3Y", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WV4v5VCm3Y", "expanded_url": "http://gov.pl/premier", "display_url": "gov.pl/premier", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 611856, "friends_count": 654, "listed_count": 1011, "created_at": "Fri Jul 17 12:10:07 +0000 2009", "favourites_count": 1334, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 45521, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096832751687340032/S7QVzRJ9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096832751687340032/S7QVzRJ9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57626153/1608129179", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "AAD1EB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 10:41:53 +0000 2021", "id": 1370324158777810946, "id_str": "1370324158777810946", "full_text": ".@michaldworczyk: #AstraZeneca poinformowa\u0142a, \u017ce do ko\u0144ca marca do Polski dotrze o ok. 550 tys. szczepionek mniej. Zesp\u00f3\u0142 realizuj\u0105cy #NarodowyProgramSzczepie\u0144 zrobi wszystko, by nie odbi\u0142o si\u0119 to na dostawach do punkt\u00f3w. Prosimy jednak o zrozumienie. https://t.co/RJyd5M7VND", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [18, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [134, 159]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [1, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1370295763935375361, "id_str": "1370295763935375361", "indices": [252, 275], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1370295763935375361/img/fdRWrK4poNYzWfT3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1370295763935375361/img/fdRWrK4poNYzWfT3.jpg", "url": "https://t.co/RJyd5M7VND", "display_url": "pic.twitter.com/RJyd5M7VND", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPTVPINFO/status/1370298719933976577/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1370298719933976577, "source_status_id_str": "1370298719933976577", "source_user_id": 1080402760955244544, "source_user_id_str": "1080402760955244544"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370295763935375361, "id_str": "1370295763935375361", "indices": [252, 275], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1370295763935375361/img/fdRWrK4poNYzWfT3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1370295763935375361/img/fdRWrK4poNYzWfT3.jpg", "url": "https://t.co/RJyd5M7VND", "display_url": "pic.twitter.com/RJyd5M7VND", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPTVPINFO/status/1370298719933976577/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1370298719933976577, "source_status_id_str": "1370298719933976577", "source_user_id": 1080402760955244544, "source_user_id_str": "1080402760955244544", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 136660, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1370295763935375361/pl/vvi1EnRyLGi445MN.m3u8?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1370295763935375361/vid/1280x720/3XEbBlHdFH1mrK7o.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1370295763935375361/vid/480x270/8xqURfi5-P-VKq-i.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1370295763935375361/vid/640x360/HNeM0tPpeZHMPytQ.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"title": "Micha\u0142 Dworczyk, szef Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w | MIN\u0118\u0141A 9", "description": "", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://tvp.info/"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4846327307, "id_str": "4846327307", "name": "\u270c\u271d\ufe0f\ud835\udc06\ud835\udc2b\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc05\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u270c", "screen_name": "GrzeF", "location": "Podkarpackie, Polska", "description": "\u25b6\ufe0f'Temu kto nie wie do jakiego portu zmierza, nie sprzyja \u017caden wiatr.'\u25c0\ufe0f\n#DrugaZmiana #JedziemyDalej #StrefaWolnaOdLGBT", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4075, "friends_count": 3927, "listed_count": 27, "created_at": "Mon Jan 25 18:09:32 +0000 2016", "favourites_count": 114662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 81615, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269329280548376577/cNQ6OF4i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269329280548376577/cNQ6OF4i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4846327307/1615175585", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 10:13:11 +0000 2021", "id": 1370316934269579270, "id_str": "1370316934269579270", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy pomagaj\u0105 dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Od pocz\u0105tku akcji przewie\u017ali\u015bmy ju\u017c 8357 os\u00f3b. \n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/yxRCuUiqvm", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [181, 206]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370316823216975873, "id_str": "1370316823216975873", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwRX4_WW8AEK2oO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwRX4_WW8AEK2oO.jpg", "url": "https://t.co/yxRCuUiqvm", "display_url": "pic.twitter.com/yxRCuUiqvm", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1370316934269579270/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370316823216975873, "id_str": "1370316823216975873", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwRX4_WW8AEK2oO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwRX4_WW8AEK2oO.jpg", "url": "https://t.co/yxRCuUiqvm", "display_url": "pic.twitter.com/yxRCuUiqvm", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1370316934269579270/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 17:19:01 +0000 2021", "id": 1372960813909172230, "id_str": "1372960813909172230", "full_text": "W ramach prowadzonych dzia\u0142a\u0144 stra\u017cacy rozdaj\u0105 materia\u0142y informacyjne na temat szczepie\u0144 oraz profilaktyki #COVID19 #NarodowyProgramSzczepie\u0144\n@MSWIA_GOV_PL @WasikMaciej https://t.co/qEgNF2PFvS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 168], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [107, 115]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [116, 141]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MSWiA_GOV_PL", "name": "MSWiA", "id": 362334069, "id_str": "362334069", "indices": [142, 155]}, {"screen_name": "WasikMaciej", "name": "Maciej W\u0105sik \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 710949102733885440, "id_str": "710949102733885440", "indices": [156, 168]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372960664877154309, "id_str": "1372960664877154309", "indices": [169, 192], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew28c1CWQAUaPMn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew28c1CWQAUaPMn.jpg", "url": "https://t.co/qEgNF2PFvS", "display_url": "pic.twitter.com/qEgNF2PFvS", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372960813909172230/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1069, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372960664877154309, "id_str": "1372960664877154309", "indices": [169, 192], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew28c1CWQAUaPMn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew28c1CWQAUaPMn.jpg", "url": "https://t.co/qEgNF2PFvS", "display_url": "pic.twitter.com/qEgNF2PFvS", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372960813909172230/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1069, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 802, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372960664701046785, "id_str": "1372960664701046785", "indices": [169, 192], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew28c0YXEAE6xY0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew28c0YXEAE6xY0.jpg", "url": "https://t.co/qEgNF2PFvS", "display_url": "pic.twitter.com/qEgNF2PFvS", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372960813909172230/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372960664457723907, "id_str": "1372960664457723907", "indices": [169, 192], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew28czeWQAMvfA4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew28czeWQAMvfA4.jpg", "url": "https://t.co/qEgNF2PFvS", "display_url": "pic.twitter.com/qEgNF2PFvS", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372960813909172230/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 901, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1538, "h": 1155, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 511, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372960664826880003, "id_str": "1372960664826880003", "indices": [169, 192], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew28c02XIAM-PKj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew28c02XIAM-PKj.jpg", "url": "https://t.co/qEgNF2PFvS", "display_url": "pic.twitter.com/qEgNF2PFvS", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372960813909172230/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 13:15:09 +0000 2021", "id": 1372899445092810756, "id_str": "1372899445092810756", "full_text": "Trwa spotkanie wiceministra @szefernaker z samorz\u0105dowcami w sprawie #NarodowyProgramSzczepie\u0144. https://t.co/c9cZw3sinB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 94], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [68, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szefernaker", "name": "Pawe\u0142 Szefernaker \ud83d\ude37", "id": 192831332, "id_str": "192831332", "indices": [28, 40]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372899224413691908, "id_str": "1372899224413691908", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew2EkheWYAQqmHe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2EkheWYAQqmHe.jpg", "url": "https://t.co/c9cZw3sinB", "display_url": "pic.twitter.com/c9cZw3sinB", "expanded_url": "https://twitter.com/MSWiA_GOV_PL/status/1372899445092810756/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1620, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372899224413691908, "id_str": "1372899224413691908", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew2EkheWYAQqmHe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2EkheWYAQqmHe.jpg", "url": "https://t.co/c9cZw3sinB", "display_url": "pic.twitter.com/c9cZw3sinB", "expanded_url": "https://twitter.com/MSWiA_GOV_PL/status/1372899445092810756/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1620, "h": 1080, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372899211243618310, "id_str": "1372899211243618310", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew2EjwaXAAYoXZE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2EjwaXAAYoXZE.jpg", "url": "https://t.co/c9cZw3sinB", "display_url": "pic.twitter.com/c9cZw3sinB", "expanded_url": "https://twitter.com/MSWiA_GOV_PL/status/1372899445092810756/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1397, "h": 931, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 362334069, "id_str": "362334069", "name": "MSWiA", "screen_name": "MSWiA_GOV_PL", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Oficjalny profil Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji RP | English: @PolandMOI", "url": "https://t.co/oZRLEBx9Ix", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oZRLEBx9Ix", "expanded_url": "https://www.gov.pl/mswia", "display_url": "gov.pl/mswia", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101719, "friends_count": 707, "listed_count": 258, "created_at": "Fri Aug 26 06:51:45 +0000 2011", "favourites_count": 2834, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 26974, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966610396953108480/ohmuatap_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966610396953108480/ohmuatap_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/362334069/1614545676", "profile_link_color": "55727A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 41, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 11:14:58 +0000 2021", "id": 1372869199182315528, "id_str": "1372869199182315528", "full_text": "Renata Juszkiewicz, prezes POHiD: \u201ePOHiD nadal apeluje, aby pracownicy handlu byli obj\u0119ci Narodowym Programem Szczepie\u0144 ju\u017c w jego I etapie\u201d. \nGazeta @pomorska\n\n#retail #szczepienia #pracownicyhandlu #szczepieniapracownik\u00f3whandlu #COVID19 #pandemia #NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/6lhXL7u5oq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "retail", "indices": [161, 168]}, {"text": "szczepienia", "indices": [169, 181]}, {"text": "pracownicyhandlu", "indices": [182, 199]}, {"text": "szczepieniapracownik\u00f3whandlu", "indices": [200, 229]}, {"text": "COVID19", "indices": [230, 238]}, {"text": "pandemia", "indices": [239, 248]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [249, 274]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pomorska", "name": "Gazeta Pomorska", "id": 89449955, "id_str": "89449955", "indices": [150, 159]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372869135324024836, "id_str": "1372869135324024836", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "url": "https://t.co/6lhXL7u5oq", "display_url": "pic.twitter.com/6lhXL7u5oq", "expanded_url": "https://twitter.com/POHiD_pl/status/1372869199182315528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 397, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372869135324024836, "id_str": "1372869135324024836", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "url": "https://t.co/6lhXL7u5oq", "display_url": "pic.twitter.com/6lhXL7u5oq", "expanded_url": "https://twitter.com/POHiD_pl/status/1372869199182315528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 397, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4275643954, "id_str": "4275643954", "name": "POHiD", "screen_name": "POHiD_pl", "location": "Warsaw, Mazovia", "description": "Oficjalne konto Polskiej Organizacji Handlu i Dystrybucji.", "url": "https://t.co/Och3drGvSa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Och3drGvSa", "expanded_url": "http://www.pohid.pl", "display_url": "pohid.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 682, "friends_count": 233, "listed_count": 8, "created_at": "Wed Nov 25 15:09:01 +0000 2015", "favourites_count": 119, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 506, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1037271640328036352/JDQsk031_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037271640328036352/JDQsk031_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4275643954/1586426696", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 10:36:55 +0000 2021", "id": 1372859625578577923, "id_str": "1372859625578577923", "full_text": "Podsumowanie dw\u00f3ch miesi\u0119cy zaanga\u017cowania stra\u017cak\u00f3w we wsparcie logistyczne #NarodowyProgramSzczepie\u0144 przeciwko #COVID19\nCzytaj wi\u0119cej: \u25b6\ufe0f https://t.co/3tYVKIxDTK https://t.co/vJQ4VUXv2y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 162], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [76, 101]}, {"text": "COVID19", "indices": [112, 120]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3tYVKIxDTK", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp/szczepimysie-straz-pozarna-wspomaga-narodowy-program-szczepien", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp/szcz\u2026", "indices": [139, 162]}], "media": [{"id": 1372859543890370561, "id_str": "1372859543890370561", "indices": [163, 186], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1ge0AXIAEfOMN.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1ge0AXIAEfOMN.png", "url": "https://t.co/vJQ4VUXv2y", "display_url": "pic.twitter.com/vJQ4VUXv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372859625578577923/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1060, "h": 1284, "resize": "fit"}, "small": {"w": 561, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 991, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372859543890370561, "id_str": "1372859543890370561", "indices": [163, 186], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1ge0AXIAEfOMN.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1ge0AXIAEfOMN.png", "url": "https://t.co/vJQ4VUXv2y", "display_url": "pic.twitter.com/vJQ4VUXv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372859625578577923/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1060, "h": 1284, "resize": "fit"}, "small": {"w": 561, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 991, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 08:17:28 +0000 2021", "id": 1372824529484005379, "id_str": "1372824529484005379", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy pomagaj\u0105 dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Od pocz\u0105tku akcji przewie\u017ali\u015bmy ju\u017c 9417 os\u00f3b. \n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/viJ7MveQSA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [181, 206]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372824447674150915, "id_str": "1372824447674150915", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1Aj8aW8AMMBTU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1Aj8aW8AMMBTU.jpg", "url": "https://t.co/viJ7MveQSA", "display_url": "pic.twitter.com/viJ7MveQSA", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372824529484005379/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372824447674150915, "id_str": "1372824447674150915", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1Aj8aW8AMMBTU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1Aj8aW8AMMBTU.jpg", "url": "https://t.co/viJ7MveQSA", "display_url": "pic.twitter.com/viJ7MveQSA", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372824529484005379/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 06:05:58 +0000 2021", "id": 1372791438119866371, "id_str": "1372791438119866371", "full_text": "#SzczepimySi\u0119 \n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92na terenie wojew\u00f3dztwa #pomorskie.go pomagaj\u0105 dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Stra\u017c po\u017carna pomog\u0142a 4\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 osobom dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144 \n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 #COVID19 @KGPSP @MSWiA_GOV_PL @remizapl @Strazacki https://t.co/Spjn7ViJ34", "truncated": false, "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "pomorskie", "indices": [41, 51]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [163, 188]}, {"text": "COVID19", "indices": [189, 197]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KGPSP", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "id": 190951865, "id_str": "190951865", "indices": [198, 204]}, {"screen_name": "MSWiA_GOV_PL", "name": "MSWiA", "id": 362334069, "id_str": "362334069", "indices": [205, 218]}, {"screen_name": "remizapl", "name": "Remiza.pl \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 3310575976, "id_str": "3310575976", "indices": [219, 228]}, {"screen_name": "Strazacki", "name": "Strazacki.pl \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 1867528070, "id_str": "1867528070", "indices": [229, 239]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372791423741820932, "id_str": "1372791423741820932", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew0ihsrVgAQGMmY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew0ihsrVgAQGMmY.jpg", "url": "https://t.co/Spjn7ViJ34", "display_url": "pic.twitter.com/Spjn7ViJ34", "expanded_url": "https://twitter.com/KW_PSP_GDANSK/status/1372791438119866371/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372791423741820932, "id_str": "1372791423741820932", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew0ihsrVgAQGMmY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew0ihsrVgAQGMmY.jpg", "url": "https://t.co/Spjn7ViJ34", "display_url": "pic.twitter.com/Spjn7ViJ34", "expanded_url": "https://twitter.com/KW_PSP_GDANSK/status/1372791438119866371/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1536, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1354389266600747010, "in_reply_to_status_id_str": "1354389266600747010", "in_reply_to_user_id": 784501406241816576, "in_reply_to_user_id_str": "784501406241816576", "in_reply_to_screen_name": "KW_PSP_GDANSK", "user": {"id": 784501406241816576, "id_str": "784501406241816576", "name": "KW PSP Gda\u0144sk", "screen_name": "KW_PSP_GDANSK", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Informacje na temat dzia\u0142a\u0144 pomorskich stra\u017cak\u00f3w - Pomeranian State Fire Service - kontakt: lukasz.plusa@straz.gda.pl - tel.: +58 347 78 00.", "url": "https://t.co/hkvC55NR4h", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hkvC55NR4h", "expanded_url": "http://www.straz.gda.pl/", "display_url": "straz.gda.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1055, "friends_count": 209, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Oct 07 21:11:25 +0000 2016", "favourites_count": 11280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2496, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1283701648330756096/oSerx2X9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283701648330756096/oSerx2X9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/784501406241816576/1610884704", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 17:43:57 +0000 2021", "id": 1372604704216252417, "id_str": "1372604704216252417", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Krak\u00f3w: D\u0105\u017cymy do tego, \u017ceby jak najszybciej przeprowadza\u0107 #NarodowyProgramSzczepie\u0144. Dlatego z @EmmanuelMacron zaapelowali\u015bmy, \u017ceby mo\u017cliwie wszystkie szczepionki wyprodukowane w Europie, zostawi\u0107 w Europie. https://t.co/y0b0JpAS0y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 232], "entities": {"hashtags": [{"text": "Krak\u00f3w", "indices": [23, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [83, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [120, 135]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372604701531906054, "id_str": "1372604701531906054", "indices": [233, 256], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewx4tCPXIAYdoaz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewx4tCPXIAYdoaz.jpg", "url": "https://t.co/y0b0JpAS0y", "display_url": "pic.twitter.com/y0b0JpAS0y", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Podkarpacie/status/1372604704216252417/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372604701531906054, "id_str": "1372604701531906054", "indices": [233, 256], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewx4tCPXIAYdoaz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewx4tCPXIAYdoaz.jpg", "url": "https://t.co/y0b0JpAS0y", "display_url": "pic.twitter.com/y0b0JpAS0y", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Podkarpacie/status/1372604704216252417/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1084467401201238016, "id_str": "1084467401201238016", "name": "PiS Podkarpackie", "screen_name": "PiS_Podkarpacie", "location": "Podkarpackie, Polska", "description": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.\n#PolskaSercemEuropy #PiS #DotrzymujemyS\u0142owa #Regionalsi\nProfil nieoficjalny.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2302, "friends_count": 1535, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Jan 13 15:09:11 +0000 2019", "favourites_count": 17833, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16466, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186357166946553858/PLHqGjCD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186357166946553858/PLHqGjCD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1084467401201238016/1599899896", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 17:34:36 +0000 2021", "id": 1372602348791545856, "id_str": "1372602348791545856", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Krak\u00f3w: D\u0105\u017cymy do tego, \u017ceby jak najszybciej przeprowadza\u0107 #NarodowyProgramSzczepie\u0144. Dlatego z @EmmanuelMacron zaapelowali\u015bmy, \u017ceby mo\u017cliwie wszystkie szczepionki wyprodukowane w Europie, zostawi\u0107 w Europie.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 232], "entities": {"hashtags": [{"text": "Krak\u00f3w", "indices": [23, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [83, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [120, 135]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57626153, "id_str": "57626153", "name": "Kancelaria Premiera", "screen_name": "PremierRP", "location": "Warsaw", "description": "Oficjalny profil Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w.  \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 English: @PremierRP_en \n\ud83d\udcf0 Komunikaty CIR: @KPRM_CIR", "url": "https://t.co/WV4v5VCm3Y", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WV4v5VCm3Y", "expanded_url": "http://gov.pl/premier", "display_url": "gov.pl/premier", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 611857, "friends_count": 654, "listed_count": 1011, "created_at": "Fri Jul 17 12:10:07 +0000 2009", "favourites_count": 1334, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 45521, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096832751687340032/S7QVzRJ9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096832751687340032/S7QVzRJ9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57626153/1608129179", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "AAD1EB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 48, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 09:39:23 +0000 2021", "id": 1372482755980886017, "id_str": "1372482755980886017", "full_text": "@tvp_info @michaldworczyk PE\u0141NE ZASZCZEPIENIE to 2 dawki!!! Tak jak o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe tweet do poprawki! #NarodowyProgramSzczepie\u0144", "truncated": false, "display_text_range": [26, 135], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [110, 135]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tvp_info", "name": "tvp.info \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 47295451, "id_str": "47295451", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [10, 25]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1372471082146525188, "in_reply_to_status_id_str": "1372471082146525188", "in_reply_to_user_id": 47295451, "in_reply_to_user_id_str": "47295451", "in_reply_to_screen_name": "tvp_info", "user": {"id": 1511660864, "id_str": "1511660864", "name": "Dr What", "screen_name": "TakzCiekawosci", "location": "", "description": "Oboj\u0119tno\u015b\u0107 jest zemst\u0105 \u015bwiata wobec miernot (Oskar Wilde)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 96, "friends_count": 352, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jun 12 21:18:44 +0000 2013", "favourites_count": 1428, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9232, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1089595005474344962/jJX3mdk3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089595005474344962/jJX3mdk3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1511660864/1584488846", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:52:59 +0000 2021", "id": 1372471082146525188, "id_str": "1372471082146525188", "full_text": ". @michaldworczyk: Nasz cel kwartalny ju\u017c osi\u0105gn\u0119li\u015bmy. Zaszczepili\u015bmy ponad 3 mln os\u00f3b. \u0141\u0105cznie b\u0119dzie to oko\u0142o 5,5 mln szczepie\u0144 pierwsz\u0105 i drug\u0105 dawk\u0105\n#wieszwi\u0119cj #koronawirus #covid19 #szczepionka #SzczepimySi\u0119 #NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/KnLzEh222U", "truncated": false, "display_text_range": [0, 240], "entities": {"hashtags": [{"text": "wieszwi\u0119cj", "indices": [154, 165]}, {"text": "koronawirus", "indices": [166, 178]}, {"text": "covid19", "indices": [179, 187]}, {"text": "szczepionka", "indices": [188, 200]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [201, 214]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [215, 240]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [2, 17]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372469087884955656, "id_str": "1372469087884955656", "indices": [241, 264], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1372469087884955656/img/fNYJLOTWNaBH-f96.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1372469087884955656/img/fNYJLOTWNaBH-f96.jpg", "url": "https://t.co/KnLzEh222U", "display_url": "pic.twitter.com/KnLzEh222U", "expanded_url": "https://twitter.com/tvp_info/status/1372471082146525188/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372469087884955656, "id_str": "1372469087884955656", "indices": [241, 264], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1372469087884955656/img/fNYJLOTWNaBH-f96.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1372469087884955656/img/fNYJLOTWNaBH-f96.jpg", "url": "https://t.co/KnLzEh222U", "display_url": "pic.twitter.com/KnLzEh222U", "expanded_url": "https://twitter.com/tvp_info/status/1372471082146525188/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 420280, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1372469087884955656/vid/640x360/a7KEB2lzBxKSg2Dk.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1372469087884955656/vid/480x270/Y63Y_K2c-yOAaAKT.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1372469087884955656/pl/IX5LpHd8JiyIoYiB.m3u8?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1372469087884955656/vid/1280x720/PEMJu4VoVno9Qk1v.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 47295451, "id_str": "47295451", "name": "tvp.info \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "tvp_info", "location": "Warszawa", "description": "https://t.co/HZLQdgiRta #wieszwiecej - naj\u015bwie\u017csze informacje z kraju i ze \u015bwiata. Telefon interwencyjny: 601600100", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/HZLQdgiRta", "expanded_url": "http://tvp.info", "display_url": "tvp.info", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 718191, "friends_count": 1798, "listed_count": 1017, "created_at": "Mon Jun 15 09:00:38 +0000 2009", "favourites_count": 921, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 248712, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/974713408502235137/TPTolZw8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974713408502235137/TPTolZw8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47295451/1614752221", "profile_link_color": "E32424", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:50:02 +0000 2021", "id": 1372470337636597762, "id_str": "1372470337636597762", "full_text": "Minister @michaldworczyk w #KPRM: Nasz cel kwartalny ju\u017c osi\u0105gn\u0119li\u015bmy. Zaszczepili\u015bmy ponad 3 mln os\u00f3b. \u0141\u0105cznie b\u0119dzie to ok. 5,5 mln szczepie\u0144 pierwsz\u0105 i drug\u0105 dawk\u0105. #NarodowyProgramSzczepie\u0144", "truncated": false, "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "KPRM", "indices": [27, 32]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [168, 193]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [9, 24]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15877628, "id_str": "15877628", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "screen_name": "pisorgpl", "location": "Poland", "description": "Oficjalny profil Prawa i Sprawiedliwo\u015bci \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "url": "https://t.co/h811km0L2j", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/h811km0L2j", "expanded_url": "http://www.pis.org.pl/polityka-prywatnosci", "display_url": "pis.org.pl/polityka-prywa\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 243352, "friends_count": 759, "listed_count": 562, "created_at": "Sat Aug 16 23:26:19 +0000 2008", "favourites_count": 992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 62953, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15877628/1609173302", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:20:56 +0000 2021", "id": 1372463015816278016, "id_str": "1372463015816278016", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy rozdaj\u0105 materia\u0142y informacyjne na temat szczepie\u0144 oraz profilaktyki. Rozdali\u015bmy ju\u017c 300 000 (trzysta tysi\u0119cy) ulotek\n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/lEez0B1SjB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [211, 236]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372463002453217280, "id_str": "1372463002453217280", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewv31ECXEAAWFhz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewv31ECXEAAWFhz.jpg", "url": "https://t.co/lEez0B1SjB", "display_url": "pic.twitter.com/lEez0B1SjB", "expanded_url": "https://twitter.com/OpoleKp/status/1372463015816278016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372463002453217280, "id_str": "1372463002453217280", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewv31ECXEAAWFhz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewv31ECXEAAWFhz.jpg", "url": "https://t.co/lEez0B1SjB", "display_url": "pic.twitter.com/lEez0B1SjB", "expanded_url": "https://twitter.com/OpoleKp/status/1372463015816278016/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 810, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1362318537981886466, "id_str": "1362318537981886466", "name": "KP PSP Opole Lubelskie", "screen_name": "OpoleKp", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 18 08:30:40 +0000 2021", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1362318803921698818/6tEg1OEk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362318803921698818/6tEg1OEk_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:20:00 +0000 2021", "id": 1372462778795970560, "id_str": "1372462778795970560", "full_text": "Od pocz\u0105tku realizacji #NarodowyProgramSzczepie\u0144,  we wszystkich punktach #szczepionk\u0119 przeciw #COVID19  podano w sumie ponad 4 mln 600 tys. razy \u2b07\ufe0f\n\n#SzczepimySi\u0119 \n\nhttps://t.co/MshulDOW5b", "truncated": false, "display_text_range": [0, 189], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [23, 48]}, {"text": "szczepionk\u0119", "indices": [74, 86]}, {"text": "COVID19", "indices": [95, 103]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [150, 163]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MshulDOW5b", "expanded_url": "https://regiony.tvp.pl/52842887/premier-moglibysmy-szczepic-nawet-10-mln-osob-miesiecznie", "display_url": "regiony.tvp.pl/52842887/premi\u2026", "indices": [166, 189]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1032246743331692544, "id_str": "1032246743331692544", "name": "TVP3Regiony", "screen_name": "TVP3Regiony", "location": "Poland", "description": "Jeste\u015b u siebie. Oficjalny profil portalu TVP3 Regiony.", "url": "https://t.co/8A4NKb718H", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8A4NKb718H", "expanded_url": "http://www.regiony.tvp.pl", "display_url": "regiony.tvp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 828, "friends_count": 308, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Aug 22 12:42:56 +0000 2018", "favourites_count": 403, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12212, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1032246743331692544/1569332454", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:13:07 +0000 2021", "id": 1372461049610375174, "id_str": "1372461049610375174", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy rozdaj\u0105 materia\u0142y informacyjne na temat szczepie\u0144 oraz profilaktyki. Rozdali\u015bmy ju\u017c 300 000 (trzysta tysi\u0119cy) ulotek\n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/X6oOcp6ZvH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [211, 236]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372460900452601858, "id_str": "1372460900452601858", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewv16teXEAIMyqc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewv16teXEAIMyqc.jpg", "url": "https://t.co/X6oOcp6ZvH", "display_url": "pic.twitter.com/X6oOcp6ZvH", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372461049610375174/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372460900452601858, "id_str": "1372460900452601858", "indices": [237, 260], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewv16teXEAIMyqc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewv16teXEAIMyqc.jpg", "url": "https://t.co/X6oOcp6ZvH", "display_url": "pic.twitter.com/X6oOcp6ZvH", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372461049610375174/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 22:11:08 +0000 2021", "id": 1372309555158388737, "id_str": "1372309555158388737", "full_text": "Jutro rusza kolejny etap rejestracji na szczepienia przeciwko #COVID19 . Na szczepienia b\u0119d\u0105 mog\u0142y si\u0119 zapisa\u0107 osoby  urodzone w latach 1952-1954 .  Rejestracja potrwa do 20 marca \n#NarodowyProgramSzczepien #SzczepimySi\u0119 #Szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 233], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepien", "indices": [181, 206]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [207, 220]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [221, 233]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922835045437575168, "id_str": "922835045437575168", "name": "Adam Skrycki", "screen_name": "SkryckiAdam", "location": "Warszawa/Zielona G\u00f3ra", "description": "#Journalist #Media #Marketing #Ekonomia /Public Relations /10 lat w Polityce.Prowadzi\u0142em Kampani\u0119 Prezydenck\u0105 Prezydentowi A.Dudzie w latach 2014/2015 /W\u0119dkarz", "url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "expanded_url": "https://www.facebook.com/adam.skrycki", "display_url": "facebook.com/adam.skrycki", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1723, "friends_count": 3950, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 24 14:39:55 +0000 2017", "favourites_count": 1253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17934, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922835045437575168/1560240088", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 19:52:12 +0000 2021", "id": 1372274589728931854, "id_str": "1372274589728931854", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Warszawa: Musimy przy\u015bpieszy\u0107 proces szczepie\u0144. Ca\u0142a logistyka #NarodowyProgramSzczepie\u0144 w Polsce gotowa jest do przyj\u0119cia 5 razy wi\u0119kszej liczby obywateli, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 zaszczepi\u0107.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [{"text": "Warszawa", "indices": [23, 32]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [87, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15877628, "id_str": "15877628", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "screen_name": "pisorgpl", "location": "Poland", "description": "Oficjalny profil Prawa i Sprawiedliwo\u015bci \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "url": "https://t.co/h811km0L2j", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/h811km0L2j", "expanded_url": "http://www.pis.org.pl/polityka-prywatnosci", "display_url": "pis.org.pl/polityka-prywa\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 243352, "friends_count": 759, "listed_count": 562, "created_at": "Sat Aug 16 23:26:19 +0000 2008", "favourites_count": 992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 62953, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15877628/1609173302", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 23, "favorite_count": 57, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 19:47:24 +0000 2021", "id": 1372273381723213831, "id_str": "1372273381723213831", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Warszawa: Walka, kt\u00f3r\u0105 wspieramy poprzez #NarodowyProgramSzczepie\u0144 w ko\u0144cu oka\u017ce si\u0119 skuteczna. Razem z Panem Prezydentem @EmmanuelMacron apelowali\u015bmy, aby nie wywozi\u0107 szczepionek z Europy.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 213], "entities": {"hashtags": [{"text": "Warszawa", "indices": [23, 32]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [65, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [146, 161]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15877628, "id_str": "15877628", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "screen_name": "pisorgpl", "location": "Poland", "description": "Oficjalny profil Prawa i Sprawiedliwo\u015bci \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "url": "https://t.co/h811km0L2j", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/h811km0L2j", "expanded_url": "http://www.pis.org.pl/polityka-prywatnosci", "display_url": "pis.org.pl/polityka-prywa\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 243352, "friends_count": 759, "listed_count": 562, "created_at": "Sat Aug 16 23:26:19 +0000 2008", "favourites_count": 992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 62953, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15877628/1609173302", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 35, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 12:49:26 +0000 2021", "id": 1372168196690739202, "id_str": "1372168196690739202", "full_text": "Od 1 do 17 marca 2021 roku na terenie woj. mazowieckiego stra\u017cacy przewie\u017ali 558 os\u00f3b w ramach #NarodowyProgramSzczepie\u0144\nOd pocz\u0105tku akcji dowozu senior\u00f3w do punkt\u00f3w szczepie\u0144 wykonano 1456 transport\u00f3w przewo\u017c\u0105c 1732 senior\u00f3w.\n#SzczepimySi\u0119\nhttps://t.co/8YRaOtVqVa https://t.co/X7J0udeXoq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 264], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [95, 120]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [227, 240]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8YRaOtVqVa", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kwpsp-warszawa/strazacy-wspieraja-nps-marzec-17", "display_url": "gov.pl/web/kwpsp-wars\u2026", "indices": [241, 264]}], "media": [{"id": 1372168160225472517, "id_str": "1372168160225472517", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewrrq_JXMAUbZt_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewrrq_JXMAUbZt_.jpg", "url": "https://t.co/X7J0udeXoq", "display_url": "pic.twitter.com/X7J0udeXoq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kw_PSP_Wwa/status/1372168196690739202/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 597, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1019, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 338, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372168160225472517, "id_str": "1372168160225472517", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewrrq_JXMAUbZt_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewrrq_JXMAUbZt_.jpg", "url": "https://t.co/X7J0udeXoq", "display_url": "pic.twitter.com/X7J0udeXoq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kw_PSP_Wwa/status/1372168196690739202/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 597, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1019, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 338, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372168172187611140, "id_str": "1372168172187611140", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrrrrtW8AQHNPU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrrrrtW8AQHNPU.jpg", "url": "https://t.co/X7J0udeXoq", "display_url": "pic.twitter.com/X7J0udeXoq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kw_PSP_Wwa/status/1372168196690739202/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372168181524131843, "id_str": "1372168181524131843", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrrsOfW8AMI35m.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrrsOfW8AMI35m.jpg", "url": "https://t.co/X7J0udeXoq", "display_url": "pic.twitter.com/X7J0udeXoq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kw_PSP_Wwa/status/1372168196690739202/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372168191368122376, "id_str": "1372168191368122376", "indices": [265, 288], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrrszKWUAg-Ro0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrrszKWUAg-Ro0.jpg", "url": "https://t.co/X7J0udeXoq", "display_url": "pic.twitter.com/X7J0udeXoq", "expanded_url": "https://twitter.com/Kw_PSP_Wwa/status/1372168196690739202/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 769, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 511, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 769, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1612743582, "id_str": "1612743582", "name": "Mazowiecka Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "Kw_PSP_Wwa", "location": "Warsaw Poland", "description": "Informacje na temat dzia\u0142a\u0144 mazowieckich stra\u017cak\u00f3w - Mazovian State Fire Service\nkontakt: rzecznik@mazowsze.straz.pl tel. +48 22 55 95 168", "url": "https://t.co/P1wG3fpkNZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/P1wG3fpkNZ", "expanded_url": "https://www.gov.pl/kwpsp-warszawa", "display_url": "gov.pl/kwpsp-warszawa", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4031, "friends_count": 1488, "listed_count": 31, "created_at": "Mon Jul 22 12:49:29 +0000 2013", "favourites_count": 5349, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9892, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/897764290823933955/Qr5T0i_e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897764290823933955/Qr5T0i_e_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1612743582/1610301988", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 11:15:33 +0000 2021", "id": 1372144569249333250, "id_str": "1372144569249333250", "full_text": ",,Zawsze gotowi, zawsze blisko\u201d to zawo\u0142anie i misja @terytorialsi, kt\u00f3rzy od pocz\u0105tku wspieraj\u0105 realizacj\u0119 #NarodowyProgramSzczepie\u0144, w szczeg\u00f3lny spos\u00f3b nios\u0105c pomoc naszym Seniorom. #\u0141\u0105czymyNaSzczepienia #Seniorzy \ud83d\udc75\ud83c\udffb\ud83d\udc74\ud83c\udffb\ud83d\udc89 @mblaszczak @BurzynskaLidia @a_milczanowska @JacekOsuch2 https://t.co/rP8Z0xCaSk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [108, 133]}, {"text": "\u0141\u0105czymyNaSzczepienia", "indices": [185, 206]}, {"text": "Seniorzy", "indices": [207, 216]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "terytorialsi", "name": "Terytorialsi - Zawsze gotowi, zawsze blisko!", "id": 817385715126435841, "id_str": "817385715126435841", "indices": [53, 66]}, {"screen_name": "mblaszczak", "name": "Mariusz B\u0142aszczak", "id": 138048156, "id_str": "138048156", "indices": [223, 234]}, {"screen_name": "BurzynskaLidia", "name": "Lidia Burzy\u0144ska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 956623286775017475, "id_str": "956623286775017475", "indices": [235, 250]}, {"screen_name": "a_milczanowska", "name": "Anna Milczanowska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 713048482622341120, "id_str": "713048482622341120", "indices": [251, 266]}, {"screen_name": "JacekOsuch2", "name": "Jacek Osuch", "id": 1272817181827444736, "id_str": "1272817181827444736", "indices": [267, 279]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372144494989209601, "id_str": "1372144494989209601", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372144494989209601/pu/img/7AVtzabNlG1T631U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372144494989209601/pu/img/7AVtzabNlG1T631U.jpg", "url": "https://t.co/rP8Z0xCaSk", "display_url": "pic.twitter.com/rP8Z0xCaSk", "expanded_url": "https://twitter.com/BorowiakJoanna/status/1372144569249333250/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372144494989209601, "id_str": "1372144494989209601", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372144494989209601/pu/img/7AVtzabNlG1T631U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372144494989209601/pu/img/7AVtzabNlG1T631U.jpg", "url": "https://t.co/rP8Z0xCaSk", "display_url": "pic.twitter.com/rP8Z0xCaSk", "expanded_url": "https://twitter.com/BorowiakJoanna/status/1372144569249333250/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 134229, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372144494989209601/pu/pl/qhTDU4NjVQS5cEWZ.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372144494989209601/pu/vid/640x360/TMzuaIaztIcoLU08.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372144494989209601/pu/vid/1280x720/K6s1yJImLbKif5Az.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372144494989209601/pu/vid/480x270/_no926Fr51gB6MOr.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 742114575559069697, "id_str": "742114575559069697", "name": "Joanna Borowiak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "BorowiakJoanna", "location": "", "description": "dr nauk humanistycznych, pose\u0142 na Sejm RP VIII i IX kadencji, przewodnicz\u0105ca Komisji Polityki Senioralnej. Radna RM W\u0142oc\u0142awek 2006-2015 @pisorgpl", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5006, "friends_count": 1959, "listed_count": 42, "created_at": "Sun Jun 12 22:01:17 +0000 2016", "favourites_count": 37892, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7847, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1351126577673875470/gIrlag78_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351126577673875470/gIrlag78_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/742114575559069697/1609061465", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 10:52:10 +0000 2021", "id": 1372138685018341382, "id_str": "1372138685018341382", "full_text": "#SzczepimySi\u0119 W ramach prowadzonych dzia\u0142a\u0144 stra\u017cacy rozdaj\u0105 materia\u0142y informacyjne na temat szczepie\u0144 oraz profilaktyki COVID-19. #NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/uRhGPQxg75", "truncated": false, "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [131, 156]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372138574917799936, "id_str": "1372138574917799936", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrQw5SWEAA1d9_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrQw5SWEAA1d9_.jpg", "url": "https://t.co/uRhGPQxg75", "display_url": "pic.twitter.com/uRhGPQxg75", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372138685018341382/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372138574917799936, "id_str": "1372138574917799936", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrQw5SWEAA1d9_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrQw5SWEAA1d9_.jpg", "url": "https://t.co/uRhGPQxg75", "display_url": "pic.twitter.com/uRhGPQxg75", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372138685018341382/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 10:17:17 +0000 2021", "id": 1372129907086610434, "id_str": "1372129907086610434", "full_text": "#SzczepimySi\u0119 \ud83d\ude92Zachodniopomorscy stra\u017cacy \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 wspomagaj\u0105 #NarodowyProgramSzczepie\u0144\ud83d\udcaa \nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 pomogli\u015bmy dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144 do tej pory \n\u2705343 osobom z terenu naszego wojew\u00f3dztwa. \n@KGPSP @MSWiA_GOV_PL @tvp3szczecin", "truncated": false, "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [57, 82]}, {"text": "COVID19", "indices": [133, 141]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KGPSP", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "id": 190951865, "id_str": "190951865", "indices": [238, 244]}, {"screen_name": "MSWiA_GOV_PL", "name": "MSWiA", "id": 362334069, "id_str": "362334069", "indices": [245, 258]}, {"screen_name": "tvp3szczecin", "name": "TVP3 Szczecin", "id": 785205572408868864, "id_str": "785205572408868864", "indices": [259, 272]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1259884982916517888, "id_str": "1259884982916517888", "name": "KW PSP Szczecin", "screen_name": "kw_pspszczecin", "location": "Szczecin, Polska", "description": "Provincial Headquarters of the State Fire Service Komenda Wojew\u00f3dzka Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w Szczecinie, ul. Firlika 9/14 71-637 Szczecin", "url": "https://t.co/cY9ieKcB4O", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cY9ieKcB4O", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kwpsp-szczecin", "display_url": "gov.pl/web/kwpsp-szcz\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 197, "friends_count": 50, "listed_count": 1, "created_at": "Mon May 11 16:36:21 +0000 2020", "favourites_count": 913, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 908, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1261166090123718656/F1Tg6t7W_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261166090123718656/F1Tg6t7W_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1259884982916517888/1610446605", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "72798cf39f85e7a1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/72798cf39f85e7a1.json", "place_type": "city", "name": "Szczecin", "full_name": "Szczecin, Poland", "country_code": "PL", "country": "Poland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[14.4437992, 53.322233], [14.8054086, 53.322233], [14.8054086, 53.5374709], [14.4437992, 53.5374709]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 10:02:53 +0000 2021", "id": 1372126284025901057, "id_str": "1372126284025901057", "full_text": "Akcja #SzczepimySi\u0119 \n\ud83d\ude92Lubuscy stra\u017cacy\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92wspomagaj\u0105 #NarodowyProgramSzczepie\u0144   \nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 pomogli\u015bmy dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144 do tej pory \n1\u20e39\u20e37\u20e3 seniorom z terenu wojew\u00f3dztwa #lubuskie.go.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [6, 19]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [52, 77]}, {"text": "COVID19", "indices": [129, 137]}, {"text": "lubuskie", "indices": [228, 237]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1259400708, "id_str": "1259400708", "name": "KW PSP w Gorzowie Wlkp.", "screen_name": "KWPSPGorzowWlkp", "location": "Gorz\u00f3w Wielkopolski", "description": "Komenda Wojew\u00f3dzka PSP w Gorzowie Wielkopolskim", "url": "https://t.co/RxjSbvOS3i", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RxjSbvOS3i", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kwpsp-gorzow-wielkopolski", "display_url": "gov.pl/web/kwpsp-gorz\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 357, "friends_count": 58, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 11 13:03:24 +0000 2013", "favourites_count": 30, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 636, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1367118422832803846/Ssx2gSyL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367118422832803846/Ssx2gSyL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1259400708/1614781434", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 09:45:56 +0000 2021", "id": 1372122016564834306, "id_str": "1372122016564834306", "full_text": "Tego typu k\u0142amliwa narracja ma przykry\u0107 kl\u0119sk\u0119 #NarodowyProgramSzczepie\u0144. Kompletnie niewydolnego systemu. W kolejce do szczepie\u0144 miliony, tym czasie umiera 500 Polak\u00f3w dziennie, a @michaldworczyk wychodzi i bezczelnie k\u0142amie.\nhttps://t.co/DpF3rHaNwH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [47, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [181, 196]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DpF3rHaNwH", "expanded_url": "https://wiadomosci.wp.pl/astrazeneca-z-klopotami-dworczyk-zarzuca-wpadanie-w-niepotrzebna-panike-6618986588629632a", "display_url": "wiadomosci.wp.pl/astrazeneca-z-\u2026", "indices": [227, 250]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4703620853, "id_str": "4703620853", "name": "Jacek Jaworski", "screen_name": "JacekJaworskiGd", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Dr hab. nauk ekonomicznych. Z charakteru optymista, z przekonania demokrata. Na TT prywatnie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6001, "friends_count": 3577, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Jan 04 09:42:51 +0000 2016", "favourites_count": 160260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4703620853/1457454496", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 09:12:30 +0000 2021", "id": 1372113602438701061, "id_str": "1372113602438701061", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy pomagaj\u0105 dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Od pocz\u0105tku akcji przewie\u017ali\u015bmy ju\u017c 8707 os\u00f3b. \n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/JCrFgsP9Ap", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [181, 206]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372113512009437186, "id_str": "1372113512009437186", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewq5-CrWEAIvDcY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewq5-CrWEAIvDcY.jpg", "url": "https://t.co/JCrFgsP9Ap", "display_url": "pic.twitter.com/JCrFgsP9Ap", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372113602438701061/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372113512009437186, "id_str": "1372113512009437186", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewq5-CrWEAIvDcY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewq5-CrWEAIvDcY.jpg", "url": "https://t.co/JCrFgsP9Ap", "display_url": "pic.twitter.com/JCrFgsP9Ap", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1372113602438701061/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 20:27:20 +0000 2021", "id": 1371921042546036736, "id_str": "1371921042546036736", "full_text": "No brawooooo .@pisorgpl \nWy naprawd\u0119 odniesiecie sukces w jednym waszym programie. Tylko akurat tym si\u0119 nie chwalicie #TrumnaPlus\n\n#COVID19 #narodowyProgramSzczepie\u0144 #szczepimysie https://t.co/jJNIz9KYlZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 179], "entities": {"hashtags": [{"text": "TrumnaPlus", "indices": [118, 129]}, {"text": "COVID19", "indices": [131, 139]}, {"text": "narodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [140, 165]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [166, 179]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pisorgpl", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": 15877628, "id_str": "15877628", "indices": [14, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jJNIz9KYlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Leszczyna/status/1371069243928764419", "display_url": "twitter.com/Leszczyna/stat\u2026", "indices": [180, 203]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1093608850354290688, "id_str": "1093608850354290688", "name": "Ewe WO\u015aP \ud83d\udcaa#SilniRazem\ud83c\udf08#StrajkKobiet\ud83e\udd1d#WolneS\u0105dy", "screen_name": "ewefemme", "location": "\ud83d\udcaa\ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 ", "description": "CO\u015a JEST ZE \u015aWIATEM NIE TAK...\ud83e\uddd0 \n#Polska #R\u00f3wno\u015b\u0107 #PrawaObywatelskie #PrawaKobiet #Feminizm #Ateizm #Gender #R\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107\u2764\ufe0f\nZ twitterem na TY", "url": "https://t.co/DsivWxSzH8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DsivWxSzH8", "expanded_url": "https://federa.org.pl/aborcja-pomoc/", "display_url": "federa.org.pl/aborcja-pomoc/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3767, "friends_count": 1074, "listed_count": 9, "created_at": "Thu Feb 07 20:34:02 +0000 2019", "favourites_count": 43411, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 54583, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330632255266566156/uOmc95Rw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330632255266566156/uOmc95Rw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1093608850354290688/1594678775", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371069243928764419, "quoted_status_id_str": "1371069243928764419", "quoted_status": {"created_at": "Sun Mar 14 12:02:35 +0000 2021", "id": 1371069243928764419, "id_str": "1371069243928764419", "full_text": "Po roku walki z wirusem w kraju o najwy\u017cszej (po Bu\u0142garii) \u015bmiertelno\u015bci, gdzie ka\u017cdy lekarz i piel\u0119gniarka s\u0105 na wag\u0119 z\u0142ota, #PiS prezentuje Nowy \u0141ad, kt\u00f3ry  w pkt. \u201ePlan na zdrowie\u201d realnie obni\u017ca wynagrodzenie medyk\u00f3w \ud83d\udc4e https://t.co/1wlHcKaj81", "truncated": false, "display_text_range": [0, 222], "entities": {"hashtags": [{"text": "PiS", "indices": [126, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371069237104627715, "id_str": "1371069237104627715", "indices": [223, 246], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwcENPgWUAMVMu5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwcENPgWUAMVMu5.jpg", "url": "https://t.co/1wlHcKaj81", "display_url": "pic.twitter.com/1wlHcKaj81", "expanded_url": "https://twitter.com/Leszczyna/status/1371069243928764419/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 329, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 580, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 990, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371069237104627715, "id_str": "1371069237104627715", "indices": [223, 246], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwcENPgWUAMVMu5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwcENPgWUAMVMu5.jpg", "url": "https://t.co/1wlHcKaj81", "display_url": "pic.twitter.com/1wlHcKaj81", "expanded_url": "https://twitter.com/Leszczyna/status/1371069243928764419/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 329, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 580, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 990, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61552404, "id_str": "61552404", "name": "Iza Leszczyna\u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "Leszczyna", "location": "", "description": "Pose\u0142 na Sejm RP, Platforma Obywatelska, Wiceminister Finans\u00f3w w latach 2013-15, #GabinetCieni RT nie zawsze jest aprobat\u0105", "url": "https://t.co/MO3pKxrm2R", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MO3pKxrm2R", "expanded_url": "http://www.leszczyna.info", "display_url": "leszczyna.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 44195, "friends_count": 2410, "listed_count": 148, "created_at": "Thu Jul 30 17:57:13 +0000 2009", "favourites_count": 74324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51344, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1164072698349309952/iQNciPl3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164072698349309952/iQNciPl3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61552404/1612613628", "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 289, "favorite_count": 670, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 19:49:22 +0000 2021", "id": 1371911488986869770, "id_str": "1371911488986869770", "full_text": "no to juz wiemy czemu nie wstrzymuja szczepien trutka #astrazeneca #szczepimysie #duda #orlen #pis #wtylewizji #polska #szczepionka #narodowyprogramszczepien https://t.co/GqfFvbF1ld", "truncated": false, "display_text_range": [0, 157], "entities": {"hashtags": [{"text": "astrazeneca", "indices": [54, 66]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [67, 80]}, {"text": "duda", "indices": [81, 86]}, {"text": "orlen", "indices": [87, 93]}, {"text": "pis", "indices": [94, 98]}, {"text": "wtylewizji", "indices": [99, 110]}, {"text": "polska", "indices": [111, 118]}, {"text": "szczepionka", "indices": [119, 131]}, {"text": "narodowyprogramszczepien", "indices": [132, 157]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371911084966285319, "id_str": "1371911084966285319", "indices": [158, 181], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwoB3PLWEAcroN8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwoB3PLWEAcroN8.jpg", "url": "https://t.co/GqfFvbF1ld", "display_url": "pic.twitter.com/GqfFvbF1ld", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371911488986869770/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 843, "h": 1083, "resize": "fit"}, "large": {"w": 843, "h": 1083, "resize": "fit"}, "small": {"w": 529, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371911084966285319, "id_str": "1371911084966285319", "indices": [158, 181], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwoB3PLWEAcroN8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwoB3PLWEAcroN8.jpg", "url": "https://t.co/GqfFvbF1ld", "display_url": "pic.twitter.com/GqfFvbF1ld", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371911488986869770/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 843, "h": 1083, "resize": "fit"}, "large": {"w": 843, "h": 1083, "resize": "fit"}, "small": {"w": 529, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206315, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150832, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 21:04:30 +0000 2021", "id": 1371568011048521728, "id_str": "1371568011048521728", "full_text": "Uwa\u017cam, \u017ce #NarodowyProgramSzczepie\u0144 to temat, kt\u00f3ry nadaje si\u0119 na program przynajmniej w @tvn24CnB. To co si\u0119 w nim dzieje, wo\u0142a o pomst\u0119 do nieba. Kpina z ludzi, amatorszczyzna i k\u0142amstwo poganiane k\u0142amstwem. Igranie \u017cyciem tysi\u0119cy Polak\u00f3w.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [11, 36]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tvn24CnB", "name": "Czarno na bia\u0142ym TVN24", "id": 1037625006770085889, "id_str": "1037625006770085889", "indices": [90, 99]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4703620853, "id_str": "4703620853", "name": "Jacek Jaworski", "screen_name": "JacekJaworskiGd", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Dr hab. nauk ekonomicznych. Z charakteru optymista, z przekonania demokrata. Na TT prywatnie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6001, "friends_count": 3577, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Jan 04 09:42:51 +0000 2016", "favourites_count": 160260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4703620853/1457454496", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 50, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 17:08:21 +0000 2021", "id": 1371508579061141504, "id_str": "1371508579061141504", "full_text": "Pomimo mojej arcynegatywnej oceny funkcjonowania #NarodowyProgramSzczepie\u0144, t\u0119 decyzj\u0119 @szczepimysie (a w zasadzie jej brak) uwa\u017cam za bardzo dobr\u0105. Rozpocz\u0105\u0142bym te\u017c rozpoznanie jak przej\u0105\u0107 szczepionki od kraj\u00f3w, kt\u00f3re nie chc\u0105 nimi szczepi\u0107.\nhttps://t.co/Y6WJpSU6Ku", "truncated": false, "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [49, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [87, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Y6WJpSU6Ku", "expanded_url": "https://wiadomosci.wp.pl/szczepionka-astrazeneca-minister-zdrowia-o-planach-w-sprawie-preparatu-6618422793161344a", "display_url": "wiadomosci.wp.pl/szczepionka-as\u2026", "indices": [243, 266]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4703620853, "id_str": "4703620853", "name": "Jacek Jaworski", "screen_name": "JacekJaworskiGd", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Dr hab. nauk ekonomicznych. Z charakteru optymista, z przekonania demokrata. Na TT prywatnie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6001, "friends_count": 3577, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Jan 04 09:42:51 +0000 2016", "favourites_count": 160260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4703620853/1457454496", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 13:14:19 +0000 2021", "id": 1371449684175290368, "id_str": "1371449684175290368", "full_text": "Minister @michaldworczyk: Jutro zaszczepimy 3-milionowego pacjenta pierwsz\u0105 dawk\u0105 szczepionki. To by\u0142 nasz cel na pierwszy kwarta\u0142. #NarodowyProgramSzczepie\u0144 dzia\u0142a efektywnie.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 176], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [132, 157]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [9, 24]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2239021813, "id_str": "2239021813", "name": "Polskie Radio 24", "screen_name": "PolskieRadio24", "location": "", "description": "Oficjalny profil stacji Polskie Radio 24\n\nRadio na \u017cywo: \ud83d\udcfb https://t.co/xq959kCfNd\nPodcasty: \ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/bJlxtCuO2y\n\nS\u0142owem wszystko!", "url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "expanded_url": "http://polskieradio24.pl", "display_url": "polskieradio24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/xq959kCfNd", "expanded_url": "http://player.polskieradio24.pl/41", "display_url": "player.polskieradio24.pl/41", "indices": [59, 82]}, {"url": "https://t.co/bJlxtCuO2y", "expanded_url": "http://podcasty.polskieradio.pl", "display_url": "podcasty.polskieradio.pl", "indices": [96, 119]}]}}, "protected": false, "followers_count": 34043, "friends_count": 1452, "listed_count": 234, "created_at": "Tue Dec 10 11:31:33 +0000 2013", "favourites_count": 14206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 159173, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EFEFEF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2239021813/1594651120", "profile_link_color": "A2000C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 12:36:33 +0000 2021", "id": 1371440181245575173, "id_str": "1371440181245575173", "full_text": "#NarodowyProgramSzczepie\u0144     profesjonalne prowadzenie pacjenta od momentu rejestracji poprzez podania terminu i miejsca punktu szczepie\u0144 \u015bwietnie zorganizowanego w Katowicach, Centrum Kongresowe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 196], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [0, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1334113037540859913, "id_str": "1334113037540859913", "name": "elzbieta", "screen_name": "elzbiet17048833", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 143, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Dec 02 12:32:00 +0000 2020", "favourites_count": 3118, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 435, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 12:07:34 +0000 2021", "id": 1371432886688174085, "id_str": "1371432886688174085", "full_text": "\ud83d\udce3\ud83d\udcacMinister w #KPRM @michaldworczyk w @rmf_fm o #NarodowyProgramSzczepie\u0144 i szczepieniach personelu medycznego. #SzczepimySi\u0119 https://t.co/RLxF40opHP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"text": "KPRM", "indices": [13, 18]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [47, 72]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [111, 124]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [19, 34]}, {"screen_name": "rmf_fm", "name": "RMF FM", "id": 109801012, "id_str": "109801012", "indices": [37, 44]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371432391437352960, "id_str": "1371432391437352960", "indices": [125, 148], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371432391437352960/pu/img/hmfej06IOjnyAMqn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371432391437352960/pu/img/hmfej06IOjnyAMqn.jpg", "url": "https://t.co/RLxF40opHP", "display_url": "pic.twitter.com/RLxF40opHP", "expanded_url": "https://twitter.com/pisorgpl/status/1371432886688174085/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371432391437352960, "id_str": "1371432391437352960", "indices": [125, 148], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371432391437352960/pu/img/hmfej06IOjnyAMqn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371432391437352960/pu/img/hmfej06IOjnyAMqn.jpg", "url": "https://t.co/RLxF40opHP", "display_url": "pic.twitter.com/RLxF40opHP", "expanded_url": "https://twitter.com/pisorgpl/status/1371432886688174085/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 31240, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371432391437352960/pu/vid/540x540/JIg2QdqAn6FfnLjv.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371432391437352960/pu/pl/PYvyd6pAmelUHc6r.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371432391437352960/pu/vid/720x720/exuD-nnon1GkQZY4.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371432391437352960/pu/vid/320x320/s0P6pHlMpP6ow74_.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15877628, "id_str": "15877628", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "screen_name": "pisorgpl", "location": "Poland", "description": "Oficjalny profil Prawa i Sprawiedliwo\u015bci \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "url": "https://t.co/h811km0L2j", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/h811km0L2j", "expanded_url": "http://www.pis.org.pl/polityka-prywatnosci", "display_url": "pis.org.pl/polityka-prywa\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 243352, "friends_count": 759, "listed_count": 562, "created_at": "Sat Aug 16 23:26:19 +0000 2008", "favourites_count": 992, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 62953, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306880090291286016/AIQyc6kg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15877628/1609173302", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 35, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 09:30:38 +0000 2021", "id": 1371393392861708291, "id_str": "1371393392861708291", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy pomagaj\u0105 dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Od pocz\u0105tku akcji przewie\u017ali\u015bmy ju\u017c 8612 os\u00f3b. \n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/sZ74G6YyWl", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [181, 206]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371393180562829315, "id_str": "1371393180562829315", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewgq1O7XMAMB4OY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewgq1O7XMAMB4OY.jpg", "url": "https://t.co/sZ74G6YyWl", "display_url": "pic.twitter.com/sZ74G6YyWl", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1371393392861708291/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371393180562829315, "id_str": "1371393180562829315", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewgq1O7XMAMB4OY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewgq1O7XMAMB4OY.jpg", "url": "https://t.co/sZ74G6YyWl", "display_url": "pic.twitter.com/sZ74G6YyWl", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1371393392861708291/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 08:18:39 +0000 2021", "id": 1371375274454048771, "id_str": "1371375274454048771", "full_text": "Do #Polski ma dzi\u015b dotrze\u0107 387 ty\u015b. dawek szczepionki od firmy #Pfizer oraz 210 ty\u015b. dawek od firmy Moderna \n#szczepimysi\u0119 #szczepionki #koronawirus #NarodowyProgramSzczepie\u0144", "truncated": false, "display_text_range": [0, 174], "entities": {"hashtags": [{"text": "Polski", "indices": [3, 10]}, {"text": "Pfizer", "indices": [63, 70]}, {"text": "szczepimysi\u0119", "indices": [109, 122]}, {"text": "szczepionki", "indices": [123, 135]}, {"text": "koronawirus", "indices": [136, 148]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [149, 174]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922835045437575168, "id_str": "922835045437575168", "name": "Adam Skrycki", "screen_name": "SkryckiAdam", "location": "Warszawa/Zielona G\u00f3ra", "description": "#Journalist #Media #Marketing #Ekonomia /Public Relations /10 lat w Polityce.Prowadzi\u0142em Kampani\u0119 Prezydenck\u0105 Prezydentowi A.Dudzie w latach 2014/2015 /W\u0119dkarz", "url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "expanded_url": "https://www.facebook.com/adam.skrycki", "display_url": "facebook.com/adam.skrycki", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1723, "friends_count": 3950, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 24 14:39:55 +0000 2017", "favourites_count": 1253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17934, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922835045437575168/1560240088", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 10:02:12 +0000 2021", "id": 1371038949540573186, "id_str": "1371038949540573186", "full_text": "@SamselMarcin @Wadek83038026 @RARS_GOV_PL @JarekMarek11 @AnnaZabl @_Cristofor_ @tzimoch @KLubnauer @pomaska @Dariusz_Jonski @MarekRutka Obajtek, Obajtkiem, ale mo\u017ce w ko\u0144cu kto\u015b z pos\u0142\u00f3w zajmie si\u0119 tym #NarodowyProgramSzczepie\u0144. Bo za t\u0119 niekompetencj\u0119 rz\u0105dz\u0105cych p\u0142acimy zgonami Polak\u00f3w!", "truncated": false, "display_text_range": [136, 288], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [202, 227]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SamselMarcin", "name": "Marcin Samsel", "id": 994143956266029056, "id_str": "994143956266029056", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Wadek83038026", "name": "W\u0142adek", "id": 1084664402463338496, "id_str": "1084664402463338496", "indices": [14, 28]}, {"screen_name": "RARS_GOV_PL", "name": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych", "id": 1251922960488808448, "id_str": "1251922960488808448", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "JarekMarek11", "name": "Jarek Marek", "id": 1259545924814155776, "id_str": "1259545924814155776", "indices": [42, 55]}, {"screen_name": "AnnaZabl", "name": "A. Gmiterek-Zab\u0142ocka", "id": 1117823948, "id_str": "1117823948", "indices": [56, 65]}, {"screen_name": "_Cristofor_", "name": "Krzysztof Zygowski", "id": 2983025465, "id_str": "2983025465", "indices": [66, 78]}, {"screen_name": "tzimoch", "name": "Tomasz Zimoch", "id": 1978424448, "id_str": "1978424448", "indices": [79, 87]}, {"screen_name": "KLubnauer", "name": "Katarzyna Lubnauer", "id": 2279602543, "id_str": "2279602543", "indices": [88, 98]}, {"screen_name": "pomaska", "name": "Agnieszka Pomaska", "id": 44146348, "id_str": "44146348", "indices": [99, 107]}, {"screen_name": "Dariusz_Jonski", "name": "Dariusz Jo\u0144ski", "id": 509272614, "id_str": "509272614", "indices": [108, 123]}, {"screen_name": "MarekRutka", "name": "Marek Rutka", "id": 961341478508343301, "id_str": "961341478508343301", "indices": [124, 135]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371038461440974849, "in_reply_to_status_id_str": "1371038461440974849", "in_reply_to_user_id": 994143956266029056, "in_reply_to_user_id_str": "994143956266029056", "in_reply_to_screen_name": "SamselMarcin", "user": {"id": 4703620853, "id_str": "4703620853", "name": "Jacek Jaworski", "screen_name": "JacekJaworskiGd", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Dr hab. nauk ekonomicznych. Z charakteru optymista, z przekonania demokrata. Na TT prywatnie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6001, "friends_count": 3577, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Jan 04 09:42:51 +0000 2016", "favourites_count": 160260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4703620853/1457454496", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 08:35:14 +0000 2021", "id": 1370654675364679680, "id_str": "1370654675364679680", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Lublin: Rozmawia\u0142em z kierownictwem szpitala o #NarodowyProgramSzczepie\u0144, kt\u00f3ry w bardzo dobrym tempie dostosowujemy do liczby dawek, kt\u00f3re do nas docieraj\u0105. Jeste\u015bmy w stanie kilkukrotnie zwi\u0119kszy\u0107 tempo szczepie\u0144. https://t.co/YcYYLMMltD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 263], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lublin", "indices": [23, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [71, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}], "urls": [], "media": [{"id": 1370366460728647681, "id_str": "1370366460728647681", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "url": "https://t.co/YcYYLMMltD", "display_url": "pic.twitter.com/YcYYLMMltD", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Slaskie/status/1370366584334729222/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1370366584334729222, "source_status_id_str": "1370366584334729222", "source_user_id": 1083918332489814019, "source_user_id_str": "1083918332489814019"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370366460728647681, "id_str": "1370366460728647681", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "url": "https://t.co/YcYYLMMltD", "display_url": "pic.twitter.com/YcYYLMMltD", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Slaskie/status/1370366584334729222/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1370366584334729222, "source_status_id_str": "1370366584334729222", "source_user_id": 1083918332489814019, "source_user_id_str": "1083918332489814019", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 96367, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/640x360/k0yTUZow89GJQ6m2.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/480x270/ZvRK89BbYS5K2O_j.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/1280x720/wD35LVgTToIrZkFw.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/pl/UrTiTz4PVwxPLoEW.m3u8?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 1083918332489814019, "id_str": "1083918332489814019", "name": "PiS \u015al\u0105skie", "screen_name": "PiS_Slaskie", "location": "", "description": "#\u015al\u0105skie #DobraZmiana #PiS #WybierzPiS #TylkoPiS\nKonto nieoficjalne", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2537, "friends_count": 422, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Jan 12 02:47:23 +0000 2019", "favourites_count": 18428, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21752, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1335834986012880897/JZu6WAq0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335834986012880897/JZu6WAq0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083918332489814019/1600167004", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1079098410056196097, "id_str": "1079098410056196097", "name": "Wielkopolskie Wspiera PIS", "screen_name": "PiS_Wielkopolsk", "location": "Pozna\u0144, Polska", "description": "#FanKonto Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 #DobryCzasPL #DobryCzasDlaPolski #NowaPi\u0105tkaPIS #DobraZmiana #PiS #WybierzPiS #DotrzymujemyS\u0142owa #Regionalsi", "url": "https://t.co/6DpYKA8eNE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6DpYKA8eNE", "expanded_url": "http://fb.me/piswielkopolskiepl", "display_url": "fb.me/piswielkopolsk\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2322, "friends_count": 1279, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Dec 29 19:34:44 +0000 2018", "favourites_count": 28497, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 31554, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1303040090453741570/SuZZuhXW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303040090453741570/SuZZuhXW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1079098410056196097/1599503446", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 17:37:11 +0000 2021", "id": 1370428670561693697, "id_str": "1370428670561693697", "full_text": "@SamselMarcin @szczepimysie @UCKGdansk @michaldworczyk Z tego co s\u0142ysza\u0142em w radio, pan Dworczyk dzi\u015b nie wprost, ale przyzna\u0142, \u017ce #NarodowyProgramSzczepie\u0144 osi\u0105gn\u0105\u0142 szczyt swoich mo\u017cliwo\u015bci. Teraz na gwa\u0142t szukaj\u0105 \"innych zawod\u00f3w medycznych\" mog\u0105cych tworzy\u0107 nowe zesp. szczepi\u0105ce. Po 3 miesi\u0105cach... @AnnaZabl", "truncated": false, "display_text_range": [55, 311], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [131, 156]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SamselMarcin", "name": "Marcin Samsel", "id": 994143956266029056, "id_str": "994143956266029056", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [14, 27]}, {"screen_name": "UCKGdansk", "name": "Uniwersyteckie Centrum Kliniczne w Gda\u0144sku", "id": 1316644509053341697, "id_str": "1316644509053341697", "indices": [28, 38]}, {"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [39, 54]}, {"screen_name": "AnnaZabl", "name": "A. Gmiterek-Zab\u0142ocka", "id": 1117823948, "id_str": "1117823948", "indices": [302, 311]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1370427774377287684, "in_reply_to_status_id_str": "1370427774377287684", "in_reply_to_user_id": 994143956266029056, "in_reply_to_user_id_str": "994143956266029056", "in_reply_to_screen_name": "SamselMarcin", "user": {"id": 4703620853, "id_str": "4703620853", "name": "Jacek Jaworski", "screen_name": "JacekJaworskiGd", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Dr hab. nauk ekonomicznych. Z charakteru optymista, z przekonania demokrata. Na TT prywatnie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6001, "friends_count": 3577, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Jan 04 09:42:51 +0000 2016", "favourites_count": 160260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109264, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813789571901255682/U-UC3BUq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4703620853/1457454496", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 13:38:43 +0000 2021", "id": 1370368661295357956, "id_str": "1370368661295357956", "full_text": "Wiceminister @szefernaker uczestniczy w wideokonferencji przedstawicieli Strony Rz\u0105dowej z przedstawicielami Strony Samorz\u0105dowej Komisji Wsp\u00f3lnej Rz\u0105du i Samorz\u0105du Terytorialnego, podczas kt\u00f3rej omawiane s\u0105 kwestie zwi\u0105zane z #NarodowyProgramSzczepie\u0144. https://t.co/CbwweLhbox", "truncated": false, "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [{"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [226, 251]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szefernaker", "name": "Pawe\u0142 Szefernaker \ud83d\ude37", "id": 192831332, "id_str": "192831332", "indices": [13, 25]}], "urls": [], "media": [{"id": 1370368582496964616, "id_str": "1370368582496964616", "indices": [253, 276], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwSG9xsWUAgxsfa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwSG9xsWUAgxsfa.jpg", "url": "https://t.co/CbwweLhbox", "display_url": "pic.twitter.com/CbwweLhbox", "expanded_url": "https://twitter.com/MSWiA_GOV_PL/status/1370368661295357956/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370368582496964616, "id_str": "1370368582496964616", "indices": [253, 276], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwSG9xsWUAgxsfa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwSG9xsWUAgxsfa.jpg", "url": "https://t.co/CbwweLhbox", "display_url": "pic.twitter.com/CbwweLhbox", "expanded_url": "https://twitter.com/MSWiA_GOV_PL/status/1370368661295357956/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 362334069, "id_str": "362334069", "name": "MSWiA", "screen_name": "MSWiA_GOV_PL", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Oficjalny profil Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji RP | English: @PolandMOI", "url": "https://t.co/oZRLEBx9Ix", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oZRLEBx9Ix", "expanded_url": "https://www.gov.pl/mswia", "display_url": "gov.pl/mswia", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101719, "friends_count": 707, "listed_count": 258, "created_at": "Fri Aug 26 06:51:45 +0000 2011", "favourites_count": 2834, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 26974, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966610396953108480/ohmuatap_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966610396953108480/ohmuatap_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/362334069/1614545676", "profile_link_color": "55727A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 13:30:28 +0000 2021", "id": 1370366584334729222, "id_str": "1370366584334729222", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Lublin: Rozmawia\u0142em z kierownictwem szpitala o #NarodowyProgramSzczepie\u0144, kt\u00f3ry w bardzo dobrym tempie dostosowujemy do liczby dawek, kt\u00f3re do nas docieraj\u0105. Jeste\u015bmy w stanie kilkukrotnie zwi\u0119kszy\u0107 tempo szczepie\u0144, ale potrzebujemy wi\u0119cej dawek. https://t.co/NGujIS438g", "truncated": false, "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lublin", "indices": [23, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [71, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}], "urls": [], "media": [{"id": 1370366460728647681, "id_str": "1370366460728647681", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "url": "https://t.co/NGujIS438g", "display_url": "pic.twitter.com/NGujIS438g", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Slaskie/status/1370366584334729222/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370366460728647681, "id_str": "1370366460728647681", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370366460728647681/pu/img/8JKkmd2HSOnrPKaZ.jpg", "url": "https://t.co/NGujIS438g", "display_url": "pic.twitter.com/NGujIS438g", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Slaskie/status/1370366584334729222/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 96367, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/640x360/k0yTUZow89GJQ6m2.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/480x270/ZvRK89BbYS5K2O_j.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/vid/1280x720/wD35LVgTToIrZkFw.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370366460728647681/pu/pl/UrTiTz4PVwxPLoEW.m3u8?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1083918332489814019, "id_str": "1083918332489814019", "name": "PiS \u015al\u0105skie", "screen_name": "PiS_Slaskie", "location": "", "description": "#\u015al\u0105skie #DobraZmiana #PiS #WybierzPiS #TylkoPiS\nKonto nieoficjalne", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2537, "friends_count": 422, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Jan 12 02:47:23 +0000 2019", "favourites_count": 18428, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21752, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1335834986012880897/JZu6WAq0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335834986012880897/JZu6WAq0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083918332489814019/1600167004", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 11:04:26 +0000 2021", "id": 1370329835080454146, "id_str": "1370329835080454146", "full_text": "Premier @MorawieckiM w #Lublin: Rozmawia\u0142em z kierownictwem szpitala o #NarodowyProgramSzczepie\u0144, kt\u00f3ry w bardzo dobrym tempie dostosowujemy do liczby dawek, kt\u00f3re do nas docieraj\u0105. Jeste\u015bmy w stanie kilkukrotnie zwi\u0119kszy\u0107 tempo szczepie\u0144, ale potrzebujemy wi\u0119cej dawek.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lublin", "indices": [23, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [71, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [8, 20]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57626153, "id_str": "57626153", "name": "Kancelaria Premiera", "screen_name": "PremierRP", "location": "Warsaw", "description": "Oficjalny profil Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w.  \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 English: @PremierRP_en \n\ud83d\udcf0 Komunikaty CIR: @KPRM_CIR", "url": "https://t.co/WV4v5VCm3Y", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WV4v5VCm3Y", "expanded_url": "http://gov.pl/premier", "display_url": "gov.pl/premier", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 611857, "friends_count": 654, "listed_count": 1011, "created_at": "Fri Jul 17 12:10:07 +0000 2009", "favourites_count": 1334, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 45521, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096832751687340032/S7QVzRJ9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096832751687340032/S7QVzRJ9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57626153/1608129179", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "AAD1EB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 10:41:53 +0000 2021", "id": 1370324158777810946, "id_str": "1370324158777810946", "full_text": ".@michaldworczyk: #AstraZeneca poinformowa\u0142a, \u017ce do ko\u0144ca marca do Polski dotrze o ok. 550 tys. szczepionek mniej. Zesp\u00f3\u0142 realizuj\u0105cy #NarodowyProgramSzczepie\u0144 zrobi wszystko, by nie odbi\u0142o si\u0119 to na dostawach do punkt\u00f3w. Prosimy jednak o zrozumienie. https://t.co/RJyd5M7VND", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [18, 30]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [134, 159]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [1, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1370295763935375361, "id_str": "1370295763935375361", "indices": [252, 275], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1370295763935375361/img/fdRWrK4poNYzWfT3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1370295763935375361/img/fdRWrK4poNYzWfT3.jpg", "url": "https://t.co/RJyd5M7VND", "display_url": "pic.twitter.com/RJyd5M7VND", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPTVPINFO/status/1370298719933976577/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1370298719933976577, "source_status_id_str": "1370298719933976577", "source_user_id": 1080402760955244544, "source_user_id_str": "1080402760955244544"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370295763935375361, "id_str": "1370295763935375361", "indices": [252, 275], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1370295763935375361/img/fdRWrK4poNYzWfT3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1370295763935375361/img/fdRWrK4poNYzWfT3.jpg", "url": "https://t.co/RJyd5M7VND", "display_url": "pic.twitter.com/RJyd5M7VND", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPTVPINFO/status/1370298719933976577/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1370298719933976577, "source_status_id_str": "1370298719933976577", "source_user_id": 1080402760955244544, "source_user_id_str": "1080402760955244544", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 136660, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1370295763935375361/pl/vvi1EnRyLGi445MN.m3u8?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1370295763935375361/vid/1280x720/3XEbBlHdFH1mrK7o.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1370295763935375361/vid/480x270/8xqURfi5-P-VKq-i.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1370295763935375361/vid/640x360/HNeM0tPpeZHMPytQ.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"title": "Micha\u0142 Dworczyk, szef Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w | MIN\u0118\u0141A 9", "description": "", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://tvp.info/"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4846327307, "id_str": "4846327307", "name": "\u270c\u271d\ufe0f\ud835\udc06\ud835\udc2b\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc05\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u270c", "screen_name": "GrzeF", "location": "Podkarpackie, Polska", "description": "\u25b6\ufe0f'Temu kto nie wie do jakiego portu zmierza, nie sprzyja \u017caden wiatr.'\u25c0\ufe0f\n#DrugaZmiana #JedziemyDalej #StrefaWolnaOdLGBT", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4075, "friends_count": 3927, "listed_count": 27, "created_at": "Mon Jan 25 18:09:32 +0000 2016", "favourites_count": 114662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 81615, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269329280548376577/cNQ6OF4i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269329280548376577/cNQ6OF4i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4846327307/1615175585", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 10:13:11 +0000 2021", "id": 1370316934269579270, "id_str": "1370316934269579270", "full_text": "#SzczepimySi\u0119\nW ramach og\u00f3lnopolskiej akcji szczepie\u0144 przeciw #COVID19 w ca\u0142ym kraju stra\u017cacy pomagaj\u0105 dotrze\u0107 do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Od pocz\u0105tku akcji przewie\u017ali\u015bmy ju\u017c 8357 os\u00f3b. \n#NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/yxRCuUiqvm", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [181, 206]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370316823216975873, "id_str": "1370316823216975873", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwRX4_WW8AEK2oO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwRX4_WW8AEK2oO.jpg", "url": "https://t.co/yxRCuUiqvm", "display_url": "pic.twitter.com/yxRCuUiqvm", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1370316934269579270/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370316823216975873, "id_str": "1370316823216975873", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwRX4_WW8AEK2oO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwRX4_WW8AEK2oO.jpg", "url": "https://t.co/yxRCuUiqvm", "display_url": "pic.twitter.com/yxRCuUiqvm", "expanded_url": "https://twitter.com/KGPSP/status/1370316934269579270/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190951865, "id_str": "190951865", "name": "Stra\u017c Po\u017carna", "screen_name": "KGPSP", "location": "Poland, Warsaw", "description": "National Headquarters of the State Fire Service \u2013 Komenda G\u0142\u00f3wna Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, ul. Podchor\u0105\u017cych 38, 00-463 Warszawa", "url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gI4bUVChMA", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/kgpsp", "display_url": "gov.pl/web/kgpsp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9237, "friends_count": 623, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Sep 15 07:18:01 +0000 2010", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7182, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854606209193828353/PNpfJGM3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190951865/1576572270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
