{"created_at": "Fri Mar 19 20:58:08 +0000 2021", "id": 1373015960077078530, "id_str": "1373015960077078530", "full_text": "Niemcy chc\u0105 si\u0119 szczepi\u0107 rosyjskim Sputnikiem V https://t.co/6pnW1j2Gae #Rosja #Niemcy #SputnikV #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"text": "Rosja", "indices": [72, 78]}, {"text": "Niemcy", "indices": [79, 86]}, {"text": "SputnikV", "indices": [87, 96]}, {"text": "szczepienia", "indices": [97, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6pnW1j2Gae", "expanded_url": "https://www.salon24.pl/newsroom/1120458,niemcy-chca-sie-szczepic-rosyjskim-sputnikiem-v", "display_url": "salon24.pl/newsroom/11204\u2026", "indices": [48, 71]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39464882, "id_str": "39464882", "name": "Salon24", "screen_name": "Salon24pl", "location": "Polska", "description": "Wiadomo\u015bci i blogi: polityka, gospodarka, spo\u0142ecze\u0144stwo, kultura, sport, technologie i inne.", "url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "expanded_url": "http://www.salon24.pl", "display_url": "salon24.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17526, "friends_count": 1077, "listed_count": 199, "created_at": "Tue May 12 09:11:01 +0000 2009", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49922, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 17:44:54 +0000 2021", "id": 1372967327583629322, "id_str": "1372967327583629322", "full_text": "@wPolityce_pl @MarzenaNykiel Znowu pali si\u0119 @pisorgpl to wyci\u0105gacie Smole\u0144sk!! #obajtek #covid #szczepienia #przedsiebiory dali si\u0119 we znaki za mocno?!", "truncated": false, "display_text_range": [29, 151], "entities": {"hashtags": [{"text": "obajtek", "indices": [79, 87]}, {"text": "covid", "indices": [88, 94]}, {"text": "szczepienia", "indices": [95, 107]}, {"text": "przedsiebiory", "indices": [108, 122]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "wPolityce_pl", "name": "wPolityce.pl", "id": 153802461, "id_str": "153802461", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "MarzenaNykiel", "name": "Marzena Nykiel \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 304415247, "id_str": "304415247", "indices": [14, 28]}, {"screen_name": "pisorgpl", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": 15877628, "id_str": "15877628", "indices": [44, 53]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372919015333584904, "in_reply_to_status_id_str": "1372919015333584904", "in_reply_to_user_id": 153802461, "in_reply_to_user_id_str": "153802461", "in_reply_to_screen_name": "wPolityce_pl", "user": {"id": 140400221, "id_str": "140400221", "name": "Bartosz Borzymowski", "screen_name": "BartoszB", "location": "", "description": "Zainteresowany rynkami kapita\u0142owymi oraz komentuj\u0105cy otaczaj\u0105c\u0105 polsk\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 97, "friends_count": 126, "listed_count": 2, "created_at": "Wed May 05 11:48:27 +0000 2010", "favourites_count": 1023, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1459, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1250437620892446723/isOgABH2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250437620892446723/isOgABH2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/140400221/1550126848", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 14:28:52 +0000 2021", "id": 1372917994662330370, "id_str": "1372917994662330370", "full_text": "Trwa spotkanie online nt.bezpiecze\u0144stwa szczepie\u0144 z udzia\u0142em prof. P. Pruszczyk, dr hab. W.Feleszko @feleszko ,dr P. Grzesiowski i prof. P.W\u0142odarski. #SzczepimySi\u0119 #szczepienia #AstraZeneca #AstraZeneka #COVID19 #COVID\u30fc19 #wum https://t.co/f1XqrVK8NS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 226], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [150, 163]}, {"text": "szczepienia", "indices": [164, 176]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [177, 189]}, {"text": "AstraZeneka", "indices": [190, 202]}, {"text": "COVID19", "indices": [203, 211]}, {"text": "COVID\u30fc19", "indices": [212, 221]}, {"text": "wum", "indices": [222, 226]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "feleszko", "name": "Wojciech Feleszko", "id": 1315740427962679303, "id_str": "1315740427962679303", "indices": [100, 109]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372917985858441216, "id_str": "1372917985858441216", "indices": [227, 250], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew2VolTWUAAyca2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2VolTWUAAyca2.jpg", "url": "https://t.co/f1XqrVK8NS", "display_url": "pic.twitter.com/f1XqrVK8NS", "expanded_url": "https://twitter.com/rzecznik_wum/status/1372917994662330370/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372917985858441216, "id_str": "1372917985858441216", "indices": [227, 250], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew2VolTWUAAyca2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2VolTWUAAyca2.jpg", "url": "https://t.co/f1XqrVK8NS", "display_url": "pic.twitter.com/f1XqrVK8NS", "expanded_url": "https://twitter.com/rzecznik_wum/status/1372917994662330370/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 820248815030697984, "id_str": "820248815030697984", "name": "Marta Wojtach", "screen_name": "rzecznik_wum", "location": "Warszawa", "description": "", "url": "https://t.co/aq39BxJlMA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/aq39BxJlMA", "expanded_url": "http://www.wum.edu.pl", "display_url": "wum.edu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 556, "friends_count": 263, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Jan 14 12:38:51 +0000 2017", "favourites_count": 1266, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 840, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1125737859493892097/F6gUUmJp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125737859493892097/F6gUUmJp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/820248815030697984/1567066760", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 14:03:11 +0000 2021", "id": 1372911530786848770, "id_str": "1372911530786848770", "full_text": "UE b\u0119dzie w stanie zwi\u0119kszy\u0107 produkcj\u0119 szczepionek. Czytaj wi\u0119cej \ud83d\udc47 @PAPMediaRoom #covid19 #szczepienia #szczepionki #pandemia https://t.co/rObOou9V2y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 150], "entities": {"hashtags": [{"text": "covid19", "indices": [82, 90]}, {"text": "szczepienia", "indices": [91, 103]}, {"text": "szczepionki", "indices": [104, 116]}, {"text": "pandemia", "indices": [117, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PAPMediaRoom", "name": "PAP MediaRoom", "id": 2388876864, "id_str": "2388876864", "indices": [68, 81]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rObOou9V2y", "expanded_url": "https://nursing.com.pl/artykul/ue-bedzie-w-stanie-zwiekszyc-produkcje-szczepionek-6054a39b8c00e3f0a946ccc7?utm_source=tt&utm_medium=post&utm_campaign=nursing_news", "display_url": "nursing.com.pl/artykul/ue-bed\u2026", "indices": [127, 150]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922092659228991493, "id_str": "922092659228991493", "name": "PZWL Wydawnictwo Lekarskie", "screen_name": "PZWLwydawnictwo", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Publikacje medyczne, konferencje i szkolenia na najwy\u017cszym poziomie! \ud83d\udcda\ud83c\udf31\ud83e\ude7a\ud83d\udc8a\ud83d\ude91\ud83e\udda0\ud83d\udd2c #mocwiedzy #pzwl", "url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "expanded_url": "http://www.pzwl.pl", "display_url": "pzwl.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 239, "friends_count": 465, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Oct 22 13:29:56 +0000 2017", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 317, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922092659228991493/1583486751", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 13:53:40 +0000 2021", "id": 1372909139584765952, "id_str": "1372909139584765952", "full_text": "Europejska Agencja Lek\u00f3w wyda\u0142a jednoznaczn\u0105 opini\u0119 - #szczepionka firmy #AstraZeneca jest bezpieczna. \n\nChro\u0144my siebie i bliskich - zapisujmy si\u0119 na #szczepienia! - Premier @MorawieckiM  \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udee1\ud83d\udc89 #SzczepimySi\u0119 https://t.co/TLi4n8thra", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepionka", "indices": [54, 66]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [73, 85]}, {"text": "szczepienia", "indices": [150, 162]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [193, 206]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [174, 186]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372909137550532610, "id_str": "1372909137550532610", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew2NliyWYAI-q0W.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2NliyWYAI-q0W.jpg", "url": "https://t.co/TLi4n8thra", "display_url": "pic.twitter.com/TLi4n8thra", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Podkarpacie/status/1372909139584765952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1072, "h": 1072, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1072, "h": 1072, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372909137550532610, "id_str": "1372909137550532610", "indices": [207, 230], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew2NliyWYAI-q0W.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew2NliyWYAI-q0W.jpg", "url": "https://t.co/TLi4n8thra", "display_url": "pic.twitter.com/TLi4n8thra", "expanded_url": "https://twitter.com/PiS_Podkarpacie/status/1372909139584765952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1072, "h": 1072, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1072, "h": 1072, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1084467401201238016, "id_str": "1084467401201238016", "name": "PiS Podkarpackie", "screen_name": "PiS_Podkarpacie", "location": "Podkarpackie, Polska", "description": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.\n#PolskaSercemEuropy #PiS #DotrzymujemyS\u0142owa #Regionalsi\nProfil nieoficjalny.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2302, "friends_count": 1535, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Jan 13 15:09:11 +0000 2019", "favourites_count": 17833, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16466, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1186357166946553858/PLHqGjCD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186357166946553858/PLHqGjCD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1084467401201238016/1599899896", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 12:20:01 +0000 2021", "id": 1372885571241189378, "id_str": "1372885571241189378", "full_text": "wiadomo RZAD SIE NIE ZASZCZEPI GOWNEM _ tylko goje maja zdychac #horban #astrazeneca #szczepienia #dworczyk #duda #bydgoszcz https://t.co/lbuxvKwLZ0", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [{"text": "horban", "indices": [64, 71]}, {"text": "astrazeneca", "indices": [72, 84]}, {"text": "szczepienia", "indices": [85, 97]}, {"text": "dworczyk", "indices": [98, 107]}, {"text": "duda", "indices": [108, 113]}, {"text": "bydgoszcz", "indices": [114, 124]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372884857928437760, "id_str": "1372884857928437760", "indices": [125, 148], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew13gSJWUAA_YTa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew13gSJWUAA_YTa.jpg", "url": "https://t.co/lbuxvKwLZ0", "display_url": "pic.twitter.com/lbuxvKwLZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1372885571241189378/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 511, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 322, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 511, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372884857928437760, "id_str": "1372884857928437760", "indices": [125, 148], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew13gSJWUAA_YTa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew13gSJWUAA_YTa.jpg", "url": "https://t.co/lbuxvKwLZ0", "display_url": "pic.twitter.com/lbuxvKwLZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1372885571241189378/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 511, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 322, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 511, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206315, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150832, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 11:14:58 +0000 2021", "id": 1372869199182315528, "id_str": "1372869199182315528", "full_text": "Renata Juszkiewicz, prezes POHiD: \u201ePOHiD nadal apeluje, aby pracownicy handlu byli obj\u0119ci Narodowym Programem Szczepie\u0144 ju\u017c w jego I etapie\u201d. \nGazeta @pomorska\n\n#retail #szczepienia #pracownicyhandlu #szczepieniapracownik\u00f3whandlu #COVID19 #pandemia #NarodowyProgramSzczepie\u0144 https://t.co/6lhXL7u5oq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "retail", "indices": [161, 168]}, {"text": "szczepienia", "indices": [169, 181]}, {"text": "pracownicyhandlu", "indices": [182, 199]}, {"text": "szczepieniapracownik\u00f3whandlu", "indices": [200, 229]}, {"text": "COVID19", "indices": [230, 238]}, {"text": "pandemia", "indices": [239, 248]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [249, 274]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pomorska", "name": "Gazeta Pomorska", "id": 89449955, "id_str": "89449955", "indices": [150, 159]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372869135324024836, "id_str": "1372869135324024836", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "url": "https://t.co/6lhXL7u5oq", "display_url": "pic.twitter.com/6lhXL7u5oq", "expanded_url": "https://twitter.com/POHiD_pl/status/1372869199182315528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 397, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372869135324024836, "id_str": "1372869135324024836", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1pNG4WEAQ5UZ5.jpg", "url": "https://t.co/6lhXL7u5oq", "display_url": "pic.twitter.com/6lhXL7u5oq", "expanded_url": "https://twitter.com/POHiD_pl/status/1372869199182315528/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 397, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1068, "h": 623, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4275643954, "id_str": "4275643954", "name": "POHiD", "screen_name": "POHiD_pl", "location": "Warsaw, Mazovia", "description": "Oficjalne konto Polskiej Organizacji Handlu i Dystrybucji.", "url": "https://t.co/Och3drGvSa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Och3drGvSa", "expanded_url": "http://www.pohid.pl", "display_url": "pohid.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 682, "friends_count": 233, "listed_count": 8, "created_at": "Wed Nov 25 15:09:01 +0000 2015", "favourites_count": 119, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 506, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1037271640328036352/JDQsk031_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037271640328036352/JDQsk031_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4275643954/1586426696", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 10:48:17 +0000 2021", "id": 1372862485733195785, "id_str": "1372862485733195785", "full_text": "#Lombardia jako pierwszy region we W\u0142oszech dzis o 15.00 wznowi szczepienia #AstraZeneca. O #koronawirus #szczepienia #lockdown i wszystkim innym z serca Mediolanu #Duomo ju\u017c niebawem via @WiadomosciTVP 12.00 i @tvp_info  do zobaczenia ...\ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83c\udfa4\u2600\ufe0f https://t.co/PG8o2VKWgr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 244], "entities": {"hashtags": [{"text": "Lombardia", "indices": [0, 10]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [76, 88]}, {"text": "koronawirus", "indices": [92, 104]}, {"text": "szczepienia", "indices": [105, 117]}, {"text": "lockdown", "indices": [118, 127]}, {"text": "Duomo", "indices": [164, 170]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WiadomosciTVP", "name": "Wiadomo\u015bciTVP", "id": 831151718, "id_str": "831151718", "indices": [188, 202]}, {"screen_name": "tvp_info", "name": "tvp.info \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 47295451, "id_str": "47295451", "indices": [211, 220]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372862481660575744, "id_str": "1372862481660575744", "indices": [245, 268], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1jJ0DXAAA68iv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1jJ0DXAAA68iv.jpg", "url": "https://t.co/PG8o2VKWgr", "display_url": "pic.twitter.com/PG8o2VKWgr", "expanded_url": "https://twitter.com/mwolinskariedi/status/1372862485733195785/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 504, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 890, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1242, "h": 921, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372862481660575744, "id_str": "1372862481660575744", "indices": [245, 268], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1jJ0DXAAA68iv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1jJ0DXAAA68iv.jpg", "url": "https://t.co/PG8o2VKWgr", "display_url": "pic.twitter.com/PG8o2VKWgr", "expanded_url": "https://twitter.com/mwolinskariedi/status/1372862485733195785/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 504, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 890, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1242, "h": 921, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2741547820, "id_str": "2741547820", "name": "Magdalena Wolinska", "screen_name": "mwolinskariedi", "location": "", "description": "Korespondentka TVP w Rzymie i Watykanie Italian&Vatican Correspondent of the Polish national TV- TVP, autorka ksi\u0105\u017cek #Kobietawwatykanie #zdarzylosiewwatykanie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14035, "friends_count": 461, "listed_count": 39, "created_at": "Wed Aug 13 07:01:22 +0000 2014", "favourites_count": 9156, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3545, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369060627168296964/jQSuMjWF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369060627168296964/jQSuMjWF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2741547820/1612303108", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 102, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 10:00:00 +0000 2021", "id": 1372850334641618950, "id_str": "1372850334641618950", "full_text": "OSP powiatu kaliskiego pomagaj\u0105 w akcji szczepie\u0144! \ud83d\udc89\nStra\u017cacy ju\u017c wkr\u00f3tce rozpoczn\u0105 dostarczanie ulotek informacyjnych w sprawie szczepie\u0144 przeciwko COVID-19!\n#latarnikkaliski #rzucamynowe\u015bwiat\u0142o #powiatkaliski #osp #szczepienia\nhttps://t.co/F2X5w75E1d https://t.co/Zi5bKNeDgt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [{"text": "latarnikkaliski", "indices": [159, 175]}, {"text": "rzucamynowe\u015bwiat\u0142o", "indices": [176, 195]}, {"text": "powiatkaliski", "indices": [196, 210]}, {"text": "osp", "indices": [211, 215]}, {"text": "szczepienia", "indices": [216, 228]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/F2X5w75E1d", "expanded_url": "https://latarnikkaliski.pl/osp-w-kaliszu-wspomagaja-akcje-szczepien/", "display_url": "latarnikkaliski.pl/osp-w-kaliszu-\u2026", "indices": [229, 252]}], "media": [{"id": 1372828936753807362, "id_str": "1372828936753807362", "indices": [253, 276], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1EpPiWgAIOmlL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1EpPiWgAIOmlL.jpg", "url": "https://t.co/Zi5bKNeDgt", "display_url": "pic.twitter.com/Zi5bKNeDgt", "expanded_url": "https://twitter.com/LatarnikKaliski/status/1372850334641618950/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 898, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1197, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372828936753807362, "id_str": "1372828936753807362", "indices": [253, 276], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1EpPiWgAIOmlL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1EpPiWgAIOmlL.jpg", "url": "https://t.co/Zi5bKNeDgt", "display_url": "pic.twitter.com/Zi5bKNeDgt", "expanded_url": "https://twitter.com/LatarnikKaliski/status/1372850334641618950/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 898, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 1197, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1323968876842012673, "id_str": "1323968876842012673", "name": "LatarnikKaliski", "screen_name": "LatarnikKaliski", "location": "Kalisz", "description": "Patronite", "url": "https://t.co/FWU9TWyDEf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FWU9TWyDEf", "expanded_url": "http://www.latarnikkaliski.pl", "display_url": "latarnikkaliski.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 67, "friends_count": 79, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 04 12:42:40 +0000 2020", "favourites_count": 33, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 232, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323968985482858496/wF6fCi-K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323968985482858496/wF6fCi-K_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1323968876842012673/1611573363", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 09:33:21 +0000 2021", "id": 1372843628058574850, "id_str": "1372843628058574850", "full_text": "Najlepsza szczepionka przeciw COVID-19 to ta, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna zaszczepi\u0107 si\u0119 jak najszybciej. Czytaj wi\u0119cej \ud83d\udc47 #covid19 #szczepienia #pandemia #koronawirus https://t.co/O1y00Epjrk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 174], "entities": {"hashtags": [{"text": "covid19", "indices": [106, 114]}, {"text": "szczepienia", "indices": [115, 127]}, {"text": "pandemia", "indices": [128, 137]}, {"text": "koronawirus", "indices": [138, 150]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O1y00Epjrk", "expanded_url": "https://nursing.com.pl/artykul/najlepsza-szczepionka-przeciw-covid19-to-ta-ktora-mozna-zaszczepic-sie-jak-najszybciej-60546c398c00e36c8d46cc9b?utm_source=tt&utm_medium=post&utm_campaign=nursing_news", "display_url": "nursing.com.pl/artykul/najlep\u2026", "indices": [151, 174]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922092659228991493, "id_str": "922092659228991493", "name": "PZWL Wydawnictwo Lekarskie", "screen_name": "PZWLwydawnictwo", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Publikacje medyczne, konferencje i szkolenia na najwy\u017cszym poziomie! \ud83d\udcda\ud83c\udf31\ud83e\ude7a\ud83d\udc8a\ud83d\ude91\ud83e\udda0\ud83d\udd2c #mocwiedzy #pzwl", "url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "expanded_url": "http://www.pzwl.pl", "display_url": "pzwl.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 239, "friends_count": 465, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Oct 22 13:29:56 +0000 2017", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 317, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922092659228991493/1583486751", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 09:11:24 +0000 2021", "id": 1372838102763458560, "id_str": "1372838102763458560", "full_text": "\"Szczepionka jest nadziej\u0105 na powr\u00f3t do normalno\u015bci\" https://t.co/xVSkkXaVqR #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 89], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [77, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xVSkkXaVqR", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420948,szczepionka-jest-nadzieja-na-powrot-do-normalnos", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420948,szcze\u2026", "indices": [53, 76]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 07:38:45 +0000 2021", "id": 1372814785918685188, "id_str": "1372814785918685188", "full_text": "\ud83d\udc89 Jaki procent populacji danego kraju zosta\u0142 ca\u0142kowicie zaszczepiony? Zapraszamy do obejrzenia animacji. \u2b07\ufe0f\n\nDane pochodz\u0105 z Our World in Data z Uniwersytetu w Oksfordzie.\n\n#szczepienia #szczepionka \nAutor: @teelmo/@EBU_HQ https://t.co/qurhXRlCki", "truncated": false, "display_text_range": [0, 222], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [173, 185]}, {"text": "szczepionka", "indices": [186, 198]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "teelmo", "name": "Teemo Tebest", "id": 42385053, "id_str": "42385053", "indices": [207, 214]}, {"screen_name": "EBU_HQ", "name": "EBU", "id": 35708579, "id_str": "35708579", "indices": [215, 222]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372810987179536389, "id_str": "1372810987179536389", "indices": [223, 246], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372810987179536389/pu/img/_CJngWz_o2D6kBFZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372810987179536389/pu/img/_CJngWz_o2D6kBFZ.jpg", "url": "https://t.co/qurhXRlCki", "display_url": "pic.twitter.com/qurhXRlCki", "expanded_url": "https://twitter.com/polskieradiopl/status/1372814785918685188/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372810987179536389, "id_str": "1372810987179536389", "indices": [223, 246], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372810987179536389/pu/img/_CJngWz_o2D6kBFZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372810987179536389/pu/img/_CJngWz_o2D6kBFZ.jpg", "url": "https://t.co/qurhXRlCki", "display_url": "pic.twitter.com/qurhXRlCki", "expanded_url": "https://twitter.com/polskieradiopl/status/1372814785918685188/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 53000, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372810987179536389/pu/vid/1280x720/tWxM3wxyjvO32U9Y.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372810987179536389/pu/pl/H6R8Mtcw2J2YRNDA.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372810987179536389/pu/vid/480x270/nsyjTeX30p9gELu4.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372810987179536389/pu/vid/640x360/IMia2sI8XXB_vxjh.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 962252628, "id_str": "962252628", "name": "Polskie Radio", "screen_name": "polskieradiopl", "location": "Polska", "description": "\ud83d\udcf2https://t.co/gcPjwuLgRC\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbFacebook https://t.co/lQhhNP0GtB\u2026 \n\ud83c\udfa7YouTube https://t.co/wLACbUiNTE\n\ud83d\udcf8 Instagram https://t.co/tXKtcPEONt", "url": "https://t.co/AqXGKQwloZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AqXGKQwloZ", "expanded_url": "http://www.PolskieRadio.pl", "display_url": "PolskieRadio.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/gcPjwuLgRC", "expanded_url": "http://PolskieRadio.pl", "display_url": "PolskieRadio.pl", "indices": [1, 24]}, {"url": "https://t.co/lQhhNP0GtB", "expanded_url": "http://facebook.com/PolskieRadio24", "display_url": "facebook.com/PolskieRadio24", "indices": [36, 59]}, {"url": "https://t.co/wLACbUiNTE", "expanded_url": "http://linkd.pl/p29usGbV", "display_url": "linkd.pl/p29usGbV", "indices": [71, 94]}, {"url": "https://t.co/tXKtcPEONt", "expanded_url": "http://www.instagram.com/polskieradio", "display_url": "instagram.com/polskieradio", "indices": [107, 130]}]}}, "protected": false, "followers_count": 26768, "friends_count": 721, "listed_count": 152, "created_at": "Wed Nov 21 11:49:07 +0000 2012", "favourites_count": 9147, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 58384, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F50A0A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/946720162304200704/wBTKjGD1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/946720162304200704/wBTKjGD1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/962252628/1614946718", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 07:14:15 +0000 2021", "id": 1372808620413493248, "id_str": "1372808620413493248", "full_text": "Ewentualna zmiana harmonogramu szczepie\u0144 https://t.co/fdO0Zr8wDi #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [65, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fdO0Zr8wDi", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420938,ewentualna-zmiana-harmonogramu-szczepien", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420938,ewent\u2026", "indices": [41, 64]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 06:02:00 +0000 2021", "id": 1372790437895897088, "id_str": "1372790437895897088", "full_text": "Kt\u00f3ry land szczepie si\u0119 na koronawirusa najszybciej, a kt\u00f3ry najwolniej?\n\nhttps://t.co/m2Ce6cykRC\n\n#Niemcy #Corona #Szczepienia #COVID19", "truncated": false, "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [{"text": "Niemcy", "indices": [99, 106]}, {"text": "Corona", "indices": [107, 114]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [115, 127]}, {"text": "COVID19", "indices": [128, 136]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/m2Ce6cykRC", "expanded_url": "https://www.mypolacy.de/niemcy,0/newsy/jak-niemcy-bronia-sie-przed-koronawirusem-liczba-szczepien-w-landach", "display_url": "mypolacy.de/niemcy,0/newsy\u2026", "indices": [74, 97]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2966196485, "id_str": "2966196485", "name": "MyPolacy.de", "screen_name": "MyPolacyde", "location": "Bielsko-Bia\u0142a", "description": "Najpopularniejszy portal internetowy Polak\u00f3w w Niemczech. Pobierz aplikacj\u0119 mobiln\u0105 na smartfona z App Store lub Google Play!", "url": "http://t.co/sE3qvzcOkJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/sE3qvzcOkJ", "expanded_url": "http://www.mypolacy.de", "display_url": "mypolacy.de", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 503, "friends_count": 28, "listed_count": 20, "created_at": "Wed Jan 07 15:52:12 +0000 2015", "favourites_count": 73, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4431, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090572537422143489/WMV6b5cf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090572537422143489/WMV6b5cf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2966196485/1604325152", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 20:32:32 +0000 2021", "id": 1372647127088791553, "id_str": "1372647127088791553", "full_text": "Minister: Nie waha\u0142bym si\u0119 ani sekundy #szczepionka #szczepienia \n\nhttps://t.co/mx6p2R9Km1", "truncated": false, "display_text_range": [0, 90], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepionka", "indices": [39, 51]}, {"text": "szczepienia", "indices": [52, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mx6p2R9Km1", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420928,minister-nie-wahalbym-sie-ani-sekundy", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420928,minis\u2026", "indices": [67, 90]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 19:44:54 +0000 2021", "id": 1372635141487656960, "id_str": "1372635141487656960", "full_text": "To daje nadziej\u0119 - m\u00f3wi\u0105 lekarze #koronawirus #COVID19 #szczepienia \nhttps://t.co/X2M9vM5X4S", "truncated": false, "display_text_range": [0, 92], "entities": {"hashtags": [{"text": "koronawirus", "indices": [33, 45]}, {"text": "COVID19", "indices": [46, 54]}, {"text": "szczepienia", "indices": [55, 67]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X2M9vM5X4S", "expanded_url": "https://wydarzenia.interia.pl/raporty/raport-koronawirus-chiny/aktualnosci/news-koronawirus-zaszczepiona-kobieta-urodzila-dziecko-z-przeciwc,nId,5115201", "display_url": "wydarzenia.interia.pl/raporty/raport\u2026", "indices": [69, 92]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39480709, "id_str": "39480709", "name": "Interia", "screen_name": "Int_Wydarzenia", "location": "Krak\u00f3w, Poland", "description": "Najnowsze i najwa\u017cniejsze wiadomo\u015bci ze \u015bwiata polityki, gospodarki, kultury i sportu", "url": "https://t.co/M1HT36aZvf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/M1HT36aZvf", "expanded_url": "http://wydarzenia.interia.pl", "display_url": "wydarzenia.interia.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30300, "friends_count": 265, "listed_count": 200, "created_at": "Tue May 12 11:37:57 +0000 2009", "favourites_count": 411, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 89200, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ADACAC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189197953640095745/Y_rObSW2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189197953640095745/Y_rObSW2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39480709/1601503622", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 18:33:04 +0000 2021", "id": 1372617064221917186, "id_str": "1372617064221917186", "full_text": "Austria wycofa si\u0119 z zawieszenia  szczepieniami #AstraZeneca. Nie waha\u0142bym si\u0119 ani sekundy przed szczepieniem tym preparatem - m\u00f3wi @a_niedzielski \n#szczepienia #COVID19", "truncated": false, "display_text_range": [0, 169], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [48, 60]}, {"text": "szczepienia", "indices": [148, 160]}, {"text": "COVID19", "indices": [161, 169]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [132, 146]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2373819493, "id_str": "2373819493", "name": "rynekzdrowia.pl", "screen_name": "rynekzdrowia", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6762, "friends_count": 1023, "listed_count": 67, "created_at": "Wed Mar 05 14:05:02 +0000 2014", "favourites_count": 1260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28610, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923117389079830528/-BGt1ISc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923117389079830528/-BGt1ISc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2373819493/1613036667", "profile_link_color": "007A8B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 17:38:17 +0000 2021", "id": 1372603276919726083, "id_str": "1372603276919726083", "full_text": "Czy w aplikacji #STOPCOVID jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 wpisania kodu #Szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 68], "entities": {"hashtags": [{"text": "STOPCOVID", "indices": [16, 26]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [56, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 830830764552048640, "id_str": "830830764552048640", "name": "Beata Jakubowska", "screen_name": "JakubowskaB", "location": "Polska", "description": "To, \u017ce milcz\u0119, nie znaczy,  ze nie mam nic do powiedzenia.", "url": "https://t.co/ZKIDztTJgY", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZKIDztTJgY", "expanded_url": "http://www.umlub.pl", "display_url": "umlub.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 95, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Feb 12 17:27:45 +0000 2017", "favourites_count": 2101, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2583, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1260464625084219395/dt21qZ2u_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260464625084219395/dt21qZ2u_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/830830764552048640/1612900197", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 16:53:47 +0000 2021", "id": 1372592076592979977, "id_str": "1372592076592979977", "full_text": "EMA: szczepionka AstraZeneca jest bezpieczna i skuteczna. Ale zaleca zmian\u0119 w ulotce \n#AstraZeneca #szczepienia #koronawirus @EMA_News @URPLWMiPB @GCessak \n\nhttps://t.co/KkYGi50wPT", "truncated": false, "display_text_range": [0, 180], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [86, 98]}, {"text": "szczepienia", "indices": [99, 111]}, {"text": "koronawirus", "indices": [112, 124]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EMA_News", "name": "EU Medicines Agency", "id": 116716199, "id_str": "116716199", "indices": [125, 134]}, {"screen_name": "URPLWMiPB", "name": "URPL", "id": 556679074, "id_str": "556679074", "indices": [135, 145]}, {"screen_name": "GCessak", "name": "\ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude07 \ud835\uddd6\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf8", "id": 556859372, "id_str": "556859372", "indices": [146, 154]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KkYGi50wPT", "expanded_url": "https://cowzdrowiu.pl/aktualnosci/post/ema-wydala-zalecenie-szczepionka-astrazeneca-jest-bezpieczna", "display_url": "cowzdrowiu.pl/aktualnosci/po\u2026", "indices": [157, 180]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 16:44:24 +0000 2021", "id": 1372589717573763076, "id_str": "1372589717573763076", "full_text": "@szczepimysie Hej @szczepimysie , sk\u0105d si\u0119 bierze to spowolnienie ilo\u015bci wykonanych szczepie\u0144? Ju\u017c czwarty tydzie\u0144 szczepimy wolniej ni\u017c w poprzednim...\n#COVID19 #koronawirus #KoronawirusWPolsce #szczepimysie #Szczepienia https://t.co/FPXdzcavyV https://t.co/mVuQkyrGgg", "truncated": false, "display_text_range": [14, 245], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [153, 161]}, {"text": "koronawirus", "indices": [162, 174]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [175, 194]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [195, 208]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [209, 221]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [18, 31]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372589714943971336, "id_str": "1372589714943971336", "indices": [246, 269], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwxrEs2XEAgPTXb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwxrEs2XEAgPTXb.jpg", "url": "https://t.co/mVuQkyrGgg", "display_url": "pic.twitter.com/mVuQkyrGgg", "expanded_url": "https://twitter.com/aqjava/status/1372589717573763076/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 306, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372545544271360007, "id_str": "1372545544271360007", "indices": [222, 245], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwxC5oRW8Ac1QVC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwxC5oRW8Ac1QVC.jpg", "url": "https://t.co/FPXdzcavyV", "display_url": "pic.twitter.com/FPXdzcavyV", "expanded_url": "https://twitter.com/aqjava/status/1372545546481762310/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 306, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1372545546481762310, "source_status_id_str": "1372545546481762310", "source_user_id": 50242336, "source_user_id_str": "50242336"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372589714943971336, "id_str": "1372589714943971336", "indices": [246, 269], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwxrEs2XEAgPTXb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwxrEs2XEAgPTXb.jpg", "url": "https://t.co/mVuQkyrGgg", "display_url": "pic.twitter.com/mVuQkyrGgg", "expanded_url": "https://twitter.com/aqjava/status/1372589717573763076/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 306, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372545544271360007, "id_str": "1372545544271360007", "indices": [222, 245], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwxC5oRW8Ac1QVC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwxC5oRW8Ac1QVC.jpg", "url": "https://t.co/FPXdzcavyV", "display_url": "pic.twitter.com/FPXdzcavyV", "expanded_url": "https://twitter.com/aqjava/status/1372545546481762310/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 306, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1372545546481762310, "source_status_id_str": "1372545546481762310", "source_user_id": 50242336, "source_user_id_str": "50242336"}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372585769248899076, "in_reply_to_status_id_str": "1372585769248899076", "in_reply_to_user_id": 1346846950080081920, "in_reply_to_user_id_str": "1346846950080081920", "in_reply_to_screen_name": "szczepimysie", "user": {"id": 50242336, "id_str": "50242336", "name": "Adam Kujawa", "screen_name": "aqjava", "location": "Toru\u0144, Polska", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 106, "friends_count": 265, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Jun 24 07:19:57 +0000 2009", "favourites_count": 3690, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2037, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1077972556735488007/M59tk_uz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077972556735488007/M59tk_uz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50242336/1549150194", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 16:38:05 +0000 2021", "id": 1372588126930079745, "id_str": "1372588126930079745", "full_text": "AstraZeneca jest bezpieczna. Chyba nikt nie mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci? #SzczepimySi\u0119 #szczepimysie #Szczepienia #koronawirus #AstraZeneka https://t.co/wuhNEsNb3l", "truncated": false, "display_text_range": [0, 128], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [62, 75]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [76, 89]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [90, 102]}, {"text": "koronawirus", "indices": [103, 115]}, {"text": "AstraZeneka", "indices": [116, 128]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372588120286330883, "id_str": "1372588120286330883", "indices": [129, 152], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewxpn4SWgAMyJd7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewxpn4SWgAMyJd7.jpg", "url": "https://t.co/wuhNEsNb3l", "display_url": "pic.twitter.com/wuhNEsNb3l", "expanded_url": "https://twitter.com/Polska20504/status/1372588126930079745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 735, "h": 527, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 735, "h": 527, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 488, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372588120286330883, "id_str": "1372588120286330883", "indices": [129, 152], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewxpn4SWgAMyJd7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewxpn4SWgAMyJd7.jpg", "url": "https://t.co/wuhNEsNb3l", "display_url": "pic.twitter.com/wuhNEsNb3l", "expanded_url": "https://twitter.com/Polska20504/status/1372588126930079745/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 735, "h": 527, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 735, "h": 527, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 488, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1278061593021087747, "id_str": "1278061593021087747", "name": "NormalnyPolak", "screen_name": "Polska20504", "location": "", "description": "Pod wzgl\u0119dem liczby ludno\u015bci na \u015bwiecie, Polska jest na 39 miejscu. W ilo\u015bci zgon\u00f3w na Covid, jeste\u015bmy na 16 miejscu na \u015bwiecie. Banda pisowskich nieudacznik\u00f3w.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 32, "friends_count": 98, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jun 30 20:23:47 +0000 2020", "favourites_count": 9568, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1316, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1280625511643975680/_QEcK00y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280625511643975680/_QEcK00y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1278061593021087747/1607297658", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 14:29:52 +0000 2021", "id": 1372555861151866880, "id_str": "1372555861151866880", "full_text": "#NewsletterNIA, a w nim:\n1\u20e3 #Szczepienia przeciw #COVID19 - ruszy\u0142y kursy dla #farmaceuci \n2\u20e3@WHO o szczepionce @AstraZeneca\n3\u20e3 #PrezesNRA go\u015bciem Debaty Dnia w #PolsatNews\n4\u20e3 #AptekadlaAptekarza: nawet 500 nowych #apteki\n5\u20e3 #UoZF - najnowsze szkolenie.\n\ud83d\udce5https://t.co/80tqCxmrc2 https://t.co/QhNcfuYWfB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "NewsletterNIA", "indices": [0, 14]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [28, 40]}, {"text": "COVID19", "indices": [49, 57]}, {"text": "farmaceuci", "indices": [78, 89]}, {"text": "PrezesNRA", "indices": [128, 138]}, {"text": "PolsatNews", "indices": [161, 172]}, {"text": "AptekadlaAptekarza", "indices": [176, 195]}, {"text": "apteki", "indices": [214, 221]}, {"text": "UoZF", "indices": [225, 230]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WHO", "name": "World Health Organization (WHO)", "id": 14499829, "id_str": "14499829", "indices": [93, 97]}, {"screen_name": "AstraZeneca", "name": "AstraZeneca", "id": 62465691, "id_str": "62465691", "indices": [112, 124]}], "urls": [{"url": "https://t.co/80tqCxmrc2", "expanded_url": "https://tiny.pl/rnsnt", "display_url": "tiny.pl/rnsnt", "indices": [255, 278]}], "media": [{"id": 1372551481971372036, "id_str": "1372551481971372036", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwxITP7W8AQTDsE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwxITP7W8AQTDsE.jpg", "url": "https://t.co/QhNcfuYWfB", "display_url": "pic.twitter.com/QhNcfuYWfB", "expanded_url": "https://twitter.com/TLeleno/status/1372555861151866880/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372551481971372036, "id_str": "1372551481971372036", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwxITP7W8AQTDsE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwxITP7W8AQTDsE.jpg", "url": "https://t.co/QhNcfuYWfB", "display_url": "pic.twitter.com/QhNcfuYWfB", "expanded_url": "https://twitter.com/TLeleno/status/1372555861151866880/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2243873981, "id_str": "2243873981", "name": "Tomasz Leleno", "screen_name": "TLeleno", "location": "", "description": "Szef Biura Prasowego | Rzecznik Prasowy | Naczelna Izba Aptekarska | Head of Communications | Spokesman | The Polish Pharmaceutical Chamber\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1929, "friends_count": 2802, "listed_count": 17, "created_at": "Wed Dec 25 22:00:05 +0000 2013", "favourites_count": 4919, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2045, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1303988055066456064/H7-zIzHP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303988055066456064/H7-zIzHP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2243873981/1564072872", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 13:52:41 +0000 2021", "id": 1372546500992114696, "id_str": "1372546500992114696", "full_text": "Super wyja\u015bnione dlaczego Astra Zeneca jest bezpieczna. Na prawd\u0119 warto obejrze\u0107. @morz_w @WszyscyUmrzemyl @micalrg @adas_torun #AstraZeneca #koronawirus #Szczepienia\nhttps://t.co/jYDIT4252t", "truncated": false, "display_text_range": [0, 190], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [128, 140]}, {"text": "koronawirus", "indices": [141, 153]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [154, 166]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "morz_w", "name": "W\u0142adca M\u00f3rz, Ocean\u00f3w , Jezior i Rzek \ud83d\udc51\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "id": 1301750793809408000, "id_str": "1301750793809408000", "indices": [82, 89]}, {"screen_name": "WszyscyUmrzemyl", "name": "Grabarz", "id": 1237369899368022016, "id_str": "1237369899368022016", "indices": [90, 106]}, {"screen_name": "micalrg", "name": "Micha\u0142 Rogalski\ud83d\udca1", "id": 1084679159102824450, "id_str": "1084679159102824450", "indices": [107, 115]}, {"screen_name": "adas_torun", "name": "Adam Gapi\u0144ski \ud83d\ude37", "id": 1247234436808179712, "id_str": "1247234436808179712", "indices": [116, 127]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jYDIT4252t", "expanded_url": "https://youtu.be/BUDr8aZT0Sg", "display_url": "youtu.be/BUDr8aZT0Sg", "indices": [167, 190]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 159173399, "id_str": "159173399", "name": "El Martino \ud83d\ude37", "screen_name": "marcin8821", "location": "Pozna\u0144", "description": "#rower #bieganie #praca #nosmaske #maskujsie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30, "friends_count": 293, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jun 24 17:24:44 +0000 2010", "favourites_count": 3186, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 708, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344358800271298560/4D7YGlQo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344358800271298560/4D7YGlQo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159173399/1394546256", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 13:52:10 +0000 2021", "id": 1372546372877090817, "id_str": "1372546372877090817", "full_text": "Dworczyk o post\u0119pach w Narodowym Programie Szczepie\u0144 https://t.co/pp5DdhGy6h #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 89], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [77, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pp5DdhGy6h", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420894,dworczyk-o-postepach-w-narodowym-programie-szcze", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420894,dworc\u2026", "indices": [53, 76]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 13:48:53 +0000 2021", "id": 1372545546481762310, "id_str": "1372545546481762310", "full_text": "Hej @szczepimysie , sk\u0105d si\u0119 bierze to spowolnienie ilo\u015bci wykonanych szczepie\u0144? Ju\u017c czwarty tydzie\u0144 szczepimy wolniej ni\u017c w poprzednim...\n#COVID19 #koronawirus #KoronawirusWPolsce #szczepimysie #Szczepienia https://t.co/FPXdzcavyV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 207], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [139, 147]}, {"text": "koronawirus", "indices": [148, 160]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [161, 180]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [181, 194]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [195, 207]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [4, 17]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372545544271360007, "id_str": "1372545544271360007", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwxC5oRW8Ac1QVC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwxC5oRW8Ac1QVC.jpg", "url": "https://t.co/FPXdzcavyV", "display_url": "pic.twitter.com/FPXdzcavyV", "expanded_url": "https://twitter.com/aqjava/status/1372545546481762310/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 306, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372545544271360007, "id_str": "1372545544271360007", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwxC5oRW8Ac1QVC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwxC5oRW8Ac1QVC.jpg", "url": "https://t.co/FPXdzcavyV", "display_url": "pic.twitter.com/FPXdzcavyV", "expanded_url": "https://twitter.com/aqjava/status/1372545546481762310/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 486, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 306, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 50242336, "id_str": "50242336", "name": "Adam Kujawa", "screen_name": "aqjava", "location": "Toru\u0144, Polska", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 106, "friends_count": 265, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Jun 24 07:19:57 +0000 2009", "favourites_count": 3690, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2037, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1077972556735488007/M59tk_uz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077972556735488007/M59tk_uz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50242336/1549150194", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 12:40:13 +0000 2021", "id": 1372528263654993921, "id_str": "1372528263654993921", "full_text": "Pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. szczepie\u0144 @michaldworczyk poinformowa\u0142, \u017ce ok 5,5 mln szczepie\u0144 pierwsz\u0105 i drug\u0105 dawk\u0105 szczepionki powinno zosta\u0107 wykonanych do ko\u0144ca I kw. \n\n#koronawirus #szczepienia #COVID @MZ_GOV_PL @AKatrynicz \n\nhttps://t.co/Bjef06lQNj przez @ISB Zdrowie", "truncated": false, "display_text_range": [0, 264], "entities": {"hashtags": [{"text": "koronawirus", "indices": [164, 176]}, {"text": "szczepienia", "indices": [177, 189]}, {"text": "COVID", "indices": [190, 196]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [32, 47]}, {"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [197, 207]}, {"screen_name": "AKatrynicz", "name": "Agnieszka Katrynicz", "id": 1053261796419821568, "id_str": "1053261796419821568", "indices": [208, 219]}, {"screen_name": "isb", "name": "Imran Patel", "id": 2597451, "id_str": "2597451", "indices": [252, 256]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Bjef06lQNj", "expanded_url": "https://www.isbzdrowie.pl/2021/03/dworczyk-zakladamy-wykonanie-55-mln-szczepien-w-i-kw/", "display_url": "isbzdrowie.pl/2021/03/dworcz\u2026", "indices": [222, 245]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135504169, "id_str": "135504169", "name": "ISBnews", "screen_name": "AgencjaISB", "location": "Warszawa", "description": "Polska agencja informacyjna o najwi\u0119kszym zasi\u0119gu. Dostarcza unikalne materia\u0142y z dziedziny gospodarki.", "url": "https://t.co/H5WoaWybL8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H5WoaWybL8", "expanded_url": "http://www.isbnews.pl", "display_url": "isbnews.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2323, "friends_count": 457, "listed_count": 56, "created_at": "Wed Apr 21 13:52:57 +0000 2010", "favourites_count": 123, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 104345, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1234432718227869696/kz33K5z2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234432718227869696/kz33K5z2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135504169/1583146625", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 12:17:41 +0000 2021", "id": 1372522594566569984, "id_str": "1372522594566569984", "full_text": "Dlaczego nie ma parcia na lek, tylko na szczepionk\u0119!? Bo chorych jest u\u0142amek procenta, a zdrowych miliardy! #szczepienia #szczepionka #Pfizer #AstraZeneca #Moderna #COVID19 #coronavirus #lockdown #Fa\u0142szywaPandemia #pandemia #Plandemia #Nowy\u0141ad #NowyWa\u0142 #NWO #NowyPorz\u0105dek\u015awiata https://t.co/8zYsGyIlqu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [108, 120]}, {"text": "szczepionka", "indices": [121, 133]}, {"text": "Pfizer", "indices": [134, 141]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [142, 154]}, {"text": "Moderna", "indices": [155, 163]}, {"text": "COVID19", "indices": [164, 172]}, {"text": "coronavirus", "indices": [173, 185]}, {"text": "lockdown", "indices": [186, 195]}, {"text": "Fa\u0142szywaPandemia", "indices": [196, 213]}, {"text": "pandemia", "indices": [214, 223]}, {"text": "Plandemia", "indices": [224, 234]}, {"text": "Nowy\u0141ad", "indices": [235, 243]}, {"text": "NowyWa\u0142", "indices": [244, 252]}, {"text": "NWO", "indices": [253, 257]}, {"text": "NowyPorz\u0105dek\u015awiata", "indices": [258, 277]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372521217438187525, "id_str": "1372521217438187525", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwwsxnwXAAU5Jj0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwwsxnwXAAU5Jj0.jpg", "url": "https://t.co/8zYsGyIlqu", "display_url": "pic.twitter.com/8zYsGyIlqu", "expanded_url": "https://twitter.com/True_Poland/status/1372522594566569984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}, "small": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372521217438187525, "id_str": "1372521217438187525", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwwsxnwXAAU5Jj0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwwsxnwXAAU5Jj0.jpg", "url": "https://t.co/8zYsGyIlqu", "display_url": "pic.twitter.com/8zYsGyIlqu", "expanded_url": "https://twitter.com/True_Poland/status/1372522594566569984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}, "small": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1064846797640794112, "id_str": "1064846797640794112", "name": "Naprz\u00f3d Polsko\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1!", "screen_name": "True_Poland", "location": "Poland", "description": "Albo Polska b\u0119dzie katolicka i Chrystusowa albo nie b\u0119dzie jej wcale! #Naprz\u00f3dPolsko\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n#PrawoDo\u017bycia \n#TarczaZa\u017byciem", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4469, "friends_count": 4942, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Nov 20 11:43:55 +0000 2018", "favourites_count": 30563, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12518, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1238039532794261509/FteuhOmq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238039532794261509/FteuhOmq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064846797640794112/1579783457", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 11:40:06 +0000 2021", "id": 1372513136314617863, "id_str": "1372513136314617863", "full_text": "Musimy unika\u0107 zbiorowo\u015bci. Tam gdzie to mo\u017cliwe, trzeba przej\u015b\u0107 na prac\u0119 zdaln\u0105. To konieczne! #koronawirus #COVID_19 #pracazdalna #szczepienia - Tomasz Karauda z Kliniki Pneumonologii i Alergologii Uniwersyteckiego Szpitala Klinicznego im. N. Barlickiego w \u0141odzi https://t.co/6L885ZGxc0", "truncated": false, "display_text_range": [0, 263], "entities": {"hashtags": [{"text": "koronawirus", "indices": [95, 107]}, {"text": "COVID_19", "indices": [108, 117]}, {"text": "pracazdalna", "indices": [118, 130]}, {"text": "szczepienia", "indices": [131, 143]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372512302910603267, "id_str": "1372512302910603267", "indices": [264, 287], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372512302910603267/pu/img/1AXxILzlYplShE05.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372512302910603267/pu/img/1AXxILzlYplShE05.jpg", "url": "https://t.co/6L885ZGxc0", "display_url": "pic.twitter.com/6L885ZGxc0", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolodz/status/1372513136314617863/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372512302910603267, "id_str": "1372512302910603267", "indices": [264, 287], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372512302910603267/pu/img/1AXxILzlYplShE05.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372512302910603267/pu/img/1AXxILzlYplShE05.jpg", "url": "https://t.co/6L885ZGxc0", "display_url": "pic.twitter.com/6L885ZGxc0", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolodz/status/1372513136314617863/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 61528, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372512302910603267/pu/pl/k6q6koIEe3wlJDPE.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372512302910603267/pu/vid/1280x720/jxgDaMUMF-oMnJpc.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372512302910603267/pu/vid/480x270/Yts7qvG2SDfIQdJZ.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372512302910603267/pu/vid/640x360/Sr8qpT84klr74oNq.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 625490650, "id_str": "625490650", "name": "Radio \u0141\u00f3d\u017a", "screen_name": "radiolodz", "location": "Polska", "description": "Regionalna Rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia w \u0141odzi, ul. Narutowicza 130. Nadajemy na falach UKF: * 99,2 MHz - \u0141\u00f3d\u017a * 96,7 MHz - Sieradz * 101,1 MHz - Wielu\u0144", "url": "https://t.co/t1nhbsVxJl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/t1nhbsVxJl", "expanded_url": "http://www.radiolodz.pl", "display_url": "radiolodz.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4728, "friends_count": 657, "listed_count": 45, "created_at": "Tue Jul 03 11:37:26 +0000 2012", "favourites_count": 272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12076, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096183875871653890/R6KL2bzq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096183875871653890/R6KL2bzq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/625490650/1375172684", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 11:24:20 +0000 2021", "id": 1372509167852924928, "id_str": "1372509167852924928", "full_text": "#Polacy nie chc\u0105 by\u0107 kr\u00f3likami do\u015bwiadczalnymi! #AstraZeneca. Coraz wi\u0119ksza grupa Polak\u00f3w nie chce si\u0119 zapisywa\u0107. #Polska #KoronawirusWPolsce #szczepienia #szczepimysi\u0119 \nhttps://t.co/s5XRzArLkg", "truncated": false, "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "Polacy", "indices": [0, 7]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [48, 60]}, {"text": "Polska", "indices": [114, 121]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [122, 141]}, {"text": "szczepienia", "indices": [142, 154]}, {"text": "szczepimysi\u0119", "indices": [155, 168]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/s5XRzArLkg", "expanded_url": "https://wydarzenia.interia.pl/raporty/raport-koronawirus-chiny/polska/news-astrazeneca-coraz-wieksza-grupa-polakow-nie-chce-sie-zapisyw,nId,5114544#utm_source=paste&utm_medium=paste&utm_campaign=chrome", "display_url": "wydarzenia.interia.pl/raporty/raport\u2026", "indices": [170, 193]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 949283462, "id_str": "949283462", "name": "Marek Zad\u0119cki", "screen_name": "MarekZadecki", "location": "Rzeczypospolita Polska", "description": "\u015awiat jest teatrem a cz\u0142owiek aktorem; Wchodzi na scen\u0119 i ze sceny schodzi;\r\nA \u017cycie ludzkie - scenicznym utworem (...)\r\nW. Shakesperae", "url": "http://t.co/0GgPUhtqYg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0GgPUhtqYg", "expanded_url": "http://superzarobek.wordpress.com", "display_url": "superzarobek.wordpress.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 117, "friends_count": 109, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Nov 15 08:03:45 +0000 2012", "favourites_count": 217, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 34533, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000561777047/8042bd5dca2d695254a9af56bfc990a7_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000561777047/8042bd5dca2d695254a9af56bfc990a7_normal.jpeg", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 11:05:41 +0000 2021", "id": 1372504475622125570, "id_str": "1372504475622125570", "full_text": "Pochodz\u0105ca z Kurzeszyna 107-latka czeka na szczepienie przeciw Covid-19. #glosrawymazowieckiejiokolicy #kurzeszyn #rawamazowiecka #covid19 #Szczepienia \nhttps://t.co/DkO8FiAnMO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 176], "entities": {"hashtags": [{"text": "glosrawymazowieckiejiokolicy", "indices": [73, 102]}, {"text": "kurzeszyn", "indices": [103, 113]}, {"text": "rawamazowiecka", "indices": [114, 129]}, {"text": "covid19", "indices": [130, 138]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [139, 151]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DkO8FiAnMO", "expanded_url": "https://eglos.pl:443/aktualnosci/item/38218-pochodzaca-z-kurzeszyna-107-latka-czeka-na-szczepienie-przeciw-covid-19", "display_url": "eglos.pl/aktualnosci/it\u2026", "indices": [153, 176]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1126464297092231168, "id_str": "1126464297092231168", "name": "G\u0142os", "screen_name": "tygodnik_glos", "location": "", "description": "G\u0142os Skierniewic, Rawy Mazowieckiej, \u017byrardowa i Okolicy | https://t.co/QzIShLs7Fe \u0179r\u00f3d\u0142o lokalnych informacji. Od 20 lat na rynku.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/QzIShLs7Fe", "expanded_url": "http://www.eglos.pl", "display_url": "eglos.pl", "indices": [59, 82]}]}}, "protected": false, "followers_count": 125, "friends_count": 117, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 09 12:29:51 +0000 2019", "favourites_count": 762, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1619, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1126464923624718338/Pss6B808_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126464923624718338/Pss6B808_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1126464297092231168/1557477272", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 11:05:36 +0000 2021", "id": 1372504454310862849, "id_str": "1372504454310862849", "full_text": "Mo\u017cliwe rozszerzenie grupy senior\u00f3w uprawnionych do zapis\u00f3w na szczepienia od przysz\u0142ego tygodnia - https://t.co/fFBQnuYDbg\n\n#szczepimysie #szczepionka #szczepienia #covid19 #seniorzy #zaka\u017cenia #Koronawiruswpolsce #koronawirus #astrazeneca", "truncated": false, "display_text_range": [0, 240], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepimysie", "indices": [125, 138]}, {"text": "szczepionka", "indices": [139, 151]}, {"text": "szczepienia", "indices": [152, 164]}, {"text": "covid19", "indices": [165, 173]}, {"text": "seniorzy", "indices": [174, 183]}, {"text": "zaka\u017cenia", "indices": [184, 194]}, {"text": "Koronawiruswpolsce", "indices": [195, 214]}, {"text": "koronawirus", "indices": [215, 227]}, {"text": "astrazeneca", "indices": [228, 240]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fFBQnuYDbg", "expanded_url": "https://codziennypoznan.pl/artykul/2021-03-18/mozliwe-rozszerzenie-grupy-seniorow-uprawnionych-do-zapisow-na-szczepienia-od-przyszlego-tygodnia/", "display_url": "codziennypoznan.pl/artykul/2021-0\u2026", "indices": [100, 123]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3906736875, "id_str": "3906736875", "name": "Codzienny Pozna\u0144", "screen_name": "codziennypoznan", "location": "Pozna\u0144, Polska", "description": "Portal informacyjny\n\n#wiadomo\u015bci #info #Pozna\u0144 #Wielkopolska", "url": "https://t.co/q3faNMDkFI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/q3faNMDkFI", "expanded_url": "http://www.codziennypoznan.pl", "display_url": "codziennypoznan.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1878, "friends_count": 120, "listed_count": 10, "created_at": "Fri Oct 09 07:11:40 +0000 2015", "favourites_count": 272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6301, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652383367292284928/B6bL7TVT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652383367292284928/B6bL7TVT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3906736875/1550222646", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 11:02:15 +0000 2021", "id": 1372503613323497473, "id_str": "1372503613323497473", "full_text": "Zdaniem analityk\u00f3w @GoldmanSachs  ewentualne wycofanie z #UE szczepionki @AstraZeneca nie b\u0119dzie mia\u0142o du\u017cego wp\u0142ywu na og\u00f3lne tempo szczepie\u0144.\n\n#Szczepienia #pandemia #Europa #AstraZeneca #GoldmanSachs\nhttps://t.co/0YsxeTEs6X", "truncated": false, "display_text_range": [0, 226], "entities": {"hashtags": [{"text": "UE", "indices": [57, 60]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [145, 157]}, {"text": "pandemia", "indices": [158, 167]}, {"text": "Europa", "indices": [168, 175]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [176, 188]}, {"text": "GoldmanSachs", "indices": [189, 202]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GoldmanSachs", "name": "Goldman Sachs", "id": 253167239, "id_str": "253167239", "indices": [19, 32]}, {"screen_name": "AstraZeneca", "name": "AstraZeneca", "id": 62465691, "id_str": "62465691", "indices": [73, 85]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0YsxeTEs6X", "expanded_url": "https://300gospodarka.pl/news/wycofanie-szczepionki-astrazeneca-opozni-szczepienia-w-ue-jedynie-o-4-tygodnie-uwaza-goldman-sachs", "display_url": "300gospodarka.pl/news/wycofanie\u2026", "indices": [203, 226]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1050083778528448512, "id_str": "1050083778528448512", "name": "300Gospodarka", "screen_name": "300gospodarka", "location": "Polska", "description": "Czysta gospodarka. Zapisz si\u0119 na nasz newsletter #300SEKUND tutaj: https://t.co/tEfVzEtAW7", "url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "expanded_url": "http://300Gospodarka.pl", "display_url": "300Gospodarka.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tEfVzEtAW7", "expanded_url": "http://bit.ly/Newsletter300SEKUND", "display_url": "bit.ly/Newsletter300S\u2026", "indices": [67, 90]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3730, "friends_count": 405, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Oct 10 18:00:57 +0000 2018", "favourites_count": 535, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4318, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1050083778528448512/1592901783", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 10:43:59 +0000 2021", "id": 1372499012629237760, "id_str": "1372499012629237760", "full_text": "Ilu Polak\u00f3w dotychczas zosta\u0142o zaszczepionych przeciwko COVID-19? \n@KIDL_Diagnosci @NaczelnaL #szczepienia #koronawirus\n\nhttps://t.co/KhFuDoRvps", "truncated": false, "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [94, 106]}, {"text": "koronawirus", "indices": [107, 119]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KIDL_Diagnosci", "name": "KIDL", "id": 927467900365139968, "id_str": "927467900365139968", "indices": [67, 82]}, {"screen_name": "NaczelnaL", "name": "Naczelna Izba Lekarska", "id": 1132948096797880320, "id_str": "1132948096797880320", "indices": [83, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KhFuDoRvps", "expanded_url": "https://cowzdrowiu.pl/aktualnosci/post/jaki-sie-ma-narodowy-program-szczepien-m-dworczyk-o-postepach", "display_url": "cowzdrowiu.pl/aktualnosci/po\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 10:26:40 +0000 2021", "id": 1372494657117126656, "id_str": "1372494657117126656", "full_text": "Grupa senior\u00f3w, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 mogli zapisywa\u0107 si\u0119 22 marca na szczepienia mo\u017ce by\u0107 poszerzona.\nhttps://t.co/yM0gOkNmUq\n#Szczepienia #szczepionka #szczepimysi\u0119 #COVID19 #koronawirus #COVID19 #Covid_19", "truncated": false, "display_text_range": [0, 197], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [117, 129]}, {"text": "szczepionka", "indices": [130, 142]}, {"text": "szczepimysi\u0119", "indices": [143, 156]}, {"text": "COVID19", "indices": [157, 165]}, {"text": "koronawirus", "indices": [166, 178]}, {"text": "COVID19", "indices": [179, 187]}, {"text": "Covid_19", "indices": [188, 197]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yM0gOkNmUq", "expanded_url": "https://ipolska24.pl/grupa-seniorow-ktorzy-beda-mogli-zapisywac-sie-22-marca-na-szczepienia-moze-byc-poszerzona/", "display_url": "ipolska24.pl/grupa-seniorow\u2026", "indices": [93, 116]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 984032682735620096, "id_str": "984032682735620096", "name": "iPolska24.pl", "screen_name": "ipolska24", "location": "Polska", "description": "Portal informacyjny z niepublikowanymi wcze\u015bniej informacjami z kraju i ze \u015bwiata", "url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "expanded_url": "http://www.ipolska24.pl", "display_url": "ipolska24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 103, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 11 11:37:28 +0000 2018", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4334, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/984032682735620096/1550731401", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 10:11:04 +0000 2021", "id": 1372490730804023298, "id_str": "1372490730804023298", "full_text": "Rodzice ju\u017c widz\u0105 korzy\u015bci ze szczepienia przeciwko rotawirusom \n@wczesniaka @MZ_GOV_PL \n#szczepienia #rotawirusy #rodzice #dzieci #zdrowie \n\nhttps://t.co/9rRGgApQrr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 165], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [89, 101]}, {"text": "rotawirusy", "indices": [102, 113]}, {"text": "rodzice", "indices": [114, 122]}, {"text": "dzieci", "indices": [123, 130]}, {"text": "zdrowie", "indices": [131, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "wczesniaka", "name": "Fundacja Koalicja dla wcze\u015bniaka", "id": 1201978581582254082, "id_str": "1201978581582254082", "indices": [65, 76]}, {"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [77, 87]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9rRGgApQrr", "expanded_url": "https://medicalpress.pl/system/pacjent/rodzice-ju-widz-korzyci-ze-szczepienia-przeciwko-rotawirusom_azBy9BYAw4/", "display_url": "medicalpress.pl/system/pacjent\u2026", "indices": [142, 165]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1173507399296200704, "id_str": "1173507399296200704", "name": "medicalpress.pl", "screen_name": "MedicalpressPL", "location": "Warszawa", "description": "Portal internetowy po\u015bwi\u0119cony szeroko poj\u0119tej ochronie zdrowia. system, pacjent, rynek, legislacja, samorz\u0105dy, zdrowie w UE i na \u015bwiecie.", "url": "https://t.co/EFvAybBU8D", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EFvAybBU8D", "expanded_url": "http://www.medicalpress.pl", "display_url": "medicalpress.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1288, "friends_count": 1992, "listed_count": 11, "created_at": "Mon Sep 16 08:03:18 +0000 2019", "favourites_count": 1297, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2683, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173585776749240321/JPAvJhTE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173585776749240321/JPAvJhTE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1173507399296200704/1571228040", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 10:10:34 +0000 2021", "id": 1372490604672909315, "id_str": "1372490604672909315", "full_text": "Wszystkie jednostki Ochotniczych Stra\u017cy Po\u017carnych dzia\u0142aj\u0105ce na terenie gminy Pszczyna wspieraj\u0105 akcj\u0119 informacyjn\u0105 dotycz\u0105c\u0105 szczepie\u0144, a tak\u017ce organizacji transportu osobom niepe\u0142nosprawnym i maj\u0105cym trudno\u015bci z dotarciem do punktu szczepie\u0144. #pszczyna #szczepienia https://t.co/vWC3tsLy8b", "truncated": false, "display_text_range": [0, 267], "entities": {"hashtags": [{"text": "pszczyna", "indices": [245, 254]}, {"text": "szczepienia", "indices": [255, 267]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372490568467636225, "id_str": "1372490568467636225", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwwQ5ncWYAE3aPI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwwQ5ncWYAE3aPI.jpg", "url": "https://t.co/vWC3tsLy8b", "display_url": "pic.twitter.com/vWC3tsLy8b", "expanded_url": "https://twitter.com/SkrobolDariusz/status/1372490604672909315/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372490568467636225, "id_str": "1372490568467636225", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwwQ5ncWYAE3aPI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwwQ5ncWYAE3aPI.jpg", "url": "https://t.co/vWC3tsLy8b", "display_url": "pic.twitter.com/vWC3tsLy8b", "expanded_url": "https://twitter.com/SkrobolDariusz/status/1372490604672909315/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1317372976535404544, "id_str": "1317372976535404544", "name": "Dariusz Skrobol", "screen_name": "SkrobolDariusz", "location": "Pszczyna, Polska", "description": "Pszczyniok ;) Ekonomista, burmistrz Pszczyny od 2010 r., wcze\u015bniej z-ca burmistrza, radny Rady Miejskiej, pracownik samorz\u0105dowy. Z zami\u0142owania turysta i nurek.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 86, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Oct 17 07:53:20 +0000 2020", "favourites_count": 122, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 230, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1358745282649993217/b5l4EKO7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358745282649993217/b5l4EKO7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1317372976535404544/1612785677", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 09:57:10 +0000 2021", "id": 1372487233069015041, "id_str": "1372487233069015041", "full_text": "\"Szczepienia przyspiesz\u0105 znacz\u0105co na prze\u0142omie wakacji i jesieni\" - przewiduje prezes @RARS_GOV_PL. Micha\u0142 Kuczmierowski w \"Poranku RDC\" przekaza\u0142, \u017ce w II kwartale tego roku do Polski ma trafi\u0107 15 mln szczepionek\n\n#Szczepienia #COVID19 #KoronawirusWPolsce\nhttps://t.co/alR5ovGTtH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [215, 227]}, {"text": "COVID19", "indices": [228, 236]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [237, 256]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RARS_GOV_PL", "name": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych", "id": 1251922960488808448, "id_str": "1251922960488808448", "indices": [86, 98]}], "urls": [{"url": "https://t.co/alR5ovGTtH", "expanded_url": "https://www.rdc.pl/informacje/szczepionek-w-polsce-bedzie-wiecej-m-kuczmierowski-w-rdc-w-ii-kwartale-mamy-otrzymac-15-mln-sztuk/", "display_url": "rdc.pl/informacje/szc\u2026", "indices": [257, 280]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193735706, "id_str": "193735706", "name": "Polskie Radio RDC", "screen_name": "rdcpolskieradio", "location": "Warsaw", "description": "Najwi\u0119ksza stacja radiowa na Mazowszu. Warszawska rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia z o\u015brodkami w Radomiu, P\u0142ocku, Ciechanowie, Ostro\u0142\u0119ce i Siedlcach #RDC", "url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "expanded_url": "http://www.rdc.pl", "display_url": "rdc.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6777, "friends_count": 475, "listed_count": 85, "created_at": "Wed Sep 22 15:27:55 +0000 2010", "favourites_count": 4430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52808, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193735706/1604676177", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 09:56:14 +0000 2021", "id": 1372486997424668674, "id_str": "1372486997424668674", "full_text": "Dzi\u015b najwi\u0119cej nowych przypadk\u00f3w COVID-19 w tym roku. Koronawirus- raport\u2935\ufe0f\n#COVID19 #koronawirus #szczepienia\n\nhttps://t.co/txzSXNBKda", "truncated": false, "display_text_range": [0, 135], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [76, 84]}, {"text": "koronawirus", "indices": [85, 97]}, {"text": "szczepienia", "indices": [98, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/txzSXNBKda", "expanded_url": "https://www.salon24.pl/u/zdrowie/1120032,dzis-najwiecej-nowych-przypadkow-koronawirusa-w-tym-roku-koronawirus-raport", "display_url": "salon24.pl/u/zdrowie/1120\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39464882, "id_str": "39464882", "name": "Salon24", "screen_name": "Salon24pl", "location": "Polska", "description": "Wiadomo\u015bci i blogi: polityka, gospodarka, spo\u0142ecze\u0144stwo, kultura, sport, technologie i inne.", "url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "expanded_url": "http://www.salon24.pl", "display_url": "salon24.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17526, "friends_count": 1077, "listed_count": 199, "created_at": "Tue May 12 09:11:01 +0000 2009", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49922, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 09:39:04 +0000 2021", "id": 1372482678088466437, "id_str": "1372482678088466437", "full_text": "Ju\u017c przedwczoraj zarejestrowa\u0142am si\u0119 na #Szczepienia preparatem #AstraZenaca - termin szczepienia 25 marca. \nKorzy\u015bci przewa\u017caj\u0105 nad obawami. Szczepionka ju\u017c po 3 tyg. w pe\u0142ni chroni przed ci\u0119\u017ckim przebiegiem #COVID19, powik\u0142aniami i \u015bmierci\u0105. \n#SzczepimySi\u0119", "truncated": false, "display_text_range": [0, 258], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [40, 52]}, {"text": "AstraZenaca", "indices": [64, 76]}, {"text": "COVID19", "indices": [209, 217]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [245, 258]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2315763638, "id_str": "2315763638", "name": "Ma\u0142gorzata Wanke-Jakubowska", "screen_name": "Rz_mwj", "location": "Wroc\u0142aw", "description": "Z wykszta\u0142cenia matematyk, specjalista public relations, przez 18 lat rzecznik prasowy UPWr. \nhttps://t.co/rxEbKFwww5", "url": "https://t.co/xJ33PYkBem", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xJ33PYkBem", "expanded_url": "http://wszystkoconajwazniejsze.pl/autorzy/malgorzata-wanke-jakubowska/", "display_url": "wszystkoconajwazniejsze.pl/autorzy/malgor\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rxEbKFwww5", "expanded_url": "http://TwitterTwins.pl", "display_url": "TwitterTwins.pl", "indices": [94, 117]}]}}, "protected": false, "followers_count": 5556, "friends_count": 2247, "listed_count": 61, "created_at": "Tue Jan 28 16:38:49 +0000 2014", "favourites_count": 102775, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 104117, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/631464127622287360/dWZAoae6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/631464127622287360/dWZAoae6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2315763638/1433539918", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "b0bc75c6768d1c64", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/b0bc75c6768d1c64.json", "place_type": "city", "name": "Wroclaw", "full_name": "Wroclaw, Poland", "country_code": "PL", "country": "Poland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[16.8067803, 51.042739], [17.175839, 51.042739], [17.175839, 51.211725], [16.8067803, 51.211725]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 09:10:02 +0000 2021", "id": 1372475372969791488, "id_str": "1372475372969791488", "full_text": "COVID-19: ponad 1000 zaszczepionych w gminie \u015aroda \u015al\u0105ska #szczepienia #koronawirus #covid19 https://t.co/as41sn2zkl https://t.co/yg5rneZHvU", "truncated": false, "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [58, 70]}, {"text": "koronawirus", "indices": [71, 83]}, {"text": "covid19", "indices": [84, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/as41sn2zkl", "expanded_url": "https://www.roland-gazeta.pl/najnowsze/sroda-slaska/covid-19-ponad-1000-zaszczepionych-w-gminie-sroda-slaska", "display_url": "roland-gazeta.pl/najnowsze/srod\u2026", "indices": [93, 116]}], "media": [{"id": 1372475371023650822, "id_str": "1372475371023650822", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwwDFAjWUAYqf1R.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwwDFAjWUAYqf1R.jpg", "url": "https://t.co/yg5rneZHvU", "display_url": "pic.twitter.com/yg5rneZHvU", "expanded_url": "https://twitter.com/GazetaRoland/status/1372475372969791488/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 500, "h": 371, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 371, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 371, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372475371023650822, "id_str": "1372475371023650822", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwwDFAjWUAYqf1R.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwwDFAjWUAYqf1R.jpg", "url": "https://t.co/yg5rneZHvU", "display_url": "pic.twitter.com/yg5rneZHvU", "expanded_url": "https://twitter.com/GazetaRoland/status/1372475372969791488/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 500, "h": 371, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 371, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 371, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.roland-gazeta.pl\" rel=\"nofollow\">Gazeta Roland</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1120268310, "id_str": "1120268310", "name": "Roland Gazeta", "screen_name": "GazetaRoland", "location": "\u015aroda \u015al\u0105ska", "description": "Gazeta \u201eRoland\u201d ukazuje si\u0119 na terenie 5 gmin wchodz\u0105cych w sk\u0142ad Powiatu \u015aredzkiego od marca 1992 roku. Zajmuje si\u0119 g\u0142\u00f3wnie problematyk\u0105 spo\u0142eczn\u0105.", "url": "http://t.co/fSHjfhwIjz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/fSHjfhwIjz", "expanded_url": "http://www.roland-gazeta.pl", "display_url": "roland-gazeta.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 120, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 25 21:12:55 +0000 2013", "favourites_count": 2, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17695, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3162452631/616232acb74759dd1d3dd9a09d97cad3_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3162452631/616232acb74759dd1d3dd9a09d97cad3_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1120268310/1447017620", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:58:29 +0000 2021", "id": 1372472465918717958, "id_str": "1372472465918717958", "full_text": "Tomasz Karauda: Nie s\u0142ysza\u0142em o tym, \u017ceby\u015bmy przyjmowali do szpitala pacjenta, kt\u00f3ry by\u0142 zaszczepiony \u2014 Radio \u0141\u00f3d\u017a #koronawirus #covid_19 #szczepienia #astrazeneka  https://t.co/j1JHHLnM0U", "truncated": false, "display_text_range": [0, 188], "entities": {"hashtags": [{"text": "koronawirus", "indices": [115, 127]}, {"text": "covid_19", "indices": [128, 137]}, {"text": "szczepienia", "indices": [138, 150]}, {"text": "astrazeneka", "indices": [151, 163]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/j1JHHLnM0U", "expanded_url": "https://www.radiolodz.pl/posts/68390-tomasz-karauda-radio-lodz", "display_url": "radiolodz.pl/posts/68390-to\u2026", "indices": [165, 188]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 625490650, "id_str": "625490650", "name": "Radio \u0141\u00f3d\u017a", "screen_name": "radiolodz", "location": "Polska", "description": "Regionalna Rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia w \u0141odzi, ul. Narutowicza 130. Nadajemy na falach UKF: * 99,2 MHz - \u0141\u00f3d\u017a * 96,7 MHz - Sieradz * 101,1 MHz - Wielu\u0144", "url": "https://t.co/t1nhbsVxJl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/t1nhbsVxJl", "expanded_url": "http://www.radiolodz.pl", "display_url": "radiolodz.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4728, "friends_count": 657, "listed_count": 45, "created_at": "Tue Jul 03 11:37:26 +0000 2012", "favourites_count": 272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12076, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096183875871653890/R6KL2bzq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096183875871653890/R6KL2bzq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/625490650/1375172684", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:35:24 +0000 2021", "id": 1372466653557096448, "id_str": "1372466653557096448", "full_text": "Doradca @KPRM_CIR prof. A.Horban uwa\u017ca, \u017ce #Szczepienia #AstraZeneca s\u0105 bezpieczne. #EMA powinna j\u0105 dopu\u015bci\u0107 do dalszego stosowania @MZ_GOV_PL @a_niedzielski https://t.co/2llet4feNE", "truncated": false, "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [43, 55]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [56, 68]}, {"text": "EMA", "indices": [84, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KPRM_CIR", "name": "Centrum Informacyjne Rz\u0105du", "id": 1217452601379295232, "id_str": "1217452601379295232", "indices": [8, 17]}, {"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [132, 142]}, {"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [143, 157]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2llet4feNE", "expanded_url": "https://www.rynekzdrowia.pl/Uslugi-medyczne/Prof-Horban-spodziewam-sie-ze-EMA-dopusci-szczepionke-AstraZeneca-do-dalszego-stosowania,219994,8.html", "display_url": "rynekzdrowia.pl/Uslugi-medyczn\u2026", "indices": [158, 181]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2373819493, "id_str": "2373819493", "name": "rynekzdrowia.pl", "screen_name": "rynekzdrowia", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6762, "friends_count": 1023, "listed_count": 67, "created_at": "Wed Mar 05 14:05:02 +0000 2014", "favourites_count": 1260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28610, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923117389079830528/-BGt1ISc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923117389079830528/-BGt1ISc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2373819493/1613036667", "profile_link_color": "007A8B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:00:14 +0000 2021", "id": 1372457806780112898, "id_str": "1372457806780112898", "full_text": "Strategiczna Grupa Doradcza Ekspert\u00f3w @WHO wyda\u0142a  17 marca, pozytywn\u0105 opini\u0119 na temat szczepionki przeciw #Covid19 opracowanej przez firm\u0119 Johnson&amp;Johnson. Preparat ma trafi\u0107 do globalnej dystrybucji w ramach programu COVAX. #szczepimysie  #Szczepienia  https://t.co/0doObDMbxh", "truncated": false, "display_text_range": [0, 282], "entities": {"hashtags": [{"text": "Covid19", "indices": [107, 115]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [230, 243]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [245, 257]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WHO", "name": "World Health Organization (WHO)", "id": 14499829, "id_str": "14499829", "indices": [38, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0doObDMbxh", "expanded_url": "https://www.prawo.pl/zdrowie/eksperci-who-pozytywnie-ocenili-szczepionke-firmy-johnsonjohnson,507168.html", "display_url": "prawo.pl/zdrowie/eksper\u2026", "indices": [259, 282]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1004654480485429248, "id_str": "1004654480485429248", "name": "Prawo.pl", "screen_name": "PrawoPLserwis", "location": "ul. Przyokopowa 33, Warszawa", "description": "Oficjalny profil serwisu internetowego https://t.co/vaWAdWwf1W Ca\u0142e prawo w jednym miejscu. Aktualno\u015bci, opinie, orzeczenia.", "url": "https://t.co/vaWAdWwf1W", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vaWAdWwf1W", "expanded_url": "http://Prawo.pl", "display_url": "Prawo.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/vaWAdWwf1W", "expanded_url": "http://Prawo.pl", "display_url": "Prawo.pl", "indices": [39, 62]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2454, "friends_count": 236, "listed_count": 13, "created_at": "Thu Jun 07 09:21:08 +0000 2018", "favourites_count": 1636, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7109, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1019605510939652096/y6B9bSyN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019605510939652096/y6B9bSyN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1004654480485429248/1533724540", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:55:44 +0000 2021", "id": 1372456674951303168, "id_str": "1372456674951303168", "full_text": "Kiedy kolejne grupy b\u0119d\u0105 mog\u0142y si\u0119 rejestrowa\u0107 na szczepienia?\nhttps://t.co/maOrEkrd44\n#szczepienia #senior #seniorzy #AstraZeneca #zapisy #rejestracja #harmonogram #pacjent #SzczepimySie #koronawirus #zdrowie #pandemia #epidemia #radiokielce #\u015bwi\u0119tokrzyskie #s\u0142uchasziwiesz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [87, 99]}, {"text": "senior", "indices": [100, 107]}, {"text": "seniorzy", "indices": [108, 117]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [118, 130]}, {"text": "zapisy", "indices": [131, 138]}, {"text": "rejestracja", "indices": [139, 151]}, {"text": "harmonogram", "indices": [152, 164]}, {"text": "pacjent", "indices": [165, 173]}, {"text": "SzczepimySie", "indices": [174, 187]}, {"text": "koronawirus", "indices": [188, 200]}, {"text": "zdrowie", "indices": [201, 209]}, {"text": "pandemia", "indices": [210, 219]}, {"text": "epidemia", "indices": [220, 229]}, {"text": "radiokielce", "indices": [230, 242]}, {"text": "\u015bwi\u0119tokrzyskie", "indices": [243, 258]}, {"text": "s\u0142uchasziwiesz", "indices": [259, 274]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/maOrEkrd44", "expanded_url": "https://www.radio.kielce.pl/wiadomosci/ruszyly-zapisy-na-szczepienia-dla-kolejnej-grupy-osob,125198", "display_url": "radio.kielce.pl/wiadomosci/rus\u2026", "indices": [63, 86]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2753180147, "id_str": "2753180147", "name": "Radio Kielce", "screen_name": "RadioKielce", "location": "Kielce", "description": "Polskie Radio Rozg\u0142o\u015bnia Regionalna Radio Kielce S.A.", "url": "https://t.co/M3MuQE01rZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/M3MuQE01rZ", "expanded_url": "https://www.radio.kielce.pl/", "display_url": "radio.kielce.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1425, "friends_count": 83, "listed_count": 7, "created_at": "Thu Aug 28 09:17:08 +0000 2014", "favourites_count": 32, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10167, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849256109739323392/IvyfoivX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849256109739323392/IvyfoivX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2753180147/1609056293", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:29:59 +0000 2021", "id": 1372450194743263233, "id_str": "1372450194743263233", "full_text": "Micha\u0142 Kuczmierowski, prezes @RARS_GOV_PL w @rdcpolskieradio: plan organizacji rozlewni szczepionek na #COVID19 w #Warszawa jest wieloetapowy - wymaga czasu, wsp\u00f3\u0142pracy wielu podmiot\u00f3w - ale nie jest nierealny\n\n#Szczepienia #COVID19 #koronawirus", "truncated": false, "display_text_range": [0, 245], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [103, 111]}, {"text": "Warszawa", "indices": [114, 123]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [211, 223]}, {"text": "COVID19", "indices": [224, 232]}, {"text": "koronawirus", "indices": [233, 245]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RARS_GOV_PL", "name": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych", "id": 1251922960488808448, "id_str": "1251922960488808448", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "rdcpolskieradio", "name": "Polskie Radio RDC", "id": 193735706, "id_str": "193735706", "indices": [44, 60]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193735706, "id_str": "193735706", "name": "Polskie Radio RDC", "screen_name": "rdcpolskieradio", "location": "Warsaw", "description": "Najwi\u0119ksza stacja radiowa na Mazowszu. Warszawska rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia z o\u015brodkami w Radomiu, P\u0142ocku, Ciechanowie, Ostro\u0142\u0119ce i Siedlcach #RDC", "url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "expanded_url": "http://www.rdc.pl", "display_url": "rdc.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6777, "friends_count": 475, "listed_count": 85, "created_at": "Wed Sep 22 15:27:55 +0000 2010", "favourites_count": 4430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52808, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193735706/1604676177", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:25:54 +0000 2021", "id": 1372449167105265667, "id_str": "1372449167105265667", "full_text": "Micha\u0142 Kuczmierowski, prezes @RARS_GOV_PL w @rdcpolskieradio: trudno oprze\u0107 si\u0119 wra\u017ceniu, \u017ce sprawa zawieszenia szczepie\u0144 preparatem #AstraZeneca jest polityczna\n\n#Szczepienia #COVID19 #koronawirus", "truncated": false, "display_text_range": [0, 197], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [133, 145]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [163, 175]}, {"text": "COVID19", "indices": [176, 184]}, {"text": "koronawirus", "indices": [185, 197]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RARS_GOV_PL", "name": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych", "id": 1251922960488808448, "id_str": "1251922960488808448", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "rdcpolskieradio", "name": "Polskie Radio RDC", "id": 193735706, "id_str": "193735706", "indices": [44, 60]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193735706, "id_str": "193735706", "name": "Polskie Radio RDC", "screen_name": "rdcpolskieradio", "location": "Warsaw", "description": "Najwi\u0119ksza stacja radiowa na Mazowszu. Warszawska rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia z o\u015brodkami w Radomiu, P\u0142ocku, Ciechanowie, Ostro\u0142\u0119ce i Siedlcach #RDC", "url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "expanded_url": "http://www.rdc.pl", "display_url": "rdc.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6777, "friends_count": 475, "listed_count": 85, "created_at": "Wed Sep 22 15:27:55 +0000 2010", "favourites_count": 4430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52808, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193735706/1604676177", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:21:25 +0000 2021", "id": 1372448037096853508, "id_str": "1372448037096853508", "full_text": "Micha\u0142 Kuczmierowski, prezes @RARS_GOV_PL w @rdcpolskieradio: liczba szczepionek w Polsce w najbli\u017cszych miesi\u0105cach powinna zdecydowanie wzrosn\u0105\u0107\n\n#koronawirus #COVID19 #Szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [{"text": "koronawirus", "indices": [147, 159]}, {"text": "COVID19", "indices": [160, 168]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [169, 181]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RARS_GOV_PL", "name": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych", "id": 1251922960488808448, "id_str": "1251922960488808448", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "rdcpolskieradio", "name": "Polskie Radio RDC", "id": 193735706, "id_str": "193735706", "indices": [44, 60]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193735706, "id_str": "193735706", "name": "Polskie Radio RDC", "screen_name": "rdcpolskieradio", "location": "Warsaw", "description": "Najwi\u0119ksza stacja radiowa na Mazowszu. Warszawska rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia z o\u015brodkami w Radomiu, P\u0142ocku, Ciechanowie, Ostro\u0142\u0119ce i Siedlcach #RDC", "url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "expanded_url": "http://www.rdc.pl", "display_url": "rdc.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6777, "friends_count": 475, "listed_count": 85, "created_at": "Wed Sep 22 15:27:55 +0000 2010", "favourites_count": 4430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52808, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193735706/1604676177", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:19:54 +0000 2021", "id": 1372447656660893702, "id_str": "1372447656660893702", "full_text": "Micha\u0142 Kuczmierowski, prezes @RARS_GOV_PL w @rdcpolskieradio: sytuacja na rynku szczepionek wygl\u0105da troch\u0119 jak przed rokiem z \u015brodkami ochrony osobistej - \"bazar w Marrakeszu\"\n\n#Szczepienia #COVID19 #koronawirus", "truncated": false, "display_text_range": [0, 211], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [177, 189]}, {"text": "COVID19", "indices": [190, 198]}, {"text": "koronawirus", "indices": [199, 211]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RARS_GOV_PL", "name": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych", "id": 1251922960488808448, "id_str": "1251922960488808448", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "rdcpolskieradio", "name": "Polskie Radio RDC", "id": 193735706, "id_str": "193735706", "indices": [44, 60]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193735706, "id_str": "193735706", "name": "Polskie Radio RDC", "screen_name": "rdcpolskieradio", "location": "Warsaw", "description": "Najwi\u0119ksza stacja radiowa na Mazowszu. Warszawska rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia z o\u015brodkami w Radomiu, P\u0142ocku, Ciechanowie, Ostro\u0142\u0119ce i Siedlcach #RDC", "url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "expanded_url": "http://www.rdc.pl", "display_url": "rdc.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6777, "friends_count": 475, "listed_count": 85, "created_at": "Wed Sep 22 15:27:55 +0000 2010", "favourites_count": 4430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52808, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193735706/1604676177", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:19:07 +0000 2021", "id": 1372447458706522112, "id_str": "1372447458706522112", "full_text": "Rusza rejestracja na szczepienie przeciw COVID-19 dla os\u00f3b z rocznik\u00f3w 1952-1954 - https://t.co/Q4ABkedLP5\n\n#szczepimysie #szczepienia #szczepionka #covid19 #koronawirus #rejestracja #seniorzy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 192], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepimysie", "indices": [108, 121]}, {"text": "szczepienia", "indices": [122, 134]}, {"text": "szczepionka", "indices": [135, 147]}, {"text": "covid19", "indices": [148, 156]}, {"text": "koronawirus", "indices": [157, 169]}, {"text": "rejestracja", "indices": [170, 182]}, {"text": "seniorzy", "indices": [183, 192]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Q4ABkedLP5", "expanded_url": "https://codziennypoznan.pl/artykul/2021-03-18/rusza-rejestracja-na-szczepienie-przeciw-covid-19-dla-osob-z-rocznikow-1952-1954/", "display_url": "codziennypoznan.pl/artykul/2021-0\u2026", "indices": [83, 106]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3906736875, "id_str": "3906736875", "name": "Codzienny Pozna\u0144", "screen_name": "codziennypoznan", "location": "Pozna\u0144, Polska", "description": "Portal informacyjny\n\n#wiadomo\u015bci #info #Pozna\u0144 #Wielkopolska", "url": "https://t.co/q3faNMDkFI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/q3faNMDkFI", "expanded_url": "http://www.codziennypoznan.pl", "display_url": "codziennypoznan.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1878, "friends_count": 120, "listed_count": 10, "created_at": "Fri Oct 09 07:11:40 +0000 2015", "favourites_count": 272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6301, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652383367292284928/B6bL7TVT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652383367292284928/B6bL7TVT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3906736875/1550222646", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:16:19 +0000 2021", "id": 1372446752071094273, "id_str": "1372446752071094273", "full_text": "Micha\u0142 Kuczmierowski, prezes @RARS_GOV_PL w @rdcpolskieradio: dostawy firmy #Pfizer s\u0105 bardziej przewidywalne ni\u017c na pocz\u0105tku roku. W przypadku firmy #AstraZeneca mamy do czynienia z wyj\u0105tkowej klasy niefrasobliwo\u015bci\u0105, brakiem regularno\u015bci\n\n#Szczepienia #COVID19", "truncated": false, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [76, 83]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [150, 162]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [241, 253]}, {"text": "COVID19", "indices": [254, 262]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RARS_GOV_PL", "name": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych", "id": 1251922960488808448, "id_str": "1251922960488808448", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "rdcpolskieradio", "name": "Polskie Radio RDC", "id": 193735706, "id_str": "193735706", "indices": [44, 60]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193735706, "id_str": "193735706", "name": "Polskie Radio RDC", "screen_name": "rdcpolskieradio", "location": "Warsaw", "description": "Najwi\u0119ksza stacja radiowa na Mazowszu. Warszawska rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia z o\u015brodkami w Radomiu, P\u0142ocku, Ciechanowie, Ostro\u0142\u0119ce i Siedlcach #RDC", "url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "expanded_url": "http://www.rdc.pl", "display_url": "rdc.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6777, "friends_count": 475, "listed_count": 85, "created_at": "Wed Sep 22 15:27:55 +0000 2010", "favourites_count": 4430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52808, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193735706/1604676177", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:15:28 +0000 2021", "id": 1372446537729650689, "id_str": "1372446537729650689", "full_text": "O godz. 9.30 odbedzie sie konferencja prasowa ministra @michaldworczyk oraz Prezesa Urzedu Rejestracji Produktow Leczniczych, Wyrobow Medycznych i Produktow Biobojczych @GCessak \n#szczepienia #koronawirus", "truncated": false, "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [179, 191]}, {"text": "koronawirus", "indices": [192, 204]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [55, 70]}, {"screen_name": "GCessak", "name": "\ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude07 \ud835\uddd6\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf8", "id": 556859372, "id_str": "556859372", "indices": [169, 177]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:13:48 +0000 2021", "id": 1372446119255535617, "id_str": "1372446119255535617", "full_text": "Micha\u0142 Kuczmierowski, prezes @RARS_GOV_PL w @rdcpolskieradio: dostawy szczepionek, kt\u00f3r\u0105 s\u0105 zaplanowane na najbli\u017csze miesi\u0105ce, nie s\u0105 zagro\u017cone - deklaruj\u0105 producenci. W drugim kwartale do Polski powinno trafi\u0107 15 mln sztuk\n\n#Szczepienia #COVID19 #koronawirus", "truncated": false, "display_text_range": [0, 260], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [226, 238]}, {"text": "COVID19", "indices": [239, 247]}, {"text": "koronawirus", "indices": [248, 260]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RARS_GOV_PL", "name": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych", "id": 1251922960488808448, "id_str": "1251922960488808448", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "rdcpolskieradio", "name": "Polskie Radio RDC", "id": 193735706, "id_str": "193735706", "indices": [44, 60]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193735706, "id_str": "193735706", "name": "Polskie Radio RDC", "screen_name": "rdcpolskieradio", "location": "Warsaw", "description": "Najwi\u0119ksza stacja radiowa na Mazowszu. Warszawska rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia z o\u015brodkami w Radomiu, P\u0142ocku, Ciechanowie, Ostro\u0142\u0119ce i Siedlcach #RDC", "url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "expanded_url": "http://www.rdc.pl", "display_url": "rdc.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6777, "friends_count": 475, "listed_count": 85, "created_at": "Wed Sep 22 15:27:55 +0000 2010", "favourites_count": 4430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52808, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193735706/1604676177", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:01:46 +0000 2021", "id": 1372443090645098499, "id_str": "1372443090645098499", "full_text": "Zapisy na #szczepienia przeciwko COVID-19 senior\u00f3w w wieku 68 i 67 lat\n\nhttps://t.co/0hz6C3cCPc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 95], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [10, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0hz6C3cCPc", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420880,zapisy-na-szczepienia-przeciwko-covid-19-senioro", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420880,zapis\u2026", "indices": [72, 95]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 05:52:34 +0000 2021", "id": 1372425677698392065, "id_str": "1372425677698392065", "full_text": "Od dzi\u015b rejestracja na #szczepienia na #COVID19 dla rocznik\u00f3w 1952-1954 #koronawirus #SARS_CoV_2\n\nhttps://t.co/ezqz6qqVtj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [23, 35]}, {"text": "COVID19", "indices": [39, 47]}, {"text": "koronawirus", "indices": [72, 84]}, {"text": "SARS_CoV_2", "indices": [85, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ezqz6qqVtj", "expanded_url": "http://www.rp.pl/Koronawirus-SARS-CoV-2/210319385-Koronawirus-w-Polsce-Kto-moze-zarejestrowac-sie-na-szczepienie-od-18-marca.html", "display_url": "rp.pl/Koronawirus-SA\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 194399035, "id_str": "194399035", "name": "Rzeczpospolita", "screen_name": "rzeczpospolita", "location": "Polska", "description": "Rzeczpospolita to jeden z lider\u00f3w prasy codziennej w Polsce. Jest najcz\u0119\u015bciej cytowan\u0105 gazet\u0105 w kraju. Oto jedyny oficjalny profil Rz.", "url": "https://t.co/lg4AvBS252", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lg4AvBS252", "expanded_url": "http://www.rp.pl", "display_url": "rp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 224224, "friends_count": 628, "listed_count": 927, "created_at": "Fri Sep 24 01:14:56 +0000 2010", "favourites_count": 1937, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 205383, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7F7F7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1227935768116633600/y7n7Js0L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227935768116633600/y7n7Js0L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194399035/1605512321", "profile_link_color": "CC0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 05:03:04 +0000 2021", "id": 1372413218388377602, "id_str": "1372413218388377602", "full_text": "#Szczepienia w Europie: Zd\u0105\u017cy\u0107 przed #wakacje #koronawirus #SARS_CoV_2 #COVID19 \n\nhttps://t.co/uejIafJapC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 105], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [0, 12]}, {"text": "wakacje", "indices": [37, 45]}, {"text": "koronawirus", "indices": [46, 58]}, {"text": "SARS_CoV_2", "indices": [59, 70]}, {"text": "COVID19", "indices": [71, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uejIafJapC", "expanded_url": "http://www.rp.pl/Koronawirus-SARS-CoV-2/303179896-Szczepienia-w-Europie-Zdazyc-przed-wakacjami.html", "display_url": "rp.pl/Koronawirus-SA\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 194399035, "id_str": "194399035", "name": "Rzeczpospolita", "screen_name": "rzeczpospolita", "location": "Polska", "description": "Rzeczpospolita to jeden z lider\u00f3w prasy codziennej w Polsce. Jest najcz\u0119\u015bciej cytowan\u0105 gazet\u0105 w kraju. Oto jedyny oficjalny profil Rz.", "url": "https://t.co/lg4AvBS252", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lg4AvBS252", "expanded_url": "http://www.rp.pl", "display_url": "rp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 224224, "friends_count": 628, "listed_count": 927, "created_at": "Fri Sep 24 01:14:56 +0000 2010", "favourites_count": 1937, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 205383, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7F7F7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1227935768116633600/y7n7Js0L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227935768116633600/y7n7Js0L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194399035/1605512321", "profile_link_color": "CC0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 23:16:26 +0000 2021", "id": 1372325988655370251, "id_str": "1372325988655370251", "full_text": "Nie b\u0119d\u0119 bra\u0142a udzia\u0142u w eksperymencie medycznym zwanym szczepienia na covid. \n#nieszczepi\u0119si\u0119 #Szczepienia #koronawirus #covid19 #comirnaty #moderna #astrazeneca #pfizer #pfizerbiontech", "truncated": false, "display_text_range": [0, 186], "entities": {"hashtags": [{"text": "nieszczepi\u0119si\u0119", "indices": [79, 94]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [95, 107]}, {"text": "koronawirus", "indices": [108, 120]}, {"text": "covid19", "indices": [121, 129]}, {"text": "comirnaty", "indices": [130, 140]}, {"text": "moderna", "indices": [141, 149]}, {"text": "astrazeneca", "indices": [150, 162]}, {"text": "pfizer", "indices": [163, 170]}, {"text": "pfizerbiontech", "indices": [171, 186]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3148132929, "id_str": "3148132929", "name": "Dominica Knape \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "Domicissy07", "location": "Warsaw, Poland", "description": "Dominica Knape | 20 years old | Polish \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | Slavic Neopoganism | Pan-Slavism | Politics-lover | Anglo-Saxon heritage | Maths-lover | Asexual | Teen Wolf fan", "url": "https://t.co/87uO8orxyx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/87uO8orxyx", "expanded_url": "http://soundcloud.com/user-967955272", "display_url": "soundcloud.com/user-967955272", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 82, "friends_count": 266, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Apr 08 14:55:03 +0000 2015", "favourites_count": 5968, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2605, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1211379801245847558/Dii1foL__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211379801245847558/Dii1foL__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3148132929/1595019172", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 22:11:08 +0000 2021", "id": 1372309555158388737, "id_str": "1372309555158388737", "full_text": "Jutro rusza kolejny etap rejestracji na szczepienia przeciwko #COVID19 . Na szczepienia b\u0119d\u0105 mog\u0142y si\u0119 zapisa\u0107 osoby  urodzone w latach 1952-1954 .  Rejestracja potrwa do 20 marca \n#NarodowyProgramSzczepien #SzczepimySi\u0119 #Szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 233], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [62, 70]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepien", "indices": [181, 206]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [207, 220]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [221, 233]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922835045437575168, "id_str": "922835045437575168", "name": "Adam Skrycki", "screen_name": "SkryckiAdam", "location": "Warszawa/Zielona G\u00f3ra", "description": "#Journalist #Media #Marketing #Ekonomia /Public Relations /10 lat w Polityce.Prowadzi\u0142em Kampani\u0119 Prezydenck\u0105 Prezydentowi A.Dudzie w latach 2014/2015 /W\u0119dkarz", "url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "expanded_url": "https://www.facebook.com/adam.skrycki", "display_url": "facebook.com/adam.skrycki", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1723, "friends_count": 3950, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 24 14:39:55 +0000 2017", "favourites_count": 1253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17934, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922835045437575168/1560240088", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 21:48:59 +0000 2021", "id": 1372303978453688320, "id_str": "1372303978453688320", "full_text": "Dost\u0119p do szczepie\u0144 i uzyskany dzi\u0119ki nim paszport covidowy zdecyduj\u0105, kto mo\u017ce, a kto nie mo\u017ce pojecha\u0107 na wakacje, wsi\u0105\u015b\u0107 do samolotu, p\u00f3j\u015b\u0107 na koncert, a nawet wej\u015b\u0107 do pubu czy kawiarni - pisze w \"Rz\" @KAKowalczyk https://t.co/EpQKGRFZ2y #szczepienia #COVID19 #pandemia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [242, 254]}, {"text": "COVID19", "indices": [255, 263]}, {"text": "pandemia", "indices": [264, 273]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KAKowalczyk", "name": "Krzysztof Adam Kowalczyk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 286667946, "id_str": "286667946", "indices": [205, 217]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EpQKGRFZ2y", "expanded_url": "https://www.rp.pl/Komentarze-ekonomiczne/303179889-Krzysztof-Adam-Kowalczyk-Niesprawiedliwy-ale-nieunikniony.html", "display_url": "rp.pl/Komentarze-eko\u2026", "indices": [218, 241]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1107241550, "id_str": "1107241550", "name": "Rzeczpospolita Ekonomia", "screen_name": "RPEkonomia", "location": "Warszawa", "description": "Informacje z redakcji ekonomicznej Rzeczpospolitej, najcz\u0119\u015bciej cytowanej i najbardziej opiniotw\u00f3rczej gazety codziennej w Polsce #MediumRoku2018", "url": "https://t.co/6REU5e0itL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6REU5e0itL", "expanded_url": "http://ekonomia.rp.pl", "display_url": "ekonomia.rp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9881, "friends_count": 130, "listed_count": 135, "created_at": "Sun Jan 20 20:34:23 +0000 2013", "favourites_count": 671, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22786, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "242C1B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1227936501780090880/DDFA9BM2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227936501780090880/DDFA9BM2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107241550/1605512401", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 20:57:04 +0000 2021", "id": 1372290913792372743, "id_str": "1372290913792372743", "full_text": "Premier #Morawiecki wr\u00f3ci\u0142 z kr\u00f3tkiej wizyty we Francji. O czym rozmawia\u0142 z #Macron? https://t.co/IavtJzMEnZ #francja #polska #Szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [{"text": "Morawiecki", "indices": [8, 19]}, {"text": "Macron", "indices": [76, 83]}, {"text": "francja", "indices": [109, 117]}, {"text": "polska", "indices": [118, 125]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [126, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IavtJzMEnZ", "expanded_url": "https://www.salon24.pl/newsroom/1119948,premier-morawiecki-wrocil-z-krotkiej-wizyty-we-francji-o-czym-rozmawial-z-macronem", "display_url": "salon24.pl/newsroom/11199\u2026", "indices": [85, 108]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39464882, "id_str": "39464882", "name": "Salon24", "screen_name": "Salon24pl", "location": "Polska", "description": "Wiadomo\u015bci i blogi: polityka, gospodarka, spo\u0142ecze\u0144stwo, kultura, sport, technologie i inne.", "url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "expanded_url": "http://www.salon24.pl", "display_url": "salon24.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17526, "friends_count": 1077, "listed_count": 199, "created_at": "Tue May 12 09:11:01 +0000 2009", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49922, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 20:26:36 +0000 2021", "id": 1372283245577043971, "id_str": "1372283245577043971", "full_text": "\u015amierci po #Szczepienia #AstraZeneca maj\u0105 by\u0107 przypadkowe. W takim razie tyle samo i takich samych \u015bmierci powinno by\u0107 po innych szczepionkach #Pfizer i #Moderna.  Albo co\u015b jest ukrywane albo AstraZeneca jest kiepska", "truncated": false, "display_text_range": [0, 216], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [11, 23]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [24, 36]}, {"text": "Pfizer", "indices": [143, 150]}, {"text": "Moderna", "indices": [153, 161]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1317777550052151297, "id_str": "1317777550052151297", "name": "ZwyklyObywatel", "screen_name": "obywatel_zwykly", "location": "Wroc\u0142aw", "description": "zwykle patrz\u0119 zwyczajnie na zwyk\u0142e rzeczy", "url": "https://t.co/LrUjV07SPO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LrUjV07SPO", "expanded_url": "http://zwyklyobywatel.pl", "display_url": "zwyklyobywatel.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 18 10:40:35 +0000 2020", "favourites_count": 18, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 164, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1321736117583052801/I5kY8kKr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321736117583052801/I5kY8kKr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1317777550052151297/1603961423", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 20:14:06 +0000 2021", "id": 1372280101170257920, "id_str": "1372280101170257920", "full_text": "Co jest bardziej niebezpieczne: #szczepienia czy globalne og\u0142upienie? - pyta jan mak https://t.co/S0gz4O6LPw #koronawirus #pandemia #COVID19 https://t.co/jNdB2XSvMi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [32, 44]}, {"text": "koronawirus", "indices": [109, 121]}, {"text": "pandemia", "indices": [122, 131]}, {"text": "COVID19", "indices": [132, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S0gz4O6LPw", "expanded_url": "https://www.salon24.pl/u/janmak/1119868,co-jest-bardziej-niebezpieczne-szczepienia-czy-globalne-oglupienie", "display_url": "salon24.pl/u/janmak/11198\u2026", "indices": [85, 108]}], "media": [{"id": 1372280093582721030, "id_str": "1372280093582721030", "indices": [141, 164], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwtReXZWgAY4FUO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwtReXZWgAY4FUO.jpg", "url": "https://t.co/jNdB2XSvMi", "display_url": "pic.twitter.com/jNdB2XSvMi", "expanded_url": "https://twitter.com/Salon24pl/status/1372280101170257920/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 639, "h": 426, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 639, "h": 426, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 639, "h": 426, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372280093582721030, "id_str": "1372280093582721030", "indices": [141, 164], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwtReXZWgAY4FUO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwtReXZWgAY4FUO.jpg", "url": "https://t.co/jNdB2XSvMi", "display_url": "pic.twitter.com/jNdB2XSvMi", "expanded_url": "https://twitter.com/Salon24pl/status/1372280101170257920/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 639, "h": 426, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 639, "h": 426, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 639, "h": 426, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39464882, "id_str": "39464882", "name": "Salon24", "screen_name": "Salon24pl", "location": "Polska", "description": "Wiadomo\u015bci i blogi: polityka, gospodarka, spo\u0142ecze\u0144stwo, kultura, sport, technologie i inne.", "url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "expanded_url": "http://www.salon24.pl", "display_url": "salon24.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17526, "friends_count": 1077, "listed_count": 199, "created_at": "Tue May 12 09:11:01 +0000 2009", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49922, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 19:46:16 +0000 2021", "id": 1372273097768902661, "id_str": "1372273097768902661", "full_text": "Ci, kt\u00f3rzy znaj\u0105 niemiecki, dowiedz\u0105 si\u0119 pod linkiem, dlaczego w \ud83c\udde9\ud83c\uddea wstrzymano #szczepienia #AstraZeneca: https://t.co/OwCZC27Dms\nCi, kt\u00f3rzy wol\u0105 po polsku, t\u0142umacz\u0119 w @Polityka_pl \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/w8osPwJ2zH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 207], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [79, 91]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [92, 104]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Polityka_pl", "name": "Tygodnik POLITYKA", "id": 182147857, "id_str": "182147857", "indices": [168, 180]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OwCZC27Dms", "expanded_url": "https://www.bundesgesundheitsministerium.de/coronavirus/faq-covid-19-impfung/faq-impfung-astrazeneca.html#c20800", "display_url": "bundesgesundheitsministerium.de/coronavirus/fa\u2026", "indices": [106, 129]}, {"url": "https://t.co/w8osPwJ2zH", "expanded_url": "https://www.polityka.pl/tygodnikpolityka/nauka/2109089,1,juz-wiadomo-dlaczego-niemcy-przestali-szczepic-astrazeneka.read?src=mt", "display_url": "polityka.pl/tygodnikpolity\u2026", "indices": [184, 207]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953225814631383040, "id_str": "953225814631383040", "name": "Pawe\u0142 Walewski", "screen_name": "Walewski_P", "location": "", "description": "Dziennikarz medyczny dzia\u0142u naukowego tygodnika Polityka.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1749, "friends_count": 191, "listed_count": 16, "created_at": "Tue Jan 16 11:21:59 +0000 2018", "favourites_count": 435, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 880, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/957333960098500608/J52xNa0D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957333960098500608/J52xNa0D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953225814631383040/1536745388", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 19:37:47 +0000 2021", "id": 1372270960959762435, "id_str": "1372270960959762435", "full_text": "Mateusz #Morawiecki: Razem z prezydentem \n@EmmanuelMacron wzywamy do tego, aby nie wywozi\u0107 szczepionek z Europy. Dzi\u015b mamy do czynienia z sytuacj\u0105, gdzie Europa produkuje bardzo du\u017co szczepionek, ale ich znaczna cz\u0119\u015b\u0107 jest wywo\u017cona poza Europ\u0119. #Szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [{"text": "Morawiecki", "indices": [8, 19]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [245, 257]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [42, 57]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2239021813, "id_str": "2239021813", "name": "Polskie Radio 24", "screen_name": "PolskieRadio24", "location": "", "description": "Oficjalny profil stacji Polskie Radio 24\n\nRadio na \u017cywo: \ud83d\udcfb https://t.co/xq959kCfNd\nPodcasty: \ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/bJlxtCuO2y\n\nS\u0142owem wszystko!", "url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "expanded_url": "http://polskieradio24.pl", "display_url": "polskieradio24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/xq959kCfNd", "expanded_url": "http://player.polskieradio24.pl/41", "display_url": "player.polskieradio24.pl/41", "indices": [59, 82]}, {"url": "https://t.co/bJlxtCuO2y", "expanded_url": "http://podcasty.polskieradio.pl", "display_url": "podcasty.polskieradio.pl", "indices": [96, 119]}]}}, "protected": false, "followers_count": 34043, "friends_count": 1452, "listed_count": 234, "created_at": "Tue Dec 10 11:31:33 +0000 2013", "favourites_count": 14206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 159173, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EFEFEF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2239021813/1594651120", "profile_link_color": "A2000C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 19:15:25 +0000 2021", "id": 1372265334183501832, "id_str": "1372265334183501832", "full_text": "Od czwartku rejestracja na szczepienie dla os\u00f3b z rocznik\u00f3w 1952-1954.\nhttps://t.co/CaIB5LfRUD\n#Szczepienia #SzczepimySi\u0119 #szczepionka #COVID19 #Covid_19 #koronawirus", "truncated": false, "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [95, 107]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [108, 121]}, {"text": "szczepionka", "indices": [122, 134]}, {"text": "COVID19", "indices": [135, 143]}, {"text": "Covid_19", "indices": [144, 153]}, {"text": "koronawirus", "indices": [154, 166]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CaIB5LfRUD", "expanded_url": "https://ipolska24.pl/od-czwartku-rejestracja-na-szczepienie-dla-osob-z-rocznikow-1952-1954/", "display_url": "ipolska24.pl/od-czwartku-re\u2026", "indices": [71, 94]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 984032682735620096, "id_str": "984032682735620096", "name": "iPolska24.pl", "screen_name": "ipolska24", "location": "Polska", "description": "Portal informacyjny z niepublikowanymi wcze\u015bniej informacjami z kraju i ze \u015bwiata", "url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "expanded_url": "http://www.ipolska24.pl", "display_url": "ipolska24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 103, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 11 11:37:28 +0000 2018", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4334, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/984032682735620096/1550731401", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 18:37:02 +0000 2021", "id": 1372255673283706885, "id_str": "1372255673283706885", "full_text": "#PolesinUK dobra okazja do zadania nurtuj\u0105cych was pyta\u0144 na temat szczepionki #COVID19 #Szczepienia https://t.co/Bi8xL0g7DO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 99], "entities": {"hashtags": [{"text": "PolesinUK", "indices": [0, 10]}, {"text": "COVID19", "indices": [78, 86]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [87, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Bi8xL0g7DO", "expanded_url": "https://twitter.com/dlipskarosecka/status/1372248554903863296", "display_url": "twitter.com/dlipskarosecka\u2026", "indices": [100, 123]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 871104166235656193, "id_str": "871104166235656193", "name": "Jaroslaw Kubaszczyk", "screen_name": "JaroKubaszczyk", "location": "Gloucester, England", "description": "Husband and Father\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\nCommunity Upstander 2019\ud83c\udfc6\nMock Mayor of Barton 2019-2021\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nChairman of Polish Association Gloucestershire\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nViews my own\ud83e\uddd0", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 328, "friends_count": 495, "listed_count": 5, "created_at": "Sat Jun 03 20:39:52 +0000 2017", "favourites_count": 1376, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 498, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1188225199906402306/Y8xjxYCC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188225199906402306/Y8xjxYCC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/871104166235656193/1599510377", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1372248554903863296, "quoted_status_id_str": "1372248554903863296", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 17 18:08:45 +0000 2021", "id": 1372248554903863296, "id_str": "1372248554903863296", "full_text": "Join us for our discussion about Covid-19 vaccines for Polish communities.Panel of NHS Experts will listen and answer questions during live session \u2066\u2069\u2066\u2066\u2069 \u2066@GlosCCG\u2069 \u2066\u2069\u2066\u2069\u2066\u2066@GlosHealthNHS \u2066@One_Glos\u2069 \u2066@polishglos\u2069 Please share! https://t.co/I8NkJS4rVa", "truncated": false, "display_text_range": [0, 225], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GlosCCG", "name": "NHS Glos CCG", "id": 1240931982, "id_str": "1240931982", "indices": [155, 163]}, {"screen_name": "GlosHealthNHS", "name": "Gloucestershire Health and Care NHS FT", "id": 56424336, "id_str": "56424336", "indices": [171, 185]}, {"screen_name": "One_Glos", "name": "One Gloucestershire", "id": 844476824658817024, "id_str": "844476824658817024", "indices": [187, 196]}, {"screen_name": "polishglos", "name": "PAG", "id": 907016546786181121, "id_str": "907016546786181121", "indices": [199, 210]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372248549073813508, "id_str": "1372248549073813508", "indices": [226, 249], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ews0yO8XAAQOFTQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ews0yO8XAAQOFTQ.jpg", "url": "https://t.co/I8NkJS4rVa", "display_url": "pic.twitter.com/I8NkJS4rVa", "expanded_url": "https://twitter.com/dlipskarosecka/status/1372248554903863296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372248549073813508, "id_str": "1372248549073813508", "indices": [226, 249], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ews0yO8XAAQOFTQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ews0yO8XAAQOFTQ.jpg", "url": "https://t.co/I8NkJS4rVa", "display_url": "pic.twitter.com/I8NkJS4rVa", "expanded_url": "https://twitter.com/dlipskarosecka/status/1372248554903863296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 986284513440485376, "id_str": "986284513440485376", "name": "Dominika Lipska-Rosecka", "screen_name": "dlipskarosecka", "location": "", "description": "Partnership and Inclusion Manager @GlosHealthNHS NHS-Experts by Experience Involvement #Equality #WRES #QI #inclusion #coproduction Views my own.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 319, "friends_count": 920, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Apr 17 16:45:27 +0000 2018", "favourites_count": 3330, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 441, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217917766839209984/bSHxYfUt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217917766839209984/bSHxYfUt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/986284513440485376/1608233663", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 17:49:42 +0000 2021", "id": 1372243761879728131, "id_str": "1372243761879728131", "full_text": "W sprawie kolejnego gnojenia nas od soboty #lockdown \nhttps://t.co/c9PYPkGIZE\nSram na wasze obostrzenia! @a_niedzielski @MorawieckiM @michaldworczyk @RzecznikPiS \n\n#COVID19 #Covid_19 #COVID #stoplockdown #Plandemia #zajob #PiS #NWO #SzczepimySi\u0119 #Szczepienia #AstraZeneca #Pfizer", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "lockdown", "indices": [43, 52]}, {"text": "COVID19", "indices": [164, 172]}, {"text": "Covid_19", "indices": [173, 182]}, {"text": "COVID", "indices": [183, 189]}, {"text": "stoplockdown", "indices": [190, 203]}, {"text": "Plandemia", "indices": [204, 214]}, {"text": "zajob", "indices": [215, 221]}, {"text": "PiS", "indices": [222, 226]}, {"text": "NWO", "indices": [227, 231]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [232, 245]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [246, 258]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [259, 271]}, {"text": "Pfizer", "indices": [272, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [105, 119]}, {"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [120, 132]}, {"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [133, 148]}, {"screen_name": "RzecznikPiS", "name": "Anita Czerwi\u0144ska rzecznik PiS", "id": 1138039593775878144, "id_str": "1138039593775878144", "indices": [149, 161]}], "urls": [{"url": "https://t.co/c9PYPkGIZE", "expanded_url": "https://biznes.radiozet.pl/News/Lockdown-jest-nielegalny-Orzeczenie-Sadu-Najwyzszego", "display_url": "biznes.radiozet.pl/News/Lockdown-\u2026", "indices": [54, 77]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 16:29:05 +0000 2021", "id": 1372223473435746308, "id_str": "1372223473435746308", "full_text": "U. von der Leyen podsumowa\u0142a pierwszy kwarta\u0142 szczepie\u0144 w UE.\nhttps://t.co/k9mz5tC0Gw\n#leyen @vonderleyen #uniaeuropejska #belgia #szczepienia #koronawirus #COVID19", "truncated": false, "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [{"text": "leyen", "indices": [86, 92]}, {"text": "uniaeuropejska", "indices": [106, 121]}, {"text": "belgia", "indices": [122, 129]}, {"text": "szczepienia", "indices": [130, 142]}, {"text": "koronawirus", "indices": [143, 155]}, {"text": "COVID19", "indices": [156, 164]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "vonderleyen", "name": "Ursula von der Leyen", "id": 1146329871418843136, "id_str": "1146329871418843136", "indices": [93, 105]}], "urls": [{"url": "https://t.co/k9mz5tC0Gw", "expanded_url": "https://ipolska24.pl/u-von-der-leyen-podsumowala-pierwszy-kwartal-szczepien-w-ue/", "display_url": "ipolska24.pl/u-von-der-leye\u2026", "indices": [62, 85]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 984032682735620096, "id_str": "984032682735620096", "name": "iPolska24.pl", "screen_name": "ipolska24", "location": "Polska", "description": "Portal informacyjny z niepublikowanymi wcze\u015bniej informacjami z kraju i ze \u015bwiata", "url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "expanded_url": "http://www.ipolska24.pl", "display_url": "ipolska24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 103, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 11 11:37:28 +0000 2018", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4334, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/984032682735620096/1550731401", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 14:25:43 +0000 2021", "id": 1372192428489388034, "id_str": "1372192428489388034", "full_text": "Daniel #Obajtek dzi\u015b mo\u017ce odetchn\u0105\u0107. #ObajtekGate #muremzaobajtkiem #koronawirus #Szczepienia #SzczepimySi\u0119 https://t.co/WDbcwfvXVw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"text": "Obajtek", "indices": [7, 15]}, {"text": "ObajtekGate", "indices": [37, 49]}, {"text": "muremzaobajtkiem", "indices": [50, 67]}, {"text": "koronawirus", "indices": [68, 80]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [81, 93]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [94, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372192170535424003, "id_str": "1372192170535424003", "indices": [108, 131], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwsBgkhWEAMGv5P.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwsBgkhWEAMGv5P.png", "url": "https://t.co/WDbcwfvXVw", "display_url": "pic.twitter.com/WDbcwfvXVw", "expanded_url": "https://twitter.com/emocjewsieci/status/1372192428489388034/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1125, "h": 548, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1125, "h": 548, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 331, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372192170535424003, "id_str": "1372192170535424003", "indices": [108, 131], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwsBgkhWEAMGv5P.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwsBgkhWEAMGv5P.png", "url": "https://t.co/WDbcwfvXVw", "display_url": "pic.twitter.com/WDbcwfvXVw", "expanded_url": "https://twitter.com/emocjewsieci/status/1372192428489388034/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1125, "h": 548, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1125, "h": 548, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 331, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4877842191, "id_str": "4877842191", "name": "\ud83d\udd0d Emocje w sieci", "screen_name": "emocjewsieci", "location": "", "description": "Analiza gor\u0105cych temat\u00f3w w sieci. Badamy trendy i ich wp\u0142yw na nastroje internaut\u00f3w. Analiz\u0119 emocji technologicznie wspiera @sentimentipl", "url": "https://t.co/CrlwnnArpM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CrlwnnArpM", "expanded_url": "https://emocjewsieci.pl", "display_url": "emocjewsieci.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8639, "friends_count": 489, "listed_count": 60, "created_at": "Fri Feb 05 14:34:40 +0000 2016", "favourites_count": 69, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 845, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1227163926321823744/ebm1Dt5D_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227163926321823744/ebm1Dt5D_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4877842191/1584549768", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 14:20:15 +0000 2021", "id": 1372191050668855296, "id_str": "1372191050668855296", "full_text": "Adam #Niedzielski: Jest potrzebna pewna standaryzacja certyfikatu po\u015bwiadczaj\u0105cego, \u017ce dana osoba jest zaszczepiona. Nie nazywa\u0142bym tego paszportem, ale w\u0142a\u015bnie certyfikatem. #koronawirus #Szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 200], "entities": {"hashtags": [{"text": "Niedzielski", "indices": [5, 17]}, {"text": "koronawirus", "indices": [175, 187]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [188, 200]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2239021813, "id_str": "2239021813", "name": "Polskie Radio 24", "screen_name": "PolskieRadio24", "location": "", "description": "Oficjalny profil stacji Polskie Radio 24\n\nRadio na \u017cywo: \ud83d\udcfb https://t.co/xq959kCfNd\nPodcasty: \ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/bJlxtCuO2y\n\nS\u0142owem wszystko!", "url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "expanded_url": "http://polskieradio24.pl", "display_url": "polskieradio24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/xq959kCfNd", "expanded_url": "http://player.polskieradio24.pl/41", "display_url": "player.polskieradio24.pl/41", "indices": [59, 82]}, {"url": "https://t.co/bJlxtCuO2y", "expanded_url": "http://podcasty.polskieradio.pl", "display_url": "podcasty.polskieradio.pl", "indices": [96, 119]}]}}, "protected": false, "followers_count": 34043, "friends_count": 1452, "listed_count": 234, "created_at": "Tue Dec 10 11:31:33 +0000 2013", "favourites_count": 14206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 159173, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EFEFEF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2239021813/1594651120", "profile_link_color": "A2000C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 13:42:43 +0000 2021", "id": 1372181605951934466, "id_str": "1372181605951934466", "full_text": "Kwalifikacja do szczepie\u0144 - kto zyska dodatkowe uprawnienia? #szczepienia #piel\u0119gniarki #farmaceuci #ratownicy #kwalifikacja_do_szczepie\u0144 #felczerzy https://t.co/imIe7MHJSi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 172], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [61, 73]}, {"text": "piel\u0119gniarki", "indices": [74, 87]}, {"text": "farmaceuci", "indices": [88, 99]}, {"text": "ratownicy", "indices": [100, 110]}, {"text": "kwalifikacja_do_szczepie\u0144", "indices": [111, 137]}, {"text": "felczerzy", "indices": [138, 148]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/imIe7MHJSi", "expanded_url": "https://www.medexpress.pl/kwalifikacja-do-szczepien-kto-zyska-dodatkowe-uprawnienia/81008", "display_url": "medexpress.pl/kwalifikacja-d\u2026", "indices": [149, 172]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1097634348, "id_str": "1097634348", "name": "medexpress.pl", "screen_name": "medexpresspl", "location": "Polska", "description": "Medexpress.pl to codzienna porcja \u015bwie\u017cych informacji dotycz\u0105cych ochrony zdrowia. Informacje, analizy, raporty, blogi ekspert\u00f3w. Trzymamy r\u0119k\u0119 na pulsie!", "url": "http://t.co/LsmzQ7rFTE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/LsmzQ7rFTE", "expanded_url": "http://medexpress.pl", "display_url": "medexpress.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6373, "friends_count": 880, "listed_count": 40, "created_at": "Thu Jan 17 09:06:50 +0000 2013", "favourites_count": 1286, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9159, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3625814836/59eaf0bca04ede9af34187d35addeaa3_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3625814836/59eaf0bca04ede9af34187d35addeaa3_normal.png", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 13:42:36 +0000 2021", "id": 1372181574997917705, "id_str": "1372181574997917705", "full_text": "Podr\u00f3\u017ce po UE z certyfikatem szczepie\u0144? https://t.co/I09Wf9BRBi #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 76], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [64, 76]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/I09Wf9BRBi", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420859,podroze-po-ue-z-certyfikatem-szczepien", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420859,podro\u2026", "indices": [40, 63]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 13:36:05 +0000 2021", "id": 1372179935947849728, "id_str": "1372179935947849728", "full_text": "#S\u0333Z\u0333C\u0333Z\u0333E\u0333P\u0333I\u0333E\u0333N\u0333I\u0333A\u0333 w Polsce NIE DZIA\u0141AJ\u0104! Trzecia fala JESZCZE GORSZ... https://t.co/qtkPk1hvAx przez @YouTube #Sczepionka #Koronawirus #KoronawirusPolska #Nawalny #KoronawirusWPolsce #Rosja", "truncated": false, "display_text_range": [0, 195], "entities": {"hashtags": [{"text": "S\u0333Z\u0333C\u0333Z\u0333E\u0333P\u0333I\u0333E\u0333N\u0333I\u0333A\u0333", "indices": [0, 23]}, {"text": "Sczepionka", "indices": [116, 127]}, {"text": "Koronawirus", "indices": [128, 140]}, {"text": "KoronawirusPolska", "indices": [141, 159]}, {"text": "Nawalny", "indices": [160, 168]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [169, 188]}, {"text": "Rosja", "indices": [189, 195]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [107, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/qtkPk1hvAx", "expanded_url": "https://youtu.be/b7OxWrJ5P8w", "display_url": "youtu.be/b7OxWrJ5P8w", "indices": [77, 100]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 947094951459946496, "id_str": "947094951459946496", "name": "Patryk Nietopiel", "screen_name": "Akira12134", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84, "friends_count": 55, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Dec 30 13:20:07 +0000 2017", "favourites_count": 19709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24603, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 12:57:33 +0000 2021", "id": 1372170239107031047, "id_str": "1372170239107031047", "full_text": "#Szczepionka @JNJNews  powinna dotrze\u0107 do Polski w 3 tygodniu kwietnia. \n\n- poinformowa\u0142 Grzegorz Cessak  - Urz\u0105d Rejestracji Produkt\u00f3w Leczniczych, Wyrob\u00f3w Medycznych i Produkt\u00f3w Bio\n\n#koronawirus #szczepienia #zdrowie \n@AKatrynicz https://t.co/3pbnW64pZ5 przez @ISB Zdrowie", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepionka", "indices": [0, 12]}, {"text": "koronawirus", "indices": [185, 197]}, {"text": "szczepienia", "indices": [198, 210]}, {"text": "zdrowie", "indices": [211, 219]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JNJNews", "name": "Johnson & Johnson", "id": 20457806, "id_str": "20457806", "indices": [13, 21]}, {"screen_name": "AKatrynicz", "name": "Agnieszka Katrynicz", "id": 1053261796419821568, "id_str": "1053261796419821568", "indices": [221, 232]}, {"screen_name": "isb", "name": "Imran Patel", "id": 2597451, "id_str": "2597451", "indices": [263, 267]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3pbnW64pZ5", "expanded_url": "https://www.isbzdrowie.pl/2021/03/szef-urpl-szczepionka-johnsonjohnson-powinna-dotrzec-w-3-tygodniu-kwietnia/", "display_url": "isbzdrowie.pl/2021/03/szef-u\u2026", "indices": [233, 256]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135504169, "id_str": "135504169", "name": "ISBnews", "screen_name": "AgencjaISB", "location": "Warszawa", "description": "Polska agencja informacyjna o najwi\u0119kszym zasi\u0119gu. Dostarcza unikalne materia\u0142y z dziedziny gospodarki.", "url": "https://t.co/H5WoaWybL8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H5WoaWybL8", "expanded_url": "http://www.isbnews.pl", "display_url": "isbnews.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2323, "friends_count": 457, "listed_count": 56, "created_at": "Wed Apr 21 13:52:57 +0000 2010", "favourites_count": 123, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 104345, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1234432718227869696/kz33K5z2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234432718227869696/kz33K5z2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135504169/1583146625", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 12:41:31 +0000 2021", "id": 1372166203507159040, "id_str": "1372166203507159040", "full_text": "Wietnam opracowa\u0142 w\u0142asn\u0105 szczepionk\u0119 przeciw Covid-19\n#Szczepienia \n https://t.co/907BNnDa2M", "truncated": false, "display_text_range": [0, 92], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [54, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/907BNnDa2M", "expanded_url": "https://cowzdrowiu.pl/aktualnosci/post/wietnam-opracowal-wlasna-szczepionke-przeciw-covid-19", "display_url": "cowzdrowiu.pl/aktualnosci/po\u2026", "indices": [69, 92]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 12:10:57 +0000 2021", "id": 1372158510583181314, "id_str": "1372158510583181314", "full_text": "\ud83e\udda0 #Wroc\u0142aw.scy #naukowcy d\u0105\u017c\u0105 do tego, aby mo\u017cliwe by\u0142o aplikowanie #szczepionka w formie spreju do nosa\n\n#zdrowie #koronawirus #nauka #covid19 #szczepionki #szczepienia \nhttps://t.co/dLcTxooxI7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 194], "entities": {"hashtags": [{"text": "Wroc\u0142aw", "indices": [2, 10]}, {"text": "naukowcy", "indices": [15, 24]}, {"text": "szczepionka", "indices": [68, 80]}, {"text": "zdrowie", "indices": [106, 114]}, {"text": "koronawirus", "indices": [115, 127]}, {"text": "nauka", "indices": [128, 134]}, {"text": "covid19", "indices": [135, 143]}, {"text": "szczepionki", "indices": [144, 156]}, {"text": "szczepienia", "indices": [157, 169]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dLcTxooxI7", "expanded_url": "https://wroclaw.tvp.pl/52826507/szczepionka-przeciw-covid19-w-spreju-pracuja-nad-tym-wroclawscy-naukowcy", "display_url": "wroclaw.tvp.pl/52826507/szcze\u2026", "indices": [171, 194]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1424031918, "id_str": "1424031918", "name": "Fakty TVP3 Wroc\u0142aw", "screen_name": "FaktyTVP3", "location": "Wroc\u0142aw, Polska", "description": "MAMY 30 LAT! \ud83c\udf89 Oficjalny profil \u201eFakt\u00f3w\u201d Telewizji Polskiej we #Wroc\u0142aw.iu. Serwisy dla #dolno\u015bl\u0105skie.go: pn \u2013 pt 7.00 \u2013 8.00 i 14.00, codziennie 18.30 i 21.30", "url": "https://t.co/zKscEwVfb1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zKscEwVfb1", "expanded_url": "http://fakty.com", "display_url": "fakty.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6564, "friends_count": 1516, "listed_count": 37, "created_at": "Sun May 12 21:13:09 +0000 2013", "favourites_count": 1944, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21113, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8AC5E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1243013043560292353/6K8V4wdv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243013043560292353/6K8V4wdv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1424031918/1502042651", "profile_link_color": "0B5CAB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 12:08:58 +0000 2021", "id": 1372158013637857283, "id_str": "1372158013637857283", "full_text": "#W\u0142ochy: B\u0119d\u0105 #szczepienia w aptekach https://t.co/3VYCEeIpB3", "truncated": false, "display_text_range": [0, 61], "entities": {"hashtags": [{"text": "W\u0142ochy", "indices": [0, 7]}, {"text": "szczepienia", "indices": [14, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3VYCEeIpB3", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420854,wlochy-beda-szczepienia-w-aptekach", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420854,wloch\u2026", "indices": [38, 61]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 10:52:17 +0000 2021", "id": 1372138715221479431, "id_str": "1372138715221479431", "full_text": "Dobre wyst\u0105pienie Korwina w sejmie #szczepimysie #Szczepienia #konfederacja https://t.co/ndx8xqDqDt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 75], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepimysie", "indices": [35, 48]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [49, 61]}, {"text": "konfederacja", "indices": [62, 75]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ndx8xqDqDt", "expanded_url": "https://twitter.com/KONFEDERACJA_/status/1372137538220142594", "display_url": "twitter.com/KONFEDERACJA_/\u2026", "indices": [76, 99]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1153364548759490560, "id_str": "1153364548759490560", "name": "Dudek88", "screen_name": "MarekMa32433534", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 209, "friends_count": 292, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 22 18:01:51 +0000 2019", "favourites_count": 8292, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3298, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330182091829633028/_MHQRp3W_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330182091829633028/_MHQRp3W_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1153364548759490560/1608225441", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1372137538220142594, "quoted_status_id_str": "1372137538220142594", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 17 10:47:36 +0000 2021", "id": 1372137538220142594, "id_str": "1372137538220142594", "full_text": "\ud83d\udd34@JkmMikke: \"Czy wy zdajecie sobie spraw\u0119, \u017ce jeste\u015bcie zahipnotyzowani?! Nikt nie m\u00f3wi o lekarstwach na koronawirusa!\"\n\n#Sejm #COVID19 #szczepionki #Konfederacja\n\n2/2 https://t.co/IsXz9owbWe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [{"text": "Sejm", "indices": [121, 126]}, {"text": "COVID19", "indices": [127, 135]}, {"text": "szczepionki", "indices": [136, 148]}, {"text": "Konfederacja", "indices": [149, 162]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JkmMikke", "name": "Janusz.Korwin.Mikke", "id": 2858025183, "id_str": "2858025183", "indices": [1, 10]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372137208644308997, "id_str": "1372137208644308997", "indices": [168, 191], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372137208644308997/pu/img/jsa5XuOoas1ihRuO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372137208644308997/pu/img/jsa5XuOoas1ihRuO.jpg", "url": "https://t.co/IsXz9owbWe", "display_url": "pic.twitter.com/IsXz9owbWe", "expanded_url": "https://twitter.com/KONFEDERACJA_/status/1372137538220142594/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372137208644308997, "id_str": "1372137208644308997", "indices": [168, 191], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372137208644308997/pu/img/jsa5XuOoas1ihRuO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1372137208644308997/pu/img/jsa5XuOoas1ihRuO.jpg", "url": "https://t.co/IsXz9owbWe", "display_url": "pic.twitter.com/IsXz9owbWe", "expanded_url": "https://twitter.com/KONFEDERACJA_/status/1372137538220142594/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 120033, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372137208644308997/pu/vid/480x270/gDnSnebS1Q8RHCqx.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372137208644308997/pu/vid/640x360/i9wX-KUp2VDT0Z0y.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372137208644308997/pu/pl/ytON-MsqdsFepee0.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1372137208644308997/pu/vid/1280x720/dmTUHukmQNTNRBrt.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1372137126830211073, "in_reply_to_status_id_str": "1372137126830211073", "in_reply_to_user_id": 1093510047605374976, "in_reply_to_user_id_str": "1093510047605374976", "in_reply_to_screen_name": "KONFEDERACJA_", "user": {"id": 1093510047605374976, "id_str": "1093510047605374976", "name": "Konfederacja", "screen_name": "KONFEDERACJA_", "location": "Polska", "description": "Oficjalny profil partii Konfederacja Wolno\u015b\u0107 i Niepodleg\u0142o\u015b\u0107. Od 2019 roku reprezentujemy w polityce parlamentarnej sojusz po\u0142\u0105czonych si\u0142 ideowej prawicy!", "url": "https://t.co/BrOD9RRIhI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BrOD9RRIhI", "expanded_url": "https://konfederacja.net/", "display_url": "konfederacja.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76105, "friends_count": 585, "listed_count": 129, "created_at": "Thu Feb 07 14:01:26 +0000 2019", "favourites_count": 19026, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34823, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1277918136918999051/QBnFcoAu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277918136918999051/QBnFcoAu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1093510047605374976/1611673439", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 64, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 10:25:06 +0000 2021", "id": 1372131875456704516, "id_str": "1372131875456704516", "full_text": "Kolejne zgony po podaniu preparatu AstraZeneca. Wiemy dlaczego PiS nie wstrzymuje szczepie\u0144\n#Szczepienia #szczepimysi\u0119 #PiS #AstraZeneca \nhttps://t.co/1obO1a08jT", "truncated": false, "display_text_range": [0, 161], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [92, 104]}, {"text": "szczepimysi\u0119", "indices": [105, 118]}, {"text": "PiS", "indices": [119, 123]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [124, 136]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1obO1a08jT", "expanded_url": "https://kronika24.pl/kolejne-zgony-po-podaniu-preparatu-astrazeneca-wiemy-dlaczego-pis-nie-wstrzymuje-szczepien/", "display_url": "kronika24.pl/kolejne-zgony-\u2026", "indices": [138, 161]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1445921730, "id_str": "1445921730", "name": "Kronika24.pl", "screen_name": "Kronika24pl", "location": "Polska", "description": "Oficjalny kana\u0142 portalu https://t.co/q7jPPS7sng\n\nTylko u nas najwa\u017cniejsze i najciekawsze informacje z Polski i ze \u015bwiata!", "url": "https://t.co/eQIJsUgdX6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eQIJsUgdX6", "expanded_url": "http://www.kronika24.pl", "display_url": "kronika24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/q7jPPS7sng", "expanded_url": "http://Kronika24.pl", "display_url": "Kronika24.pl", "indices": [24, 47]}]}}, "protected": false, "followers_count": 530, "friends_count": 20, "listed_count": 100, "created_at": "Tue May 21 09:57:33 +0000 2013", "favourites_count": 22, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22324, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/589386064906686465/Ar_Ecbnj_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589386064906686465/Ar_Ecbnj_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1445921730/1574674273", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 09:35:11 +0000 2021", "id": 1372119311603671041, "id_str": "1372119311603671041", "full_text": "- Oczywi\u015bcie, \u017ce zaszczepi\u0142bym si\u0119 AstraZenek\u0105. Brak szczepionki spowoduje brak szczepie\u0144, a to ryzyko zgon\u00f3w, hospitalizacji, ci\u0119\u017ckiego przebiegu #COVID19 - oceni\u0142 dr @GCessak, prezes @URPLWMiPB. #Szczepienia #AstraZeneca \nhttps://t.co/fBJh2rXrMo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 247], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [147, 155]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [197, 209]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [210, 222]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GCessak", "name": "\ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude07 \ud835\uddd6\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf8", "id": 556859372, "id_str": "556859372", "indices": [168, 176]}, {"screen_name": "URPLWMiPB", "name": "URPL", "id": 556679074, "id_str": "556679074", "indices": [185, 195]}], "urls": [{"url": "https://t.co/fBJh2rXrMo", "expanded_url": "https://www.rynekzdrowia.pl/Serwis-Szczepienia/Prezes-URPL-oczywiscie-zaszczepilbym-sie-AstraZeneca-Jej-wstrzymanie-to-efekt-nerwicy,219955,1018.html", "display_url": "rynekzdrowia.pl/Serwis-Szczepi\u2026", "indices": [224, 247]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2373819493, "id_str": "2373819493", "name": "rynekzdrowia.pl", "screen_name": "rynekzdrowia", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6762, "friends_count": 1023, "listed_count": 67, "created_at": "Wed Mar 05 14:05:02 +0000 2014", "favourites_count": 1260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28610, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923117389079830528/-BGt1ISc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923117389079830528/-BGt1ISc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2373819493/1613036667", "profile_link_color": "007A8B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 09:10:12 +0000 2021", "id": 1372113025289883649, "id_str": "1372113025289883649", "full_text": "Eksperci w europarlamencie: szczepionki powinny by\u0107 skuteczne przeciwko nowym wariantom koronawirusa \n@Europarl_PL @EMA_News @MZ_GOV_PL @ECDC_EU @WHO_Europe \n#koronawirus #szczepionki #szczepienia #covid19 \n\nhttps://t.co/AGGdAJLOgY", "truncated": false, "display_text_range": [0, 231], "entities": {"hashtags": [{"text": "koronawirus", "indices": [158, 170]}, {"text": "szczepionki", "indices": [171, 183]}, {"text": "szczepienia", "indices": [184, 196]}, {"text": "covid19", "indices": [197, 205]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Europarl_PL", "name": "Parlament Europejski", "id": 36320057, "id_str": "36320057", "indices": [102, 114]}, {"screen_name": "EMA_News", "name": "EU Medicines Agency", "id": 116716199, "id_str": "116716199", "indices": [115, 124]}, {"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [125, 135]}, {"screen_name": "ECDC_EU", "name": "ECDC", "id": 204752573, "id_str": "204752573", "indices": [136, 144]}, {"screen_name": "WHO_Europe", "name": "WHO/Europe", "id": 125403342, "id_str": "125403342", "indices": [145, 156]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AGGdAJLOgY", "expanded_url": "https://medicalpress.pl/swiat/unia-europejska/eksperci-w-europarlamencie-szczepionki-powinny-by-skuteczne-przeciwko-nowym-wariantom-koronawirusa_DJBReZVyap/", "display_url": "medicalpress.pl/swiat/unia-eur\u2026", "indices": [208, 231]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1173507399296200704, "id_str": "1173507399296200704", "name": "medicalpress.pl", "screen_name": "MedicalpressPL", "location": "Warszawa", "description": "Portal internetowy po\u015bwi\u0119cony szeroko poj\u0119tej ochronie zdrowia. system, pacjent, rynek, legislacja, samorz\u0105dy, zdrowie w UE i na \u015bwiecie.", "url": "https://t.co/EFvAybBU8D", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EFvAybBU8D", "expanded_url": "http://www.medicalpress.pl", "display_url": "medicalpress.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1288, "friends_count": 1992, "listed_count": 11, "created_at": "Mon Sep 16 08:03:18 +0000 2019", "favourites_count": 1297, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2683, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173585776749240321/JPAvJhTE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173585776749240321/JPAvJhTE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1173507399296200704/1571228040", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 09:09:42 +0000 2021", "id": 1372112899859185672, "id_str": "1372112899859185672", "full_text": "Bezpodstawne #lockdown-y.\nBezpodstawne restrykcje.\nBezpodstawne zamaskowanie.\nBezpodstawne testowanie.\nBezpodstawne #szczepienia.\nBezpodstawne #PaszportySzczepionkowe.\nBezpodstawna #SegregacjaSanitarna.\nBezpodstawne zamykanie Ko\u015bcio\u0142\u00f3w. \nBezpodstawna #pandemia.\n\n#Fa\u0142szywaPandemia https://t.co/W5jynjX1gu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "lockdown", "indices": [13, 22]}, {"text": "szczepienia", "indices": [116, 128]}, {"text": "PaszportySzczepionkowe", "indices": [143, 166]}, {"text": "SegregacjaSanitarna", "indices": [181, 201]}, {"text": "pandemia", "indices": [251, 260]}, {"text": "Fa\u0142szywaPandemia", "indices": [263, 280]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W5jynjX1gu", "expanded_url": "https://twitter.com/True_Poland/status/1372089104217874432", "display_url": "twitter.com/True_Poland/st\u2026", "indices": [281, 304]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1064846797640794112, "id_str": "1064846797640794112", "name": "Naprz\u00f3d Polsko\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1!", "screen_name": "True_Poland", "location": "Poland", "description": "Albo Polska b\u0119dzie katolicka i Chrystusowa albo nie b\u0119dzie jej wcale! #Naprz\u00f3dPolsko\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n#PrawoDo\u017bycia \n#TarczaZa\u017byciem", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4469, "friends_count": 4942, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Nov 20 11:43:55 +0000 2018", "favourites_count": 30563, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12518, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1238039532794261509/FteuhOmq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238039532794261509/FteuhOmq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064846797640794112/1579783457", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1372089104217874432, "quoted_status_id_str": "1372089104217874432", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 17 07:35:09 +0000 2021", "id": 1372089104217874432, "id_str": "1372089104217874432", "full_text": "#Szczepionka nie chroni przed zaka\u017ceniem, tylko ewentualnie przed ci\u0119\u017ckim stanem. OSOBY ZASZCZEPIONE TE\u017b MOG\u0104 ZARA\u017bA\u0106. Sens jest szczepi\u0107 tylko grupy ryzyka i ch\u0119tnych oszo\u0142om\u00f3w, a uzale\u017cnienie podr\u00f3\u017cy czy czegokolwiek od tego, czy kto\u015b by\u0142 zaszczepiony, czy nie, to ZBRODNIA! https://t.co/YJTLkAyEf6", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepionka", "indices": [0, 12]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372088165276729346, "id_str": "1372088165276729346", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewqi6qvWQAICsCB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewqi6qvWQAICsCB.jpg", "url": "https://t.co/YJTLkAyEf6", "display_url": "pic.twitter.com/YJTLkAyEf6", "expanded_url": "https://twitter.com/True_Poland/status/1372089104217874432/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 450, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 529, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 529, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372088165276729346, "id_str": "1372088165276729346", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewqi6qvWQAICsCB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewqi6qvWQAICsCB.jpg", "url": "https://t.co/YJTLkAyEf6", "display_url": "pic.twitter.com/YJTLkAyEf6", "expanded_url": "https://twitter.com/True_Poland/status/1372089104217874432/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 450, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 529, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 529, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1064846797640794112, "id_str": "1064846797640794112", "name": "Naprz\u00f3d Polsko\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1!", "screen_name": "True_Poland", "location": "Poland", "description": "Albo Polska b\u0119dzie katolicka i Chrystusowa albo nie b\u0119dzie jej wcale! #Naprz\u00f3dPolsko\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n#PrawoDo\u017bycia \n#TarczaZa\u017byciem", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4469, "friends_count": 4942, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Nov 20 11:43:55 +0000 2018", "favourites_count": 30563, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12518, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1238039532794261509/FteuhOmq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238039532794261509/FteuhOmq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064846797640794112/1579783457", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 75, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 5, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 08:50:11 +0000 2021", "id": 1372107987758776330, "id_str": "1372107987758776330", "full_text": "Dworczyk: Polacy zaczynaj\u0105 nie zg\u0142asza\u0107 si\u0119 na szczepienia, to efekt czarnego PR wok\u00f3\u0142 firmy AstraZeneca\n@michaldworczyk @NaczelnaL\n#AstraZeneca #Szczepienia\n@ZNP_ZG @aga_mastalerz @JacekKrajewski1 @MlodziRodzinni https://t.co/UHkbJNNqIg", "truncated": false, "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [132, 144]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [145, 157]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [105, 120]}, {"screen_name": "NaczelnaL", "name": "Naczelna Izba Lekarska", "id": 1132948096797880320, "id_str": "1132948096797880320", "indices": [121, 131]}, {"screen_name": "ZNP_ZG", "name": "ZNP", "id": 790883151774113793, "id_str": "790883151774113793", "indices": [158, 165]}, {"screen_name": "aga_mastalerz", "name": "Agnieszka Mastalerz-Migas", "id": 2733411941, "id_str": "2733411941", "indices": [166, 180]}, {"screen_name": "JacekKrajewski1", "name": "Jacek Krajewski", "id": 507784323, "id_str": "507784323", "indices": [181, 197]}, {"screen_name": "MlodziRodzinni", "name": "M\u0142odzi Lekarze Rodzinni", "id": 1177468213849800704, "id_str": "1177468213849800704", "indices": [198, 213]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UHkbJNNqIg", "expanded_url": "https://cowzdrowiu.pl/aktualnosci/post/polacy-nabieraja-obaw-do-szczepien-winna-atmosfera-wokol-astrazeneca", "display_url": "cowzdrowiu.pl/aktualnosci/po\u2026", "indices": [214, 237]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 08:37:49 +0000 2021", "id": 1372104875815895040, "id_str": "1372104875815895040", "full_text": "AstraZeneca - co dalej ze szczepionk\u0105? Prof. Pyr\u0107: Ratujemy \u017cycie i nasz \u015bwiat. Wstrzymanie szczepie\u0144 jest bardzo szkodliwe\n@k_pyrc  #koronawirus #AstraZeneca #Szczepienia \n\nhttps://t.co/6IWUuztM2l", "truncated": false, "display_text_range": [0, 197], "entities": {"hashtags": [{"text": "koronawirus", "indices": [133, 145]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [146, 158]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [159, 171]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "k_pyrc", "name": "Krzysztof Pyrc", "id": 1300675556, "id_str": "1300675556", "indices": [124, 131]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6IWUuztM2l", "expanded_url": "https://wyborcza.pl/7,82983,26887386,astrazeneca-co-dalej-ze-szczepionka-prof-pyrc-ratujemy.html", "display_url": "wyborcza.pl/7,82983,268873\u2026", "indices": [174, 197]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 791582583561781248, "id_str": "791582583561781248", "name": "Wideo Wyborcza.pl", "screen_name": "WideoWyborcza", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Wideo Wyborcza.pl to naj\u015bwie\u017csze wydarzenia ze \u015bwiata i kraju, reporta\u017ce, wywiady, programy publicystyczne i lifestylowe.", "url": "https://t.co/8vswkDU4FK", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8vswkDU4FK", "expanded_url": "http://wybr.cz/2gt", "display_url": "wybr.cz/2gt", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2672, "friends_count": 551, "listed_count": 22, "created_at": "Thu Oct 27 10:09:29 +0000 2016", "favourites_count": 116, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3339, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1166725748398415874/oHWD8_ih_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166725748398415874/oHWD8_ih_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/791582583561781248/1548155052", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 08:26:33 +0000 2021", "id": 1372102038633521153, "id_str": "1372102038633521153", "full_text": "\ud83c\udf99 Dzisiaj o 13:00 w Radio TOK FM dr Dominik H\u00e9jj @kropka_hu  opowie o aktualnej sytuacji na W\u0119grzech, programie szczepie\u0144 oraz o dzia\u0142aczach Fideszu w Parlamencie Europejskim. Zapraszamy! \u2935\ufe0f #W\u0119gry #szczepienia #COVID #Fidesz #polityka #UE https://t.co/yzQW0ZaTyH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [{"text": "W\u0119gry", "indices": [191, 197]}, {"text": "szczepienia", "indices": [198, 210]}, {"text": "COVID", "indices": [211, 217]}, {"text": "Fidesz", "indices": [218, 225]}, {"text": "polityka", "indices": [226, 235]}, {"text": "UE", "indices": [236, 239]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "kropka_hu", "name": "kropka_hu", "id": 2972359499, "id_str": "2972359499", "indices": [49, 59]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372102022053380100, "id_str": "1372102022053380100", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwqvhPQWQAQ1nDT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwqvhPQWQAQ1nDT.jpg", "url": "https://t.co/yzQW0ZaTyH", "display_url": "pic.twitter.com/yzQW0ZaTyH", "expanded_url": "https://twitter.com/IES_Lublin/status/1372102038633521153/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372102022053380100, "id_str": "1372102022053380100", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwqvhPQWQAQ1nDT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwqvhPQWQAQ1nDT.jpg", "url": "https://t.co/yzQW0ZaTyH", "display_url": "pic.twitter.com/yzQW0ZaTyH", "expanded_url": "https://twitter.com/IES_Lublin/status/1372102038633521153/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1242716650224353280, "id_str": "1242716650224353280", "name": "IE\u015a - Instytut Europy \u015arodkowej", "screen_name": "IES_Lublin", "location": "Poland, Lublin", "description": "The Institute of Central Europe (IE\u015a). \nMisj\u0105 Instytutu Europy \u015arodkowej jest merytoryczne wsparcie polityki zagranicznej Rzeczypospolitej Polskiej.", "url": "https://t.co/MWn8HXS4GU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MWn8HXS4GU", "expanded_url": "https://ies.lublin.pl", "display_url": "ies.lublin.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 511, "friends_count": 67, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Mar 25 07:35:23 +0000 2020", "favourites_count": 66, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 450, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1242717847333285888/uYXD3ujc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242717847333285888/uYXD3ujc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1242716650224353280/1585813900", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 08:21:14 +0000 2021", "id": 1372100703481692160, "id_str": "1372100703481692160", "full_text": "EUROPA ZAMKN\u0118\u0141A GRANICE! BEZ S\u0332Z\u0332C\u0332Z\u0332E\u0332P\u0332I\u0332O\u0332N\u0332K\u0332I\u0332 NIE OPU\u015aCISZ POLSKI https://t.co/ibTVKVskAw przez @YouTube #UniaEuropejska #Szczepionka #Szczepienia #Koronawirus #KoronawirusPolska #KoronawirusWPolsce", "truncated": false, "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [{"text": "UniaEuropejska", "indices": [111, 126]}, {"text": "Szczepionka", "indices": [127, 139]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [140, 152]}, {"text": "Koronawirus", "indices": [153, 165]}, {"text": "KoronawirusPolska", "indices": [166, 184]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [185, 204]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [102, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ibTVKVskAw", "expanded_url": "https://youtu.be/pH1OzGtAZ9c", "display_url": "youtu.be/pH1OzGtAZ9c", "indices": [72, 95]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 947094951459946496, "id_str": "947094951459946496", "name": "Patryk Nietopiel", "screen_name": "Akira12134", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84, "friends_count": 55, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Dec 30 13:20:07 +0000 2017", "favourites_count": 19709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24603, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 07:54:28 +0000 2021", "id": 1372093966011752449, "id_str": "1372093966011752449", "full_text": "Ju\u017c mi si\u0119 #Szczepienia \u015bni\u0105 po nocach.. jak si\u0119 Wam \"utylizuj\u0105\" gdzie\u015b dawki w Lublinie, to dajcie zna\u0107, serio, wpadn\u0119. I te astry co to niekt\u00f3rzy odmawiaj\u0105 bo cykorz\u0105 te\u017c ch\u0119tnie przyjm\u0119..", "truncated": false, "display_text_range": [0, 190], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [11, 23]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 957330547080122368, "id_str": "957330547080122368", "name": "ewa molik", "screen_name": "layylavictoria", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 34, "friends_count": 155, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jan 27 19:12:43 +0000 2018", "favourites_count": 6496, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2582, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330479609067008004/x2SxPJgE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330479609067008004/x2SxPJgE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/957330547080122368/1600163416", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 07:22:31 +0000 2021", "id": 1372085926701191170, "id_str": "1372085926701191170", "full_text": "Propozycja KE dot. certyfikat\u00f3w szczepie\u0144 https://t.co/YWWWVEIgBD #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [66, 78]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YWWWVEIgBD", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420832,propozycja-ke-dot-certyfikatow-szczepien", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420832,propo\u2026", "indices": [42, 65]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 22:16:57 +0000 2021", "id": 1371948627439013896, "id_str": "1371948627439013896", "full_text": ".@WTBartoszewski: Krytykuj\u0119 rz\u0105d bardzo cz\u0119sto i nie bez powodu, ale je\u015bli chodzi o poziom #szczepienia, to my jeste\u015bmy o niebo lepsi ni\u017c \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Francuzi, \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Holendrzy, \ud83c\udde7\ud83c\uddeaBelgowie i par\u0119 innych kraj\u00f3w w \ud83c\uddea\ud83c\uddfaUnii Europejskiej. \nhttps://t.co/2bgB8YYn3F", "truncated": false, "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [91, 103]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WTBartoszewski", "name": "W\u0142adys\u0142aw T. Bartoszewski", "id": 1103253862545268736, "id_str": "1103253862545268736", "indices": [1, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371911812048953346, "id_str": "1371911812048953346", "indices": [219, 242], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1371911812048953346/img/cIaDr1STWEkWxYG9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1371911812048953346/img/cIaDr1STWEkWxYG9.jpg", "url": "https://t.co/2bgB8YYn3F", "display_url": "pic.twitter.com/2bgB8YYn3F", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPTVPINFO/status/1371912086389948416/video/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1371912086389948416, "source_status_id_str": "1371912086389948416", "source_user_id": 1080402760955244544, "source_user_id_str": "1080402760955244544"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371911812048953346, "id_str": "1371911812048953346", "indices": [219, 242], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1371911812048953346/img/cIaDr1STWEkWxYG9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1371911812048953346/img/cIaDr1STWEkWxYG9.jpg", "url": "https://t.co/2bgB8YYn3F", "display_url": "pic.twitter.com/2bgB8YYn3F", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPTVPINFO/status/1371912086389948416/video/1", "type": "video", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1371912086389948416, "source_status_id_str": "1371912086389948416", "source_user_id": 1080402760955244544, "source_user_id_str": "1080402760955244544", "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 37660, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1371911812048953346/vid/720x396/NWLTA5W-bc1RFUrs.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1371911812048953346/vid/490x270/Wanhn1ZJmjtTa7Ez.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1371911812048953346/pl/vxWe8aJfnk41_Nyd.m3u8?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"title": "W\u0142adys\u0142aw T. Bartoszewski, Polskie Stronnictwo Ludowe | MIN\u0118\u0141A 20", "description": "", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://vod.tvp.pl/website/minela-dwudziesta,1084"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4846327307, "id_str": "4846327307", "name": "\u270c\u271d\ufe0f\ud835\udc06\ud835\udc2b\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc05\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u270c", "screen_name": "GrzeF", "location": "Podkarpackie, Polska", "description": "\u25b6\ufe0f'Temu kto nie wie do jakiego portu zmierza, nie sprzyja \u017caden wiatr.'\u25c0\ufe0f\n#DrugaZmiana #JedziemyDalej #StrefaWolnaOdLGBT", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4075, "friends_count": 3927, "listed_count": 27, "created_at": "Mon Jan 25 18:09:32 +0000 2016", "favourites_count": 114662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 81615, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269329280548376577/cNQ6OF4i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269329280548376577/cNQ6OF4i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4846327307/1615175585", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 22:04:24 +0000 2021", "id": 1371945471623757828, "id_str": "1371945471623757828", "full_text": "#wtylewizji #Obajtek #MuremZaObajtkiem #Jedziemy #COVID19 #szpitaltymczasowy #szpitalnarodowy #Jo\u0144ski #Szczerba #szczepimysie\n#Szczepienia #PO #smerfy \nSzczerba i Jo\u0144ski to smerf Ciamajda ze smerfem Wa\u017cniakiem. https://t.co/XULTa469QZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 210], "entities": {"hashtags": [{"text": "wtylewizji", "indices": [0, 11]}, {"text": "Obajtek", "indices": [12, 20]}, {"text": "MuremZaObajtkiem", "indices": [21, 38]}, {"text": "Jedziemy", "indices": [39, 48]}, {"text": "COVID19", "indices": [49, 57]}, {"text": "szpitaltymczasowy", "indices": [58, 76]}, {"text": "szpitalnarodowy", "indices": [77, 93]}, {"text": "Jo\u0144ski", "indices": [94, 101]}, {"text": "Szczerba", "indices": [102, 111]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [112, 125]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [126, 138]}, {"text": "PO", "indices": [139, 142]}, {"text": "smerfy", "indices": [143, 150]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371945466900930560, "id_str": "1371945466900930560", "indices": [211, 234], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwohIh3WYAA3tGu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwohIh3WYAA3tGu.jpg", "url": "https://t.co/XULTa469QZ", "display_url": "pic.twitter.com/XULTa469QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/memyzpolityki/status/1371945471623757828/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371945466900930560, "id_str": "1371945466900930560", "indices": [211, 234], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwohIh3WYAA3tGu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwohIh3WYAA3tGu.jpg", "url": "https://t.co/XULTa469QZ", "display_url": "pic.twitter.com/XULTa469QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/memyzpolityki/status/1371945471623757828/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}}}, {"id": 1371945469568507908, "id_str": "1371945469568507908", "indices": [211, 234], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwohIrzWYAQL2jA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwohIrzWYAQL2jA.jpg", "url": "https://t.co/XULTa469QZ", "display_url": "pic.twitter.com/XULTa469QZ", "expanded_url": "https://twitter.com/memyzpolityki/status/1371945471623757828/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 200, "h": 200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1152994118156607488, "id_str": "1152994118156607488", "name": "Memy Z Polityki | #ILovePiS \u2764\ufe0f #Polska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "memyzpolityki", "location": "Rzeczpospolita Polska", "description": "KOMENTARZ wydarze\u0144 i memy. Zdroworozs\u0105dkowa odpowied\u017a na g\u0142upoty. Nie ma mnie na Facebook'u/Instagram'ie.\ud83d\udc4d#PiS #PAD2020 #Duda2020 #Polska #wtylewizji", "url": "https://t.co/HeOswLks4c", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HeOswLks4c", "expanded_url": "https://www.tiktok.com/@politycznememy24", "display_url": "tiktok.com/@politycznemem\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1198, "friends_count": 1204, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 21 17:29:54 +0000 2019", "favourites_count": 50, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18986, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1153180793394647041/pM4tP-0p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153180793394647041/pM4tP-0p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1152994118156607488/1569943072", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 20:52:46 +0000 2021", "id": 1371927444991717376, "id_str": "1371927444991717376", "full_text": "10 mln dawek szczepionek dla UE w ramach przyspieszonych dostaw #szczepionka #szczepienia \n\nhttps://t.co/EFQBD2sZYf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepionka", "indices": [64, 76]}, {"text": "szczepienia", "indices": [77, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EFQBD2sZYf", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420819,10-mln-dawek-szczepionek-dla-ue-w-ramach-przyspi", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420819,10-ml\u2026", "indices": [92, 115]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 20:04:40 +0000 2021", "id": 1371915339995480082, "id_str": "1371915339995480082", "full_text": "Szczepionki Weigla przeciw tyfusowi zdobyte przez KG AK i u\u017cyte do obowi\u0105zkowych szczepie\u0144 wywiadowc\u00f3w AK. Kto si\u0119 nie podda\u0142 szczepieniu, a zachorowa\u0142 traci\u0142 ochron\u0119 Firmy czyli AK. Ciekawy przyk\u0142ad codzienno\u015bci konspiracji #szczepienia Dokument z @aan_gov_pl #archiwa @Archiwa https://t.co/YmHNTs8tzj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [225, 237]}, {"text": "archiwa", "indices": [261, 269]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aan_gov_pl", "name": "Archiwum Akt Nowych", "id": 740809942844747776, "id_str": "740809942844747776", "indices": [249, 260]}, {"screen_name": "Archiwa", "name": "Archiwa Pa\u0144stwowe", "id": 168402338, "id_str": "168402338", "indices": [270, 278]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371914058866290697, "id_str": "1371914058866290697", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwoEkV0W8AkdzqO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwoEkV0W8AkdzqO.jpg", "url": "https://t.co/YmHNTs8tzj", "display_url": "pic.twitter.com/YmHNTs8tzj", "expanded_url": "https://twitter.com/Olczak_Mariusz/status/1371915339995480082/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 740, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1917, "h": 1182, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 419, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371914058866290697, "id_str": "1371914058866290697", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwoEkV0W8AkdzqO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwoEkV0W8AkdzqO.jpg", "url": "https://t.co/YmHNTs8tzj", "display_url": "pic.twitter.com/YmHNTs8tzj", "expanded_url": "https://twitter.com/Olczak_Mariusz/status/1371915339995480082/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 740, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1917, "h": 1182, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 419, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 704376484337750016, "id_str": "704376484337750016", "name": "Mariusz Olczak", "screen_name": "Olczak_Mariusz", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 461, "friends_count": 454, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 29 18:43:35 +0000 2016", "favourites_count": 9835, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2845, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/704742607176400897/tBSEpmAu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/704742607176400897/tBSEpmAu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/704376484337750016/1542825647", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 34, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 19:51:44 +0000 2021", "id": 1371912086389948416, "id_str": "1371912086389948416", "full_text": "#Min\u0119\u0142a20 |\ud83d\udcac@WTBartoszewski, \ud83c\udf40@nowePSL: Krytykuje rz\u0105d bardzo cz\u0119sto i nie bez powodu, ale je\u015bli chodzi o poziom #szczepienia, to my jeste\u015bmy o niebo lepsi ni\u017c \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Francuzi, \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Holendrzy, \ud83c\udde7\ud83c\uddeaBelgowie i par\u0119 innych kraj\u00f3w w \ud83c\uddea\ud83c\uddfaUnii Europejskiej. https://t.co/62d8znoC7m", "truncated": false, "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [{"text": "Min\u0119\u0142a20", "indices": [0, 9]}, {"text": "szczepienia", "indices": [113, 125]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WTBartoszewski", "name": "W\u0142adys\u0142aw T. Bartoszewski", "id": 1103253862545268736, "id_str": "1103253862545268736", "indices": [12, 27]}, {"screen_name": "nowePSL", "name": "\ud83c\udf40 PSL", "id": 2426963910, "id_str": "2426963910", "indices": [30, 38]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371911812048953346, "id_str": "1371911812048953346", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1371911812048953346/img/cIaDr1STWEkWxYG9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1371911812048953346/img/cIaDr1STWEkWxYG9.jpg", "url": "https://t.co/62d8znoC7m", "display_url": "pic.twitter.com/62d8znoC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPTVPINFO/status/1371912086389948416/video/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371911812048953346, "id_str": "1371911812048953346", "indices": [240, 263], "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1371911812048953346/img/cIaDr1STWEkWxYG9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1371911812048953346/img/cIaDr1STWEkWxYG9.jpg", "url": "https://t.co/62d8znoC7m", "display_url": "pic.twitter.com/62d8znoC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPTVPINFO/status/1371912086389948416/video/1", "type": "video", "sizes": {"large": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 396, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 37660, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1371911812048953346/vid/720x396/NWLTA5W-bc1RFUrs.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1371911812048953346/vid/490x270/Wanhn1ZJmjtTa7Ez.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1371911812048953346/pl/vxWe8aJfnk41_Nyd.m3u8?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"title": "W\u0142adys\u0142aw T. Bartoszewski, Polskie Stronnictwo Ludowe | MIN\u0118\u0141A 20", "description": "", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://vod.tvp.pl/website/minela-dwudziesta,1084"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1080402760955244544, "id_str": "1080402760955244544", "name": "TOP TVP INFO", "screen_name": "TOPTVPINFO", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Najlepsze materia\u0142y wideo prosto z anteny TVP INFO. Informacje i opinie na gor\u0105co.\nhttps://t.co/HZLQdg1gBC #wieszwi\u0119cej\nFacebook: https://t.co/brW24qpHfS", "url": "https://t.co/vujXuaXLfa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vujXuaXLfa", "expanded_url": "http://www.tvp.info", "display_url": "tvp.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/HZLQdg1gBC", "expanded_url": "http://tvp.info", "display_url": "tvp.info", "indices": [83, 106]}, {"url": "https://t.co/brW24qpHfS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/TOPTVPINFO/", "display_url": "facebook.com/TOPTVPINFO/", "indices": [130, 153]}]}}, "protected": false, "followers_count": 19237, "friends_count": 534, "listed_count": 50, "created_at": "Wed Jan 02 09:57:45 +0000 2019", "favourites_count": 1679, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 31028, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098616609252524032/2KXveDoe_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098616609252524032/2KXveDoe_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1080402760955244544/1567429079", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 19:50:36 +0000 2021", "id": 1371911797989650443, "id_str": "1371911797989650443", "full_text": "Czy #szczepienia chroni\u0105 przed #COVID19?  \n#Szczepionki #amantadyna Ca\u0142o\u015b\u0107: https://t.co/c9IDJIZdCv https://t.co/wVjs6OUhBV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 99], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [4, 16]}, {"text": "COVID19", "indices": [31, 39]}, {"text": "Szczepionki", "indices": [43, 55]}, {"text": "amantadyna", "indices": [56, 67]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c9IDJIZdCv", "expanded_url": "https://linkd.pl/pz2ud", "display_url": "linkd.pl/pz2ud", "indices": [76, 99]}], "media": [{"id": 1371911631337365510, "id_str": "1371911631337365510", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371911631337365510/pu/img/7Zku2bcMWPE-g0el.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371911631337365510/pu/img/7Zku2bcMWPE-g0el.jpg", "url": "https://t.co/wVjs6OUhBV", "display_url": "pic.twitter.com/wVjs6OUhBV", "expanded_url": "https://twitter.com/kotczarny/status/1371911797989650443/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371911631337365510, "id_str": "1371911631337365510", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371911631337365510/pu/img/7Zku2bcMWPE-g0el.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371911631337365510/pu/img/7Zku2bcMWPE-g0el.jpg", "url": "https://t.co/wVjs6OUhBV", "display_url": "pic.twitter.com/wVjs6OUhBV", "expanded_url": "https://twitter.com/kotczarny/status/1371911797989650443/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 128200, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371911631337365510/pu/pl/sm9T3Jl5mKW2d49U.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371911631337365510/pu/vid/640x360/ISUsvNdVsrRARDkm.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371911631337365510/pu/vid/1280x720/UrB6LJGgRC_JejdI.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371911631337365510/pu/vid/480x270/PcPI9cXDVu04QPre.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 522343082, "id_str": "522343082", "name": "Lucek K.", "screen_name": "kotczarny", "location": "", "description": "kod czarny dla ludzko\u015bci\n\n#Isles", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5323, "friends_count": 5183, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Mar 12 15:31:23 +0000 2012", "favourites_count": 95709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 29183, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1116971169398362112/qozZSU2Z_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116971169398362112/qozZSU2Z_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/522343082/1555143815", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 19:29:24 +0000 2021", "id": 1371906466236530689, "id_str": "1371906466236530689", "full_text": "Ca\u0142o\u015b\u0107 opinii pana doktora Zbigniewa Martyki \n\n#COVID19 #Covid_19 #zajob #Plandemia #PiS #NWO #lockdown #Pfizer #AstraZeneca #SzczepimySi\u0119 #Szczepienia #szczepionka #COVID1984 #Obajtek #ObajtekZaMurem #ObajtekGate #TVPiS #SARSCoV2 #KoronawirusWPolsce \n\nhttps://t.co/hJNlzNTg6b", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [47, 55]}, {"text": "Covid_19", "indices": [56, 65]}, {"text": "zajob", "indices": [66, 72]}, {"text": "Plandemia", "indices": [73, 83]}, {"text": "PiS", "indices": [84, 88]}, {"text": "NWO", "indices": [89, 93]}, {"text": "lockdown", "indices": [94, 103]}, {"text": "Pfizer", "indices": [104, 111]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [112, 124]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [125, 138]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [139, 151]}, {"text": "szczepionka", "indices": [152, 164]}, {"text": "COVID1984", "indices": [165, 175]}, {"text": "Obajtek", "indices": [176, 184]}, {"text": "ObajtekZaMurem", "indices": [185, 200]}, {"text": "ObajtekGate", "indices": [201, 213]}, {"text": "TVPiS", "indices": [214, 220]}, {"text": "SARSCoV2", "indices": [221, 230]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [231, 250]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hJNlzNTg6b", "expanded_url": "https://nczas.com/2021/03/15/dr-martyka-podsumowal-rok-lockdownu-dlatego-wlasnie-umieraja-ludzie/?utm_source=onesignal&utm_medium=onesignalautolink&utm_campaign=onesignalautolink", "display_url": "nczas.com/2021/03/15/dr-\u2026", "indices": [253, 276]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 19:01:34 +0000 2021", "id": 1371899459462893571, "id_str": "1371899459462893571", "full_text": "G\u0142upota jest a\u017c tak widoczna, \u017ce nasuwa si\u0119 podejrzenie, \u017ce to nie g\u0142upota, a celowe dzia\u0142anie\n\ndr Z. Martyka o blokadzie s\u0142u\u017cby zdrowia i nadmiarowych zgonach z tego powodu\n\n#COVID19 #Plandemia #PiS #SzczepimySi\u0119 #AstraZeneca #Covid_19 #zajob #NWO #Szczepienia #Pfizer #Lockdown", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [175, 183]}, {"text": "Plandemia", "indices": [184, 194]}, {"text": "PiS", "indices": [195, 199]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [200, 213]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [214, 226]}, {"text": "Covid_19", "indices": [227, 236]}, {"text": "zajob", "indices": [237, 243]}, {"text": "NWO", "indices": [244, 248]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [249, 261]}, {"text": "Pfizer", "indices": [262, 269]}, {"text": "Lockdown", "indices": [270, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 18:51:09 +0000 2021", "id": 1371896837087637506, "id_str": "1371896837087637506", "full_text": "Dzisiaj ju\u017c wiemy na 100%, \u017ce #lockdown nie daje absolutnie nic a statystyki dla obszar\u00f3w, kt\u00f3re wprowadzi\u0142y lockdown oraz tych, kt\u00f3re nie zamyka\u0142y gospodarki s\u0105 por\u00f3wnywalne\n\ndr Z. Martyka\n\n#zajob #Plandemia #COVID19 #Covid_19 #PiS #NWO #Szczepienia #SzczepimySi\u0119 #AstraZeneca", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "lockdown", "indices": [30, 39]}, {"text": "zajob", "indices": [191, 197]}, {"text": "Plandemia", "indices": [198, 208]}, {"text": "COVID19", "indices": [209, 217]}, {"text": "Covid_19", "indices": [218, 227]}, {"text": "PiS", "indices": [228, 232]}, {"text": "NWO", "indices": [233, 237]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [238, 250]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [251, 264]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [265, 277]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 18:46:35 +0000 2021", "id": 1371895690998263811, "id_str": "1371895690998263811", "full_text": "Jest jeszcze jeden fakt, kt\u00f3ry rzadko jest brany pod uwag\u0119. Chodzi o zmniejszenie dop\u0142ywu tlenu do organizmu podczas oddychania w maseczce\n\ndr Z. Martyka\n\n#COVID19 #Covid_19 #zajob #Plandemia #PiS #NWO #szczepionka #SzczepimySi\u0119 #Szczepienia #AstraZeneca #Pfizer", "truncated": false, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [155, 163]}, {"text": "Covid_19", "indices": [164, 173]}, {"text": "zajob", "indices": [174, 180]}, {"text": "Plandemia", "indices": [181, 191]}, {"text": "PiS", "indices": [192, 196]}, {"text": "NWO", "indices": [197, 201]}, {"text": "szczepionka", "indices": [202, 214]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [215, 228]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [229, 241]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [242, 254]}, {"text": "Pfizer", "indices": [255, 262]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 18:42:47 +0000 2021", "id": 1371894730636857344, "id_str": "1371894730636857344", "full_text": "Wirus jest wielokrotnie mniejszy, ni\u017c w\u0142\u00f3kna w masce, i bez problemu przedostaje si\u0119 przez tak\u0105 \u00abbarier\u0119\u00bb\n\ndr Z. Martyka\n\n#COVID19 #Covid_19 #zajob #Plandemia #Szczepienia #SzczepimySi\u0119 #PiS #NWO #Pfizer #AstraZeneca", "truncated": false, "display_text_range": [0, 216], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [122, 130]}, {"text": "Covid_19", "indices": [131, 140]}, {"text": "zajob", "indices": [141, 147]}, {"text": "Plandemia", "indices": [148, 158]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [159, 171]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [172, 185]}, {"text": "PiS", "indices": [186, 190]}, {"text": "NWO", "indices": [191, 195]}, {"text": "Pfizer", "indices": [196, 203]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [204, 216]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 18:40:13 +0000 2021", "id": 1371894088841187336, "id_str": "1371894088841187336", "full_text": "Dzi\u015b tylko \u201eskrajnie naiwni ludzie\u201d my\u015bl\u0105, \u017ce rz\u0105d zamierza przedstawienie pt. \u201apandemia COVID19\u2019 w najbli\u017cszym czasie sko\u0144czy\u0107\n\ndr Z. Martyka\n\n#COVID19 #Pfizer #AstraZeneca #zajob #Plandemia #Szczepienia #SzczepimySi\u0119 #PiS #NWO #Covid_19", "truncated": false, "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [144, 152]}, {"text": "Pfizer", "indices": [153, 160]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [161, 173]}, {"text": "zajob", "indices": [174, 180]}, {"text": "Plandemia", "indices": [181, 191]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [192, 204]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [205, 218]}, {"text": "PiS", "indices": [219, 223]}, {"text": "NWO", "indices": [224, 228]}, {"text": "Covid_19", "indices": [229, 238]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 18:21:12 +0000 2021", "id": 1371889299696857089, "id_str": "1371889299696857089", "full_text": "#AstraZeneca w k\u0142opotach! Teraz nale\u017cy rozp\u0119ta\u0107 podobn\u0105 afer\u0119 wok\u00f3\u0142 trutki #Pfizer #Moderna #JohnsonAndJohnson i innych i niech wypierdalaj\u0105! A p\u00f3\u017aniej pogoni\u0107 pisowc\u00f3w!\n\n#zajob #plandemia #COVID19 #Covid_19 #PiS #NWO #Szczepienia #SzczepimySi\u0119", "truncated": false, "display_text_range": [0, 244], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [0, 12]}, {"text": "Pfizer", "indices": [75, 82]}, {"text": "Moderna", "indices": [83, 91]}, {"text": "JohnsonAndJohnson", "indices": [92, 110]}, {"text": "zajob", "indices": [171, 177]}, {"text": "plandemia", "indices": [178, 188]}, {"text": "COVID19", "indices": [189, 197]}, {"text": "Covid_19", "indices": [198, 207]}, {"text": "PiS", "indices": [208, 212]}, {"text": "NWO", "indices": [213, 217]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [218, 230]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [231, 244]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 16:45:26 +0000 2021", "id": 1371865200882819080, "id_str": "1371865200882819080", "full_text": "Dzi\u015b zawioz\u0142em znajom\u0105 na #Szczepienia, dobrze, \u017ce @terytorialsi panuj\u0105 tam nad porz\u0105dkiem bo dziadki s\u0105 niemal nie do okie\u0142znania. Termin drugiej dawki... za 7 tygodni. Szybka zmiana.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 184], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [26, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "terytorialsi", "name": "Terytorialsi - Zawsze gotowi, zawsze blisko!", "id": 817385715126435841, "id_str": "817385715126435841", "indices": [51, 64]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 893540915335352320, "id_str": "893540915335352320", "name": "Smok_Wawelski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u2693\ud83c\udfb8", "screen_name": "KrakowPresident", "location": "Krak\u00f3w, Polska", "description": "Krakus od urodzenia. Przedsi\u0119biorca.  Wsp\u00f3\u0142czuj\u0119 ludziom, kt\u00f3rzy wierz\u0105 w polityk\u00f3w. Natywizm, g\u0142upcze!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2649, "friends_count": 2600, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Aug 04 18:35:30 +0000 2017", "favourites_count": 61193, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 32123, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1349484568269697026/1H8IpZp7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349484568269697026/1H8IpZp7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/893540915335352320/1558260175", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 15:29:07 +0000 2021", "id": 1371845992891478020, "id_str": "1371845992891478020", "full_text": "Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 #szczepienia w O\u015brodku Dializ #Szczecin \n\nhttps://t.co/NiFqkzQv7d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 80], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [15, 27]}, {"text": "Szczecin", "indices": [45, 54]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NiFqkzQv7d", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/1,420805,rozpoczely-sie-szczepienia-w-osrodku-dializ", "display_url": "radioszczecin.pl/1,420805,rozpo\u2026", "indices": [57, 80]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 15:00:29 +0000 2021", "id": 1371838787110772738, "id_str": "1371838787110772738", "full_text": "Kolejna pora\u017cka Dworczyka. Dopiero trzy miliony pierwszej dawki szczepionki https://t.co/FZpYvXKI1J #AferyPiS #Dworczyk #nieudacznik #Szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 145], "entities": {"hashtags": [{"text": "AferyPiS", "indices": [100, 109]}, {"text": "Dworczyk", "indices": [110, 119]}, {"text": "nieudacznik", "indices": [120, 132]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [133, 145]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FZpYvXKI1J", "expanded_url": "https://wiesci24.pl/2021/03/16/kolejna-porazka-dworczyka-dopiero-trzy-miliony-pierwszej-dawki-szczepionki/", "display_url": "wiesci24.pl/2021/03/16/kol\u2026", "indices": [76, 99]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://wiesci24.pl\" rel=\"nofollow\">Wies</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 880738188356198400, "id_str": "880738188356198400", "name": "Wie\u015bci24.pl", "screen_name": "Wiesci24pl", "location": "Mazowieckie, Polska", "description": "https://t.co/oCtc0vC2cx", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/oCtc0vC2cx", "expanded_url": "https://www.wiesci24.pl", "display_url": "wiesci24.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 65, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Jun 30 10:42:02 +0000 2017", "favourites_count": 4, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20303, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880740458724556802/xYosA2PD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880740458724556802/xYosA2PD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/880738188356198400/1565354845", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 13:51:13 +0000 2021", "id": 1371821355914690561, "id_str": "1371821355914690561", "full_text": "Szefowa Europejskiej Agencji Lek\u00f3w #EMA poinformowa\u0142a dzisiaj, \u017ce obecnie nie ma wskaza\u0144, i\u017c #szczepienia preparatem #AstraZeneca spowodowa\u0142y zakrzepy krwi. \n#szczepionka #koronawirus \nhttps://t.co/0quTc0xu7C", "truncated": false, "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [{"text": "EMA", "indices": [35, 39]}, {"text": "szczepienia", "indices": [93, 105]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [117, 129]}, {"text": "szczepionka", "indices": [158, 170]}, {"text": "koronawirus", "indices": [171, 183]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0quTc0xu7C", "expanded_url": "https://www.radio.bialystok.pl/wiadomosci/index/id/197545", "display_url": "radio.bialystok.pl/wiadomosci/ind\u2026", "indices": [185, 208]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 118692051, "id_str": "118692051", "name": "Radio Bia\u0142ystok", "screen_name": "radiobialystok", "location": "Bialystok", "description": "Oficjalny profil Polskiego Radia Bia\u0142ystok. Najwa\u017cniejsze informacje z regionu.", "url": "https://t.co/wC8UFvC1NF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wC8UFvC1NF", "expanded_url": "https://www.radio.bialystok.pl", "display_url": "radio.bialystok.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4955, "friends_count": 401, "listed_count": 46, "created_at": "Mon Mar 01 13:33:38 +0000 2010", "favourites_count": 1841, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 54406, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/725537238/8121_100452079976966_100000365229495_9069_4226302_n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/725537238/8121_100452079976966_100000365229495_9069_4226302_n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/118692051/1584380717", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 13:45:16 +0000 2021", "id": 1371819860238426116, "id_str": "1371819860238426116", "full_text": "#Szwecja wstrzymuje #szczepienia #AstraZeneca #COVID19 https://t.co/g4Oen6XfuX", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szwecja", "indices": [0, 8]}, {"text": "szczepienia", "indices": [20, 32]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [33, 45]}, {"text": "COVID19", "indices": [46, 54]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/g4Oen6XfuX", "expanded_url": "https://skandynawiainfo.pl/szwecja-wstrzymuje-szczepienia-astrazeneca/", "display_url": "skandynawiainfo.pl/szwecja-wstrzy\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 49748221, "id_str": "49748221", "name": "Ewa Dryja\u0144ska", "screen_name": "Ewa_Dryjanska", "location": "Warsaw, Poland", "description": "International relations expert specializing in Japan and China. PhD in political sciences. Tweets in Polish, English and Japanese", "url": "http://t.co/lZHQka4xrF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/lZHQka4xrF", "expanded_url": "http://www.linkedin.com/pub/ewa-dryja%C5%84ska/79/a70/240", "display_url": "linkedin.com/pub/ewa-dryja%\u2026", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 928, "friends_count": 1137, "listed_count": 14, "created_at": "Mon Jun 22 20:10:28 +0000 2009", "favourites_count": 13575, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17066, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1834625576/ja_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1834625576/ja_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49748221/1400545503", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 13:40:39 +0000 2021", "id": 1371818698860867589, "id_str": "1371818698860867589", "full_text": "Dziadek dosta\u0142 dzisiaj drug\u0105 dawk\u0119 szczepionki Pfizera. \u2764\ufe0f\nPrzynajmniej on jest bezpieczny.\n#szczepienia #Pfizer #zaszczepiony #COVID19 https://t.co/hsAeBws7S4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 135], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [92, 104]}, {"text": "Pfizer", "indices": [105, 112]}, {"text": "zaszczepiony", "indices": [113, 126]}, {"text": "COVID19", "indices": [127, 135]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371818690438660103, "id_str": "1371818690438660103", "indices": [136, 159], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewmt1KvWgAcjLmj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewmt1KvWgAcjLmj.jpg", "url": "https://t.co/hsAeBws7S4", "display_url": "pic.twitter.com/hsAeBws7S4", "expanded_url": "https://twitter.com/Yashimaa94/status/1371818698860867589/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}, "large": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371818690438660103, "id_str": "1371818690438660103", "indices": [136, 159], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewmt1KvWgAcjLmj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewmt1KvWgAcjLmj.jpg", "url": "https://t.co/hsAeBws7S4", "display_url": "pic.twitter.com/hsAeBws7S4", "expanded_url": "https://twitter.com/Yashimaa94/status/1371818698860867589/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}, "large": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [249, 160], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/Ewmt1KvWgAcjLmj.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2550595807, "id_str": "2550595807", "name": "Yashima", "screen_name": "Yashimaa94", "location": "", "description": "(she/her)  Filolo\u017cka in spe, zainteresowania: polityka, psychologia, gotowanie, samorozw\u00f3j. Feministka.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 757, "friends_count": 1099, "listed_count": 6, "created_at": "Fri Jun 06 17:38:12 +0000 2014", "favourites_count": 42923, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23590, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1335020346790064129/vQnloGtp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335020346790064129/vQnloGtp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2550595807/1615334178", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 13:26:53 +0000 2021", "id": 1371815233308741632, "id_str": "1371815233308741632", "full_text": "P\u0142akam\ud83d\ude02 Crossover na jaki nie zas\u0142ugujemy\ud83d\ude0e Swoj\u0105 drog\u0105, \u0142adnie si\u0119 klocuszki uk\u0142adaj\u0105. Po\u017cyteczni idioci wrogiej propagandy, futruj\u0105 znaleziskami po\u017cytecznych idiot\u00f3w w zaprzyja\u017anionych mediach. #dywersja, #szuruszuru, #szczepienia https://t.co/y1tFwcSH7W", "truncated": false, "display_text_range": [0, 231], "entities": {"hashtags": [{"text": "dywersja", "indices": [195, 204]}, {"text": "szuruszuru", "indices": [206, 217]}, {"text": "szczepienia", "indices": [219, 231]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371815209262854145, "id_str": "1371815209262854145", "indices": [232, 255], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwmqqiWXMAEIcjG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwmqqiWXMAEIcjG.jpg", "url": "https://t.co/y1tFwcSH7W", "display_url": "pic.twitter.com/y1tFwcSH7W", "expanded_url": "https://twitter.com/Kot_Behemot_PL/status/1371815233308741632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 683, "h": 1015, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 683, "h": 1015, "resize": "fit"}, "small": {"w": 458, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371815209262854145, "id_str": "1371815209262854145", "indices": [232, 255], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwmqqiWXMAEIcjG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwmqqiWXMAEIcjG.jpg", "url": "https://t.co/y1tFwcSH7W", "display_url": "pic.twitter.com/y1tFwcSH7W", "expanded_url": "https://twitter.com/Kot_Behemot_PL/status/1371815233308741632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 683, "h": 1015, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 683, "h": 1015, "resize": "fit"}, "small": {"w": 458, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1371815216229580801, "id_str": "1371815216229580801", "indices": [232, 255], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewmqq8TXAAEcUu8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewmqq8TXAAEcUu8.jpg", "url": "https://t.co/y1tFwcSH7W", "display_url": "pic.twitter.com/y1tFwcSH7W", "expanded_url": "https://twitter.com/Kot_Behemot_PL/status/1371815233308741632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 672, "h": 687, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 665, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 672, "h": 687, "resize": "fit"}}}, {"id": 1371815222143549440, "id_str": "1371815222143549440", "indices": [232, 255], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwmqrSVXAAAY5IR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwmqrSVXAAAY5IR.jpg", "url": "https://t.co/y1tFwcSH7W", "display_url": "pic.twitter.com/y1tFwcSH7W", "expanded_url": "https://twitter.com/Kot_Behemot_PL/status/1371815233308741632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 800, "h": 803, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 803, "resize": "fit"}, "small": {"w": 677, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1371815227608723458, "id_str": "1371815227608723458", "indices": [232, 255], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwmqrmsW8AIFWzV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwmqrmsW8AIFWzV.jpg", "url": "https://t.co/y1tFwcSH7W", "display_url": "pic.twitter.com/y1tFwcSH7W", "expanded_url": "https://twitter.com/Kot_Behemot_PL/status/1371815233308741632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 464, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 1173, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 1173, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 822691669304901632, "id_str": "822691669304901632", "name": "Kot Behemot", "screen_name": "Kot_Behemot_PL", "location": "Ankh-Morpork", "description": "#grupaTurkucia", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1100, "friends_count": 1060, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Jan 21 06:25:53 +0000 2017", "favourites_count": 78693, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28545, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1076428738492096512/7Hq37-hZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076428738492096512/7Hq37-hZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/822691669304901632/1544938172", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 12:50:47 +0000 2021", "id": 1371806151025831937, "id_str": "1371806151025831937", "full_text": "Kilka pa\u0144stw Unii Europejskiej tymczasowo wstrzyma\u0142o szczepienie przeciwko COVID-19 szczepionk\u0105 AstraZeneca. Europejska Agencja Lek\u00f3w bada szereg zdarze\u0144 zakrzepowo-zatorowych u os\u00f3b, kt\u00f3re otrzyma\u0142y szczepionk\u0119. Wi\u0119cej \ud83d\udc47 #covid19 #szczepienia #pandemia https://t.co/AvFkUEtBIh", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "covid19", "indices": [222, 230]}, {"text": "szczepienia", "indices": [231, 243]}, {"text": "pandemia", "indices": [244, 253]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AvFkUEtBIh", "expanded_url": "https://nursing.com.pl/artykul/ema-kontynuuje-dochodzenie-w-sprawie-szczepionki-astrazeneca-60507fe18c00e3649b46cbf3?utm_source=tt&utm_medium=post&utm_campaign=nursing_news", "display_url": "nursing.com.pl/artykul/ema-ko\u2026", "indices": [254, 277]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922092659228991493, "id_str": "922092659228991493", "name": "PZWL Wydawnictwo Lekarskie", "screen_name": "PZWLwydawnictwo", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Publikacje medyczne, konferencje i szkolenia na najwy\u017cszym poziomie! \ud83d\udcda\ud83c\udf31\ud83e\ude7a\ud83d\udc8a\ud83d\ude91\ud83e\udda0\ud83d\udd2c #mocwiedzy #pzwl", "url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "expanded_url": "http://www.pzwl.pl", "display_url": "pzwl.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 239, "friends_count": 465, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Oct 22 13:29:56 +0000 2017", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 317, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922092659228991493/1583486751", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 11:52:08 +0000 2021", "id": 1371791387927191552, "id_str": "1371791387927191552", "full_text": "Osoby zaszczepione dwukrotnie na COVID-19 ponownie mog\u0105 zarazi\u0107 si\u0119 koronawirusem.\n#radokielce #szczepienia #szczepionka #koronawirus #COVID #COVID19 #swietokrzyskie #\u015bwi\u0119tokrzyskie #sluchasziwiesz\nhttps://t.co/iUpLgl6hdT", "truncated": false, "display_text_range": [0, 221], "entities": {"hashtags": [{"text": "radokielce", "indices": [83, 94]}, {"text": "szczepienia", "indices": [95, 107]}, {"text": "szczepionka", "indices": [108, 120]}, {"text": "koronawirus", "indices": [121, 133]}, {"text": "COVID", "indices": [134, 140]}, {"text": "COVID19", "indices": [141, 149]}, {"text": "swietokrzyskie", "indices": [150, 165]}, {"text": "\u015bwi\u0119tokrzyskie", "indices": [166, 181]}, {"text": "sluchasziwiesz", "indices": [182, 197]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iUpLgl6hdT", "expanded_url": "https://www.radio.kielce.pl/wiadomosci/osoby-zaszczepione-i-tak-moga-sie-zarazic,125083", "display_url": "radio.kielce.pl/wiadomosci/oso\u2026", "indices": [198, 221]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2753180147, "id_str": "2753180147", "name": "Radio Kielce", "screen_name": "RadioKielce", "location": "Kielce", "description": "Polskie Radio Rozg\u0142o\u015bnia Regionalna Radio Kielce S.A.", "url": "https://t.co/M3MuQE01rZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/M3MuQE01rZ", "expanded_url": "https://www.radio.kielce.pl/", "display_url": "radio.kielce.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1425, "friends_count": 83, "listed_count": 7, "created_at": "Thu Aug 28 09:17:08 +0000 2014", "favourites_count": 32, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10167, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849256109739323392/IvyfoivX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849256109739323392/IvyfoivX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2753180147/1609056293", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 11:37:08 +0000 2021", "id": 1371787615637278721, "id_str": "1371787615637278721", "full_text": "a frajerzy z polin nadal pod stolem w maseczkach - biedak #pazura zbieral na wakacje po 5 szekli do skarbonki - nie wspomnieli o tym, ze za role w \"psach 3\" dostal 3 mln pln  za role szczepionkowca milion od pisu ;) #pazura #szczepienia #skurwysyn #polska #dobrazmiana #pis #jebac https://t.co/SKmtVGXzTz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "pazura", "indices": [58, 65]}, {"text": "pazura", "indices": [216, 223]}, {"text": "szczepienia", "indices": [224, 236]}, {"text": "skurwysyn", "indices": [237, 247]}, {"text": "polska", "indices": [248, 255]}, {"text": "dobrazmiana", "indices": [256, 268]}, {"text": "pis", "indices": [269, 273]}, {"text": "jebac", "indices": [274, 280]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371787218403131396, "id_str": "1371787218403131396", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwmRNQRXAAQ7ZQF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwmRNQRXAAQ7ZQF.png", "url": "https://t.co/SKmtVGXzTz", "display_url": "pic.twitter.com/SKmtVGXzTz", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371787615637278721/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 854, "h": 600, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 478, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 600, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371787218403131396, "id_str": "1371787218403131396", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwmRNQRXAAQ7ZQF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwmRNQRXAAQ7ZQF.png", "url": "https://t.co/SKmtVGXzTz", "display_url": "pic.twitter.com/SKmtVGXzTz", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371787615637278721/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 854, "h": 600, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 478, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 854, "h": 600, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206315, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150832, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 11:18:33 +0000 2021", "id": 1371782936417218561, "id_str": "1371782936417218561", "full_text": "\u2013 Osoby z problemem cukrzycowym b\u0119d\u0105 dopuszczone do szczepie\u0144 w grupie 1B. Regulacje i zmiany rozporz\u0105dzenia w tym zakresie b\u0119d\u0105 w przysz\u0142ym tygodniu \u2013 zapowiedzia\u0142 minister zdrowia @a_niedzielski. #koronawirus #szczepionki #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "koronawirus", "indices": [198, 210]}, {"text": "szczepionki", "indices": [211, 223]}, {"text": "szczepienia", "indices": [224, 236]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [182, 196]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4009217656, "id_str": "4009217656", "name": "Mened\u017cer Zdrowia", "screen_name": "MenedzerZdrowia", "location": "Pozna\u0144, Polska", "description": "W \u201eMened\u017cerze Zdrowia\u201d znajdziesz najnowsze wiadomo\u015bci z sektora medycznego, najciekawsze komentarze i opinie, a tak\u017ce analizy i raporty.", "url": "https://t.co/rG5RiAWgPC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rG5RiAWgPC", "expanded_url": "http://www.termedia.pl/mz", "display_url": "termedia.pl/mz", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7884, "friends_count": 3059, "listed_count": 36, "created_at": "Wed Oct 21 11:44:13 +0000 2015", "favourites_count": 3056, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12134, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205133623101403136/sCPOhJH3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205133623101403136/sCPOhJH3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4009217656/1615992800", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 11:15:25 +0000 2021", "id": 1371782149746069511, "id_str": "1371782149746069511", "full_text": "Wdro\u017cy\u0107 projekt z sukcesem mo\u017cna tylko raz. Refundacja #szczepienia #HPV b\u0119dzie pora\u017ck\u0105  systemu i #NSO. Program zdrowotny zapewni #wyszczepialno\u015b\u0107 #dobrowolno\u015b\u0107 #edukacja #powszechno\u015b\u0107 @MZ_GOV_PL @a_niedzielski @Milkowski_M @PinkasJJ @GIS_gov https://t.co/towwOL1fpQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [55, 67]}, {"text": "HPV", "indices": [68, 72]}, {"text": "NSO", "indices": [99, 103]}, {"text": "wyszczepialno\u015b\u0107", "indices": [131, 147]}, {"text": "dobrowolno\u015b\u0107", "indices": [148, 161]}, {"text": "edukacja", "indices": [162, 171]}, {"text": "powszechno\u015b\u0107", "indices": [172, 185]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [186, 196]}, {"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [197, 211]}, {"screen_name": "Milkowski_M", "name": "Maciej Mi\u0142kowski", "id": 974355803657338880, "id_str": "974355803657338880", "indices": [212, 224]}, {"screen_name": "PinkasJJ", "name": "Jaros\u0142aw Jan Pinkas", "id": 1336381842245738499, "id_str": "1336381842245738499", "indices": [225, 234]}, {"screen_name": "GIS_gov", "name": "G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny", "id": 550156790, "id_str": "550156790", "indices": [235, 243]}], "urls": [{"url": "https://t.co/towwOL1fpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/praktykw/status/1371768953404596225", "display_url": "twitter.com/praktykw/statu\u2026", "indices": [244, 267]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1067722826185093120, "id_str": "1067722826185093120", "name": "Zdrowieiedukacja", "screen_name": "Zdrowieiedukac1", "location": "Polska", "description": "Edukujemy w obszarze zdrowia", "url": "https://t.co/7IXoAI8923", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7IXoAI8923", "expanded_url": "http://www.zdrowieiedukacja.org", "display_url": "zdrowieiedukacja.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 331, "friends_count": 267, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Nov 28 10:12:13 +0000 2018", "favourites_count": 118, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 206, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1067723636155576320/owDK837e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067723636155576320/owDK837e_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1067722826185093120/1611677779", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371768953404596225, "quoted_status_id_str": "1371768953404596225", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 16 10:22:59 +0000 2021", "id": 1371768953404596225, "id_str": "1371768953404596225", "full_text": "W jaki spos\u00f3b powinien by\u0107 realizowany i finansowany program szczepie\u0144 przeciwko #HPV m\u00f3wi w rozmowie z \u201eKurierem Medycznym\u201d prof. dr hab. Mariusz Bidzi\u0144ski.\n#rakszyjkimacicy #onkologia #profilaktyka #ginekologia_onkologiczna \nhttps://t.co/zYo45ajdgB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "HPV", "indices": [81, 85]}, {"text": "rakszyjkimacicy", "indices": [158, 174]}, {"text": "onkologia", "indices": [175, 185]}, {"text": "profilaktyka", "indices": [186, 199]}, {"text": "ginekologia_onkologiczna", "indices": [200, 225]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zYo45ajdgB", "expanded_url": "https://www.termedia.pl/mz/Jak-poprawic-profilaktyke-raka-szyjki-macicy-,41713.html", "display_url": "termedia.pl/mz/Jak-poprawi\u2026", "indices": [227, 250]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1238095572936130563, "id_str": "1238095572936130563", "name": "DobrePraktykiwSzczepieniach", "screen_name": "praktykw", "location": "Polska ", "description": "Agreement for Good Practices in Vaccinations - the voice in building Vaccine Confidence in Poland.", "url": "https://t.co/q7RszTNGKK", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/q7RszTNGKK", "expanded_url": "https://www.ioz.org.pl/dobre-praktyki-w-szczepieniach", "display_url": "ioz.org.pl/dobre-praktyki\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 193, "friends_count": 681, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Mar 12 13:33:35 +0000 2020", "favourites_count": 270, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 381, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1238110071122530305/Ox_6PjpB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238110071122530305/Ox_6PjpB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1238095572936130563/1584024827", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 10:31:08 +0000 2021", "id": 1371771003542593537, "id_str": "1371771003542593537", "full_text": "Czy wiecie \u017ce #zakrzep.y i #zator.y to jedna z cz\u0119stszych przeoczonych przyczyn \u015bmierci? Zdarza\u0142y si\u0119 du\u017co cz\u0119\u015bciej ni\u017c wynika\u0142o to z rejestracji. #Szczepienia #AstraZeneca mog\u0142y uwypukli\u0107 ten problem, kt\u00f3ry nie tylko w Polsce by\u0142 dot\u0105d bagatelizowany\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/D29yYOkH5S", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "zakrzep", "indices": [14, 22]}, {"text": "zator", "indices": [27, 33]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [147, 159]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [160, 172]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/D29yYOkH5S", "expanded_url": "https://www.polityka.pl/tygodnikpolityka/nauka/2108727,1,astrazeneca-i-choroba-zakrzepowa-czy-jest-sie-czego-bac.read?src=mt", "display_url": "polityka.pl/tygodnikpolity\u2026", "indices": [255, 278]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953225814631383040, "id_str": "953225814631383040", "name": "Pawe\u0142 Walewski", "screen_name": "Walewski_P", "location": "", "description": "Dziennikarz medyczny dzia\u0142u naukowego tygodnika Polityka.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1749, "friends_count": 191, "listed_count": 16, "created_at": "Tue Jan 16 11:21:59 +0000 2018", "favourites_count": 435, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 880, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/957333960098500608/J52xNa0D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957333960098500608/J52xNa0D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953225814631383040/1536745388", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 16, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 10:27:16 +0000 2021", "id": 1371770033207148546, "id_str": "1371770033207148546", "full_text": "1\u20e3Polegajmy na testach przeciw #COVID19 dost\u0119pnych w wyspec. punktach\n2\u20e3W\u0142\u0105czenie #farmaceuci w #szczepienia przeciw #koronawirus to s\u0142uszna decyzja\n3\u20e3Szczepienia w #apteki to dobry kierunek, konieczne s\u0105 zmiany prawne\nGo\u015bciem #DebataDnia by\u0142a #PrezesNRA\ud83d\udc49\nhttps://t.co/0fTrG7VHKi https://t.co/tBxZ1iWWgq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [31, 39]}, {"text": "farmaceuci", "indices": [82, 93]}, {"text": "szczepienia", "indices": [96, 108]}, {"text": "koronawirus", "indices": [117, 129]}, {"text": "apteki", "indices": [165, 172]}, {"text": "DebataDnia", "indices": [227, 238]}, {"text": "PrezesNRA", "indices": [244, 254]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0fTrG7VHKi", "expanded_url": "https://cutt.ly/qzNYpAo", "display_url": "cutt.ly/qzNYpAo", "indices": [256, 279]}], "media": [{"id": 1371766622055174145, "id_str": "1371766622055174145", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewl-eY5WEAEWnl_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewl-eY5WEAEWnl_.jpg", "url": "https://t.co/tBxZ1iWWgq", "display_url": "pic.twitter.com/tBxZ1iWWgq", "expanded_url": "https://twitter.com/TLeleno/status/1371770033207148546/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 369, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1195, "h": 649, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1195, "h": 649, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371766622055174145, "id_str": "1371766622055174145", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewl-eY5WEAEWnl_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewl-eY5WEAEWnl_.jpg", "url": "https://t.co/tBxZ1iWWgq", "display_url": "pic.twitter.com/tBxZ1iWWgq", "expanded_url": "https://twitter.com/TLeleno/status/1371770033207148546/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 369, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1195, "h": 649, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1195, "h": 649, "resize": "fit"}}}, {"id": 1371766666401566722, "id_str": "1371766666401566722", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewl-g-GWUAI36k6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewl-g-GWUAI36k6.jpg", "url": "https://t.co/tBxZ1iWWgq", "display_url": "pic.twitter.com/tBxZ1iWWgq", "expanded_url": "https://twitter.com/TLeleno/status/1371770033207148546/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1186, "h": 657, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 377, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1186, "h": 657, "resize": "fit"}}}, {"id": 1371766666435170304, "id_str": "1371766666435170304", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewl-g-OXEAAkKH0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewl-g-OXEAAkKH0.jpg", "url": "https://t.co/tBxZ1iWWgq", "display_url": "pic.twitter.com/tBxZ1iWWgq", "expanded_url": "https://twitter.com/TLeleno/status/1371770033207148546/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1182, "h": 642, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 369, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1182, "h": 642, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2243873981, "id_str": "2243873981", "name": "Tomasz Leleno", "screen_name": "TLeleno", "location": "", "description": "Szef Biura Prasowego | Rzecznik Prasowy | Naczelna Izba Aptekarska | Head of Communications | Spokesman | The Polish Pharmaceutical Chamber\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1929, "friends_count": 2802, "listed_count": 17, "created_at": "Wed Dec 25 22:00:05 +0000 2013", "favourites_count": 4919, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2045, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1303988055066456064/H7-zIzHP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303988055066456064/H7-zIzHP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2243873981/1564072872", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 08:56:24 +0000 2021", "id": 1371747164607672321, "id_str": "1371747164607672321", "full_text": "Prof. Waldemar Paruch, politolog: dlaczego opozycja uruchomi\u0142a narracj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 Daniela #Obajtek? Dlatego, \u017ce nie uda\u0142o si\u0119 zaatakowa\u0107 walki z pandemi\u0105. Pomys\u0142y krytykowania szpitali tymczasowych czy strategii #szczepienia leg\u0142y w gruzach.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [{"text": "Obajtek", "indices": [90, 98]}, {"text": "szczepienia", "indices": [212, 224]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2239021813, "id_str": "2239021813", "name": "Polskie Radio 24", "screen_name": "PolskieRadio24", "location": "", "description": "Oficjalny profil stacji Polskie Radio 24\n\nRadio na \u017cywo: \ud83d\udcfb https://t.co/xq959kCfNd\nPodcasty: \ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/bJlxtCuO2y\n\nS\u0142owem wszystko!", "url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "expanded_url": "http://polskieradio24.pl", "display_url": "polskieradio24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/xq959kCfNd", "expanded_url": "http://player.polskieradio24.pl/41", "display_url": "player.polskieradio24.pl/41", "indices": [59, 82]}, {"url": "https://t.co/bJlxtCuO2y", "expanded_url": "http://podcasty.polskieradio.pl", "display_url": "podcasty.polskieradio.pl", "indices": [96, 119]}]}}, "protected": false, "followers_count": 34043, "friends_count": 1452, "listed_count": 234, "created_at": "Tue Dec 10 11:31:33 +0000 2013", "favourites_count": 14206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 159173, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EFEFEF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2239021813/1594651120", "profile_link_color": "A2000C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 08:34:28 +0000 2021", "id": 1371741643448127491, "id_str": "1371741643448127491", "full_text": "Fogiel: ku przera\u017ceniu Ho\u0142owni, gdyby\u015bmy mieli wi\u0119cej szczepionek szczepiliby\u015bmy szybciej\n#szczepimysie #szczepienia  https://t.co/FOH9VlaoXO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepimysie", "indices": [90, 103]}, {"text": "szczepienia", "indices": [104, 116]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FOH9VlaoXO", "expanded_url": "https://cowzdrowiu.pl/aktualnosci/post/rfogiel-program-szczepien-nie-ma-zwiazku-z-wyborami", "display_url": "cowzdrowiu.pl/aktualnosci/po\u2026", "indices": [118, 141]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 08:02:57 +0000 2021", "id": 1371733714900770818, "id_str": "1371733714900770818", "full_text": "Osoby chore na cukrzyc\u0119 b\u0119d\u0105 szczepieni w grupie 1B, szczeg\u00f3\u0142y w przysz\u0142ym tygodniu https://t.co/2auQPVkcBM\n#szczepienie #szczepienia #covid19 #grupa1B #cukrzyca #diabetyk #diabetes", "truncated": false, "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienie", "indices": [108, 120]}, {"text": "szczepienia", "indices": [121, 133]}, {"text": "covid19", "indices": [134, 142]}, {"text": "grupa1B", "indices": [143, 151]}, {"text": "cukrzyca", "indices": [152, 161]}, {"text": "diabetyk", "indices": [162, 171]}, {"text": "diabetes", "indices": [172, 181]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2auQPVkcBM", "expanded_url": "https://www.mojacukrzyca.org/?a=text&id=5540&des=osoby-chore-na-cukrzyce-beda-szczepieni-w-grupie-1b-szczegoly-w-przyszlym-tygodniu", "display_url": "mojacukrzyca.org/?a=text&id=554\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1595577494, "id_str": "1595577494", "name": "mojacukrzyca", "screen_name": "mojacukrzyca", "location": "redakcja@mojacukrzyca.org", "description": "Pierwszy i najwi\u0119kszy portal o cukrzycy w polskim Internecie od 2001 roku.\nThe first and largest page about diabetes in Poland. Since 2001.\nTel. 888 560 985", "url": "http://t.co/XzBa1uxr6h", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/XzBa1uxr6h", "expanded_url": "http://www.mojacukrzyca.org", "display_url": "mojacukrzyca.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1338, "friends_count": 1367, "listed_count": 26, "created_at": "Mon Jul 15 10:55:50 +0000 2013", "favourites_count": 1674, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4172, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1258702380926976002/cFc9JHTh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258702380926976002/cFc9JHTh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1595577494/1607328475", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 07:50:46 +0000 2021", "id": 1371730646121517058, "id_str": "1371730646121517058", "full_text": "\u015awiatowa mapa #szczepienia\n\nNajszybsze tempo w Izraelu\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 i Zjednoczonych Emiratach\ud83c\udde6\ud83c\uddea\n\nNiespodziank\u0105 (osobiscie dla mnie)  Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\nPrawie brak szczepie\u0144 (przynajmniej na razie) w Afryce, na Kaukazie i niekt\u00f3rych krajach Azji Centralnej i Bliskiego Wschodu\n\n\u0179r\u00f3d\u0142o:OWID\nGrafika:BBC https://t.co/h0y4q7cIJf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [14, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371730643948867585, "id_str": "1371730643948867585", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwldwMAXEAEGRPU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwldwMAXEAEGRPU.jpg", "url": "https://t.co/h0y4q7cIJf", "display_url": "pic.twitter.com/h0y4q7cIJf", "expanded_url": "https://twitter.com/RadekPyffel/status/1371730646121517058/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1048, "h": 786, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1048, "h": 786, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371730643948867585, "id_str": "1371730643948867585", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwldwMAXEAEGRPU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwldwMAXEAEGRPU.jpg", "url": "https://t.co/h0y4q7cIJf", "display_url": "pic.twitter.com/h0y4q7cIJf", "expanded_url": "https://twitter.com/RadekPyffel/status/1371730646121517058/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1048, "h": 786, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1048, "h": 786, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 286607615, "id_str": "286607615", "name": "Radek Pyffel", "screen_name": "RadekPyffel", "location": "\u4e16\u754c-\u5c31\u662f\u6211\u7684\u5bb6", "description": "Kierownik studi\u00f3w chi\u0144skich na Akademii L.Ko\u017ami\u0144skiego.\nPolska, Chiny, Azja, Pacyfik, Nowy Jedwabny Szlak i wiele innych.\nEnglish/\u4e2d\u6587: @Rpyffel", "url": "https://t.co/U4IybxBPGN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/U4IybxBPGN", "expanded_url": "https://pl.m.wikipedia.org/wiki/Rados%C5%82aw_Pyffel", "display_url": "pl.m.wikipedia.org/wiki/Rados%C5%\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9457, "friends_count": 196, "listed_count": 97, "created_at": "Sat Apr 23 09:58:25 +0000 2011", "favourites_count": 966, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6998, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1165937970022469632/FiqhkR78_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165937970022469632/FiqhkR78_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/286607615/1388433893", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 06:51:51 +0000 2021", "id": 1371715819537903616, "id_str": "1371715819537903616", "full_text": "Rz\u0105d wprowadza du\u017ce zmiany w sposobie szczepie\u0144\nhttps://t.co/MODzapJAJz\n#rz\u0105d #szczepionka #szczepienia #Covid_19 #koronawirus #KoronawirusWPolsce @pisorgpl @rzeczpospolita", "truncated": false, "display_text_range": [0, 172], "entities": {"hashtags": [{"text": "rz\u0105d", "indices": [72, 77]}, {"text": "szczepionka", "indices": [78, 90]}, {"text": "szczepienia", "indices": [91, 103]}, {"text": "Covid_19", "indices": [104, 113]}, {"text": "koronawirus", "indices": [114, 126]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [127, 146]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pisorgpl", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": 15877628, "id_str": "15877628", "indices": [147, 156]}, {"screen_name": "rzeczpospolita", "name": "Rzeczpospolita", "id": 194399035, "id_str": "194399035", "indices": [157, 172]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MODzapJAJz", "expanded_url": "https://ipolska24.pl/rzad-wprowadza-duze-zmiany-w-sposobie-szczepien/", "display_url": "ipolska24.pl/rzad-wprowadza\u2026", "indices": [48, 71]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 984032682735620096, "id_str": "984032682735620096", "name": "iPolska24.pl", "screen_name": "ipolska24", "location": "Polska", "description": "Portal informacyjny z niepublikowanymi wcze\u015bniej informacjami z kraju i ze \u015bwiata", "url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "expanded_url": "http://www.ipolska24.pl", "display_url": "ipolska24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 103, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 11 11:37:28 +0000 2018", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4334, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/984032682735620096/1550731401", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 06:47:54 +0000 2021", "id": 1371714827018760192, "id_str": "1371714827018760192", "full_text": "#suchylod dostarczany jest do punkt\u00f3w szczepie\u0144 \ud83d\udc89w zestawach wysy\u0142kowych o r\u00f3\u017cnej pojemno\u015bci. Suchy l\u00f3d \ud83d\udce6dostarczamy kurierem \ud83d\ude96 5 dni w tygodniu. W Warszawie suchy l\u00f3d dostarczamy r\u00f3wnie\u017c w sobot\u0119. https://t.co/AbuJdJcuHK przez @Suchylod Zapraszamy #szczepienia #punktszczepien https://t.co/FPjrZ9PGk9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "suchylod", "indices": [0, 9]}, {"text": "szczepienia", "indices": [249, 261]}, {"text": "punktszczepien", "indices": [262, 277]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Suchylod", "name": "Suchyl\u00f3d", "id": 2828076378, "id_str": "2828076378", "indices": [228, 237]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AbuJdJcuHK", "expanded_url": "https://www.suchylod.net/katalog/98,gotowe-zestawy-wysylkowe/", "display_url": "suchylod.net/katalog/98,got\u2026", "indices": [198, 221]}], "media": [{"id": 1371714711742525440, "id_str": "1371714711742525440", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwlPQz6XMAAaXQ2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwlPQz6XMAAaXQ2.jpg", "url": "https://t.co/FPjrZ9PGk9", "display_url": "pic.twitter.com/FPjrZ9PGk9", "expanded_url": "https://twitter.com/Suchylod/status/1371714827018760192/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 599, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 599, "h": 616, "resize": "fit"}, "large": {"w": 599, "h": 616, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371714711742525440, "id_str": "1371714711742525440", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwlPQz6XMAAaXQ2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwlPQz6XMAAaXQ2.jpg", "url": "https://t.co/FPjrZ9PGk9", "display_url": "pic.twitter.com/FPjrZ9PGk9", "expanded_url": "https://twitter.com/Suchylod/status/1371714827018760192/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 599, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 599, "h": 616, "resize": "fit"}, "large": {"w": 599, "h": 616, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2828076378, "id_str": "2828076378", "name": "Suchyl\u00f3d", "screen_name": "Suchylod", "location": "Raszyn ul. S\u0142owikowskiego 41A", "description": "Sklep suchego lodu Dry Ice Zone posiada w ofercie suchy l\u00f3d, kt\u00f3ry mo\u017cna kupi\u0107 na miejscu lub dostarczany jest w zestawach wysy\u0142kowych na terenie ca\u0142ego kraju.", "url": "https://t.co/L85ENIDmX4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/L85ENIDmX4", "expanded_url": "http://suchylod.net/", "display_url": "suchylod.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1161, "friends_count": 41, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 23 14:03:28 +0000 2014", "favourites_count": 1557, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 965, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/514417345117184002/TMgedZr3_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/514417345117184002/TMgedZr3_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2828076378/1573117021", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 20:35:43 +0000 2021", "id": 1371560766948708356, "id_str": "1371560766948708356", "full_text": "cala europa wsztrzymuje szczepienia trucizna od #astrazeneca\" ale \"POLSKA daje szanse tej szcepionce\" sprzedawczyk z who powiedzial ze nie ma sprawy mozna szczepic ...  hahahah  coraz kurwa lepiej a debile ida jak na rzez,. #szczepienia #szczepionki #pis #pfizer #astrazeneca", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "astrazeneca", "indices": [48, 60]}, {"text": "szczepienia", "indices": [224, 236]}, {"text": "szczepionki", "indices": [237, 249]}, {"text": "pis", "indices": [250, 254]}, {"text": "pfizer", "indices": [255, 262]}, {"text": "astrazeneca", "indices": [263, 275]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206315, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150832, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 62, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 20:14:58 +0000 2021", "id": 1371555544197165059, "id_str": "1371555544197165059", "full_text": "Nasza redaktor naczelna @olkurowska o szczepieniach dyskutuje w\u0142a\u015bnie w Fakty o \u015bwiecie \n#szczepienia #COVID19 \n@TVN24BiS https://t.co/iey5B5Nzm9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [89, 101]}, {"text": "COVID19", "indices": [102, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "olkurowska", "name": "Ola Kurowska", "id": 619214135, "id_str": "619214135", "indices": [24, 35]}, {"screen_name": "TVN24BiS", "name": "TVN24 BiS", "id": 1930622304, "id_str": "1930622304", "indices": [112, 121]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371555118622068741, "id_str": "1371555118622068741", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewi-HRNWUAUPjDB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewi-HRNWUAUPjDB.jpg", "url": "https://t.co/iey5B5Nzm9", "display_url": "pic.twitter.com/iey5B5Nzm9", "expanded_url": "https://twitter.com/CowZdrowiu/status/1371555544197165059/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 420, "h": 237, "resize": "fit"}, "small": {"w": 420, "h": 237, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 420, "h": 237, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371555118622068741, "id_str": "1371555118622068741", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewi-HRNWUAUPjDB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewi-HRNWUAUPjDB.jpg", "url": "https://t.co/iey5B5Nzm9", "display_url": "pic.twitter.com/iey5B5Nzm9", "expanded_url": "https://twitter.com/CowZdrowiu/status/1371555544197165059/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 420, "h": 237, "resize": "fit"}, "small": {"w": 420, "h": 237, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 420, "h": 237, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 18:49:45 +0000 2021", "id": 1371534099542900739, "id_str": "1371534099542900739", "full_text": "T\u0119sknili\u015bcie za Petru? No to macie\ud83d\ude04\n\n#swiadkowieholowni #holownia #petru #szczepienia https://t.co/Fy298ylk62", "truncated": false, "display_text_range": [0, 85], "entities": {"hashtags": [{"text": "swiadkowieholowni", "indices": [37, 55]}, {"text": "holownia", "indices": [56, 65]}, {"text": "petru", "indices": [66, 72]}, {"text": "szczepienia", "indices": [73, 85]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371533806784614402, "id_str": "1371533806784614402", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwiquwbWEAIMPQd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwiquwbWEAIMPQd.jpg", "url": "https://t.co/Fy298ylk62", "display_url": "pic.twitter.com/Fy298ylk62", "expanded_url": "https://twitter.com/PrazonaCebula/status/1371534099542900739/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 692, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 392, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1326, "h": 765, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371533806784614402, "id_str": "1371533806784614402", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwiquwbWEAIMPQd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwiquwbWEAIMPQd.jpg", "url": "https://t.co/Fy298ylk62", "display_url": "pic.twitter.com/Fy298ylk62", "expanded_url": "https://twitter.com/PrazonaCebula/status/1371534099542900739/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 692, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 392, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1326, "h": 765, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 898189290517254145, "id_str": "898189290517254145", "name": "Pra\u017cona Cebula", "screen_name": "PrazonaCebula", "location": "Polska", "description": "Pra\u017cymy Cebul\u0119 w obronie niezale\u017cnych medi\u00f3w. Polub nas nim b\u0119dzie za p\u00f3\u017ano!", "url": "https://t.co/F6qUqIoAWo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/F6qUqIoAWo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/prazonacebula", "display_url": "facebook.com/prazonacebula", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5583, "friends_count": 254, "listed_count": 18, "created_at": "Thu Aug 17 14:26:29 +0000 2017", "favourites_count": 5064, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2236, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1099006347444715520/lcxroaZv_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099006347444715520/lcxroaZv_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/898189290517254145/1502980404", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 44, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 16:20:00 +0000 2021", "id": 1371496411565453312, "id_str": "1371496411565453312", "full_text": "Aktualnie w warmi\u0144sko-mazurskim trwaj\u0105 #szczepienia os\u00f3b w wieku 69 lat, kt\u00f3rym podawana jest #szczepionka z dodatkowej puli \ud83d\udc89\n\n#SzczepimySi\u0119 \n\nhttps://t.co/hmxLhnAEcz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [39, 51]}, {"text": "szczepionka", "indices": [94, 106]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [128, 141]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hmxLhnAEcz", "expanded_url": "https://regiony.tvp.pl/52791242/warminsko-mazurskie-w-srode-rusza-szczepienia-osob-dializowanych", "display_url": "regiony.tvp.pl/52791242/warmi\u2026", "indices": [144, 167]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1032246743331692544, "id_str": "1032246743331692544", "name": "TVP3Regiony", "screen_name": "TVP3Regiony", "location": "Poland", "description": "Jeste\u015b u siebie. Oficjalny profil portalu TVP3 Regiony.", "url": "https://t.co/8A4NKb718H", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8A4NKb718H", "expanded_url": "http://www.regiony.tvp.pl", "display_url": "regiony.tvp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 828, "friends_count": 308, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Aug 22 12:42:56 +0000 2018", "favourites_count": 403, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12212, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1032246743331692544/1569332454", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 16:13:00 +0000 2021", "id": 1371494648527605768, "id_str": "1371494648527605768", "full_text": "Niemcy, Francja i W\u0142ochy zawiesi\u0142y #szczepienia #AstraZeneca wbrew Europejskiej Agencji Lek\u00f3w (EMA), kt\u00f3ra zapewnia\u0142a, \u017ce nadal mo\u017cna szczepi\u0107. Czytaj: s\u0142owa EMA mo\u017cna w\u0142o\u017cy\u0107 mi\u0119dzy bajki \ud83d\ude42", "truncated": false, "display_text_range": [0, 189], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [35, 47]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [48, 60]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780139606968860672, "id_str": "780139606968860672", "name": "ChnNews.pl", "screen_name": "ChnNewspl", "location": "Polska", "description": "Chrze\u015bcija\u0144ski portal informacyjny", "url": "https://t.co/dH1pmpl7Fx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dH1pmpl7Fx", "expanded_url": "http://www.chnnews.pl", "display_url": "chnnews.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 436, "friends_count": 925, "listed_count": 2, "created_at": "Sun Sep 25 20:19:11 +0000 2016", "favourites_count": 1605, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1313, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913103955613413376/mgTKJJdw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913103955613413376/mgTKJJdw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780139606968860672/1515179774", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 15:41:08 +0000 2021", "id": 1371486631031668736, "id_str": "1371486631031668736", "full_text": "Polska 10-ta na \u015bwiecie pod wzgl\u0119dem pe\u0142nego zaszczepienia przeciwko Covid-19\n\n#szczepienia #dawki #COVID19 \n\nhttps://t.co/ClKTJ4ewhi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 133], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [79, 91]}, {"text": "dawki", "indices": [92, 98]}, {"text": "COVID19", "indices": [99, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ClKTJ4ewhi", "expanded_url": "https://300gospodarka.pl/live/polska-10-ta-na-swiecie-pod-wzgledem-pelnego-zaszczepienia-przeciwko-covid-19", "display_url": "300gospodarka.pl/live/polska-10\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1050083778528448512, "id_str": "1050083778528448512", "name": "300Gospodarka", "screen_name": "300gospodarka", "location": "Polska", "description": "Czysta gospodarka. Zapisz si\u0119 na nasz newsletter #300SEKUND tutaj: https://t.co/tEfVzEtAW7", "url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "expanded_url": "http://300Gospodarka.pl", "display_url": "300Gospodarka.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tEfVzEtAW7", "expanded_url": "http://bit.ly/Newsletter300SEKUND", "display_url": "bit.ly/Newsletter300S\u2026", "indices": [67, 90]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3730, "friends_count": 405, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Oct 10 18:00:57 +0000 2018", "favourites_count": 535, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4318, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1050083778528448512/1592901783", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 15:16:27 +0000 2021", "id": 1371480417501642755, "id_str": "1371480417501642755", "full_text": "Niemcy zawieszaj\u0105 szczepienia preparatem AstraZeneca. Co z Polsk\u0105? https://t.co/ybLU3vey4w #AstraZeneca #Niemcy #Polska #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 132], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [91, 103]}, {"text": "Niemcy", "indices": [104, 111]}, {"text": "Polska", "indices": [112, 119]}, {"text": "szczepienia", "indices": [120, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ybLU3vey4w", "expanded_url": "https://www.salon24.pl/u/zdrowie/1119426,niemcy-zawieszaja-szczepienia-preparatem-astrazeneca-co-z-polska", "display_url": "salon24.pl/u/zdrowie/1119\u2026", "indices": [67, 90]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39464882, "id_str": "39464882", "name": "Salon24", "screen_name": "Salon24pl", "location": "Polska", "description": "Wiadomo\u015bci i blogi: polityka, gospodarka, spo\u0142ecze\u0144stwo, kultura, sport, technologie i inne.", "url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "expanded_url": "http://www.salon24.pl", "display_url": "salon24.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17526, "friends_count": 1077, "listed_count": 199, "created_at": "Tue May 12 09:11:01 +0000 2009", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49922, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 14:30:49 +0000 2021", "id": 1371468934130581507, "id_str": "1371468934130581507", "full_text": "Czy Polska zawiesi szczepienia produktem firmy AstraZeneca? O jakich dzia\u0142aniach informuje rz\u0105d?\n#szczepienia #koronawirus #COVID19 @URPLWMiPB https://t.co/PkuXLn7ZyP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [97, 109]}, {"text": "koronawirus", "indices": [110, 122]}, {"text": "COVID19", "indices": [123, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "URPLWMiPB", "name": "URPL", "id": 556679074, "id_str": "556679074", "indices": [132, 142]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PkuXLn7ZyP", "expanded_url": "https://cowzdrowiu.pl/aktualnosci/post/czy-polska-zawiesi-szczepienia-produktem-firmy-astrazeneca", "display_url": "cowzdrowiu.pl/aktualnosci/po\u2026", "indices": [143, 166]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 14:26:01 +0000 2021", "id": 1371467728322756610, "id_str": "1371467728322756610", "full_text": "Rzecznik KE t\u0142umaczy si\u0119 ze s\u0142\u00f3w Timmermansa na temat b\u0142\u0119d\u00f3w UE w dostawach szczepionek https://t.co/EcK11aVMdD #KomisjaEuropejska #szczepienia #UniaEuropejska #szczepionki #FransTimmermans", "truncated": false, "display_text_range": [0, 189], "entities": {"hashtags": [{"text": "KomisjaEuropejska", "indices": [112, 130]}, {"text": "szczepienia", "indices": [131, 143]}, {"text": "UniaEuropejska", "indices": [144, 159]}, {"text": "szczepionki", "indices": [160, 172]}, {"text": "FransTimmermans", "indices": [173, 189]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EcK11aVMdD", "expanded_url": "https://www.salon24.pl/newsroom/1119420,rzecznik-ke-tlumaczy-sie-ze-slow-timmermansa-na-temat-bledow-ue-w-dostawach-szczepionek", "display_url": "salon24.pl/newsroom/11194\u2026", "indices": [88, 111]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39464882, "id_str": "39464882", "name": "Salon24", "screen_name": "Salon24pl", "location": "Polska", "description": "Wiadomo\u015bci i blogi: polityka, gospodarka, spo\u0142ecze\u0144stwo, kultura, sport, technologie i inne.", "url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "expanded_url": "http://www.salon24.pl", "display_url": "salon24.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17526, "friends_count": 1077, "listed_count": 199, "created_at": "Tue May 12 09:11:01 +0000 2009", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49922, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 14:04:54 +0000 2021", "id": 1371462413573365760, "id_str": "1371462413573365760", "full_text": "Kto z pacjent\u00f3w choruj\u0105cych przewlekle mo\u017ce zaszczepi\u0107 si\u0119 przeciwko COVID-19 w pierwszej kolejno\u015bci? Czytaj \ud83d\udc47  @RzeczPacjenta #covid19 #pandemia #szczepienia #medycyna https://t.co/P7Bu1o3o0r", "truncated": false, "display_text_range": [0, 192], "entities": {"hashtags": [{"text": "covid19", "indices": [127, 135]}, {"text": "pandemia", "indices": [136, 145]}, {"text": "szczepienia", "indices": [146, 158]}, {"text": "medycyna", "indices": [159, 168]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RzeczPacjenta", "name": "Rzecznik Praw Pacjenta", "id": 950716472787128321, "id_str": "950716472787128321", "indices": [112, 126]}], "urls": [{"url": "https://t.co/P7Bu1o3o0r", "expanded_url": "https://nursing.com.pl/artykul/kto-z-pacjentow-chorujacych-przewlekle-moze-zaszczepic-sie-przeciwko-covid19-w-pierwszej-kolejnosci-604f53268c00e3186346cbb9?utm_source=tt&utm_medium=post&utm_campaign=nursing_news", "display_url": "nursing.com.pl/artykul/kto-z-\u2026", "indices": [169, 192]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922092659228991493, "id_str": "922092659228991493", "name": "PZWL Wydawnictwo Lekarskie", "screen_name": "PZWLwydawnictwo", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Publikacje medyczne, konferencje i szkolenia na najwy\u017cszym poziomie! \ud83d\udcda\ud83c\udf31\ud83e\ude7a\ud83d\udc8a\ud83d\ude91\ud83e\udda0\ud83d\udd2c #mocwiedzy #pzwl", "url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "expanded_url": "http://www.pzwl.pl", "display_url": "pzwl.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 239, "friends_count": 465, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Oct 22 13:29:56 +0000 2017", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 317, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922092659228991493/1583486751", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 14:01:29 +0000 2021", "id": 1371461553208373254, "id_str": "1371461553208373254", "full_text": "Szefowie towarzystw lekarskich przestrzegaj\u0105 przed przerywaniem terapii chor\u00f3b przewlek\u0142ych. Czytaj wi\u0119cej \ud83d\udc47\n@PAPMediaRoom #covid19 #pandemia #szczepienia #medycyna https://t.co/92JcWpo3NS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 188], "entities": {"hashtags": [{"text": "covid19", "indices": [123, 131]}, {"text": "pandemia", "indices": [132, 141]}, {"text": "szczepienia", "indices": [142, 154]}, {"text": "medycyna", "indices": [155, 164]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PAPMediaRoom", "name": "PAP MediaRoom", "id": 2388876864, "id_str": "2388876864", "indices": [109, 122]}], "urls": [{"url": "https://t.co/92JcWpo3NS", "expanded_url": "https://nursing.com.pl/artykul/szefowie-towarzystw-lekarskich-przestrzegaja-przed-przerywaniem-terapii-chorob-przewleklych-604e982b8c00e312ea46cba7?utm_source=tt&utm_medium=post&utm_campaign=nursing_news", "display_url": "nursing.com.pl/artykul/szefow\u2026", "indices": [165, 188]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922092659228991493, "id_str": "922092659228991493", "name": "PZWL Wydawnictwo Lekarskie", "screen_name": "PZWLwydawnictwo", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Publikacje medyczne, konferencje i szkolenia na najwy\u017cszym poziomie! \ud83d\udcda\ud83c\udf31\ud83e\ude7a\ud83d\udc8a\ud83d\ude91\ud83e\udda0\ud83d\udd2c #mocwiedzy #pzwl", "url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "expanded_url": "http://www.pzwl.pl", "display_url": "pzwl.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 239, "friends_count": 465, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Oct 22 13:29:56 +0000 2017", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 317, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922092659228991493/1583486751", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 13:58:22 +0000 2021", "id": 1371460769896873985, "id_str": "1371460769896873985", "full_text": "AstraZeneca: nie ma zwi\u0105zku mi\u0119dzy szczepionk\u0105 przeciwko COVID-19 a zdarzeniami zakrzepowo-zatorowymi. Czytaj wi\u0119cej \ud83d\udc47 #covid19 #szczepienia #astrazeneca https://t.co/f8d3OdfUeo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 177], "entities": {"hashtags": [{"text": "covid19", "indices": [119, 127]}, {"text": "szczepienia", "indices": [128, 140]}, {"text": "astrazeneca", "indices": [141, 153]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/f8d3OdfUeo", "expanded_url": "https://nursing.com.pl/artykul/astrazeneca-nie-ma-zwiazku-miedzy-szczepionka-przeciwko-covid19-a-zdarzeniami-zakrzepowozatorowymi-604f2c048c00e36c1f46cbb1?utm_source=tt&utm_medium=post&utm_campaign=nursing_news", "display_url": "nursing.com.pl/artykul/astraz\u2026", "indices": [154, 177]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922092659228991493, "id_str": "922092659228991493", "name": "PZWL Wydawnictwo Lekarskie", "screen_name": "PZWLwydawnictwo", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Publikacje medyczne, konferencje i szkolenia na najwy\u017cszym poziomie! \ud83d\udcda\ud83c\udf31\ud83e\ude7a\ud83d\udc8a\ud83d\ude91\ud83e\udda0\ud83d\udd2c #mocwiedzy #pzwl", "url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "expanded_url": "http://www.pzwl.pl", "display_url": "pzwl.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 239, "friends_count": 465, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Oct 22 13:29:56 +0000 2017", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 317, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922092659228991493/1583486751", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 13:07:41 +0000 2021", "id": 1371448014871609347, "id_str": "1371448014871609347", "full_text": "Polacy s\u0105 sceptyczni co do mo\u017cliwo\u015bci szczepionk\u0105 chi\u0144sk\u0105 czy rosyjsk\u0105, poinformowa\u0142 pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. szczepie\u0144 Micha\u0142 Dworczyk. \n@MZ_GOV_PL , #COVID #szczepienia #zdrowie @AKatrynicz \n\nhttps://t.co/xlG3rp5SlS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 214], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID", "indices": [148, 154]}, {"text": "szczepienia", "indices": [155, 167]}, {"text": "zdrowie", "indices": [168, 176]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [135, 145]}, {"screen_name": "AKatrynicz", "name": "Agnieszka Katrynicz", "id": 1053261796419821568, "id_str": "1053261796419821568", "indices": [177, 188]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xlG3rp5SlS", "expanded_url": "https://www.isbzdrowie.pl/2021/03/dworczyk-polacy-wykazali-sceptycyzm-co-do-szczepionki-chinskiej-i-rosyjskiej/", "display_url": "isbzdrowie.pl/2021/03/dworcz\u2026", "indices": [191, 214]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135504169, "id_str": "135504169", "name": "ISBnews", "screen_name": "AgencjaISB", "location": "Warszawa", "description": "Polska agencja informacyjna o najwi\u0119kszym zasi\u0119gu. Dostarcza unikalne materia\u0142y z dziedziny gospodarki.", "url": "https://t.co/H5WoaWybL8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/H5WoaWybL8", "expanded_url": "http://www.isbnews.pl", "display_url": "isbnews.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2323, "friends_count": 457, "listed_count": 56, "created_at": "Wed Apr 21 13:52:57 +0000 2010", "favourites_count": 123, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 104345, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1234432718227869696/kz33K5z2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234432718227869696/kz33K5z2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135504169/1583146625", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 13:07:24 +0000 2021", "id": 1371447942394036226, "id_str": "1371447942394036226", "full_text": "Szef @PremierRP @michaldworczyk: wszystko wskazuje na to, \u017ce jutro zaszczepimy pierwsz\u0105 dawk\u0105 3-milionowego pacjenta\n\n#koronawirus #COVID19 #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "koronawirus", "indices": [118, 130]}, {"text": "COVID19", "indices": [131, 139]}, {"text": "szczepienia", "indices": [140, 152]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PremierRP", "name": "Kancelaria Premiera", "id": 57626153, "id_str": "57626153", "indices": [5, 15]}, {"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [16, 31]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193735706, "id_str": "193735706", "name": "Polskie Radio RDC", "screen_name": "rdcpolskieradio", "location": "Warsaw", "description": "Najwi\u0119ksza stacja radiowa na Mazowszu. Warszawska rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia z o\u015brodkami w Radomiu, P\u0142ocku, Ciechanowie, Ostro\u0142\u0119ce i Siedlcach #RDC", "url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "expanded_url": "http://www.rdc.pl", "display_url": "rdc.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6777, "friends_count": 475, "listed_count": 85, "created_at": "Wed Sep 22 15:27:55 +0000 2010", "favourites_count": 4430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52808, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193735706/1604676177", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 13:00:33 +0000 2021", "id": 1371446220728717315, "id_str": "1371446220728717315", "full_text": "Podobno #szczepienia s\u0105 nieobowi\u0105zkowe... To k\u0142amstwo!\nOto dow\u00f3d - pos\u0142uchajcie... #Polska #kierowcyzawodowi #KoronawirusWPolsce #coronavirus #COVID19 #Covid_19 \nhttps://t.co/aHd4YAT80S", "truncated": false, "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [8, 20]}, {"text": "Polska", "indices": [83, 90]}, {"text": "kierowcyzawodowi", "indices": [91, 108]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [109, 128]}, {"text": "coronavirus", "indices": [129, 141]}, {"text": "COVID19", "indices": [142, 150]}, {"text": "Covid_19", "indices": [151, 160]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aHd4YAT80S", "expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/617447849080388/permalink/887449972080173/", "display_url": "facebook.com/groups/6174478\u2026", "indices": [162, 185]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 949283462, "id_str": "949283462", "name": "Marek Zad\u0119cki", "screen_name": "MarekZadecki", "location": "Rzeczypospolita Polska", "description": "\u015awiat jest teatrem a cz\u0142owiek aktorem; Wchodzi na scen\u0119 i ze sceny schodzi;\r\nA \u017cycie ludzkie - scenicznym utworem (...)\r\nW. Shakesperae", "url": "http://t.co/0GgPUhtqYg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0GgPUhtqYg", "expanded_url": "http://superzarobek.wordpress.com", "display_url": "superzarobek.wordpress.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 117, "friends_count": 109, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Nov 15 08:03:45 +0000 2012", "favourites_count": 217, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 34533, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000561777047/8042bd5dca2d695254a9af56bfc990a7_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000561777047/8042bd5dca2d695254a9af56bfc990a7_normal.jpeg", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 13:00:24 +0000 2021", "id": 1371446182728380417, "id_str": "1371446182728380417", "full_text": "#Szczepienia na #COVID19 w UE:\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Polska na 9 miejscu w szczepieniach per capita. Jak dot\u0105d podano 4 530 783 dawek szczepionki\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TVYs8xfl04", "truncated": false, "display_text_range": [0, 151], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [0, 12]}, {"text": "COVID19", "indices": [16, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TVYs8xfl04", "expanded_url": "https://www.euractiv.pl/section/praca-i-polityka-spoleczna/news/pandemia-szczepienia-koronawirus-polska-europa-swiat-covid19-porownanie/", "display_url": "euractiv.pl/section/praca-\u2026", "indices": [128, 151]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 278038682, "id_str": "278038682", "name": "EURACTIV.pl", "screen_name": "EurActivPoland", "location": "Warszawa", "description": "https://t.co/d1xhH7pORb - czo\u0142owy polski portal internetowy zajmuj\u0105cy si\u0119 polityk\u0105 europejsk\u0105 i mi\u0119dzynarodow\u0105. Codziennie nowe informacje o #koronawirus\n#polityka #europa", "url": "https://t.co/TI1HXNjHuV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TI1HXNjHuV", "expanded_url": "http://www.euractiv.pl", "display_url": "euractiv.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/d1xhH7pORb", "expanded_url": "http://EURACTIV.pl", "display_url": "EURACTIV.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2600, "friends_count": 1063, "listed_count": 52, "created_at": "Wed Apr 06 13:48:46 +0000 2011", "favourites_count": 2414, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19948, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1359748583130619904/IQtvxxxc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359748583130619904/IQtvxxxc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/278038682/1613024301", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 12:22:17 +0000 2021", "id": 1371436589570789380, "id_str": "1371436589570789380", "full_text": "We Francji rozpoczynaj\u0105 szczepienia w aptekach https://t.co/VBoyRfIIso #Francja #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 92], "entities": {"hashtags": [{"text": "Francja", "indices": [71, 79]}, {"text": "szczepienia", "indices": [80, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VBoyRfIIso", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420748,we-francji-rozpoczynaja-szczepienia-w-aptekach", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420748,we-fr\u2026", "indices": [47, 70]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 12:00:01 +0000 2021", "id": 1371430987289165824, "id_str": "1371430987289165824", "full_text": "Z\u0142o\u017cyli\u015bmy poprawk\u0119 w Sejmie, aby do szczepie\u0144 kwalifikowali nie tylko lekarze, ale te\u017c inni przedstawiciele personelu medycznego - powiedzia\u0142 szef KPRM i pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. szczepie\u0144 @michaldworczyk.\n\n#KoronawirusWPolsce #szczepienia\n\nhttps://t.co/zwF9oNW6JB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [{"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [205, 224]}, {"text": "szczepienia", "indices": [225, 237]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [187, 202]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zwF9oNW6JB", "expanded_url": "https://wpolityce.pl/spoleczenstwo/543102-bez-lockdownu-w-wielkanoc-minister-dworczyk-mamy-szanse", "display_url": "wpolityce.pl/spoleczenstwo/\u2026", "indices": [239, 262]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1174027946, "id_str": "1174027946", "name": "Tygodnik Sieci", "screen_name": "Tygodnik_Sieci", "location": "Polska", "description": "Odwa\u017cny tygodnik m\u0142odej Polski.", "url": "https://t.co/XmwGqvl0QV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XmwGqvl0QV", "expanded_url": "http://wsieciprawdy.pl/", "display_url": "wsieciprawdy.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59400, "friends_count": 170, "listed_count": 200, "created_at": "Wed Feb 13 05:43:41 +0000 2013", "favourites_count": 495, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25431, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/891919970401218560/6wYvQDnk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/891919970401218560/6wYvQDnk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1174027946/1615719086", "profile_link_color": "EC1C24", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 11:16:32 +0000 2021", "id": 1371420043565805575, "id_str": "1371420043565805575", "full_text": "Szczepionka Janssena: jest ju\u017c ulotka i ChPL po polsku. Dla kogo, jakie przeciwskazania, co z przechowywaniem\n@JanssenPolska @URPLWMiPB @GCessak @EUinPL @Milkowski_M @AndrzejDziukala @TomNiedzwiecki #szczepienia @NaczelnaL @MlodziRodzinni #koronawirus \n https://t.co/rqPJwpWfZl", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [199, 211]}, {"text": "koronawirus", "indices": [239, 251]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JanssenPolska", "name": "Janssen Polska", "id": 976379504275939328, "id_str": "976379504275939328", "indices": [110, 124]}, {"screen_name": "URPLWMiPB", "name": "URPL", "id": 556679074, "id_str": "556679074", "indices": [125, 135]}, {"screen_name": "GCessak", "name": "\ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude07 \ud835\uddd6\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf8", "id": 556859372, "id_str": "556859372", "indices": [136, 144]}, {"screen_name": "EUinPL", "name": "Komisja Europejska", "id": 261428645, "id_str": "261428645", "indices": [145, 152]}, {"screen_name": "Milkowski_M", "name": "Maciej Mi\u0142kowski", "id": 974355803657338880, "id_str": "974355803657338880", "indices": [153, 165]}, {"screen_name": "AndrzejDziukala", "name": "Andrzej Dziuka\u0142a", "id": 251467958, "id_str": "251467958", "indices": [166, 182]}, {"screen_name": "TomNiedzwiecki", "name": "Tomasz Nied\u017awiecki", "id": 236133392, "id_str": "236133392", "indices": [183, 198]}, {"screen_name": "NaczelnaL", "name": "Naczelna Izba Lekarska", "id": 1132948096797880320, "id_str": "1132948096797880320", "indices": [212, 222]}, {"screen_name": "MlodziRodzinni", "name": "M\u0142odzi Lekarze Rodzinni", "id": 1177468213849800704, "id_str": "1177468213849800704", "indices": [223, 238]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rqPJwpWfZl", "expanded_url": "https://cowzdrowiu.pl/aktualnosci/post/szczepionka-janssena-jest-juz-ulotka-i-chpl-po-polsku", "display_url": "cowzdrowiu.pl/aktualnosci/po\u2026", "indices": [254, 277]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 10:25:25 +0000 2021", "id": 1371407176900734981, "id_str": "1371407176900734981", "full_text": "Fake news mo\u017ce zabi\u0107. Na przyk\u0142ad wtedy, gdy pod jego wp\u0142ywem kto\u015b odstawi leki, zrezygnuje ze szczepienia ochronnego lub podejmie inn\u0105 decyzj\u0119 maj\u0105c\u0105 wp\u0142yw na jego zdrowie. Sprawd\u017a, jak broni\u0107 si\u0119 przed dezinformacj\u0105 \u2b07\nhttps://t.co/UGj9Yj6Tww\n#fakenews #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [{"text": "fakenews", "indices": [244, 253]}, {"text": "szczepienia", "indices": [254, 266]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UGj9Yj6Tww", "expanded_url": "http://ow.ly/Uww730rAHli", "display_url": "ow.ly/Uww730rAHli", "indices": [220, 243]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 823857090603184129, "id_str": "823857090603184129", "name": "Serwis Zdrowie", "screen_name": "SerwisZdrowie", "location": "", "description": "Portal informacyjny PAP na temat zdrowia i zdrowego stylu \u017cycia.\nZadanie finansowane ze \u015brodk\u00f3w Narodowego Programu Zdrowia na lata 2016 - 2020.", "url": "https://t.co/FyVtzlK2l4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FyVtzlK2l4", "expanded_url": "http://zdrowie.pap.pl", "display_url": "zdrowie.pap.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3477, "friends_count": 11, "listed_count": 16, "created_at": "Tue Jan 24 11:36:51 +0000 2017", "favourites_count": 12, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2353, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090233646324346880/K7DRgReC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090233646324346880/K7DRgReC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/823857090603184129/1487850195", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 10:19:46 +0000 2021", "id": 1371405755274911744, "id_str": "1371405755274911744", "full_text": "\"Niemcy maj\u0105 du\u017ce problemy ze szczepieniami\" https://t.co/76m0Bwa2Qe #Niemcy #szczepienia #szczepionka #corona #koronawirus @PLinDeutschland #podkrawatem #radioszczecin", "truncated": false, "display_text_range": [0, 168], "entities": {"hashtags": [{"text": "Niemcy", "indices": [69, 76]}, {"text": "szczepienia", "indices": [77, 89]}, {"text": "szczepionka", "indices": [90, 102]}, {"text": "corona", "indices": [103, 110]}, {"text": "koronawirus", "indices": [111, 123]}, {"text": "podkrawatem", "indices": [141, 153]}, {"text": "radioszczecin", "indices": [154, 168]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PLinDeutschland", "name": "Botschaft Polen DE", "id": 539095500, "id_str": "539095500", "indices": [124, 140]}], "urls": [{"url": "https://t.co/76m0Bwa2Qe", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420738,niemcy-maja-duze-problemy-ze-szczepieniami", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420738,niemc\u2026", "indices": [45, 68]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 10:06:57 +0000 2021", "id": 1371402529502851074, "id_str": "1371402529502851074", "full_text": "Firma Pfizer zadeklarowa\u0142a, \u017ce z umowy 4,5 mln szczepionek w I kwartale si\u0119 wywi\u0105\u017ce. Dzisiaj dotar\u0142o ponad 380 tys szczepionek Pfizer, w tym tyg ponad 200 tys Moderny - @WaldekKraska do @marcin_wiklo | #szczepienia https://t.co/gugJFUAsfp", "truncated": false, "display_text_range": [0, 214], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [202, 214]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WaldekKraska", "name": "Waldemar Kraska", "id": 3279230531, "id_str": "3279230531", "indices": [169, 182]}, {"screen_name": "marcin_wiklo", "name": "Marcin Wik\u0142o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 107994358, "id_str": "107994358", "indices": [186, 199]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371401713157079042, "id_str": "1371401713157079042", "indices": [215, 238], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371401713157079042/pu/img/b7P0JvVbY5D0PI2V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371401713157079042/pu/img/b7P0JvVbY5D0PI2V.jpg", "url": "https://t.co/gugJFUAsfp", "display_url": "pic.twitter.com/gugJFUAsfp", "expanded_url": "https://twitter.com/KwadransPolit/status/1371402529502851074/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371401713157079042, "id_str": "1371401713157079042", "indices": [215, 238], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371401713157079042/pu/img/b7P0JvVbY5D0PI2V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371401713157079042/pu/img/b7P0JvVbY5D0PI2V.jpg", "url": "https://t.co/gugJFUAsfp", "display_url": "pic.twitter.com/gugJFUAsfp", "expanded_url": "https://twitter.com/KwadransPolit/status/1371402529502851074/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [427, 240], "duration_millis": 62960, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371401713157079042/pu/vid/640x360/JWt6Cq4wOBjJK4_6.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371401713157079042/pu/vid/480x270/WWf-EKMrQPBHEr3F.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371401713157079042/pu/vid/854x480/ggIzjhSA_nPreLVs.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371401713157079042/pu/pl/2jVHoLdSZI3kXjJx.m3u8?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 429065287, "id_str": "429065287", "name": "KwadransPolityczny", "screen_name": "KwadransPolit", "location": "", "description": "poranny program o polityce w TVP1 godz. 8:15", "url": "https://t.co/xURN2JKXkf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xURN2JKXkf", "expanded_url": "http://vod.tvp.pl/26642258/kwadrans-polityczny", "display_url": "vod.tvp.pl/26642258/kwadr\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11832, "friends_count": 605, "listed_count": 70, "created_at": "Mon Dec 05 14:30:48 +0000 2011", "favourites_count": 50, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21739, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803492916110983168/7Xxzlwct_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803492916110983168/7Xxzlwct_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/429065287/1471935346", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 09:30:18 +0000 2021", "id": 1371393307155300352, "id_str": "1371393307155300352", "full_text": "@visitTurkey_ zapowiada szczepienia dla pracownik\u00f3w bran\u017cy turystycznej #turystyka #Turcja #szczepienia #COVID19 \nhttps://t.co/C5XoXd1hke", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "turystyka", "indices": [72, 82]}, {"text": "Turcja", "indices": [83, 90]}, {"text": "szczepienia", "indices": [91, 103]}, {"text": "COVID19", "indices": [104, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "visitTurkey_", "name": "VisitTurkey\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": 2941013352, "id_str": "2941013352", "indices": [0, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/C5XoXd1hke", "expanded_url": "http://www.tur-info.pl/a/58425,,turcja-szczepienia-covid19-turystyka.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=daily", "display_url": "tur-info.pl/a/58425,,turcj\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 2941013352, "in_reply_to_user_id_str": "2941013352", "in_reply_to_screen_name": "visitTurkey_", "user": {"id": 751322010844880900, "id_str": "751322010844880900", "name": "TUR-INFO.PL", "screen_name": "turinfopl", "location": "Polska", "description": "TUR-INFO.PL to pierwszy internetowy serwis informacyjny dla os\u00f3b\nzawodowo zwi\u0105zanych z turystyk\u0105.", "url": "https://t.co/ugARFSVVHY", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ugARFSVVHY", "expanded_url": "http://www.tur-info.pl", "display_url": "tur-info.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 497, "friends_count": 509, "listed_count": 15, "created_at": "Fri Jul 08 07:48:21 +0000 2016", "favourites_count": 54, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6710, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894545919147986944/7pTSX7De_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894545919147986944/7pTSX7De_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/751322010844880900/1542560938", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 09:27:35 +0000 2021", "id": 1371392625559883779, "id_str": "1371392625559883779", "full_text": "Dzi\u015b pocz\u0105tek szczepie\u0144 os\u00f3b przewlekle chorych. G\u0142\u00f3wnie to pacjenci onkologiczni, dializowani i wentylowani mechanicznie. Do grupy 1b do\u0142\u0105czone zosta\u0142y tak\u017ce osoby, kt\u00f3re czekaj\u0105 na przeszczepy oraz pacjenci onkologiczni. #Kronika #Szczecin #szczepienia https://t.co/5YqveyDWUy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Kronika", "indices": [223, 231]}, {"text": "Szczecin", "indices": [232, 241]}, {"text": "szczepienia", "indices": [242, 254]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5YqveyDWUy", "expanded_url": "https://bit.ly/30J35KB", "display_url": "bit.ly/30J35KB", "indices": [255, 278]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 785205572408868864, "id_str": "785205572408868864", "name": "TVP3 Szczecin", "screen_name": "tvp3szczecin", "location": "Szczecin, Polska", "description": "Oficjalny profil telewizji TVP3 Szczecin.\nObiektywne przekazywanie zdarze\u0144 dziej\u0105cych si\u0119 w regionie. Prezentowanie spraw wa\u017cnych dla mieszka\u0144c\u00f3w regionu.", "url": "https://t.co/XYjBtZRCIA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XYjBtZRCIA", "expanded_url": "http://www.szczecin.tvp.pl", "display_url": "szczecin.tvp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2450, "friends_count": 578, "listed_count": 19, "created_at": "Sun Oct 09 19:49:31 +0000 2016", "favourites_count": 1991, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18390, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1343591908124274688/j5l04RWP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343591908124274688/j5l04RWP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/785205572408868864/1609172250", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 08:54:41 +0000 2021", "id": 1371384343353032704, "id_str": "1371384343353032704", "full_text": "Wa\u017cna informacja dla pacjent\u00f3w onkologicznych. https://t.co/4oWcIURyo6\n#covid19 #szczepienia #pacjent", "truncated": false, "display_text_range": [0, 101], "entities": {"hashtags": [{"text": "covid19", "indices": [71, 79]}, {"text": "szczepienia", "indices": [80, 92]}, {"text": "pacjent", "indices": [93, 101]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4oWcIURyo6", "expanded_url": "https://medicalpress.pl/system/pacjent/jeste-pacjentem-onkologicznym-zaszczep-si-na-koronawirusa_ODXAgKPAl4/", "display_url": "medicalpress.pl/system/pacjent\u2026", "indices": [47, 70]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1316030708, "id_str": "1316030708", "name": "SARCOMA", "screen_name": "sarcoma_pl", "location": "Poland", "description": "Stowarzyszenie Pomocy Chorym na Mi\u0119saki i Czerniaki Sarcoma\n\nPolish Sarcoma and Melanoma Patients Associacion", "url": "https://t.co/9zMwv7dNrA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9zMwv7dNrA", "expanded_url": "http://www.sarcoma.pl", "display_url": "sarcoma.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 132, "friends_count": 66, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Mar 30 08:26:01 +0000 2013", "favourites_count": 24, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 111, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1272432484643418114/RUzNbHnd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272432484643418114/RUzNbHnd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1316030708/1610555327", "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 08:47:16 +0000 2021", "id": 1371382477944655873, "id_str": "1371382477944655873", "full_text": "Jeste\u015b pacjentem onkologicznym - zaszczep si\u0119 na koronawirusa - zapoznaj si\u0119 z wytycznymi @MZ_GOV_PL \n@onkoOFO @GlosPacjenta @wygrajmyzdrowie @OnkoCafe @DKMS_pl @fundacja_alivia @SieLeczy \n@sarcoma_pl @FAmazonki @amazonki_wawa \n#szczepienia #onkologia\n\nhttps://t.co/uZKKCgyele", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [228, 240]}, {"text": "onkologia", "indices": [241, 251]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [90, 100]}, {"screen_name": "onkoOFO", "name": "Og\u00f3lnopolska Federacja Onkologiczna", "id": 1214822294452920322, "id_str": "1214822294452920322", "indices": [102, 110]}, {"screen_name": "GlosPacjenta", "name": "Polska Koalicja Pacjent\u00f3w Onkologicznych", "id": 1044217905267822594, "id_str": "1044217905267822594", "indices": [111, 124]}, {"screen_name": "wygrajmyzdrowie", "name": "Wygrajmy Zdrowie", "id": 176729563, "id_str": "176729563", "indices": [125, 141]}, {"screen_name": "OnkoCafe", "name": "Fundacja OnkoCafe", "id": 3831948875, "id_str": "3831948875", "indices": [142, 151]}, {"screen_name": "DKMS_pl", "name": "Fundacja DKMS", "id": 1227303877, "id_str": "1227303877", "indices": [152, 160]}, {"screen_name": "fundacja_alivia", "name": "Fundacja Alivia", "id": 168146194, "id_str": "168146194", "indices": [161, 177]}, {"screen_name": "SieLeczy", "name": "Fundacja To Si\u0119 Leczy", "id": 1352572869230927874, "id_str": "1352572869230927874", "indices": [178, 187]}, {"screen_name": "sarcoma_pl", "name": "SARCOMA", "id": 1316030708, "id_str": "1316030708", "indices": [189, 200]}, {"screen_name": "FAmazonki", "name": "Federacja Stowarzysze\u0144 \u201eAmazonki\u201d", "id": 1303352314229600258, "id_str": "1303352314229600258", "indices": [201, 211]}, {"screen_name": "amazonki_wawa", "name": "AmazonkiWarszawaCentrum", "id": 1040561148641386496, "id_str": "1040561148641386496", "indices": [212, 226]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uZKKCgyele", "expanded_url": "https://medicalpress.pl/system/pacjent/jeste-pacjentem-onkologicznym-zaszczep-si-na-koronawirusa_ODXAgKPAl4/", "display_url": "medicalpress.pl/system/pacjent\u2026", "indices": [253, 276]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1173507399296200704, "id_str": "1173507399296200704", "name": "medicalpress.pl", "screen_name": "MedicalpressPL", "location": "Warszawa", "description": "Portal internetowy po\u015bwi\u0119cony szeroko poj\u0119tej ochronie zdrowia. system, pacjent, rynek, legislacja, samorz\u0105dy, zdrowie w UE i na \u015bwiecie.", "url": "https://t.co/EFvAybBU8D", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EFvAybBU8D", "expanded_url": "http://www.medicalpress.pl", "display_url": "medicalpress.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1288, "friends_count": 1992, "listed_count": 11, "created_at": "Mon Sep 16 08:03:18 +0000 2019", "favourites_count": 1297, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2683, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173585776749240321/JPAvJhTE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173585776749240321/JPAvJhTE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1173507399296200704/1571228040", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 07:32:37 +0000 2021", "id": 1371363693313851394, "id_str": "1371363693313851394", "full_text": "Producenci r\u00f3\u017cnie podaj\u0105 ilo\u015bci szczepionek, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dociera\u0142y. Dzisiaj dotar\u0142o 370 tys szczepionek Pfizer, w tym tyg ponad 200 tys Moderny - @WaldekKraska do @marcin_wiklo #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 188], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [176, 188]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WaldekKraska", "name": "Waldemar Kraska", "id": 3279230531, "id_str": "3279230531", "indices": [145, 158]}, {"screen_name": "marcin_wiklo", "name": "Marcin Wik\u0142o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 107994358, "id_str": "107994358", "indices": [162, 175]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 429065287, "id_str": "429065287", "name": "KwadransPolityczny", "screen_name": "KwadransPolit", "location": "", "description": "poranny program o polityce w TVP1 godz. 8:15", "url": "https://t.co/xURN2JKXkf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xURN2JKXkf", "expanded_url": "http://vod.tvp.pl/26642258/kwadrans-polityczny", "display_url": "vod.tvp.pl/26642258/kwadr\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11832, "friends_count": 605, "listed_count": 70, "created_at": "Mon Dec 05 14:30:48 +0000 2011", "favourites_count": 50, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21739, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803492916110983168/7Xxzlwct_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803492916110983168/7Xxzlwct_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/429065287/1471935346", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 07:17:15 +0000 2021", "id": 1371359825867722760, "id_str": "1371359825867722760", "full_text": "Dwie dostawy szczepionek w tym tygodniu https://t.co/dVC8X35dH4 #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 76], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [64, 76]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dVC8X35dH4", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420733,dwie-dostawy-szczepionek-w-tym-tygodniu", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420733,dwie-\u2026", "indices": [40, 63]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 21:39:25 +0000 2021", "id": 1371214408358170624, "id_str": "1371214408358170624", "full_text": "\"Ka\u017cdy przypadek niepo\u017c\u0105danych odczyn\u00f3w trzeba wyja\u015bni\u0107\" #szczepionka #szczepienia #AstraZeneca \n\nhttps://t.co/noup6GhQRA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepionka", "indices": [57, 69]}, {"text": "szczepienia", "indices": [70, 82]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [83, 95]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/noup6GhQRA", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420721,kazdy-przypadek-niepozadanych-odczynow-trzeba-wy", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420721,kazdy\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 18:22:55 +0000 2021", "id": 1371164955261739012, "id_str": "1371164955261739012", "full_text": "#S\u0332Z\u0332C\u0332Z\u0332E\u0332P\u0332I\u0332O\u0332N\u0332K\u0332A\u0332 JU\u017b NIE DZIA\u0141A! TA MUTACJA ZNISZCZY WSZYSTKO https://t.co/848NVrg66k przez @YouTube  #Szczepienia #Koronawirus #KoronawirusPolska #KoronawirusWPolsce", "truncated": false, "display_text_range": [0, 173], "entities": {"hashtags": [{"text": "S\u0332Z\u0332C\u0332Z\u0332E\u0332P\u0332I\u0332O\u0332N\u0332K\u0332A\u0332", "indices": [0, 23]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [109, 121]}, {"text": "Koronawirus", "indices": [122, 134]}, {"text": "KoronawirusPolska", "indices": [135, 153]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [154, 173]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [99, 107]}], "urls": [{"url": "https://t.co/848NVrg66k", "expanded_url": "https://youtu.be/S6TzKy9KwDI", "display_url": "youtu.be/S6TzKy9KwDI", "indices": [69, 92]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 947094951459946496, "id_str": "947094951459946496", "name": "Patryk Nietopiel", "screen_name": "Akira12134", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84, "friends_count": 55, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Dec 30 13:20:07 +0000 2017", "favourites_count": 19709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24603, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 17:01:51 +0000 2021", "id": 1371144556155142151, "id_str": "1371144556155142151", "full_text": "Polecam caly watek,a szczegolnie od 25 min 40 sek https://t.co/OB6NKw3tfw\nOni chca likwidowac naszych dziadkow rodzicow\ntruc nowonarodzone dzieci i nas #Szczepienia-mi\nOgrabic nas z pieniedzy i prywatnej wlasnosci\nZrobic z nas poslusznych niewolnikow pod totalna kontrola\n#pis won", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [152, 164]}, {"text": "pis", "indices": [272, 276]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OB6NKw3tfw", "expanded_url": "https://youtu.be/YGgIG3REZjg", "display_url": "youtu.be/YGgIG3REZjg", "indices": [50, 73]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 888434660900052992, "id_str": "888434660900052992", "name": "Viola Anna", "screen_name": "PolitWerkstatt", "location": "Deutschland,Polen", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3187, "friends_count": 3671, "listed_count": 4, "created_at": "Fri Jul 21 16:25:04 +0000 2017", "favourites_count": 376925, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 185768, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1349110114398175232/4zW095aj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349110114398175232/4zW095aj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/888434660900052992/1610486918", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 16:17:43 +0000 2021", "id": 1371133447796850689, "id_str": "1371133447796850689", "full_text": "koncert JOHNSON &amp; JOHNSON ktory nie potrafi zrobic nieszkodliwego pudru na zasypke dla dzieci zrobil szczepionke ktora oczywiscie dostala dopuszczenie do stosowania w usa i eu :) #szczepienia #szczepionka na pewno bedzie bezpieczna :D https://t.co/8C5S8FHTAp", "truncated": false, "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [183, 195]}, {"text": "szczepionka", "indices": [196, 208]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371133391463145473, "id_str": "1371133391463145473", "indices": [239, 262], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewc-jhHWYAENbSD.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewc-jhHWYAENbSD.png", "url": "https://t.co/8C5S8FHTAp", "display_url": "pic.twitter.com/8C5S8FHTAp", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371133447796850689/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 733, "h": 610, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 733, "h": 610, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 566, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371133391463145473, "id_str": "1371133391463145473", "indices": [239, 262], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewc-jhHWYAENbSD.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewc-jhHWYAENbSD.png", "url": "https://t.co/8C5S8FHTAp", "display_url": "pic.twitter.com/8C5S8FHTAp", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371133447796850689/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 733, "h": 610, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 733, "h": 610, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 566, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206315, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150832, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 11:51:43 +0000 2021", "id": 1371066509930471424, "id_str": "1371066509930471424", "full_text": "Przewodnicz\u0105ca KE wskaza\u0142a Polsk\u0119 jako pozytywny przyk\u0142ad kampanii #szczepienia przeciwko #COVID19. \nGeneralnie @michaldworczyk  zas\u0142u\u017cy\u0142 na szacunek - stwierdza niemiecki \"Die Welt\"\nhttps://t.co/ta1Ymvox7V", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [67, 79]}, {"text": "COVID19", "indices": [90, 98]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [112, 127]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ta1Ymvox7V", "expanded_url": "http://bit.ly/3cuHoU7", "display_url": "bit.ly/3cuHoU7", "indices": [183, 206]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2373819493, "id_str": "2373819493", "name": "rynekzdrowia.pl", "screen_name": "rynekzdrowia", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6762, "friends_count": 1023, "listed_count": 67, "created_at": "Wed Mar 05 14:05:02 +0000 2014", "favourites_count": 1260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28610, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923117389079830528/-BGt1ISc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923117389079830528/-BGt1ISc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2373819493/1613036667", "profile_link_color": "007A8B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 10:18:45 +0000 2021", "id": 1371043113934934018, "id_str": "1371043113934934018", "full_text": "S\u0333z\u0333c\u0333z\u0333e\u0333p\u0333i\u0333o\u0333n\u0333k\u0333a\u0333 z Rosji NIEBEZPIECZNA! Tak chcieli TO UKRY\u0106 | WIA... https://t.co/zvBYSoDKVv przez @YouTube #Szczepionka #szczepienia #Koronawirus #KoronawirusPolska #KoronawirusWPolsce #UniaEuropejska", "truncated": false, "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepionka", "indices": [115, 127]}, {"text": "szczepienia", "indices": [128, 140]}, {"text": "Koronawirus", "indices": [141, 153]}, {"text": "KoronawirusPolska", "indices": [154, 172]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [173, 192]}, {"text": "UniaEuropejska", "indices": [193, 208]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [106, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zvBYSoDKVv", "expanded_url": "https://youtu.be/lHeoPXi6Xqo", "display_url": "youtu.be/lHeoPXi6Xqo", "indices": [76, 99]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 947094951459946496, "id_str": "947094951459946496", "name": "Patryk Nietopiel", "screen_name": "Akira12134", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84, "friends_count": 55, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Dec 30 13:20:07 +0000 2017", "favourites_count": 19709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24603, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 09:35:52 +0000 2021", "id": 1371032322263412739, "id_str": "1371032322263412739", "full_text": "USA uderza w Europ\u0119! Unia nie dostanie S\u0333Z\u0333C\u0333Z\u0333E\u0333P\u0333I\u0333O\u0333N\u0333E\u0333K\u0333 #WIADOMO\u015aCI https://t.co/ZucciMylMr przez @YouTube #Szczepienia #Szczepionka #Koronawirus #KoronawirusPolska #KoronawirusWPolsce #Policja", "truncated": false, "display_text_range": [0, 199], "entities": {"hashtags": [{"text": "WIADOMO\u015aCI", "indices": [62, 73]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [113, 125]}, {"text": "Szczepionka", "indices": [126, 138]}, {"text": "Koronawirus", "indices": [139, 151]}, {"text": "KoronawirusPolska", "indices": [152, 170]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [171, 190]}, {"text": "Policja", "indices": [191, 199]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [104, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZucciMylMr", "expanded_url": "https://youtu.be/Rumt2DdFSaE", "display_url": "youtu.be/Rumt2DdFSaE", "indices": [74, 97]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 947094951459946496, "id_str": "947094951459946496", "name": "Patryk Nietopiel", "screen_name": "Akira12134", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84, "friends_count": 55, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Dec 30 13:20:07 +0000 2017", "favourites_count": 19709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24603, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 09:12:52 +0000 2021", "id": 1371026532223881217, "id_str": "1371026532223881217", "full_text": "KE odpiera zarzuty dotycz\u0105ce niesprawiedliwego podzia\u0142u szczepionek #szczepionka #szczepienia \n\nhttps://t.co/swx5aqr6Md", "truncated": false, "display_text_range": [0, 119], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepionka", "indices": [68, 80]}, {"text": "szczepienia", "indices": [81, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/swx5aqr6Md", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420686,ke-odpiera-zarzuty-dotyczace-niesprawiedliwego-p", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420686,ke-od\u2026", "indices": [96, 119]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 06:40:40 +0000 2021", "id": 1370988230959595520, "id_str": "1370988230959595520", "full_text": "\u2013 Nie ma zwi\u0105zku przyczynowo-skutkowego na t\u0119 chwil\u0119 \u2013 powiedzia\u0142 cz\u0142onek zarz\u0105du @EMA_News oraz szef @URPLWMiPB @GCessak, pytany w @tvn24 o mo\u017cliwe powi\u0105zanie podania szczepionki firmy #AstraZeneca oraz wyst\u0105pienia stan\u00f3w zakrzepowo-zatorowych. #koronawirus #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [186, 198]}, {"text": "koronawirus", "indices": [246, 258]}, {"text": "szczepienia", "indices": [259, 271]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EMA_News", "name": "EU Medicines Agency", "id": 116716199, "id_str": "116716199", "indices": [82, 91]}, {"screen_name": "URPLWMiPB", "name": "URPL", "id": 556679074, "id_str": "556679074", "indices": [102, 112]}, {"screen_name": "GCessak", "name": "\ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude07 \ud835\uddd6\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf8", "id": 556859372, "id_str": "556859372", "indices": [113, 121]}, {"screen_name": "tvn24", "name": "tvn24", "id": 14493047, "id_str": "14493047", "indices": [132, 138]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4009217656, "id_str": "4009217656", "name": "Mened\u017cer Zdrowia", "screen_name": "MenedzerZdrowia", "location": "Pozna\u0144, Polska", "description": "W \u201eMened\u017cerze Zdrowia\u201d znajdziesz najnowsze wiadomo\u015bci z sektora medycznego, najciekawsze komentarze i opinie, a tak\u017ce analizy i raporty.", "url": "https://t.co/rG5RiAWgPC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rG5RiAWgPC", "expanded_url": "http://www.termedia.pl/mz", "display_url": "termedia.pl/mz", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7884, "friends_count": 3059, "listed_count": 36, "created_at": "Wed Oct 21 11:44:13 +0000 2015", "favourites_count": 3056, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12134, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205133623101403136/sCPOhJH3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205133623101403136/sCPOhJH3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4009217656/1615992800", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 06:33:59 +0000 2021", "id": 1370986548141957121, "id_str": "1370986548141957121", "full_text": "\u2013 Nie ma absolutnie \u017cadnych rekomendacji dotycz\u0105cych wycofania szczepionki #AstraZeneca \u2013 powiedzia\u0142 pe\u0142nomocnik rz\u0105du do spraw szczepie\u0144 @michaldworczyk po posiedzeniu Rady Medycznej. #koronawirus #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 210], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [75, 87]}, {"text": "koronawirus", "indices": [185, 197]}, {"text": "szczepienia", "indices": [198, 210]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [138, 153]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4009217656, "id_str": "4009217656", "name": "Mened\u017cer Zdrowia", "screen_name": "MenedzerZdrowia", "location": "Pozna\u0144, Polska", "description": "W \u201eMened\u017cerze Zdrowia\u201d znajdziesz najnowsze wiadomo\u015bci z sektora medycznego, najciekawsze komentarze i opinie, a tak\u017ce analizy i raporty.", "url": "https://t.co/rG5RiAWgPC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rG5RiAWgPC", "expanded_url": "http://www.termedia.pl/mz", "display_url": "termedia.pl/mz", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7884, "friends_count": 3059, "listed_count": 36, "created_at": "Wed Oct 21 11:44:13 +0000 2015", "favourites_count": 3056, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12134, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205133623101403136/sCPOhJH3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205133623101403136/sCPOhJH3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4009217656/1615992800", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 06:26:35 +0000 2021", "id": 1370984685535395840, "id_str": "1370984685535395840", "full_text": "S\u0333z\u0333c\u0333z\u0333e\u0333p\u0333i\u0333o\u0333n\u0333k\u0333i\u0333 DO \u015aMIECI! POGR\u0104\u017bY\u0141A je nowa MUTACJA | WIADOMO\u015aCI https://t.co/XQQv8MJQhn przez @YouTube #Szczepienia #Szczepionka #Koronawirus #KoronawirusPolska #KoronawirusWPolsce #Kaczy\u0144ski #Morawiecki #Pis #Biedronka #UOKiK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 235], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [112, 124]}, {"text": "Szczepionka", "indices": [125, 137]}, {"text": "Koronawirus", "indices": [138, 150]}, {"text": "KoronawirusPolska", "indices": [151, 169]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [170, 189]}, {"text": "Kaczy\u0144ski", "indices": [190, 200]}, {"text": "Morawiecki", "indices": [201, 212]}, {"text": "Pis", "indices": [213, 217]}, {"text": "Biedronka", "indices": [218, 228]}, {"text": "UOKiK", "indices": [229, 235]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [103, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XQQv8MJQhn", "expanded_url": "https://youtu.be/9-WEcPwGAYw", "display_url": "youtu.be/9-WEcPwGAYw", "indices": [73, 96]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 947094951459946496, "id_str": "947094951459946496", "name": "Patryk Nietopiel", "screen_name": "Akira12134", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84, "friends_count": 55, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Dec 30 13:20:07 +0000 2017", "favourites_count": 19709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24603, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 00:32:10 +0000 2021", "id": 1370895495904788486, "id_str": "1370895495904788486", "full_text": "Przed Pa\u0144stwem Hubert Czerniak! A, nie. Wr\u00f3\u0107! Zabrak\u0142o #W\u0142\u0105czMy\u015blenie. #propaganda, #szczepienia https://t.co/KXGjE9No3y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [{"text": "W\u0142\u0105czMy\u015blenie", "indices": [55, 69]}, {"text": "propaganda", "indices": [71, 82]}, {"text": "szczepienia", "indices": [84, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370895487159697410, "id_str": "1370895487159697410", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwZmLqhXAAIueQC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwZmLqhXAAIueQC.jpg", "url": "https://t.co/KXGjE9No3y", "display_url": "pic.twitter.com/KXGjE9No3y", "expanded_url": "https://twitter.com/Kot_Behemot_PL/status/1370895495904788486/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 495, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 800, "h": 1098, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 1098, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370895487159697410, "id_str": "1370895487159697410", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwZmLqhXAAIueQC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwZmLqhXAAIueQC.jpg", "url": "https://t.co/KXGjE9No3y", "display_url": "pic.twitter.com/KXGjE9No3y", "expanded_url": "https://twitter.com/Kot_Behemot_PL/status/1370895495904788486/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 495, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 800, "h": 1098, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 1098, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 822691669304901632, "id_str": "822691669304901632", "name": "Kot Behemot", "screen_name": "Kot_Behemot_PL", "location": "Ankh-Morpork", "description": "#grupaTurkucia", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1100, "friends_count": 1060, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Jan 21 06:25:53 +0000 2017", "favourites_count": 78693, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28545, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1076428738492096512/7Hq37-hZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076428738492096512/7Hq37-hZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/822691669304901632/1544938172", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 19:33:51 +0000 2021", "id": 1370820419113082883, "id_str": "1370820419113082883", "full_text": "Im gorzej si\u0119 czujemy po szczepieniu, tym lepiej dla nas? #Immunolog obala mity #zdrowie #szczepienia #COVID\u30fc19 #szczepionki #SzczepimySi\u0119  https://t.co/eZnHyzNB4S", "truncated": false, "display_text_range": [0, 163], "entities": {"hashtags": [{"text": "Immunolog", "indices": [58, 68]}, {"text": "zdrowie", "indices": [80, 88]}, {"text": "szczepienia", "indices": [89, 101]}, {"text": "COVID\u30fc19", "indices": [102, 111]}, {"text": "szczepionki", "indices": [112, 124]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [125, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eZnHyzNB4S", "expanded_url": "https://bit.ly/2OsBZ84", "display_url": "bit.ly/2OsBZ84", "indices": [140, 163]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 949283462, "id_str": "949283462", "name": "Marek Zad\u0119cki", "screen_name": "MarekZadecki", "location": "Rzeczypospolita Polska", "description": "\u015awiat jest teatrem a cz\u0142owiek aktorem; Wchodzi na scen\u0119 i ze sceny schodzi;\r\nA \u017cycie ludzkie - scenicznym utworem (...)\r\nW. Shakesperae", "url": "http://t.co/0GgPUhtqYg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0GgPUhtqYg", "expanded_url": "http://superzarobek.wordpress.com", "display_url": "superzarobek.wordpress.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 117, "friends_count": 109, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Nov 15 08:03:45 +0000 2012", "favourites_count": 217, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 34533, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000561777047/8042bd5dca2d695254a9af56bfc990a7_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000561777047/8042bd5dca2d695254a9af56bfc990a7_normal.jpeg", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 19:23:32 +0000 2021", "id": 1370817826144010240, "id_str": "1370817826144010240", "full_text": "Norwegia: Powa\u017cne skutki uboczne szczepie\u0144 Astra Zeneca\n#Norwegia #AstraZeneca #Szczepienia https://t.co/lRi4k36MI5", "truncated": false, "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"text": "Norwegia", "indices": [56, 65]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [66, 78]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [79, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lRi4k36MI5", "expanded_url": "https://skandynawiainfo.pl/norwegia-powazne-skutki-uboczne-szczepien-astra-zeneca/", "display_url": "skandynawiainfo.pl/norwegia-powaz\u2026", "indices": [92, 115]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 701252508270903296, "id_str": "701252508270903296", "name": "SkandynawiaInfo", "screen_name": "SkandynawiaInfo", "location": "Stockholm, Sverige", "description": "Najwa\u017cniejsze informacje ze Skandynawii", "url": "https://t.co/OYmKpany3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OYmKpany3g", "expanded_url": "http://www.skandynawiainfo.pl", "display_url": "skandynawiainfo.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 62, "friends_count": 0, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Feb 21 03:50:01 +0000 2016", "favourites_count": 3, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1560, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/701255399173971968/-tz6Q1dI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/701255399173971968/-tz6Q1dI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/701252508270903296/1456027328", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 18:38:21 +0000 2021", "id": 1370806451493597185, "id_str": "1370806451493597185", "full_text": "Micha\u0142 Dworczyk:\n\"Nie wstrzymamy #szczepienia preparatem firmy #AstraZeneca, co uczyni\u0142o ju\u017c kilka pa\u0144stw. \u017badne instytucje zajmuj\u0105ce si\u0119 bezpiecze\u0144stwem lek\u00f3w nie wyda\u0142y rekomendacji, by wycofa\u0107 #szczepionki\"\n\ud83d\ude0f\nTym z #PiS trzeba \"zarekomendowa\u0107\" bo czyta\u0107 i my\u015ble\u0107 nie potrafi\u0105. https://t.co/508hXMqOL5", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [33, 45]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [63, 75]}, {"text": "szczepionki", "indices": [196, 208]}, {"text": "PiS", "indices": [218, 222]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/508hXMqOL5", "expanded_url": "https://twitter.com/gosiabem/status/1356628717599141888", "display_url": "twitter.com/gosiabem/statu\u2026", "indices": [280, 303]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 48748308, "id_str": "48748308", "name": "Gosia Bem \u0646", "screen_name": "gosiabem", "location": "Germania", "description": "\u26a0 Pacze i czasem si\u0119 dziwi\u0119. \nTworz\u0119 historyczn\u0105 ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 wypowiedzi, wi\u0119c bacz na daty t\u0142it\u00f3w, bo i ty czasem mo\u017cesz si\u0119 zdziwi\u0107.", "url": "https://t.co/MNZQsBmvKq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNZQsBmvKq", "expanded_url": "http://about.me/gosia.bem", "display_url": "about.me/gosia.bem", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 743, "friends_count": 475, "listed_count": 46, "created_at": "Fri Jun 19 16:19:23 +0000 2009", "favourites_count": 12038, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 71954, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896073197254316032/U87so7yB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896073197254316032/U87so7yB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48748308/1512847447", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1356628717599141888, "quoted_status_id_str": "1356628717599141888", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 02 15:41:05 +0000 2021", "id": 1356628717599141888, "id_str": "1356628717599141888", "full_text": "#szczepienia #szczepionka #koronawirus\n#AstraZeneca przeprowadzi\u0142a badania #szczepionki na grupie do ochotnik\u00f3w do 55lat. Powy\u017cej tej grupy wiekowej, nie wie jak\ud83d\udc89zadzia\u0142aj\u0105.\nEksperci \"oczekuj\u0105\", \u017ce u starszych te\u017c b\u0119dzie ok.\nW DE b\u0119d\u0105 szczepi\u0107 ni\u0105 osoby do 65r\u017c.\nW PL do 60r\u017c.\n\ud83e\udd14 https://t.co/yLYVljn9fn", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [0, 12]}, {"text": "szczepionka", "indices": [13, 25]}, {"text": "koronawirus", "indices": [26, 38]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [39, 51]}, {"text": "szczepionki", "indices": [75, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yLYVljn9fn", "expanded_url": "https://twitter.com/gosiabem/status/1354856551551528963", "display_url": "twitter.com/gosiabem/statu\u2026", "indices": [279, 302]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 48748308, "id_str": "48748308", "name": "Gosia Bem \u0646", "screen_name": "gosiabem", "location": "Germania", "description": "\u26a0 Pacze i czasem si\u0119 dziwi\u0119. \nTworz\u0119 historyczn\u0105 ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 wypowiedzi, wi\u0119c bacz na daty t\u0142it\u00f3w, bo i ty czasem mo\u017cesz si\u0119 zdziwi\u0107.", "url": "https://t.co/MNZQsBmvKq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNZQsBmvKq", "expanded_url": "http://about.me/gosia.bem", "display_url": "about.me/gosia.bem", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 743, "friends_count": 475, "listed_count": 46, "created_at": "Fri Jun 19 16:19:23 +0000 2009", "favourites_count": 12038, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 71954, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896073197254316032/U87so7yB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896073197254316032/U87so7yB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48748308/1512847447", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1354856551551528963, "quoted_status_id_str": "1354856551551528963", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 17:57:08 +0000 2021", "id": 1370796081286680580, "id_str": "1370796081286680580", "full_text": "Produkcja szczepionek w Polsce ze wsparciem pa\u0144stwa #szczepionka #szczepienia \n\nhttps://t.co/NFxCrL14S4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepionka", "indices": [52, 64]}, {"text": "szczepienia", "indices": [65, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NFxCrL14S4", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420673,produkcja-szczepionek-w-polsce-ze-wsparciem-pans", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420673,produ\u2026", "indices": [80, 103]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 09:55:04 +0000 2021", "id": 1370674763291561984, "id_str": "1370674763291561984", "full_text": "Wykorzystanie potencja\u0142u pozosta\u0142ych grup zawod\u00f3w medycznych,  po odbyciu odpowiednich szkole\u0144 (a te ruszaj\u0105 ju\u017c za chwil\u0119), to krok we w\u0142a\u015bciwym kierunku\ud83d\udc4d\n#szczepienia #COVID19 #pacjenci #lekarze #pielegarki #farmaceuci #diagnosci #fizjoterapeuci https://t.co/YNe4x1saLG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 247], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [156, 168]}, {"text": "COVID19", "indices": [169, 177]}, {"text": "pacjenci", "indices": [178, 187]}, {"text": "lekarze", "indices": [188, 196]}, {"text": "pielegarki", "indices": [197, 208]}, {"text": "farmaceuci", "indices": [209, 220]}, {"text": "diagnosci", "indices": [221, 231]}, {"text": "fizjoterapeuci", "indices": [232, 247]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YNe4x1saLG", "expanded_url": "https://twitter.com/PremierRP/status/1370295666308694018", "display_url": "twitter.com/PremierRP/stat\u2026", "indices": [248, 271]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2243873981, "id_str": "2243873981", "name": "Tomasz Leleno", "screen_name": "TLeleno", "location": "", "description": "Szef Biura Prasowego | Rzecznik Prasowy | Naczelna Izba Aptekarska | Head of Communications | Spokesman | The Polish Pharmaceutical Chamber\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1929, "friends_count": 2802, "listed_count": 17, "created_at": "Wed Dec 25 22:00:05 +0000 2013", "favourites_count": 4919, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2045, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1303988055066456064/H7-zIzHP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303988055066456064/H7-zIzHP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2243873981/1564072872", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1370295666308694018, "quoted_status_id_str": "1370295666308694018", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 12 08:48:40 +0000 2021", "id": 1370295666308694018, "id_str": "1370295666308694018", "full_text": "Minister @michaldworczyk na @PGENarodowy: W przysz\u0142ym tygodniu w Sejmie zostanie wniesiona poprawka legislacyjna, kt\u00f3ra umo\u017cliwi kwalifikowanie pacjent\u00f3w nie tylko przez lekarzy, ale te\u017c przez pozosta\u0142y personel medyczny, dzi\u0119ki czemu stworzymy wi\u0119cej zespo\u0142\u00f3w szczepi\u0105cych.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [9, 24]}, {"screen_name": "PGENarodowy", "name": "PGE Narodowy", "id": 2613856284, "id_str": "2613856284", "indices": [28, 40]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57626153, "id_str": "57626153", "name": "Kancelaria Premiera", "screen_name": "PremierRP", "location": "Warsaw", "description": "Oficjalny profil Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w.  \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 English: @PremierRP_en \n\ud83d\udcf0 Komunikaty CIR: @KPRM_CIR", "url": "https://t.co/WV4v5VCm3Y", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WV4v5VCm3Y", "expanded_url": "http://gov.pl/premier", "display_url": "gov.pl/premier", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 611857, "friends_count": 654, "listed_count": 1011, "created_at": "Fri Jul 17 12:10:07 +0000 2009", "favourites_count": 1334, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 45521, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096832751687340032/S7QVzRJ9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096832751687340032/S7QVzRJ9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57626153/1608129179", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "AAD1EB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 07:05:11 +0000 2021", "id": 1370632012659314690, "id_str": "1370632012659314690", "full_text": "Unijny blama\u017c - problemy ze szczepionkami. \u201eNikt w Brukseli nie chce by\u0107 twarz\u0105 pora\u017cki\u201d https://t.co/106cbPNMve #UE #KomisjaEuropejska #szczepienia #szczepionki #pandemia #COVID19", "truncated": false, "display_text_range": [0, 180], "entities": {"hashtags": [{"text": "UE", "indices": [113, 116]}, {"text": "KomisjaEuropejska", "indices": [117, 135]}, {"text": "szczepienia", "indices": [136, 148]}, {"text": "szczepionki", "indices": [149, 161]}, {"text": "pandemia", "indices": [162, 171]}, {"text": "COVID19", "indices": [172, 180]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/106cbPNMve", "expanded_url": "https://www.salon24.pl/newsroom/1118875,unijny-blamaz-problemy-ze-szczepionkami-nikt-w-brukseli-nie-chce-byc-twarza-porazki", "display_url": "salon24.pl/newsroom/11188\u2026", "indices": [89, 112]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39464882, "id_str": "39464882", "name": "Salon24", "screen_name": "Salon24pl", "location": "Polska", "description": "Wiadomo\u015bci i blogi: polityka, gospodarka, spo\u0142ecze\u0144stwo, kultura, sport, technologie i inne.", "url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "expanded_url": "http://www.salon24.pl", "display_url": "salon24.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17526, "friends_count": 1077, "listed_count": 199, "created_at": "Tue May 12 09:11:01 +0000 2009", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49922, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 22:51:38 +0000 2021", "id": 1370507805619335168, "id_str": "1370507805619335168", "full_text": "#szczepienia #pis #pfizer #gatez #astrazeneca #polska #wtylewizji - ufojce Gatesowi  i szczpcie sie ;) na zdrowko https://t.co/NMcX9LaGep", "truncated": false, "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [0, 12]}, {"text": "pis", "indices": [13, 17]}, {"text": "pfizer", "indices": [18, 25]}, {"text": "gatez", "indices": [26, 32]}, {"text": "astrazeneca", "indices": [33, 45]}, {"text": "polska", "indices": [46, 53]}, {"text": "wtylewizji", "indices": [54, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370507781250375685, "id_str": "1370507781250375685", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwUFkNdWYAUQ749.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwUFkNdWYAUQ749.png", "url": "https://t.co/NMcX9LaGep", "display_url": "pic.twitter.com/NMcX9LaGep", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1370507805619335168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 611, "h": 801, "resize": "fit"}, "small": {"w": 519, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 611, "h": 801, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370507781250375685, "id_str": "1370507781250375685", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwUFkNdWYAUQ749.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwUFkNdWYAUQ749.png", "url": "https://t.co/NMcX9LaGep", "display_url": "pic.twitter.com/NMcX9LaGep", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1370507805619335168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 611, "h": 801, "resize": "fit"}, "small": {"w": 519, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 611, "h": 801, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206315, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150832, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 20:02:25 +0000 2021", "id": 1370465220678856705, "id_str": "1370465220678856705", "full_text": "Zgony po \"bezpiecznej\" szczepionce na #Covid19. Kraje wstrzymuj\u0105 #szczepienia\nhttps://t.co/WQQkorgVZr #AstraZeneca", "truncated": false, "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [{"text": "Covid19", "indices": [38, 46]}, {"text": "szczepienia", "indices": [65, 77]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [102, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WQQkorgVZr", "expanded_url": "https://chnnews.pl/zdrowie/item/4703-zgony-po-bezpiecznej-szczepionce-kraje-wstrzymuja-szczepienia.html", "display_url": "chnnews.pl/zdrowie/item/4\u2026", "indices": [78, 101]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 780139606968860672, "id_str": "780139606968860672", "name": "ChnNews.pl", "screen_name": "ChnNewspl", "location": "Polska", "description": "Chrze\u015bcija\u0144ski portal informacyjny", "url": "https://t.co/dH1pmpl7Fx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dH1pmpl7Fx", "expanded_url": "http://www.chnnews.pl", "display_url": "chnnews.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 436, "friends_count": 925, "listed_count": 2, "created_at": "Sun Sep 25 20:19:11 +0000 2016", "favourites_count": 1605, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1313, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913103955613413376/mgTKJJdw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913103955613413376/mgTKJJdw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/780139606968860672/1515179774", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 16:31:27 +0000 2021", "id": 1370412131787636739, "id_str": "1370412131787636739", "full_text": "#Szczepienia na #COVID19 w UE:\nNajmniej szczepie\u0144 wykonuje \ud83c\udde7\ud83c\uddecBu\u0142garia - jak dot\u0105d podano tam 324,446 dawek preparatu\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/TVYs8xfl04", "truncated": false, "display_text_range": [0, 142], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [0, 12]}, {"text": "COVID19", "indices": [16, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TVYs8xfl04", "expanded_url": "https://www.euractiv.pl/section/praca-i-polityka-spoleczna/news/pandemia-szczepienia-koronawirus-polska-europa-swiat-covid19-porownanie/", "display_url": "euractiv.pl/section/praca-\u2026", "indices": [119, 142]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 278038682, "id_str": "278038682", "name": "EURACTIV.pl", "screen_name": "EurActivPoland", "location": "Warszawa", "description": "https://t.co/d1xhH7pORb - czo\u0142owy polski portal internetowy zajmuj\u0105cy si\u0119 polityk\u0105 europejsk\u0105 i mi\u0119dzynarodow\u0105. Codziennie nowe informacje o #koronawirus\n#polityka #europa", "url": "https://t.co/TI1HXNjHuV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TI1HXNjHuV", "expanded_url": "http://www.euractiv.pl", "display_url": "euractiv.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/d1xhH7pORb", "expanded_url": "http://EURACTIV.pl", "display_url": "EURACTIV.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2600, "friends_count": 1063, "listed_count": 52, "created_at": "Wed Apr 06 13:48:46 +0000 2011", "favourites_count": 2414, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19948, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1359748583130619904/IQtvxxxc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359748583130619904/IQtvxxxc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/278038682/1613024301", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 14:26:15 +0000 2021", "id": 1370380624066936833, "id_str": "1370380624066936833", "full_text": "@wirtualnapolska Szkoda \u017ce nie #szczepienia \ud83d\ude31\ud83d\ude02", "truncated": false, "display_text_range": [17, 46], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [31, 43]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "wirtualnapolska", "name": "Wirtualna Polska", "id": 68277403, "id_str": "68277403", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1370379551994302471, "in_reply_to_status_id_str": "1370379551994302471", "in_reply_to_user_id": 68277403, "in_reply_to_user_id_str": "68277403", "in_reply_to_screen_name": "wirtualnapolska", "user": {"id": 1330496809643479043, "id_str": "1330496809643479043", "name": "MR.ROBOT.WORLD.666", "screen_name": "MrroboTworld", "location": "", "description": "Nie pisze, komentuje ;) debile bujta si\u0119 ;)))))", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 58, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 22 13:03:19 +0000 2020", "favourites_count": 1247, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 928, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330497236128702465/UJp---qh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330497236128702465/UJp---qh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330496809643479043/1606258768", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 14:23:39 +0000 2021", "id": 1370379967490625541, "id_str": "1370379967490625541", "full_text": "Zgodnie z komunikatem Europejskiej Agencji Lek\u00f3w, austriacki oraz du\u0144ski w\u0142a\u015bciwy organ krajowy zawiesi\u0142 stosowanie jednej serii szczepionki AstraZeneca przeciw COVID-19 (numer serii ABV5300). Czytaj \ud83d\udc47 #covid19 #pandemia #szczepienia https://t.co/S8Ia7sxhtT", "truncated": false, "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [{"text": "covid19", "indices": [202, 210]}, {"text": "pandemia", "indices": [211, 220]}, {"text": "szczepienia", "indices": [221, 233]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S8Ia7sxhtT", "expanded_url": "https://nursing.com.pl/artykul/austria-i-dania-wstrzymuja-serie-szczepien-astrazeneca-ema-uspokaja-604b77c48c00e3501d46cb99?utm_source=tt&utm_medium=post&utm_campaign=nursing_news", "display_url": "nursing.com.pl/artykul/austri\u2026", "indices": [234, 257]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922092659228991493, "id_str": "922092659228991493", "name": "PZWL Wydawnictwo Lekarskie", "screen_name": "PZWLwydawnictwo", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Publikacje medyczne, konferencje i szkolenia na najwy\u017cszym poziomie! \ud83d\udcda\ud83c\udf31\ud83e\ude7a\ud83d\udc8a\ud83d\ude91\ud83e\udda0\ud83d\udd2c #mocwiedzy #pzwl", "url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "expanded_url": "http://www.pzwl.pl", "display_url": "pzwl.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 239, "friends_count": 465, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Oct 22 13:29:56 +0000 2017", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 317, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922092659228991493/1583486751", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 13:45:03 +0000 2021", "id": 1370370255747477508, "id_str": "1370370255747477508", "full_text": "Czwarta szczepionka zatwierdzona do u\u017cycia w UE. Firmy farmaceutyczne nie nad\u0105\u017caj\u0105 jednak z produkcj\u0105\n\nhttps://t.co/UF42piw2TH\n#szczepienia #szczepionka #JohnsonJohnson #pandemia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 178], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [127, 139]}, {"text": "szczepionka", "indices": [140, 152]}, {"text": "JohnsonJohnson", "indices": [153, 168]}, {"text": "pandemia", "indices": [169, 178]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UF42piw2TH", "expanded_url": "https://biznes.newseria.pl/news/czwarta-szczepionka,p1900240121", "display_url": "biznes.newseria.pl/news/czwarta-s\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1934059866, "id_str": "1934059866", "name": "Newseria Lifestyle", "screen_name": "NewseriaLifesty", "location": "Warszawa", "description": "NEWSERIA Lifestyle to multimedialna agencja informacyjna dostarczaj\u0105ca profesjonalne, bezp\u0142atne materia\u0142y newsowe dla nadawc\u00f3w, dziennikarzy.", "url": "http://t.co/m2iXloovME", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/m2iXloovME", "expanded_url": "http://lifestyle.newseria.pl", "display_url": "lifestyle.newseria.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 278, "friends_count": 126, "listed_count": 32, "created_at": "Fri Oct 04 12:14:33 +0000 2013", "favourites_count": 22, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8699, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC3366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/465776530782552065/mGntK5AF_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465776530782552065/mGntK5AF_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1934059866/1609254136", "profile_link_color": "CC3366", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 12:49:30 +0000 2021", "id": 1370356275830263809, "id_str": "1370356275830263809", "full_text": "@PolsatNewsPL Skutki #szczepienia #AstraZeneca  r\u00f3wnie\u017c s\u0105 bezpieczne?\ud83d\udca9\u26b0\ufe0f\ud83e\udd40\ud83e\udd71\n\n@MZ_GOV_PL", "truncated": false, "display_text_range": [14, 87], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [21, 33]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [34, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PolsatNewsPL", "name": "PolsatNews.pl", "id": 2383788666, "id_str": "2383788666", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [77, 87]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1370336635016114176, "in_reply_to_status_id_str": "1370336635016114176", "in_reply_to_user_id": 2383788666, "in_reply_to_user_id_str": "2383788666", "in_reply_to_screen_name": "PolsatNewsPL", "user": {"id": 1310742802536566792, "id_str": "1310742802536566792", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Arn Todd PhD MSc", "screen_name": "ArnTodd", "location": "", "description": "Creative Imagineer speciality Big-sky-thinking.\ud83d\udd96\u2600\ufe0f\n#Trybuna\u0142Stanu\n\nUrodzony w roku ognistego ma\u0142ego smoka, sigma o osobowo\u015bci INTP. \nProjector (5/1)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16, "friends_count": 329, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 29 00:47:14 +0000 2020", "favourites_count": 687, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1569, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347991641810997248/CQICIWeA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347991641810997248/CQICIWeA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1310742802536566792/1611911996", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 12:07:19 +0000 2021", "id": 1370345657521831938, "id_str": "1370345657521831938", "full_text": "Szczepienia przeciw COVID-19. Pierwsze szkolenia dla farmaceut\u00f3w ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu\u27a1\ufe0fhttps://t.co/wGGCuOLfCG\n#szczepienia #COVID19 #farmaceuci #pacjenci #zdrowie \n@KIFinfopl @KIDL_Diagnosci @grypa_opzg https://t.co/OyI58drXyd", "truncated": false, "display_text_range": [0, 207], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [115, 127]}, {"text": "COVID19", "indices": [128, 136]}, {"text": "farmaceuci", "indices": [137, 148]}, {"text": "pacjenci", "indices": [149, 158]}, {"text": "zdrowie", "indices": [159, 167]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KIFinfopl", "name": "Krajowa Izba Fizjoterapeut\u00f3w", "id": 1027831943872823296, "id_str": "1027831943872823296", "indices": [169, 179]}, {"screen_name": "KIDL_Diagnosci", "name": "KIDL", "id": 927467900365139968, "id_str": "927467900365139968", "indices": [180, 195]}, {"screen_name": "grypa_opzg", "name": "Og\u00f3lnopolski Program Zwalczania Grypy", "id": 1254754537585467392, "id_str": "1254754537585467392", "indices": [196, 207]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wGGCuOLfCG", "expanded_url": "https://tiny.pl/rntv1", "display_url": "tiny.pl/rntv1", "indices": [91, 114]}], "media": [{"id": 1370345250816978948, "id_str": "1370345250816978948", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwRxvsaW8AQ2Cyn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwRxvsaW8AQ2Cyn.jpg", "url": "https://t.co/OyI58drXyd", "display_url": "pic.twitter.com/OyI58drXyd", "expanded_url": "https://twitter.com/TLeleno/status/1370345657521831938/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 942, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 942, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370345250816978948, "id_str": "1370345250816978948", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwRxvsaW8AQ2Cyn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwRxvsaW8AQ2Cyn.jpg", "url": "https://t.co/OyI58drXyd", "display_url": "pic.twitter.com/OyI58drXyd", "expanded_url": "https://twitter.com/TLeleno/status/1370345657521831938/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 942, "h": 628, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 942, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2243873981, "id_str": "2243873981", "name": "Tomasz Leleno", "screen_name": "TLeleno", "location": "", "description": "Szef Biura Prasowego | Rzecznik Prasowy | Naczelna Izba Aptekarska | Head of Communications | Spokesman | The Polish Pharmaceutical Chamber\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1929, "friends_count": 2802, "listed_count": 17, "created_at": "Wed Dec 25 22:00:05 +0000 2013", "favourites_count": 4919, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2045, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1303988055066456064/H7-zIzHP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303988055066456064/H7-zIzHP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2243873981/1564072872", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 11:24:07 +0000 2021", "id": 1370334786649210881, "id_str": "1370334786649210881", "full_text": "Oko\u0142o 170 tys. os\u00f3b z rocznika 1952 zapisa\u0142o si\u0119 na #szczepienia https://t.co/yJYhENuMVB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 88], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [52, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yJYhENuMVB", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420614,okolo-170-tys-osob-z-rocznika-1952-zapisalo-sie-", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420614,okolo\u2026", "indices": [65, 88]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 11:23:12 +0000 2021", "id": 1370334557136949250, "id_str": "1370334557136949250", "full_text": "Personel medyczny tak\u017ce b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 kwalifikowa\u0107 do szczepie\u0144 https://t.co/MItfQwHeZd #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [86, 98]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MItfQwHeZd", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/6,420612,personel-medyczny-takze-bedzie-mogl-kwalifikowac", "display_url": "radioszczecin.pl/6,420612,perso\u2026", "indices": [62, 85]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 11:23:08 +0000 2021", "id": 1370334537692160007, "id_str": "1370334537692160007", "full_text": "Zanzibar to popularne miejsce wyjazd\u00f3w tak\u017ce Polak\u00f3w. Wielu wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce tam s\u0105 bezpieczni, a w styczniu liczba wyszukiwa\u0144 ofert podr\u00f3\u017cy na Zanzibar wzros\u0142a o 280 proc. w stosunku do stycznia 2020 roku.  Co si\u0119 zmieni\u0142o?\n#szczepienia #koronawirus \nhttps://t.co/anZ4AZWBGx", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [225, 237]}, {"text": "koronawirus", "indices": [238, 250]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/anZ4AZWBGx", "expanded_url": "https://cowzdrowiu.pl/aktualnosci/post/zanzibar-mit-bezpiecznych-wakacji-upada", "display_url": "cowzdrowiu.pl/aktualnosci/po\u2026", "indices": [252, 275]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 11:15:03 +0000 2021", "id": 1370332503463104512, "id_str": "1370332503463104512", "full_text": "Czwarta szczepionka zatwierdzona do u\u017cycia w UE. Firmy farmaceutyczne nie nad\u0105\u017caj\u0105 jednak z produkcj\u0105\n\nhttps://t.co/Kci9nYeBGx\n#szczepienia #szczepionka #JohnsonJohnson #pandemia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 178], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [127, 139]}, {"text": "szczepionka", "indices": [140, 152]}, {"text": "JohnsonJohnson", "indices": [153, 168]}, {"text": "pandemia", "indices": [169, 178]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Kci9nYeBGx", "expanded_url": "https://biznes.newseria.pl/news/czwarta-szczepionka,p1900240121", "display_url": "biznes.newseria.pl/news/czwarta-s\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 611817101, "id_str": "611817101", "name": "Newseria Biznes", "screen_name": "Newseria_Biznes", "location": "Warszawa", "description": "NEWSERIA Biznes to multimedialna agencja informacyjna dostarczaj\u0105ca profesjonalne, bezp\u0142atne materia\u0142y newsowe (wideo, audio, tekst) dla nadawc\u00f3w, dziennikarzy.", "url": "http://t.co/HAzb7GOaP4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/HAzb7GOaP4", "expanded_url": "http://www.biznes.newseria.pl", "display_url": "biznes.newseria.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2615, "friends_count": 457, "listed_count": 75, "created_at": "Mon Jun 18 16:46:53 +0000 2012", "favourites_count": 207, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12453, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0069A8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/465770930916974592/QY68PB5v_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465770930916974592/QY68PB5v_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/611817101/1609254105", "profile_link_color": "0068A8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 10:30:15 +0000 2021", "id": 1370321231199752197, "id_str": "1370321231199752197", "full_text": "Obecnie uwa\u017ca si\u0119, \u017ce wszystkie przypadki raka szyjki macicy s\u0105 poprzedzone przewlek\u0142\u0105 infekcj\u0105 wirusa HPV. Rak szyjki macicy to drugi pod wzgl\u0119dem cz\u0119sto\u015bci wyst\u0119powania nowotw\u00f3r z\u0142o\u015bliwy u kobiet na \u015bwiecie. Wi\u0119cej \ud83d\udc47 #szczepienia #onkologia #hpv https://t.co/iN5u6dkzeI", "truncated": false, "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [219, 231]}, {"text": "onkologia", "indices": [232, 242]}, {"text": "hpv", "indices": [243, 247]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iN5u6dkzeI", "expanded_url": "https://nursing.com.pl/artykul/finansowanie-szczepien-przeciwko-hpv-w-ramach-narodowej-strategii-onkologicznej-604b20eb8c00e3718346cb7a?utm_source=tt&utm_medium=post&utm_campaign=nursing_news", "display_url": "nursing.com.pl/artykul/finans\u2026", "indices": [248, 271]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922092659228991493, "id_str": "922092659228991493", "name": "PZWL Wydawnictwo Lekarskie", "screen_name": "PZWLwydawnictwo", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Publikacje medyczne, konferencje i szkolenia na najwy\u017cszym poziomie! \ud83d\udcda\ud83c\udf31\ud83e\ude7a\ud83d\udc8a\ud83d\ude91\ud83e\udda0\ud83d\udd2c #mocwiedzy #pzwl", "url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WBfc6fOSgd", "expanded_url": "http://www.pzwl.pl", "display_url": "pzwl.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 239, "friends_count": 465, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Oct 22 13:29:56 +0000 2017", "favourites_count": 86, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 317, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345992312829173761/_QPQxMj4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922092659228991493/1583486751", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 09:46:47 +0000 2021", "id": 1370310291511250946, "id_str": "1370310291511250946", "full_text": "Jak b\u0119d\u0105 dalej wygl\u0105da\u0142y szczepienia przeciw COVID-19? Kt\u00f3ry producent og\u0142osi\u0142, \u017ce dostarczy znacznie mniej dawek? Co w tej sprawie m\u00f3wi rz\u0105d? \n#szczepienia #zdrowie\nhttps://t.co/isoZSjAefs", "truncated": false, "display_text_range": [0, 189], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [144, 156]}, {"text": "zdrowie", "indices": [157, 165]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/isoZSjAefs", "expanded_url": "https://cowzdrowiu.pl/aktualnosci/post/o-550-tys-dawek-mniej-preparatu-astrazeneca-w-tym-kwartale", "display_url": "cowzdrowiu.pl/aktualnosci/po\u2026", "indices": [166, 189]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1182033067663331329, "id_str": "1182033067663331329", "name": "Co w Zdrowiu", "screen_name": "CowZdrowiu", "location": "", "description": "https://t.co/8moDoKyRd6 to naj\u015bwie\u017csze informacje o systemie ochrony zdrowia, nowinki #medyczne oraz opinie ekspert\u00f3w.\n\n#zdrowie #pacjenci #finanse #koronawirus #szpital", "url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/14adg0Wrs2", "expanded_url": "http://cowzdrowiu.pl", "display_url": "cowzdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8moDoKyRd6", "expanded_url": "http://CowZdrowiu.pl", "display_url": "CowZdrowiu.pl", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1956, "friends_count": 735, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 09 20:40:33 +0000 2019", "favourites_count": 2233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215625816660418560/9QdLB5Fg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1182033067663331329/1578662598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 09:46:26 +0000 2021", "id": 1370310206052311040, "id_str": "1370310206052311040", "full_text": "Prezydent #USA @JoeBiden w czwartkowym or\u0119dziu powiedzia\u0142, \u017ce do maja wszyscy doro\u015bli Amerykanie powinni kwalifikowa\u0107 si\u0119 do #szczepienia przeciwko #COVID19.\n\n#koronawirus #pandemia @POTUS \nhttps://t.co/pTPbwaSBZv", "truncated": false, "display_text_range": [0, 213], "entities": {"hashtags": [{"text": "USA", "indices": [10, 14]}, {"text": "szczepienia", "indices": [125, 137]}, {"text": "COVID19", "indices": [148, 156]}, {"text": "koronawirus", "indices": [159, 171]}, {"text": "pandemia", "indices": [172, 181]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JoeBiden", "name": "Joe Biden", "id": 939091, "id_str": "939091", "indices": [15, 24]}, {"screen_name": "POTUS", "name": "President Biden", "id": 1349149096909668363, "id_str": "1349149096909668363", "indices": [182, 188]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pTPbwaSBZv", "expanded_url": "https://300gospodarka.pl/news/biden-szczepienia", "display_url": "300gospodarka.pl/news/biden-szc\u2026", "indices": [190, 213]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1050083778528448512, "id_str": "1050083778528448512", "name": "300Gospodarka", "screen_name": "300gospodarka", "location": "Polska", "description": "Czysta gospodarka. Zapisz si\u0119 na nasz newsletter #300SEKUND tutaj: https://t.co/tEfVzEtAW7", "url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "expanded_url": "http://300Gospodarka.pl", "display_url": "300Gospodarka.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tEfVzEtAW7", "expanded_url": "http://bit.ly/Newsletter300SEKUND", "display_url": "bit.ly/Newsletter300S\u2026", "indices": [67, 90]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3730, "friends_count": 405, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Oct 10 18:00:57 +0000 2018", "favourites_count": 535, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4318, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1050083778528448512/1592901783", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 09:44:44 +0000 2021", "id": 1370309777180483597, "id_str": "1370309777180483597", "full_text": "Zysk ze #szczepienia przeciw #COVID19 jest wi\u0119kszy ni\u017c ryzyko objaw\u00f3w poszczepiennych. Nasi eksperci nie rekomenduj\u0105 wstrzymania szczepie\u0144 preparatem @AstraZeneca \u2013 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek wiceminister zdrowia @WaldemarKraska.\n\n@MZ_GOV_PL #Kraska #AstraZeneca\nhttps://t.co/h2EUE5TMow", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [8, 20]}, {"text": "COVID19", "indices": [29, 37]}, {"text": "Kraska", "indices": [235, 242]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [243, 255]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AstraZeneca", "name": "AstraZeneca", "id": 62465691, "id_str": "62465691", "indices": [150, 162]}, {"screen_name": "WaldemarKraska", "name": "Waldemar Kraska", "id": 446165996, "id_str": "446165996", "indices": [206, 221]}, {"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [224, 234]}], "urls": [{"url": "https://t.co/h2EUE5TMow", "expanded_url": "https://300gospodarka.pl/news/szczepienia-astrazeneca", "display_url": "300gospodarka.pl/news/szczepien\u2026", "indices": [256, 279]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1050083778528448512, "id_str": "1050083778528448512", "name": "300Gospodarka", "screen_name": "300gospodarka", "location": "Polska", "description": "Czysta gospodarka. Zapisz si\u0119 na nasz newsletter #300SEKUND tutaj: https://t.co/tEfVzEtAW7", "url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "expanded_url": "http://300Gospodarka.pl", "display_url": "300Gospodarka.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tEfVzEtAW7", "expanded_url": "http://bit.ly/Newsletter300SEKUND", "display_url": "bit.ly/Newsletter300S\u2026", "indices": [67, 90]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3730, "friends_count": 405, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Oct 10 18:00:57 +0000 2018", "favourites_count": 535, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4318, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1050083778528448512/1592901783", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 09:43:20 +0000 2021", "id": 1370309424535965697, "id_str": "1370309424535965697", "full_text": "Koncern farmaceutyczny @sanofi i firma biotechnologiczna @TranslateBio og\u0142osi\u0142y w pi\u0105tek rozpocz\u0119cie bada\u0144 klinicznych \u2013 z udzia\u0142em ludzi \u2013 nad now\u0105 potencjaln\u0105 szczepionk\u0105 przeciw #COVID19 bazuj\u0105c\u0105 na technologii mRNA.\n\n#koronawirus #pandemia #szczepienia\nhttps://t.co/K3VfgTtXKM", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [181, 189]}, {"text": "koronawirus", "indices": [221, 233]}, {"text": "pandemia", "indices": [234, 243]}, {"text": "szczepienia", "indices": [244, 256]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sanofi", "name": "Sanofi", "id": 35846368, "id_str": "35846368", "indices": [23, 30]}, {"screen_name": "TranslateBio", "name": "TranslateBio", "id": 2900681362, "id_str": "2900681362", "indices": [57, 70]}], "urls": [{"url": "https://t.co/K3VfgTtXKM", "expanded_url": "https://300gospodarka.pl/live/sanofi-szczepionka-covid-19", "display_url": "300gospodarka.pl/live/sanofi-sz\u2026", "indices": [257, 280]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1050083778528448512, "id_str": "1050083778528448512", "name": "300Gospodarka", "screen_name": "300gospodarka", "location": "Polska", "description": "Czysta gospodarka. Zapisz si\u0119 na nasz newsletter #300SEKUND tutaj: https://t.co/tEfVzEtAW7", "url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "expanded_url": "http://300Gospodarka.pl", "display_url": "300Gospodarka.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tEfVzEtAW7", "expanded_url": "http://bit.ly/Newsletter300SEKUND", "display_url": "bit.ly/Newsletter300S\u2026", "indices": [67, 90]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3730, "friends_count": 405, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Oct 10 18:00:57 +0000 2018", "favourites_count": 535, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4318, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1050083778528448512/1592901783", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 08:46:18 +0000 2021", "id": 1370295069572530177, "id_str": "1370295069572530177", "full_text": "\ud83d\udde8\ufe0f@michaldworczyk: Mamy deklaracje producent\u00f3w na 15 mln dawek szczepionek w II kwartale roku. #szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [95, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [2, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2239021813, "id_str": "2239021813", "name": "Polskie Radio 24", "screen_name": "PolskieRadio24", "location": "", "description": "Oficjalny profil stacji Polskie Radio 24\n\nRadio na \u017cywo: \ud83d\udcfb https://t.co/xq959kCfNd\nPodcasty: \ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/bJlxtCuO2y\n\nS\u0142owem wszystko!", "url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "expanded_url": "http://polskieradio24.pl", "display_url": "polskieradio24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/xq959kCfNd", "expanded_url": "http://player.polskieradio24.pl/41", "display_url": "player.polskieradio24.pl/41", "indices": [59, 82]}, {"url": "https://t.co/bJlxtCuO2y", "expanded_url": "http://podcasty.polskieradio.pl", "display_url": "podcasty.polskieradio.pl", "indices": [96, 119]}]}}, "protected": false, "followers_count": 34043, "friends_count": 1452, "listed_count": 234, "created_at": "Tue Dec 10 11:31:33 +0000 2013", "favourites_count": 14206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 159173, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EFEFEF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2239021813/1594651120", "profile_link_color": "A2000C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 06:54:07 +0000 2021", "id": 1370266838886707204, "id_str": "1370266838886707204", "full_text": "Bezp\u0142atny dojazd na szczepienie w Stargardzie #Stargard #szczepionka #szczepienia \n\nhttps://t.co/HzUWQn4KWJ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"text": "Stargard", "indices": [46, 55]}, {"text": "szczepionka", "indices": [56, 68]}, {"text": "szczepienia", "indices": [69, 81]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HzUWQn4KWJ", "expanded_url": "https://radioszczecin.pl/1,420596,bezplatny-dojazd-na-szczepienie-w-stargardzie", "display_url": "radioszczecin.pl/1,420596,bezpl\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94290647, "id_str": "94290647", "name": "Radio Szczecin", "screen_name": "radio_szczecin", "location": "Szczecin, Poland", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "url": "http://t.co/26UofQXhJc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/26UofQXhJc", "expanded_url": "http://radioszczecin.pl", "display_url": "radioszczecin.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7095, "friends_count": 90, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Dec 03 09:05:04 +0000 2009", "favourites_count": 9150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 77606, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1610386047", "profile_link_color": "005BA6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 05:38:26 +0000 2021", "id": 1370247791553957890, "id_str": "1370247791553957890", "full_text": "Jeszcze jedna historia Polaka\nhttps://t.co/zYyFwcNsn7\npobitego przez #ZOMO-owcow \ud83e\udd2c\n\nPopatrzcie ile psow jest angazowanych do pilnowania drzwi.. za nasze kase\nWredny zyd #kaczynski urzadza sobie prywatny folwark!\n#pis WON! #HolocaustPolakow #otwieraMY #lockdownZabija #Szczepienia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "ZOMO", "indices": [69, 74]}, {"text": "kaczynski", "indices": [169, 179]}, {"text": "pis", "indices": [212, 216]}, {"text": "HolocaustPolakow", "indices": [222, 239]}, {"text": "otwieraMY", "indices": [240, 250]}, {"text": "lockdownZabija", "indices": [251, 266]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [267, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zYyFwcNsn7", "expanded_url": "https://youtu.be/CotyczBQE7E", "display_url": "youtu.be/CotyczBQE7E", "indices": [30, 53]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 888434660900052992, "id_str": "888434660900052992", "name": "Viola Anna", "screen_name": "PolitWerkstatt", "location": "Deutschland,Polen", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3187, "friends_count": 3671, "listed_count": 4, "created_at": "Fri Jul 21 16:25:04 +0000 2017", "favourites_count": 376925, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 185768, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1349110114398175232/4zW095aj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349110114398175232/4zW095aj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/888434660900052992/1610486918", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pl"}
