{"created_at": "Fri Mar 19 21:24:18 +0000 2021", "id": 1373022543410499589, "id_str": "1373022543410499589", "full_text": "@PiotrRSzymanski @RadioMaryja @MorawieckiM Nad norwesk\u0105 wiedz\u0105, nauk\u0105, demokracj\u0105 i mechanizmami nie b\u0119d\u0119 si\u0119 zn\u0119ca\u0142. Czy Chiny ju\u017c otworzy\u0142y sw\u00f3j rynek dla Norweskiego \u0142ososia, czy nadal jest tam blokada?\n\nRok temu NO to by\u0142 najbardziej zaka\u017cony kraj na \u015bwiecie.   \n\nNorwegia jest wykorzystywana. By\u0142 ju\u017c pom\u00f3r #Pfizer.a", "truncated": false, "display_text_range": [43, 321], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [312, 319]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PiotrRSzymanski", "name": "Piotr Szyma\u0144ski", "id": 582057484, "id_str": "582057484", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "RadioMaryja", "name": "Radio Maryja", "id": 19918110, "id_str": "19918110", "indices": [17, 29]}, {"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [30, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1372998922902376457, "in_reply_to_status_id_str": "1372998922902376457", "in_reply_to_user_id": 582057484, "in_reply_to_user_id_str": "582057484", "in_reply_to_screen_name": "PiotrRSzymanski", "user": {"id": 3346646446, "id_str": "3346646446", "name": "Artur Stelmasiak #BabyLivesMatter", "screen_name": "ArturStelmasiak", "location": "", "description": "Dziennikarz @niedziela_pl #PunktWidzenia. Polityka, gospodarka, pa\u0144stwo-Ko\u015bci\u00f3\u0142 i historia. Na TT prywatnie,  katolik, Polak, m\u0105\u017c jednej \u017cony i ojciec syn\u00f3w.", "url": "https://t.co/WCXfK2HiMC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WCXfK2HiMC", "expanded_url": "http://www.facebook.com/stelmasiak.artur", "display_url": "facebook.com/stelmasiak.art\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5009, "friends_count": 1408, "listed_count": 33, "created_at": "Fri Jun 26 14:55:06 +0000 2015", "favourites_count": 8011, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22006, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668863380728381440/uYZC4jXq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668863380728381440/uYZC4jXq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3346646446/1536778238", "profile_link_color": "4F2A0F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 12:15:56 +0000 2021", "id": 1372884544236482561, "id_str": "1372884544236482561", "full_text": "Wiemy, kt\u00f3re szczepionki #COVID19  daj\u0105 najwi\u0119cej NOP-\u00f3w. Jak my\u015blicie #AstraZeneca ? czy mo\u017ce jednak #Pfizer albo #Moderna @NIPiP1 @NaczelnaL @FundacjaWHC @grzesiowski_p https://t.co/6X6wCgViWE", "truncated": false, "display_text_range": [0, 194], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [25, 33]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [71, 83]}, {"text": "Pfizer", "indices": [102, 109]}, {"text": "Moderna", "indices": [115, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NIPiP1", "name": "NIPiP", "id": 770969280, "id_str": "770969280", "indices": [124, 131]}, {"screen_name": "NaczelnaL", "name": "Naczelna Izba Lekarska", "id": 1132948096797880320, "id_str": "1132948096797880320", "indices": [132, 142]}, {"screen_name": "FundacjaWHC", "name": "Fundacja Watch Health Care", "id": 1197121402450644992, "id_str": "1197121402450644992", "indices": [143, 155]}, {"screen_name": "grzesiowski_p", "name": "Pawel Grzesiowski", "id": 1124646406701105152, "id_str": "1124646406701105152", "indices": [156, 170]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6X6wCgViWE", "expanded_url": "https://www.rynekzdrowia.pl/Serwis-Szczepienia/Ktora-szczepionka-przeciwko-Covid-19-daje-najwiecej-NOP-Mamy-polskie-dane,220029,1018.html", "display_url": "rynekzdrowia.pl/Serwis-Szczepi\u2026", "indices": [171, 194]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2373819493, "id_str": "2373819493", "name": "rynekzdrowia.pl", "screen_name": "rynekzdrowia", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6762, "friends_count": 1023, "listed_count": 67, "created_at": "Wed Mar 05 14:05:02 +0000 2014", "favourites_count": 1260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28610, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923117389079830528/-BGt1ISc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923117389079830528/-BGt1ISc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2373819493/1613036667", "profile_link_color": "007A8B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 06:50:04 +0000 2021", "id": 1372802537254920195, "id_str": "1372802537254920195", "full_text": "Tura przeszczepie\u0144c\u00f3w ruszy\u0142a!\ud83d\ude0e! Przysi\u0119gam, \u017ce swoje odsta\u0142em w kolejce i \u017cyje. \u0141apa nie boli, g\u0142owa te\u017c nie i jak na razie nie mam dowod\u00f3w, by kto\u015b pods\u0142uchiwa\u0142 moje \u017cycie osobiste M. Figurski \ud83d\ude31 \ud83d\ude00\u2764\ufe0f#fuckcoronav\u00edrus #szczepionka #pfizer #jestgit https://t.co/uYIzsDflzq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [{"text": "fuckcoronav\u00edrus", "indices": [200, 216]}, {"text": "szczepionka", "indices": [217, 229]}, {"text": "pfizer", "indices": [230, 237]}, {"text": "jestgit", "indices": [238, 246]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372802534226624514, "id_str": "1372802534226624514", "indices": [247, 270], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew0soadVgAIKICv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew0soadVgAIKICv.jpg", "url": "https://t.co/uYIzsDflzq", "display_url": "pic.twitter.com/uYIzsDflzq", "expanded_url": "https://twitter.com/as_arek/status/1372802537254920195/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372802534226624514, "id_str": "1372802534226624514", "indices": [247, 270], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew0soadVgAIKICv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew0soadVgAIKICv.jpg", "url": "https://t.co/uYIzsDflzq", "display_url": "pic.twitter.com/uYIzsDflzq", "expanded_url": "https://twitter.com/as_arek/status/1372802537254920195/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1163094360, "id_str": "1163094360", "name": "arkadiussvensk", "screen_name": "as_arek", "location": " Sweden-Stockholm/Polen-Warsaw", "description": "MAM RECE TO NIMI KRECE", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1920, "friends_count": 695, "listed_count": 38, "created_at": "Sat Feb 09 14:29:07 +0000 2013", "favourites_count": 118847, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 121641, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1319321268466966530/ibPmUn5r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319321268466966530/ibPmUn5r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1163094360/1603456857", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 15:53:57 +0000 2021", "id": 1372577021906219008, "id_str": "1372577021906219008", "full_text": "siostra ma szczepienie w maju\nprzy zapisie powiedziano jej, \u017ce to #Pfizer, z kolei siostra cioteczna, kt\u00f3ra jest profesorem medycyny, z \u0142atwo\u015bci\u0105 sprawdzi\u0142a, \u017ce jednak #AstraZeneca.\nbezczelno\u015b\u0107. (niezale\u017cnie od EWENTUALNYCH wad tej drugiej)\n\nCC @MZ_GOV_PL, @MS_GOV_PL, @Adbodnar", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [66, 73]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [168, 180]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [245, 255]}, {"screen_name": "MS_GOV_PL", "name": "Min. Sprawiedliwo\u015bci", "id": 3251392600, "id_str": "3251392600", "indices": [257, 267]}, {"screen_name": "Adbodnar", "name": "Adam Bodnar", "id": 46060658, "id_str": "46060658", "indices": [269, 278]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1298518658, "id_str": "1298518658", "name": "Pawe\u0142 Jakimi\u0144ski", "screen_name": "pra_capra", "location": "Lublyn", "description": "badacz natury ludzkiej ;), jak Samuel Pickwick ;) | dobry pastuch | i ...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 187, "friends_count": 91, "listed_count": 8, "created_at": "Mon Mar 25 09:16:10 +0000 2013", "favourites_count": 39432, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709E80", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013295044424585216/45VOxg1R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013295044424585216/45VOxg1R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1298518658/1410318905", "profile_link_color": "6E7D4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 12:17:41 +0000 2021", "id": 1372522594566569984, "id_str": "1372522594566569984", "full_text": "Dlaczego nie ma parcia na lek, tylko na szczepionk\u0119!? Bo chorych jest u\u0142amek procenta, a zdrowych miliardy! #szczepienia #szczepionka #Pfizer #AstraZeneca #Moderna #COVID19 #coronavirus #lockdown #Fa\u0142szywaPandemia #pandemia #Plandemia #Nowy\u0141ad #NowyWa\u0142 #NWO #NowyPorz\u0105dek\u015awiata https://t.co/8zYsGyIlqu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [108, 120]}, {"text": "szczepionka", "indices": [121, 133]}, {"text": "Pfizer", "indices": [134, 141]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [142, 154]}, {"text": "Moderna", "indices": [155, 163]}, {"text": "COVID19", "indices": [164, 172]}, {"text": "coronavirus", "indices": [173, 185]}, {"text": "lockdown", "indices": [186, 195]}, {"text": "Fa\u0142szywaPandemia", "indices": [196, 213]}, {"text": "pandemia", "indices": [214, 223]}, {"text": "Plandemia", "indices": [224, 234]}, {"text": "Nowy\u0141ad", "indices": [235, 243]}, {"text": "NowyWa\u0142", "indices": [244, 252]}, {"text": "NWO", "indices": [253, 257]}, {"text": "NowyPorz\u0105dek\u015awiata", "indices": [258, 277]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372521217438187525, "id_str": "1372521217438187525", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwwsxnwXAAU5Jj0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwwsxnwXAAU5Jj0.jpg", "url": "https://t.co/8zYsGyIlqu", "display_url": "pic.twitter.com/8zYsGyIlqu", "expanded_url": "https://twitter.com/True_Poland/status/1372522594566569984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}, "small": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372521217438187525, "id_str": "1372521217438187525", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwwsxnwXAAU5Jj0.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwwsxnwXAAU5Jj0.jpg", "url": "https://t.co/8zYsGyIlqu", "display_url": "pic.twitter.com/8zYsGyIlqu", "expanded_url": "https://twitter.com/True_Poland/status/1372522594566569984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}, "small": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 526, "h": 638, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1064846797640794112, "id_str": "1064846797640794112", "name": "Naprz\u00f3d Polsko\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1!", "screen_name": "True_Poland", "location": "Poland", "description": "Albo Polska b\u0119dzie katolicka i Chrystusowa albo nie b\u0119dzie jej wcale! #Naprz\u00f3dPolsko\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n#PrawoDo\u017bycia \n#TarczaZa\u017byciem", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4469, "friends_count": 4942, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Nov 20 11:43:55 +0000 2018", "favourites_count": 30563, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12518, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1238039532794261509/FteuhOmq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238039532794261509/FteuhOmq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064846797640794112/1579783457", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 10:09:33 +0000 2021", "id": 1372490347994042370, "id_str": "1372490347994042370", "full_text": "@ChyMaciej @MZ_GOV_PL Izrael dogada\u0142 si\u0119 z #Pfizer na gigantyczne badania i traser danych medycznych. Dlatego szybciej si\u0119 szczepi\u0105 ni\u017c obywatele USA. \n\nTe szczepionki Astry si\u0119 marnuj\u0105. Dzi\u015b informowali, \u017ce b\u0119d\u0105 szczepi\u0107 m\u0142odszych jak dalej tak b\u0119dzie.", "truncated": false, "display_text_range": [22, 253], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [43, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ChyMaciej", "name": "Maciej Chyziak", "id": 2353224308, "id_str": "2353224308", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [11, 21]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1372487350937399297, "in_reply_to_status_id_str": "1372487350937399297", "in_reply_to_user_id": 2353224308, "in_reply_to_user_id_str": "2353224308", "in_reply_to_screen_name": "ChyMaciej", "user": {"id": 3346646446, "id_str": "3346646446", "name": "Artur Stelmasiak #BabyLivesMatter", "screen_name": "ArturStelmasiak", "location": "", "description": "Dziennikarz @niedziela_pl #PunktWidzenia. Polityka, gospodarka, pa\u0144stwo-Ko\u015bci\u00f3\u0142 i historia. Na TT prywatnie,  katolik, Polak, m\u0105\u017c jednej \u017cony i ojciec syn\u00f3w.", "url": "https://t.co/WCXfK2HiMC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WCXfK2HiMC", "expanded_url": "http://www.facebook.com/stelmasiak.artur", "display_url": "facebook.com/stelmasiak.art\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5009, "friends_count": 1408, "listed_count": 33, "created_at": "Fri Jun 26 14:55:06 +0000 2015", "favourites_count": 8011, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22006, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668863380728381440/uYZC4jXq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668863380728381440/uYZC4jXq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3346646446/1536778238", "profile_link_color": "4F2A0F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:44:04 +0000 2021", "id": 1372468835052359684, "id_str": "1372468835052359684", "full_text": "\ud83d\udde8\ufe0f@michaldworczyk: 25 marca uruchomimy powt\u00f3rnie uzupe\u0142niaj\u0105c\u0105 rejestracj\u0119 na szczepienia senior\u00f3w w wieku 70+ - dla tych, kt\u00f3rzy nie zapisali si\u0119 w styczniu, bo nie by\u0142o ju\u017c termin\u00f3w. Te osoby s\u0105 szczepione preparatami #Pfizer i #Moderna.\n#SzczepimySi\u0119", "truncated": false, "display_text_range": [0, 253], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [220, 227]}, {"text": "Moderna", "indices": [230, 238]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [240, 253]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [2, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2239021813, "id_str": "2239021813", "name": "Polskie Radio 24", "screen_name": "PolskieRadio24", "location": "", "description": "Oficjalny profil stacji Polskie Radio 24\n\nRadio na \u017cywo: \ud83d\udcfb https://t.co/xq959kCfNd\nPodcasty: \ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/bJlxtCuO2y\n\nS\u0142owem wszystko!", "url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cg2IlD8yB5", "expanded_url": "http://polskieradio24.pl", "display_url": "polskieradio24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/xq959kCfNd", "expanded_url": "http://player.polskieradio24.pl/41", "display_url": "player.polskieradio24.pl/41", "indices": [59, 82]}, {"url": "https://t.co/bJlxtCuO2y", "expanded_url": "http://podcasty.polskieradio.pl", "display_url": "podcasty.polskieradio.pl", "indices": [96, 119]}]}}, "protected": false, "followers_count": 34043, "friends_count": 1452, "listed_count": 234, "created_at": "Tue Dec 10 11:31:33 +0000 2013", "favourites_count": 14206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 159173, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EFEFEF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183503552318185472/LJuwQwCf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2239021813/1594651120", "profile_link_color": "A2000C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:16:19 +0000 2021", "id": 1372446752071094273, "id_str": "1372446752071094273", "full_text": "Micha\u0142 Kuczmierowski, prezes @RARS_GOV_PL w @rdcpolskieradio: dostawy firmy #Pfizer s\u0105 bardziej przewidywalne ni\u017c na pocz\u0105tku roku. W przypadku firmy #AstraZeneca mamy do czynienia z wyj\u0105tkowej klasy niefrasobliwo\u015bci\u0105, brakiem regularno\u015bci\n\n#Szczepienia #COVID19", "truncated": false, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [76, 83]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [150, 162]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [241, 253]}, {"text": "COVID19", "indices": [254, 262]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RARS_GOV_PL", "name": "Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych", "id": 1251922960488808448, "id_str": "1251922960488808448", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "rdcpolskieradio", "name": "Polskie Radio RDC", "id": 193735706, "id_str": "193735706", "indices": [44, 60]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193735706, "id_str": "193735706", "name": "Polskie Radio RDC", "screen_name": "rdcpolskieradio", "location": "Warsaw", "description": "Najwi\u0119ksza stacja radiowa na Mazowszu. Warszawska rozg\u0142o\u015bnia Polskiego Radia z o\u015brodkami w Radomiu, P\u0142ocku, Ciechanowie, Ostro\u0142\u0119ce i Siedlcach #RDC", "url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VnvJQV66Hl", "expanded_url": "http://www.rdc.pl", "display_url": "rdc.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6777, "friends_count": 475, "listed_count": 85, "created_at": "Wed Sep 22 15:27:55 +0000 2010", "favourites_count": 4430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 52808, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323966238301822978/6sbtUZNO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/193735706/1604676177", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 23:16:26 +0000 2021", "id": 1372325988655370251, "id_str": "1372325988655370251", "full_text": "Nie b\u0119d\u0119 bra\u0142a udzia\u0142u w eksperymencie medycznym zwanym szczepienia na covid. \n#nieszczepi\u0119si\u0119 #Szczepienia #koronawirus #covid19 #comirnaty #moderna #astrazeneca #pfizer #pfizerbiontech", "truncated": false, "display_text_range": [0, 186], "entities": {"hashtags": [{"text": "nieszczepi\u0119si\u0119", "indices": [79, 94]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [95, 107]}, {"text": "koronawirus", "indices": [108, 120]}, {"text": "covid19", "indices": [121, 129]}, {"text": "comirnaty", "indices": [130, 140]}, {"text": "moderna", "indices": [141, 149]}, {"text": "astrazeneca", "indices": [150, 162]}, {"text": "pfizer", "indices": [163, 170]}, {"text": "pfizerbiontech", "indices": [171, 186]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3148132929, "id_str": "3148132929", "name": "Dominica Knape \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "Domicissy07", "location": "Warsaw, Poland", "description": "Dominica Knape | 20 years old | Polish \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | Slavic Neopoganism | Pan-Slavism | Politics-lover | Anglo-Saxon heritage | Maths-lover | Asexual | Teen Wolf fan", "url": "https://t.co/87uO8orxyx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/87uO8orxyx", "expanded_url": "http://soundcloud.com/user-967955272", "display_url": "soundcloud.com/user-967955272", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 82, "friends_count": 266, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Apr 08 14:55:03 +0000 2015", "favourites_count": 5968, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2605, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1211379801245847558/Dii1foL__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211379801245847558/Dii1foL__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3148132929/1595019172", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 22:35:18 +0000 2021", "id": 1372315633526964227, "id_str": "1372315633526964227", "full_text": "\u015amier\u0107 16 starszych os\u00f3b w Szwajcarii po zaszczepieniu szczepionkami firmy #Pfizer i #Moderna podkre\u015bla potencjalne zagro\u017cenie ze strony szczepionek mRNA dla tej grupy wiekowej, powiedzieli chi\u0144scy eksperci ds. Szczepionek, wzywaj\u0105c dalej do ostro\u017cno\u015bci https://t.co/H0GcNqq4OQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [75, 82]}, {"text": "Moderna", "indices": [85, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H0GcNqq4OQ", "expanded_url": "https://www.globaltimes.cn/page/202102/1216777.shtml", "display_url": "globaltimes.cn/page/202102/12\u2026", "indices": [254, 277]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 20:26:36 +0000 2021", "id": 1372283245577043971, "id_str": "1372283245577043971", "full_text": "\u015amierci po #Szczepienia #AstraZeneca maj\u0105 by\u0107 przypadkowe. W takim razie tyle samo i takich samych \u015bmierci powinno by\u0107 po innych szczepionkach #Pfizer i #Moderna.  Albo co\u015b jest ukrywane albo AstraZeneca jest kiepska", "truncated": false, "display_text_range": [0, 216], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepienia", "indices": [11, 23]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [24, 36]}, {"text": "Pfizer", "indices": [143, 150]}, {"text": "Moderna", "indices": [153, 161]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1317777550052151297, "id_str": "1317777550052151297", "name": "ZwyklyObywatel", "screen_name": "obywatel_zwykly", "location": "Wroc\u0142aw", "description": "zwykle patrz\u0119 zwyczajnie na zwyk\u0142e rzeczy", "url": "https://t.co/LrUjV07SPO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LrUjV07SPO", "expanded_url": "http://zwyklyobywatel.pl", "display_url": "zwyklyobywatel.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 18 10:40:35 +0000 2020", "favourites_count": 18, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 164, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1321736117583052801/I5kY8kKr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321736117583052801/I5kY8kKr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1317777550052151297/1603961423", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 17:49:42 +0000 2021", "id": 1372243761879728131, "id_str": "1372243761879728131", "full_text": "W sprawie kolejnego gnojenia nas od soboty #lockdown \nhttps://t.co/c9PYPkGIZE\nSram na wasze obostrzenia! @a_niedzielski @MorawieckiM @michaldworczyk @RzecznikPiS \n\n#COVID19 #Covid_19 #COVID #stoplockdown #Plandemia #zajob #PiS #NWO #SzczepimySi\u0119 #Szczepienia #AstraZeneca #Pfizer", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "lockdown", "indices": [43, 52]}, {"text": "COVID19", "indices": [164, 172]}, {"text": "Covid_19", "indices": [173, 182]}, {"text": "COVID", "indices": [183, 189]}, {"text": "stoplockdown", "indices": [190, 203]}, {"text": "Plandemia", "indices": [204, 214]}, {"text": "zajob", "indices": [215, 221]}, {"text": "PiS", "indices": [222, 226]}, {"text": "NWO", "indices": [227, 231]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [232, 245]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [246, 258]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [259, 271]}, {"text": "Pfizer", "indices": [272, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [105, 119]}, {"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [120, 132]}, {"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [133, 148]}, {"screen_name": "RzecznikPiS", "name": "Anita Czerwi\u0144ska rzecznik PiS", "id": 1138039593775878144, "id_str": "1138039593775878144", "indices": [149, 161]}], "urls": [{"url": "https://t.co/c9PYPkGIZE", "expanded_url": "https://biznes.radiozet.pl/News/Lockdown-jest-nielegalny-Orzeczenie-Sadu-Najwyzszego", "display_url": "biznes.radiozet.pl/News/Lockdown-\u2026", "indices": [54, 77]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 17:17:24 +0000 2021", "id": 1372235631724748808, "id_str": "1372235631724748808", "full_text": "Dokumenty, kt\u00f3re wyciek\u0142y, pokazuj\u0105, \u017ce niekt\u00f3re wczesne komercyjne partie szczepionki COVID-19 firmy #Pfizer-BioNTech mia\u0142y ni\u017csze ni\u017c oczekiwane poziomy nienaruszonego #mRNA, co nasuwa szersze pytania dotycz\u0105ce oceny tej nowej platformy szczepionkowej. https://t.co/puaN1gi22K", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [102, 109]}, {"text": "mRNA", "indices": [170, 175]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/puaN1gi22K", "expanded_url": "https://childrenshealthdefense.org/defender/regulators-major-concerns-pfizers-mrna-vaccine/", "display_url": "childrenshealthdefense.org/defender/regul\u2026", "indices": [255, 278]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 16:01:49 +0000 2021", "id": 1372216610077954051, "id_str": "1372216610077954051", "full_text": "@PBasiukiewicz Naruszenie #KodeksNorymberski przez rz\u0105d Izraela i inne strony\n5 marca og\u0142oszono, \u017ce org.\u201e#PeopleofTruth\u201d z\u0142o\u017cy\u0142a do Trybuna\u0142u w Hadze skarg\u0119 przeciwko IL rz\u0105dowi za prowadzenie nielegalnych eksperyment\u00f3w na obywatelach #Izrael za po\u015brednictwem  #Pfizer https://t.co/Bt57niBSHZ", "truncated": false, "display_text_range": [15, 292], "entities": {"hashtags": [{"text": "KodeksNorymberski", "indices": [26, 44]}, {"text": "PeopleofTruth", "indices": [105, 119]}, {"text": "Izrael", "indices": [235, 242]}, {"text": "Pfizer", "indices": [261, 268]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PBasiukiewicz", "name": "Pawe\u0142 Basiukiewicz", "id": 1395027991, "id_str": "1395027991", "indices": [0, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Bt57niBSHZ", "expanded_url": "https://greatreject.org/nuremberg-israel-pfizer-genocide/?fbclid=IwAR3jmDwABMkz95LsezXVNMf1pouUQkctu8cnCMNVkiWH4I1aNYzSFok3IiQ", "display_url": "greatreject.org/nuremberg-isra\u2026", "indices": [269, 292]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372211876319404033, "in_reply_to_status_id_str": "1372211876319404033", "in_reply_to_user_id": 1395027991, "in_reply_to_user_id_str": "1395027991", "in_reply_to_screen_name": "PBasiukiewicz", "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 15:34:20 +0000 2021", "id": 1372209693876162566, "id_str": "1372209693876162566", "full_text": "Znajomy zaszczepiony dwoma dawkami #pfizer zosta\u0142 skierowany na test #COVID19 mimo iz lekarz wiedzia\u0142 ... Wynik negatywny ale skoro zaszczepieni mog\u0105 by\u0107 nosicielami to pytanie ile spo\u015br\u00f3d zaka\u017conych jest ju\u017c zaszczepionych? Tak szanowni pa\u0144stwo ... Tak si\u0119 manipuluje wynikami.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "pfizer", "indices": [35, 42]}, {"text": "COVID19", "indices": [69, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4217336453, "id_str": "4217336453", "name": "Patryk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf", "screen_name": "PajsonP", "location": "Gliwice, Polska", "description": "m\u0105\u017c jednej \u017cony. katolik patriota\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 z wykszta\u0142cenia muzyk ko\u015bcielny, organista , ekonom \n #BabiesLivesMatter", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 396, "friends_count": 752, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Nov 18 10:55:24 +0000 2015", "favourites_count": 9866, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4954, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989385326127976449/_oB0Li0f_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989385326127976449/_oB0Li0f_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4217336453/1581863907", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 14:31:05 +0000 2021", "id": 1372193776639356939, "id_str": "1372193776639356939", "full_text": "\ud83d\udc89 \"Od kilkunastu do kilkudziesi\u0119ciu procent os\u00f3b nie pojawia si\u0119 na szczepieniach\". Jaki jest pow\u00f3d? Powodem jest szczepionka Astra Zeneca i strach, kt\u00f3ry jest z ni\u0105 zwi\u0105zany. Jaki my\u015blisz jest si\u0119 czego ba\u0107?\n#AstraZeneca #szczepionki #covid #pandemia #strach #Pfizer https://t.co/MjWTQrLjsT", "truncated": false, "display_text_range": [0, 267], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [209, 221]}, {"text": "szczepionki", "indices": [222, 234]}, {"text": "covid", "indices": [235, 241]}, {"text": "pandemia", "indices": [242, 251]}, {"text": "strach", "indices": [252, 259]}, {"text": "Pfizer", "indices": [260, 267]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372192967855849482, "id_str": "1372192967855849482", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwsCO-xWQAofDb7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwsCO-xWQAofDb7.jpg", "url": "https://t.co/MjWTQrLjsT", "display_url": "pic.twitter.com/MjWTQrLjsT", "expanded_url": "https://twitter.com/KantorEkspert/status/1372193776639356939/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 940, "h": 788, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 940, "h": 788, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 570, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372192967855849482, "id_str": "1372192967855849482", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwsCO-xWQAofDb7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwsCO-xWQAofDb7.jpg", "url": "https://t.co/MjWTQrLjsT", "display_url": "pic.twitter.com/MjWTQrLjsT", "expanded_url": "https://twitter.com/KantorEkspert/status/1372193776639356939/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 940, "h": 788, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 940, "h": 788, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 570, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2747715938, "id_str": "2747715938", "name": "KantorEkspert.pl", "screen_name": "KantorEkspert", "location": "Polska", "description": "Kantor Internetowy. Wymiana Walut Online\nhttps://t.co/7YGzathaIz\u2026\nhttps://t.co/lmzLuBL7VJ\nhttps://t.co/JSxvkUatHm", "url": "https://t.co/U2LV2P84i4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/U2LV2P84i4", "expanded_url": "http://www.KantorEkspert.pl", "display_url": "KantorEkspert.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/7YGzathaIz", "expanded_url": "http://youtube.com/channel/UCwWRo", "display_url": "youtube.com/channel/UCwWRo", "indices": [41, 64]}, {"url": "https://t.co/lmzLuBL7VJ", "expanded_url": "http://facebook.com/KantorEkspert/", "display_url": "facebook.com/KantorEkspert/", "indices": [66, 89]}, {"url": "https://t.co/JSxvkUatHm", "expanded_url": "https://www.linkedin.com/company/kantorekspert.pl/", "display_url": "linkedin.com/company/kantor\u2026", "indices": [90, 113]}]}}, "protected": false, "followers_count": 245, "friends_count": 973, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Aug 20 02:17:28 +0000 2014", "favourites_count": 543, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1095, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198940465317498880/l-aVXeZr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198940465317498880/l-aVXeZr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2747715938/1574684657", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 13:50:01 +0000 2021", "id": 1372183443564544004, "id_str": "1372183443564544004", "full_text": "@a_niedzielski @KancelariaSejmu Naruszenie #KodeksNorymberski przez rz\u0105d Izraela i inne strony\n5 marca og\u0142oszono, \u017ce org.\u201e#PeopleofTruth\u201d z\u0142o\u017cy\u0142a do Trybuna\u0142u w Hadze skarg\u0119 przeciwko IL rz\u0105dowi za prowadzenie nielegalnych eksperyment\u00f3w na obywatelach #Izrael za po\u015brednictwem  #Pfizer https://t.co/Bt57niBSHZ", "truncated": false, "display_text_range": [32, 309], "entities": {"hashtags": [{"text": "KodeksNorymberski", "indices": [43, 61]}, {"text": "PeopleofTruth", "indices": [122, 136]}, {"text": "Izrael", "indices": [252, 259]}, {"text": "Pfizer", "indices": [278, 285]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "KancelariaSejmu", "name": "Sejm RP\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 2534478097, "id_str": "2534478097", "indices": [15, 31]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Bt57niBSHZ", "expanded_url": "https://greatreject.org/nuremberg-israel-pfizer-genocide/?fbclid=IwAR3jmDwABMkz95LsezXVNMf1pouUQkctu8cnCMNVkiWH4I1aNYzSFok3IiQ", "display_url": "greatreject.org/nuremberg-isra\u2026", "indices": [286, 309]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371958191572058121, "in_reply_to_status_id_str": "1371958191572058121", "in_reply_to_user_id": 1377800274, "in_reply_to_user_id_str": "1377800274", "in_reply_to_screen_name": "a_niedzielski", "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 13:47:42 +0000 2021", "id": 1372182859356733442, "id_str": "1372182859356733442", "full_text": "@maritosa1 @Monika_Lind @Margherita_PPP @piotruchg @PanasiukPiotr @uszinek @CzarnaLimuzyna @asiamarcowa @the_pogarda @aneczka07 @andy_wilinski @AlicjaJesz @Ika_SS6 @oziunia_agnes @agnieszkawolsk9 @TasakNarodowy @lkwarzecha @Slaw_Qh @KptMarek @katarzyna_ts @MBalawelder @drhalat @RadioWNET @wrealu24_pl @MediaNarodoweMN @karol_plewa @PioSzlachtowicz Naruszenie #KodeksNorymberski przez rz\u0105d Izraela i inne strony\n5 marca og\u0142oszono, \u017ce org.\u201e#PeopleofTruth\u201d z\u0142o\u017cy\u0142a do Trybuna\u0142u w Hadze skarg\u0119 przeciwko IL rz\u0105dowi za prowadzenie nielegalnych eksperyment\u00f3w na obywatelach #Izrael za po\u015brednictwem  #Pfizer https://t.co/Bt57niBSHZ", "truncated": false, "display_text_range": [349, 626], "entities": {"hashtags": [{"text": "KodeksNorymberski", "indices": [360, 378]}, {"text": "PeopleofTruth", "indices": [439, 453]}, {"text": "Izrael", "indices": [569, 576]}, {"text": "Pfizer", "indices": [595, 602]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "maritosa1", "name": "Mari*osa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u270c#StopLockdown", "id": 805916135627640836, "id_str": "805916135627640836", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "Monika_Lind", "name": "Pani Blondynka", "id": 1052527543, "id_str": "1052527543", "indices": [11, 23]}, {"screen_name": "Margherita_PPP", "name": "Margherita_PFP", "id": 2469092594, "id_str": "2469092594", "indices": [24, 39]}, {"screen_name": "piotruchg", "name": "piotruchg", "id": 3033618112, "id_str": "3033618112", "indices": [40, 50]}, {"screen_name": "PanasiukPiotr", "name": "Piotr Panasiuk", "id": 2730818361, "id_str": "2730818361", "indices": [51, 65]}, {"screen_name": "uszinek", "name": "Uszi", "id": 897332743314472961, "id_str": "897332743314472961", "indices": [66, 74]}, {"screen_name": "CzarnaLimuzyna", "name": "CzarnaLimuzyna", "id": 1378968212, "id_str": "1378968212", "indices": [75, 90]}, {"screen_name": "asiamarcowa", "name": "Joanna Czarna", "id": 3397086629, "id_str": "3397086629", "indices": [91, 103]}, {"screen_name": "the_pogarda", "name": "Pogarda", "id": 3246100612, "id_str": "3246100612", "indices": [104, 116]}, {"screen_name": "aneczka07", "name": "Aneczka \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 4482277414, "id_str": "4482277414", "indices": [117, 127]}, {"screen_name": "andy_wilinski", "name": "Andrzej Wili\u0144ski \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "id": 746629963600773120, "id_str": "746629963600773120", "indices": [128, 142]}, {"screen_name": "AlicjaJesz", "name": "ZawszeFrantiscaFranco", "id": 105599155, "id_str": "105599155", "indices": [143, 154]}, {"screen_name": "Ika_SS6", "name": "Inka \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 829468999276752896, "id_str": "829468999276752896", "indices": [155, 163]}, {"screen_name": "oziunia_agnes", "name": "agAga", "id": 3404804956, "id_str": "3404804956", "indices": [164, 178]}, {"screen_name": "agnieszkawolsk9", "name": "Agnieszka Wolska", "id": 788501945866674176, "id_str": "788501945866674176", "indices": [179, 195]}, {"screen_name": "TasakNarodowy", "name": "PRAWO I PI\u0118\u015a\u0106 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 TASAK NARODOWY", "id": 909511889100640256, "id_str": "909511889100640256", "indices": [196, 210]}, {"screen_name": "lkwarzecha", "name": "\u0141ukasz Warzecha", "id": 135529058, "id_str": "135529058", "indices": [211, 222]}, {"screen_name": "Slaw_Qh", "name": "SlawQ", "id": 1113702724120584192, "id_str": "1113702724120584192", "indices": [223, 231]}, {"screen_name": "KptMarek", "name": "Marek", "id": 1181914298366529537, "id_str": "1181914298366529537", "indices": [232, 241]}, {"screen_name": "katarzyna_ts", "name": "Katarzyna Treter-Sierpi\u0144ska", "id": 864516245063946241, "id_str": "864516245063946241", "indices": [242, 255]}, {"screen_name": "MBalawelder", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "indices": [256, 268]}, {"screen_name": "drhalat", "name": "Zbigniew Ha\u0142at", "id": 48761781, "id_str": "48761781", "indices": [269, 277]}, {"screen_name": "RadioWNET", "name": "RadioWnet", "id": 459133267, "id_str": "459133267", "indices": [278, 288]}, {"screen_name": "wrealu24_pl", "name": "wRealu24.pl", "id": 703242004822695936, "id_str": "703242004822695936", "indices": [289, 301]}, {"screen_name": "MediaNarodoweMN", "name": "Media Narodowe", "id": 844805327254011905, "id_str": "844805327254011905", "indices": [302, 318]}, {"screen_name": "karol_plewa", "name": "Karol Plewa", "id": 846058129276256258, "id_str": "846058129276256258", "indices": [319, 331]}, {"screen_name": "PioSzlachtowicz", "name": "Piotr Szlachtowicz", "id": 2184995222, "id_str": "2184995222", "indices": [332, 348]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Bt57niBSHZ", "expanded_url": "https://greatreject.org/nuremberg-israel-pfizer-genocide/?fbclid=IwAR3jmDwABMkz95LsezXVNMf1pouUQkctu8cnCMNVkiWH4I1aNYzSFok3IiQ", "display_url": "greatreject.org/nuremberg-isra\u2026", "indices": [603, 626]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1343271352103555072, "in_reply_to_status_id_str": "1343271352103555072", "in_reply_to_user_id": 805916135627640836, "in_reply_to_user_id_str": "805916135627640836", "in_reply_to_screen_name": "maritosa1", "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 13:46:14 +0000 2021", "id": 1372182492510367746, "id_str": "1372182492510367746", "full_text": "Naruszenie #KodeksNorymberski przez rz\u0105d Izraela i inne strony\n5 marca og\u0142oszono, \u017ce org.\u201ePeople of Truth\u201d z\u0142o\u017cy\u0142a do Trybuna\u0142u w Hadze skarg\u0119 przeciwko IL rz\u0105dowi za prowadzenie nielegalnych eksperyment\u00f3w na obywatelach #Izrael za po\u015brednictwem  #Pfizer https://t.co/Bt57niBSHZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "KodeksNorymberski", "indices": [11, 29]}, {"text": "Izrael", "indices": [221, 228]}, {"text": "Pfizer", "indices": [247, 254]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Bt57niBSHZ", "expanded_url": "https://greatreject.org/nuremberg-israel-pfizer-genocide/?fbclid=IwAR3jmDwABMkz95LsezXVNMf1pouUQkctu8cnCMNVkiWH4I1aNYzSFok3IiQ", "display_url": "greatreject.org/nuremberg-isra\u2026", "indices": [255, 278]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 19:29:24 +0000 2021", "id": 1371906466236530689, "id_str": "1371906466236530689", "full_text": "Ca\u0142o\u015b\u0107 opinii pana doktora Zbigniewa Martyki \n\n#COVID19 #Covid_19 #zajob #Plandemia #PiS #NWO #lockdown #Pfizer #AstraZeneca #SzczepimySi\u0119 #Szczepienia #szczepionka #COVID1984 #Obajtek #ObajtekZaMurem #ObajtekGate #TVPiS #SARSCoV2 #KoronawirusWPolsce \n\nhttps://t.co/hJNlzNTg6b", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [47, 55]}, {"text": "Covid_19", "indices": [56, 65]}, {"text": "zajob", "indices": [66, 72]}, {"text": "Plandemia", "indices": [73, 83]}, {"text": "PiS", "indices": [84, 88]}, {"text": "NWO", "indices": [89, 93]}, {"text": "lockdown", "indices": [94, 103]}, {"text": "Pfizer", "indices": [104, 111]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [112, 124]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [125, 138]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [139, 151]}, {"text": "szczepionka", "indices": [152, 164]}, {"text": "COVID1984", "indices": [165, 175]}, {"text": "Obajtek", "indices": [176, 184]}, {"text": "ObajtekZaMurem", "indices": [185, 200]}, {"text": "ObajtekGate", "indices": [201, 213]}, {"text": "TVPiS", "indices": [214, 220]}, {"text": "SARSCoV2", "indices": [221, 230]}, {"text": "KoronawirusWPolsce", "indices": [231, 250]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hJNlzNTg6b", "expanded_url": "https://nczas.com/2021/03/15/dr-martyka-podsumowal-rok-lockdownu-dlatego-wlasnie-umieraja-ludzie/?utm_source=onesignal&utm_medium=onesignalautolink&utm_campaign=onesignalautolink", "display_url": "nczas.com/2021/03/15/dr-\u2026", "indices": [253, 276]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 19:01:34 +0000 2021", "id": 1371899459462893571, "id_str": "1371899459462893571", "full_text": "G\u0142upota jest a\u017c tak widoczna, \u017ce nasuwa si\u0119 podejrzenie, \u017ce to nie g\u0142upota, a celowe dzia\u0142anie\n\ndr Z. Martyka o blokadzie s\u0142u\u017cby zdrowia i nadmiarowych zgonach z tego powodu\n\n#COVID19 #Plandemia #PiS #SzczepimySi\u0119 #AstraZeneca #Covid_19 #zajob #NWO #Szczepienia #Pfizer #Lockdown", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [175, 183]}, {"text": "Plandemia", "indices": [184, 194]}, {"text": "PiS", "indices": [195, 199]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [200, 213]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [214, 226]}, {"text": "Covid_19", "indices": [227, 236]}, {"text": "zajob", "indices": [237, 243]}, {"text": "NWO", "indices": [244, 248]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [249, 261]}, {"text": "Pfizer", "indices": [262, 269]}, {"text": "Lockdown", "indices": [270, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 18:46:35 +0000 2021", "id": 1371895690998263811, "id_str": "1371895690998263811", "full_text": "Jest jeszcze jeden fakt, kt\u00f3ry rzadko jest brany pod uwag\u0119. Chodzi o zmniejszenie dop\u0142ywu tlenu do organizmu podczas oddychania w maseczce\n\ndr Z. Martyka\n\n#COVID19 #Covid_19 #zajob #Plandemia #PiS #NWO #szczepionka #SzczepimySi\u0119 #Szczepienia #AstraZeneca #Pfizer", "truncated": false, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [155, 163]}, {"text": "Covid_19", "indices": [164, 173]}, {"text": "zajob", "indices": [174, 180]}, {"text": "Plandemia", "indices": [181, 191]}, {"text": "PiS", "indices": [192, 196]}, {"text": "NWO", "indices": [197, 201]}, {"text": "szczepionka", "indices": [202, 214]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [215, 228]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [229, 241]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [242, 254]}, {"text": "Pfizer", "indices": [255, 262]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 18:42:47 +0000 2021", "id": 1371894730636857344, "id_str": "1371894730636857344", "full_text": "Wirus jest wielokrotnie mniejszy, ni\u017c w\u0142\u00f3kna w masce, i bez problemu przedostaje si\u0119 przez tak\u0105 \u00abbarier\u0119\u00bb\n\ndr Z. Martyka\n\n#COVID19 #Covid_19 #zajob #Plandemia #Szczepienia #SzczepimySi\u0119 #PiS #NWO #Pfizer #AstraZeneca", "truncated": false, "display_text_range": [0, 216], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [122, 130]}, {"text": "Covid_19", "indices": [131, 140]}, {"text": "zajob", "indices": [141, 147]}, {"text": "Plandemia", "indices": [148, 158]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [159, 171]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [172, 185]}, {"text": "PiS", "indices": [186, 190]}, {"text": "NWO", "indices": [191, 195]}, {"text": "Pfizer", "indices": [196, 203]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [204, 216]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 18:40:13 +0000 2021", "id": 1371894088841187336, "id_str": "1371894088841187336", "full_text": "Dzi\u015b tylko \u201eskrajnie naiwni ludzie\u201d my\u015bl\u0105, \u017ce rz\u0105d zamierza przedstawienie pt. \u201apandemia COVID19\u2019 w najbli\u017cszym czasie sko\u0144czy\u0107\n\ndr Z. Martyka\n\n#COVID19 #Pfizer #AstraZeneca #zajob #Plandemia #Szczepienia #SzczepimySi\u0119 #PiS #NWO #Covid_19", "truncated": false, "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [144, 152]}, {"text": "Pfizer", "indices": [153, 160]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [161, 173]}, {"text": "zajob", "indices": [174, 180]}, {"text": "Plandemia", "indices": [181, 191]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [192, 204]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [205, 218]}, {"text": "PiS", "indices": [219, 223]}, {"text": "NWO", "indices": [224, 228]}, {"text": "Covid_19", "indices": [229, 238]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 18:21:12 +0000 2021", "id": 1371889299696857089, "id_str": "1371889299696857089", "full_text": "#AstraZeneca w k\u0142opotach! Teraz nale\u017cy rozp\u0119ta\u0107 podobn\u0105 afer\u0119 wok\u00f3\u0142 trutki #Pfizer #Moderna #JohnsonAndJohnson i innych i niech wypierdalaj\u0105! A p\u00f3\u017aniej pogoni\u0107 pisowc\u00f3w!\n\n#zajob #plandemia #COVID19 #Covid_19 #PiS #NWO #Szczepienia #SzczepimySi\u0119", "truncated": false, "display_text_range": [0, 244], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [0, 12]}, {"text": "Pfizer", "indices": [75, 82]}, {"text": "Moderna", "indices": [83, 91]}, {"text": "JohnsonAndJohnson", "indices": [92, 110]}, {"text": "zajob", "indices": [171, 177]}, {"text": "plandemia", "indices": [178, 188]}, {"text": "COVID19", "indices": [189, 197]}, {"text": "Covid_19", "indices": [198, 207]}, {"text": "PiS", "indices": [208, 212]}, {"text": "NWO", "indices": [213, 217]}, {"text": "Szczepienia", "indices": [218, 230]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [231, 244]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 17:44:47 +0000 2021", "id": 1371880138045022212, "id_str": "1371880138045022212", "full_text": "Zaszczepiony Dr #ZdzislawSaldan jest juz wolny\n#Pfizer go wyzwolil.\nOczywiscie to czysty i oczywisty zbieg okoliczno\u015bci... https://t.co/G2BmFekbMK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 122], "entities": {"hashtags": [{"text": "ZdzislawSaldan", "indices": [16, 31]}, {"text": "Pfizer", "indices": [47, 54]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/G2BmFekbMK", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371864330493431813", "display_url": "twitter.com/MBalawelder/st\u2026", "indices": [123, 146]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371864330493431813, "quoted_status_id_str": "1371864330493431813", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 16 16:41:59 +0000 2021", "id": 1371864330493431813, "id_str": "1371864330493431813", "full_text": "Kolejny dochtur ktory sie nabijal z porzadnych ludzi fiknal po szczepieniu. Szkoda goscia, aczkolwiek go nie zaluje. Podobnie do tamtego czul sie swietnie i komunikowal ze nie wyczuwa chipa 5g,za chwile nie czul juz nic, bo zamkneli na wieki w debowym pi\u00f3rniku #szczepimysie #pis https://t.co/j4fd3r5sTT", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepimysie", "indices": [261, 274]}, {"text": "pis", "indices": [275, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371863281967755273, "id_str": "1371863281967755273", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwnWYvIW8AktkSj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwnWYvIW8AktkSj.jpg", "url": "https://t.co/j4fd3r5sTT", "display_url": "pic.twitter.com/j4fd3r5sTT", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371864330493431813/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 542, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 957, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1125, "h": 1411, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371863281967755273, "id_str": "1371863281967755273", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwnWYvIW8AktkSj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwnWYvIW8AktkSj.jpg", "url": "https://t.co/j4fd3r5sTT", "display_url": "pic.twitter.com/j4fd3r5sTT", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371864330493431813/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 542, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 957, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1125, "h": 1411, "resize": "fit"}}}, {"id": 1371863402532966401, "id_str": "1371863402532966401", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwnWfwRWEAETfgn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwnWfwRWEAETfgn.jpg", "url": "https://t.co/j4fd3r5sTT", "display_url": "pic.twitter.com/j4fd3r5sTT", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371864330493431813/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 517, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1125, "h": 1481, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 912, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206312, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150831, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 99, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 13:40:39 +0000 2021", "id": 1371818698860867589, "id_str": "1371818698860867589", "full_text": "Dziadek dosta\u0142 dzisiaj drug\u0105 dawk\u0119 szczepionki Pfizera. \u2764\ufe0f\nPrzynajmniej on jest bezpieczny.\n#szczepienia #Pfizer #zaszczepiony #COVID19 https://t.co/hsAeBws7S4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 135], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [92, 104]}, {"text": "Pfizer", "indices": [105, 112]}, {"text": "zaszczepiony", "indices": [113, 126]}, {"text": "COVID19", "indices": [127, 135]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371818690438660103, "id_str": "1371818690438660103", "indices": [136, 159], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewmt1KvWgAcjLmj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewmt1KvWgAcjLmj.jpg", "url": "https://t.co/hsAeBws7S4", "display_url": "pic.twitter.com/hsAeBws7S4", "expanded_url": "https://twitter.com/Yashimaa94/status/1371818698860867589/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}, "large": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371818690438660103, "id_str": "1371818690438660103", "indices": [136, 159], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewmt1KvWgAcjLmj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewmt1KvWgAcjLmj.jpg", "url": "https://t.co/hsAeBws7S4", "display_url": "pic.twitter.com/hsAeBws7S4", "expanded_url": "https://twitter.com/Yashimaa94/status/1371818698860867589/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}, "large": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}, "small": {"w": 498, "h": 320, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [249, 160], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/Ewmt1KvWgAcjLmj.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2550595807, "id_str": "2550595807", "name": "Yashima", "screen_name": "Yashimaa94", "location": "", "description": "(she/her)  Filolo\u017cka in spe, zainteresowania: polityka, psychologia, gotowanie, samorozw\u00f3j. Feministka.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 757, "friends_count": 1099, "listed_count": 6, "created_at": "Fri Jun 06 17:38:12 +0000 2014", "favourites_count": 42923, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23590, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1335020346790064129/vQnloGtp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335020346790064129/vQnloGtp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2550595807/1615334178", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 13:11:15 +0000 2021", "id": 1371811299219361794, "id_str": "1371811299219361794", "full_text": "Moderna zaczyna testy dni dzieciach pomi\u0119dzy 6 miesi\u0105cem q 12 rokiem \u017cycia - najm\u0142odsza grupa badawcza do tej pory - donosi \"Financial Times\"\n#moderna #Pfizer #AstraZenaca #AstraZeneka #SzczepimySi\u0119 #Korona #koronawirus #COVID19 https://t.co/4tkk5WmFhT", "truncated": false, "display_text_range": [0, 228], "entities": {"hashtags": [{"text": "moderna", "indices": [142, 150]}, {"text": "Pfizer", "indices": [151, 158]}, {"text": "AstraZenaca", "indices": [159, 171]}, {"text": "AstraZeneka", "indices": [172, 184]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [185, 198]}, {"text": "Korona", "indices": [199, 206]}, {"text": "koronawirus", "indices": [207, 219]}, {"text": "COVID19", "indices": [220, 228]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4tkk5WmFhT", "expanded_url": "https://twitter.com/FinancialTimes/status/1371781399951314944", "display_url": "twitter.com/FinancialTimes\u2026", "indices": [229, 252]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1343592773371486209, "id_str": "1343592773371486209", "name": "UK.USA.\u015aWIAT NewsPoPolsku", "screen_name": "newspopolsku", "location": "", "description": "naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci \nprosto ze Stan\u00f3w Zjednoczonych,\nWielkiej Brytani i reszty \u015bwiata.\nZawsze po polsku.\nZawsze na \u017cywo.", "url": "https://t.co/hfu2q65Yj9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hfu2q65Yj9", "expanded_url": "http://news24popolsku.pl/", "display_url": "news24popolsku.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 68, "friends_count": 275, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Dec 28 16:21:03 +0000 2020", "favourites_count": 114, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 609, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347698447491747844/TSg34PGf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347698447491747844/TSg34PGf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1343592773371486209/1609883713", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371781399951314944, "quoted_status_id_str": "1371781399951314944", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 16 11:12:26 +0000 2021", "id": 1371781399951314944, "id_str": "1371781399951314944", "full_text": "Breaking news: Moderna has begun to test its Covid-19 vaccine on children aged 6 months to 12 years, the youngest in a trial to date https://t.co/LRmAW0C49V https://t.co/Jx283wk7kw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LRmAW0C49V", "expanded_url": "https://on.ft.com/3vw38aH", "display_url": "on.ft.com/3vw38aH", "indices": [133, 156]}], "media": [{"id": 1371781398407839744, "id_str": "1371781398407839744", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwmL6fGWgAA1UTv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwmL6fGWgAA1UTv.jpg", "url": "https://t.co/Jx283wk7kw", "display_url": "pic.twitter.com/Jx283wk7kw", "expanded_url": "https://twitter.com/FinancialTimes/status/1371781399951314944/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 900, "h": 506, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 900, "h": 506, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371781398407839744, "id_str": "1371781398407839744", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwmL6fGWgAA1UTv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwmL6fGWgAA1UTv.jpg", "url": "https://t.co/Jx283wk7kw", "display_url": "pic.twitter.com/Jx283wk7kw", "expanded_url": "https://twitter.com/FinancialTimes/status/1371781399951314944/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 900, "h": 506, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}, "large": {"w": 900, "h": 506, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.socialflow.com\" rel=\"nofollow\">SocialFlow</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4898091, "id_str": "4898091", "name": "Financial Times", "screen_name": "FinancialTimes", "location": "London / New York / Hong Kong", "description": "The best of FT journalism, including breaking news and insight.", "url": "http://t.co/177fJYDjdc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/177fJYDjdc", "expanded_url": "http://www.ft.com", "display_url": "ft.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6911222, "friends_count": 862, "listed_count": 43373, "created_at": "Mon Apr 16 16:54:19 +0000 2007", "favourites_count": 88, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 292588, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF1E0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931161479398686721/FI3te2Sw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931161479398686721/FI3te2Sw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4898091/1612259646", "profile_link_color": "9E2F50", "profile_sidebar_border_color": "A7A59B", "profile_sidebar_fill_color": "E9DECF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 97, "favorite_count": 190, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 09:33:23 +0000 2021", "id": 1371756470564425729, "id_str": "1371756470564425729", "full_text": "@MZ_GOV_PL #Europa 21 krajow bez Polski i Grecji: zatrzymanie niebezpiecze\u0144stwa #AstraZeneca przy 54,571 reakcjach i 198 zgonach. \n#USA: Bezpieczny i skuteczny preparat #Pfizer przy 102100 reakcjach i 957 zgonach.  \ud83e\udd14 https://t.co/33mb3gwRGs", "truncated": false, "display_text_range": [11, 240], "entities": {"hashtags": [{"text": "Europa", "indices": [11, 18]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [80, 92]}, {"text": "USA", "indices": [131, 135]}, {"text": "Pfizer", "indices": [169, 176]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [0, 10]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371756199054618632, "id_str": "1371756199054618632", "indices": [217, 240], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "url": "https://t.co/33mb3gwRGs", "display_url": "pic.twitter.com/33mb3gwRGs", "expanded_url": "https://twitter.com/xenosstinkriti/status/1371756208667906073/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1371756208667906073, "source_status_id_str": "1371756208667906073", "source_user_id": 867828269328080896, "source_user_id_str": "867828269328080896"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371756199054618632, "id_str": "1371756199054618632", "indices": [217, 240], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "url": "https://t.co/33mb3gwRGs", "display_url": "pic.twitter.com/33mb3gwRGs", "expanded_url": "https://twitter.com/xenosstinkriti/status/1371756208667906073/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1371756208667906073, "source_status_id_str": "1371756208667906073", "source_user_id": 867828269328080896, "source_user_id_str": "867828269328080896", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/Ewl0_sMXMAgHz0V.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371755815854612485, "in_reply_to_status_id_str": "1371755815854612485", "in_reply_to_user_id": 462886126, "in_reply_to_user_id_str": "462886126", "in_reply_to_screen_name": "MZ_GOV_PL", "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 09:33:08 +0000 2021", "id": 1371756410665586690, "id_str": "1371756410665586690", "full_text": "@MZ_GOV_PL #Europa 21 krajow bez Polski i Grecji: zatrzymanie niebezpiecze\u0144stwa #AstraZeneca przy 54,571 reakcjach i 198 zgonach. \n#USA: Bezpieczny i skuteczny preparat #Pfizer przy 102100 reakcjach i 957 zgonach.  \ud83e\udd14 https://t.co/33mb3gwRGs", "truncated": false, "display_text_range": [11, 240], "entities": {"hashtags": [{"text": "Europa", "indices": [11, 18]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [80, 92]}, {"text": "USA", "indices": [131, 135]}, {"text": "Pfizer", "indices": [169, 176]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [0, 10]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371756199054618632, "id_str": "1371756199054618632", "indices": [217, 240], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "url": "https://t.co/33mb3gwRGs", "display_url": "pic.twitter.com/33mb3gwRGs", "expanded_url": "https://twitter.com/xenosstinkriti/status/1371756208667906073/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1371756208667906073, "source_status_id_str": "1371756208667906073", "source_user_id": 867828269328080896, "source_user_id_str": "867828269328080896"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371756199054618632, "id_str": "1371756199054618632", "indices": [217, 240], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "url": "https://t.co/33mb3gwRGs", "display_url": "pic.twitter.com/33mb3gwRGs", "expanded_url": "https://twitter.com/xenosstinkriti/status/1371756208667906073/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1371756208667906073, "source_status_id_str": "1371756208667906073", "source_user_id": 867828269328080896, "source_user_id_str": "867828269328080896", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/Ewl0_sMXMAgHz0V.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371755813535166466, "in_reply_to_status_id_str": "1371755813535166466", "in_reply_to_user_id": 462886126, "in_reply_to_user_id_str": "462886126", "in_reply_to_screen_name": "MZ_GOV_PL", "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 09:32:20 +0000 2021", "id": 1371756208667906073, "id_str": "1371756208667906073", "full_text": "@MZ_GOV_PL #Europa 21 krajow bez Polski i Grecji: zatrzymanie niebezpiecze\u0144stwa #AstraZeneca przy 54,571 reakcjach i 198 zgonach. \n#USA: Bezpieczny i skuteczny preparat #Pfizer przy 102100 reakcjach i 957 zgonach.  \ud83e\udd14 https://t.co/33mb3gwRGs", "truncated": false, "display_text_range": [11, 216], "entities": {"hashtags": [{"text": "Europa", "indices": [11, 18]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [80, 92]}, {"text": "USA", "indices": [131, 135]}, {"text": "Pfizer", "indices": [169, 176]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [0, 10]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371756199054618632, "id_str": "1371756199054618632", "indices": [217, 240], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "url": "https://t.co/33mb3gwRGs", "display_url": "pic.twitter.com/33mb3gwRGs", "expanded_url": "https://twitter.com/xenosstinkriti/status/1371756208667906073/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371756199054618632, "id_str": "1371756199054618632", "indices": [217, 240], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Ewl0_sMXMAgHz0V.jpg", "url": "https://t.co/33mb3gwRGs", "display_url": "pic.twitter.com/33mb3gwRGs", "expanded_url": "https://twitter.com/xenosstinkriti/status/1371756208667906073/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/Ewl0_sMXMAgHz0V.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371748072632553473, "in_reply_to_status_id_str": "1371748072632553473", "in_reply_to_user_id": 462886126, "in_reply_to_user_id_str": "462886126", "in_reply_to_screen_name": "MZ_GOV_PL", "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 08:47:31 +0000 2021", "id": 1371744928657723393, "id_str": "1371744928657723393", "full_text": "Daje #Pfizer https://t.co/cif7GmvjQA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 12], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [5, 12]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371744833526718467, "id_str": "1371744833526718467", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwlqqITWYAMSK5i.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwlqqITWYAMSK5i.jpg", "url": "https://t.co/cif7GmvjQA", "display_url": "pic.twitter.com/cif7GmvjQA", "expanded_url": "https://twitter.com/aamaurelius/status/1371744928657723393/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 452, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 638, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 638, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371744833526718467, "id_str": "1371744833526718467", "indices": [13, 36], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwlqqITWYAMSK5i.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwlqqITWYAMSK5i.jpg", "url": "https://t.co/cif7GmvjQA", "display_url": "pic.twitter.com/cif7GmvjQA", "expanded_url": "https://twitter.com/aamaurelius/status/1371744928657723393/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 452, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 638, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 638, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1371535075570036736, "in_reply_to_status_id_str": "1371535075570036736", "in_reply_to_user_id": 1108766692056936448, "in_reply_to_user_id_str": "1108766692056936448", "in_reply_to_screen_name": "aamaurelius", "user": {"id": 1108766692056936448, "id_str": "1108766692056936448", "name": "Marco Aurelio", "screen_name": "aamaurelius", "location": "", "description": "\"Le conseguenze della collera sono molto pi\u00f9 gravi delle sue cause.\"", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1702, "friends_count": 1366, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Mar 21 16:25:54 +0000 2019", "favourites_count": 20437, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12126, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1249735588204425216/qURRnw3N_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249735588204425216/qURRnw3N_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1108766692056936448/1586795159", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 08:15:20 +0000 2021", "id": 1371736830291361794, "id_str": "1371736830291361794", "full_text": "\"jak jest alternatywa?\"...znaczy-jak jest ci zimno, to wskocz do ogniska\n\n\"nie zawsze kierujemy si\u0119 tylko i wy\u0142\u0105cznie twardymi danymi naukowymi\"... tak - to wiemy.\n#AstraZeneca #Pfizer #LEKItoALTERNATYWA https://t.co/xSjon1cPDi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 203], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [164, 176]}, {"text": "Pfizer", "indices": [177, 184]}, {"text": "LEKItoALTERNATYWA", "indices": [185, 203]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371736275070418944, "id_str": "1371736275070418944", "indices": [204, 227], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371736275070418944/pu/img/T3FhnJxPs02yEUU3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371736275070418944/pu/img/T3FhnJxPs02yEUU3.jpg", "url": "https://t.co/xSjon1cPDi", "display_url": "pic.twitter.com/xSjon1cPDi", "expanded_url": "https://twitter.com/M_Eldritch/status/1371736830291361794/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371736275070418944, "id_str": "1371736275070418944", "indices": [204, 227], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371736275070418944/pu/img/T3FhnJxPs02yEUU3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371736275070418944/pu/img/T3FhnJxPs02yEUU3.jpg", "url": "https://t.co/xSjon1cPDi", "display_url": "pic.twitter.com/xSjon1cPDi", "expanded_url": "https://twitter.com/M_Eldritch/status/1371736830291361794/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 854, "h": 480, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 382, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [427, 240], "duration_millis": 67935, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371736275070418944/pu/vid/640x360/QBmE4mvgUS3RnXHX.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371736275070418944/pu/pl/4Mfo_FUggBRYPT9o.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371736275070418944/pu/vid/480x270/NyHOprNia0Q-rsMI.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371736275070418944/pu/vid/854x480/qRCyrFL4Bh1v4wX0.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1287305518038552577, "id_str": "1287305518038552577", "name": "Eldritch", "screen_name": "M_Eldritch", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 55, "friends_count": 60, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 26 08:35:37 +0000 2020", "favourites_count": 788, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1868, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1287344485924569089/byFjtjue_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287344485924569089/byFjtjue_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1287305518038552577/1611663124", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 07:59:50 +0000 2021", "id": 1371732927021789184, "id_str": "1371732927021789184", "full_text": "Wszyscy \u017bydzi, nawet w Polsce, zaszczepili si\u0119 szczepionk\u0105 #Pfizer \u203c\ufe0fTylko Polaczk\u00f3w, jako jedynych w EU szczepi\u0105 niebezpieczn\u0105 \u26a0\ufe0f Panie ministrze \u2066@a_niedzielski\u2069 jak d\u0142ugo jeszcze? \u2066@michaldworczyk\u2069  https://t.co/OuPE71tcOq", "truncated": false, "display_text_range": [0, 225], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [59, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [148, 162]}, {"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [184, 199]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OuPE71tcOq", "expanded_url": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/norwegia-podejrzenie-zakrzepu-po-szczepionce-astrazeneca/szc01bk", "display_url": "wiadomosci.onet.pl/swiat/norwegia\u2026", "indices": [202, 225]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3753506295, "id_str": "3753506295", "name": "Pani Hania \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\udded", "screen_name": "HMaegerle", "location": "Funchal, Madeira", "description": "\ud83c\udde8\ud83c\udded #Schweiz #RT nie zawsze oznacza poparcie #photo #travel #gourmet \u017cadnych priv. pomocy na DM", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5252, "friends_count": 2574, "listed_count": 63, "created_at": "Wed Sep 23 22:03:17 +0000 2015", "favourites_count": 420159, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 358130, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369222180429570050/7Z9-joMr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369222180429570050/7Z9-joMr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3753506295/1596844022", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 20:35:43 +0000 2021", "id": 1371560766948708356, "id_str": "1371560766948708356", "full_text": "cala europa wsztrzymuje szczepienia trucizna od #astrazeneca\" ale \"POLSKA daje szanse tej szcepionce\" sprzedawczyk z who powiedzial ze nie ma sprawy mozna szczepic ...  hahahah  coraz kurwa lepiej a debile ida jak na rzez,. #szczepienia #szczepionki #pis #pfizer #astrazeneca", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "astrazeneca", "indices": [48, 60]}, {"text": "szczepienia", "indices": [224, 236]}, {"text": "szczepionki", "indices": [237, 249]}, {"text": "pis", "indices": [250, 254]}, {"text": "pfizer", "indices": [255, 262]}, {"text": "astrazeneca", "indices": [263, 275]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206312, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150831, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 62, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 19:52:11 +0000 2021", "id": 1371549810529087491, "id_str": "1371549810529087491", "full_text": "Ej @RzecznikPiS @michaldworczyk @a_niedzielski @MorawieckiM @WaldekKraska @beatamk mam dla was info, trzymajcie si\u0119 z tym z dala ode mnie i od mojej rodziny!\n\n#COVID19 #Covid_19 #Covid #AstraZeneca #Pfizer #zajob #Plandemia #PiS #NWO #NowyWa\u0142 #Nowy\u0141ad https://t.co/fuc1DoyqoS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [159, 167]}, {"text": "Covid_19", "indices": [168, 177]}, {"text": "Covid", "indices": [178, 184]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [185, 197]}, {"text": "Pfizer", "indices": [198, 205]}, {"text": "zajob", "indices": [206, 212]}, {"text": "Plandemia", "indices": [213, 223]}, {"text": "PiS", "indices": [224, 228]}, {"text": "NWO", "indices": [229, 233]}, {"text": "NowyWa\u0142", "indices": [234, 242]}, {"text": "Nowy\u0141ad", "indices": [243, 251]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RzecznikPiS", "name": "Anita Czerwi\u0144ska rzecznik PiS", "id": 1138039593775878144, "id_str": "1138039593775878144", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [16, 31]}, {"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [32, 46]}, {"screen_name": "MorawieckiM", "name": "Mateusz Morawiecki", "id": 939053934232195072, "id_str": "939053934232195072", "indices": [47, 59]}, {"screen_name": "WaldekKraska", "name": "Waldemar Kraska", "id": 3279230531, "id_str": "3279230531", "indices": [60, 73]}, {"screen_name": "beatamk", "name": "Beata Mazurek", "id": 1118740158, "id_str": "1118740158", "indices": [74, 82]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371549320147783694, "id_str": "1371549320147783694", "indices": [252, 275], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewi41wNWUA4ec0B.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewi41wNWUA4ec0B.jpg", "url": "https://t.co/fuc1DoyqoS", "display_url": "pic.twitter.com/fuc1DoyqoS", "expanded_url": "https://twitter.com/maciek_lukas/status/1371549810529087491/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 527, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 931, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1489, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371549320147783694, "id_str": "1371549320147783694", "indices": [252, 275], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewi41wNWUA4ec0B.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewi41wNWUA4ec0B.jpg", "url": "https://t.co/fuc1DoyqoS", "display_url": "pic.twitter.com/fuc1DoyqoS", "expanded_url": "https://twitter.com/maciek_lukas/status/1371549810529087491/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 527, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 931, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1489, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 17:10:25 +0000 2021", "id": 1371509099813306370, "id_str": "1371509099813306370", "full_text": "Zapraszam na szczepienie! #Pfizer #AstraZeneca #COVID19 https://t.co/mYqCjjietU", "truncated": false, "display_text_range": [0, 55], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [26, 33]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [34, 46]}, {"text": "COVID19", "indices": [47, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371509097615527941, "id_str": "1371509097615527941", "indices": [56, 79], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwiUQfmXEAUiyjw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwiUQfmXEAUiyjw.jpg", "url": "https://t.co/mYqCjjietU", "display_url": "pic.twitter.com/mYqCjjietU", "expanded_url": "https://twitter.com/_abadon_666_/status/1371509099813306370/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 570, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1078, "h": 1286, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1006, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371509097615527941, "id_str": "1371509097615527941", "indices": [56, 79], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwiUQfmXEAUiyjw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwiUQfmXEAUiyjw.jpg", "url": "https://t.co/mYqCjjietU", "display_url": "pic.twitter.com/mYqCjjietU", "expanded_url": "https://twitter.com/_abadon_666_/status/1371509099813306370/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 570, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1078, "h": 1286, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1006, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1219919328973402112, "id_str": "1219919328973402112", "name": "Marcin \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f ***** ***\ud83d\udc4a", "screen_name": "_abadon_666_", "location": "", "description": "triathlon, gray hat, security pentester", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 129, "friends_count": 263, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jan 22 09:47:00 +0000 2020", "favourites_count": 13271, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1029, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1292066190525956096/-Lkk0XH6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292066190525956096/-Lkk0XH6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1219919328973402112/1591386211", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 17:04:57 +0000 2021", "id": 1371507723884490753, "id_str": "1371507723884490753", "full_text": "Ludzie wbijali niskiej jako\u015bci i/lub uszkodzone mRNA z #szczepionka #Pfizer\n Teraz nie wiadomo jak to na nich zadzia\u0142a xD #LudzieGMO\n\nA niedzielski m\u00f3wi \u017ce poczeka na opinie EMA o AstraZeneca \ud83d\ude02\n\n#szczepimysie #plandemia #koronawirus #Powie\u015bmyIchZanimOniZmutuj\u0105Nas \ud83d\ude02 https://t.co/2R6BgxoeTJ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepionka", "indices": [55, 67]}, {"text": "Pfizer", "indices": [68, 75]}, {"text": "LudzieGMO", "indices": [122, 132]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [195, 208]}, {"text": "plandemia", "indices": [209, 219]}, {"text": "koronawirus", "indices": [220, 232]}, {"text": "Powie\u015bmyIchZanimOniZmutuj\u0105Nas", "indices": [233, 263]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2R6BgxoeTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Niebieskiptasz2/status/1371434275963334656", "display_url": "twitter.com/Niebieskiptasz\u2026", "indices": [266, 289]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1213626530082877441, "id_str": "1213626530082877441", "name": "Niebieski Ptaszek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc7d", "screen_name": "Niebieskiptasz2", "location": "", "description": "It's Time!\n\nWhoever has the least to say will tip the scales", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 488, "friends_count": 790, "listed_count": 7, "created_at": "Sun Jan 05 01:01:37 +0000 2020", "favourites_count": 82545, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21189, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1343592151809200134/_PfpY2RP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343592151809200134/_PfpY2RP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1213626530082877441/1613554448", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371434275963334656, "quoted_status_id_str": "1371434275963334656", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 15 12:13:06 +0000 2021", "id": 1371434275963334656, "id_str": "1371434275963334656", "full_text": "\"The #EMA #COVID19 data leak, and what it tells us about #mRNA instability\"\n\n\"Leaked documents show that some early commercial batches of #Pfizer-#BioNTech #covid-19 #vaccine had lower than expected levels of intact mRNA\"\n\n#HumansGMO #WW3 #coronavirus \n\nhttps://t.co/SxYmQjJ5lc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "EMA", "indices": [5, 9]}, {"text": "COVID19", "indices": [10, 18]}, {"text": "mRNA", "indices": [57, 62]}, {"text": "Pfizer", "indices": [138, 145]}, {"text": "BioNTech", "indices": [146, 155]}, {"text": "covid", "indices": [156, 162]}, {"text": "vaccine", "indices": [166, 174]}, {"text": "HumansGMO", "indices": [223, 233]}, {"text": "WW3", "indices": [234, 238]}, {"text": "coronavirus", "indices": [239, 251]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SxYmQjJ5lc", "expanded_url": "https://www.bmj.com/content/372/bmj.n627", "display_url": "bmj.com/content/372/bm\u2026", "indices": [254, 277]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1213626530082877441, "id_str": "1213626530082877441", "name": "Niebieski Ptaszek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc7d", "screen_name": "Niebieskiptasz2", "location": "", "description": "It's Time!\n\nWhoever has the least to say will tip the scales", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 488, "friends_count": 790, "listed_count": 7, "created_at": "Sun Jan 05 01:01:37 +0000 2020", "favourites_count": 82545, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21189, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1343592151809200134/_PfpY2RP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343592151809200134/_PfpY2RP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1213626530082877441/1613554448", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 16:35:52 +0000 2021", "id": 1371500406208135176, "id_str": "1371500406208135176", "full_text": "Maz ma 31-3 \ud83d\udc89 preparatem #AstraZeneca , po udarze i bierze leki, mo\u017ce lepiej #Pfizer czy #moderna #koronawirus @szczepimysie ?? Bo astra to nie wezm\u0119 :)", "truncated": false, "display_text_range": [0, 152], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [25, 37]}, {"text": "Pfizer", "indices": [77, 84]}, {"text": "moderna", "indices": [89, 97]}, {"text": "koronawirus", "indices": [98, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [111, 124]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 491411840, "id_str": "491411840", "name": "\ud83e\udd95#GAGARADIO \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "screen_name": "mariolakrinke", "location": "Dolny Slask (Poland)", "description": "--Audi, vide, tace, si tu vis vivere in pace---#LadyGaga #Madonna #Sia #Adele #JLO", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 195, "friends_count": 135, "listed_count": 2, "created_at": "Mon Feb 13 16:15:27 +0000 2012", "favourites_count": 14709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7007, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1268962085658124289/_WL-lJkl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268962085658124289/_WL-lJkl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/491411840/1591379006", "profile_link_color": "FFCC4D", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 15:50:26 +0000 2021", "id": 1371488973273493504, "id_str": "1371488973273493504", "full_text": "#W\u0105wa\u0142 | \ud83d\udc89Kolejna dostawa szczepionek #Pfizer trafi\u0142a do Polski. Trwa ich dystrybucja do punkt\u00f3w szczepie\u0144. Jeszcze w I kwartale 2021 r. do naszego kraju powinno trafi\u0107 zapowiadane wcze\u015bniej 4,5 mln dawek szczepionki tego producenta. https://t.co/yFv9dOnN2K", "truncated": false, "display_text_range": [0, 233], "entities": {"hashtags": [{"text": "W\u0105wa\u0142", "indices": [0, 6]}, {"text": "Pfizer", "indices": [38, 45]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371486678645239810, "id_str": "1371486678645239810", "indices": [234, 257], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwiAzkuVIAE0no9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwiAzkuVIAE0no9.jpg", "url": "https://t.co/yFv9dOnN2K", "display_url": "pic.twitter.com/yFv9dOnN2K", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPTVPINFO/status/1371488973273493504/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 490, "h": 270, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 490, "h": 270, "resize": "fit"}, "small": {"w": 490, "h": 270, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371486678645239810, "id_str": "1371486678645239810", "indices": [234, 257], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwiAzkuVIAE0no9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwiAzkuVIAE0no9.jpg", "url": "https://t.co/yFv9dOnN2K", "display_url": "pic.twitter.com/yFv9dOnN2K", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPTVPINFO/status/1371488973273493504/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 490, "h": 270, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 490, "h": 270, "resize": "fit"}, "small": {"w": 490, "h": 270, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 104540, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1371486678645239810/pl/F4E2-_J9vLvO0My8.m3u8?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1371486678645239810/vid/490x270/HLwNgONTZWzE6eCV.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1371486678645239810/vid/720x396/hKAtWrumDOsZhKgW.mp4?tag=14"}]}, "additional_media_info": {"title": "Dostawa szczepionek Pfizer | TVP INFO", "description": "", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://www.tvp.info/"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1080402760955244544, "id_str": "1080402760955244544", "name": "TOP TVP INFO", "screen_name": "TOPTVPINFO", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Najlepsze materia\u0142y wideo prosto z anteny TVP INFO. Informacje i opinie na gor\u0105co.\nhttps://t.co/HZLQdg1gBC #wieszwi\u0119cej\nFacebook: https://t.co/brW24qpHfS", "url": "https://t.co/vujXuaXLfa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vujXuaXLfa", "expanded_url": "http://www.tvp.info", "display_url": "tvp.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/HZLQdg1gBC", "expanded_url": "http://tvp.info", "display_url": "tvp.info", "indices": [83, 106]}, {"url": "https://t.co/brW24qpHfS", "expanded_url": "https://www.facebook.com/TOPTVPINFO/", "display_url": "facebook.com/TOPTVPINFO/", "indices": [130, 153]}]}}, "protected": false, "followers_count": 19237, "friends_count": 534, "listed_count": 50, "created_at": "Wed Jan 02 09:57:45 +0000 2019", "favourites_count": 1679, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 31028, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1098616609252524032/2KXveDoe_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098616609252524032/2KXveDoe_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1080402760955244544/1567429079", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 15:03:18 +0000 2021", "id": 1371477109009440769, "id_str": "1371477109009440769", "full_text": "Albert #Bourla, prezes giganta farmaceutycznego #Pfizer, musia\u0142 odwo\u0142a\u0107 swoj\u0105 wizyt\u0119 w Izraelu, poniewa\u017c. nie zaszczepi\u0142 si\u0119 przeciwko #COVID19.\n\nhttps://t.co/WfpKnoeE0G", "truncated": false, "display_text_range": [0, 169], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bourla", "indices": [7, 14]}, {"text": "Pfizer", "indices": [48, 55]}, {"text": "COVID19", "indices": [135, 143]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WfpKnoeE0G", "expanded_url": "https://paradyzja.com/szef-pfizera-nie-mogl-wjechac-do-izraela-bo-nie-zostal-zaszczepiony/", "display_url": "paradyzja.com/szef-pfizera-n\u2026", "indices": [146, 169]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1307362498782339082, "id_str": "1307362498782339082", "name": "Paradyzja_com", "screen_name": "paradyzja_com", "location": "", "description": "Portal politycznie niepoprawny. https://t.co/aTz6wjGT4y Portal inny ni\u017c inne. #Facebook: https://t.co/JH6PTIQqAJ email: redakcja@paradyzja.com", "url": "https://t.co/aTz6wjGT4y", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/aTz6wjGT4y", "expanded_url": "http://www.paradyzja.com", "display_url": "paradyzja.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/aTz6wjGT4y", "expanded_url": "http://www.paradyzja.com", "display_url": "paradyzja.com", "indices": [32, 55]}, {"url": "https://t.co/JH6PTIQqAJ", "expanded_url": "http://www.facebook.com/paradyzja.portal", "display_url": "facebook.com/paradyzja.port\u2026", "indices": [89, 112]}]}}, "protected": false, "followers_count": 98, "friends_count": 299, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Sep 19 16:56:31 +0000 2020", "favourites_count": 293, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 554, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1307363306907328519/wG0mU-_r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307363306907328519/wG0mU-_r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1307362498782339082/1600535344", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 14:43:14 +0000 2021", "id": 1371472061680472064, "id_str": "1371472061680472064", "full_text": "Nie jest prawd\u0105, jakoby firma Pfizer testowa\u0142a szczepionk\u0119 na dzieciach w Rzeszowie. \n\n#COVID19 #pfizer #szczepionki\n\nhttps://t.co/152u7OfafN", "truncated": false, "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [87, 95]}, {"text": "pfizer", "indices": [96, 103]}, {"text": "szczepionki", "indices": [104, 116]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/152u7OfafN", "expanded_url": "https://bit.ly/3rTcCL5", "display_url": "bit.ly/3rTcCL5", "indices": [118, 141]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1291268342326726657, "id_str": "1291268342326726657", "name": "Odfejkuj.info", "screen_name": "odfejkuj", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Portal fact-checkingowy.\n\nhttps://t.co/yzm9Pqysul\n\nWspieraj nas na Patronite: https://t.co/BFkeRfJsZI", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/yzm9Pqysul", "expanded_url": "http://odfejkuj.info", "display_url": "odfejkuj.info", "indices": [26, 49]}, {"url": "https://t.co/BFkeRfJsZI", "expanded_url": "https://patronite.pl/index.php/odfejkuj-info", "display_url": "patronite.pl/index.php/odfe\u2026", "indices": [78, 101]}]}}, "protected": false, "followers_count": 110, "friends_count": 96, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 06 07:02:31 +0000 2020", "favourites_count": 48, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 115, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1302966744932323328/XR_lEijf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302966744932323328/XR_lEijf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1291268342326726657/1599486465", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 13:43:09 +0000 2021", "id": 1371456937963966464, "id_str": "1371456937963966464", "full_text": "Ponad 380 tys. szczepionek Pfizera dotar\u0142o do Polski\n\n#Pfizer #szczepionka #Polska\n\nhttps://t.co/DMzldhGJKi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [54, 61]}, {"text": "szczepionka", "indices": [62, 74]}, {"text": "Polska", "indices": [75, 82]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DMzldhGJKi", "expanded_url": "https://300gospodarka.pl/live/ponad-380-tys-szczepionek-pfizera-dotarlo-do-polski", "display_url": "300gospodarka.pl/live/ponad-380\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1050083778528448512, "id_str": "1050083778528448512", "name": "300Gospodarka", "screen_name": "300gospodarka", "location": "Polska", "description": "Czysta gospodarka. Zapisz si\u0119 na nasz newsletter #300SEKUND tutaj: https://t.co/tEfVzEtAW7", "url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DhjM5M7fQ3", "expanded_url": "http://300Gospodarka.pl", "display_url": "300Gospodarka.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/tEfVzEtAW7", "expanded_url": "http://bit.ly/Newsletter300SEKUND", "display_url": "bit.ly/Newsletter300S\u2026", "indices": [67, 90]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3730, "friends_count": 405, "listed_count": 32, "created_at": "Wed Oct 10 18:00:57 +0000 2018", "favourites_count": 535, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4318, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070656369236283392/1jb7MQ0R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1050083778528448512/1592901783", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 10:35:46 +0000 2021", "id": 1371409782976962560, "id_str": "1371409782976962560", "full_text": "@szczepimysie @MZ_GOV_PL Oko\u0142o 100 000 Izraelczyk\u00f3w, kt\u00f3rzy przyj\u0119li pierwsz\u0105 dawk\u0119 szczepionki #Pfizer, nie pojawi\u0142o si\u0119, aby przyj\u0105\u0107 drug\u0105 dawk\u0119!\n#Izrael https://t.co/HUCQbYcSsQ", "truncated": false, "display_text_range": [25, 179], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [96, 103]}, {"text": "Izrael", "indices": [148, 155]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [14, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/HUCQbYcSsQ", "expanded_url": "https://www.makeleio.gr/%ce%b5%cf%80%ce%b9%ce%ba%ce%b1%ce%b9%cf%81%ce%bf%cf%84%ce%b7%cf%84%ce%b1/%ce%a0%ce%b5%cf%81%ce%af%cf%80%ce%bf%cf%85-100-000-%ce%99%cf%83%cf%81%ce%b1%ce%b7%ce%bb%ce%b9%ce%bd%ce%bf%ce%af-%cf%80%ce%bf%cf%85-%ce%b5%ce%af%cf%87%ce%b1%ce%bd-%ce%ba%ce%ac%ce%bd%ce%b5%ce%b9-%cf%84/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "makeleio.gr/%ce%b5%cf%80%c\u2026", "indices": [156, 179]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371399356864139268, "in_reply_to_status_id_str": "1371399356864139268", "in_reply_to_user_id": 1346846950080081920, "in_reply_to_user_id_str": "1346846950080081920", "in_reply_to_screen_name": "szczepimysie", "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 09:35:26 +0000 2021", "id": 1371394601353895936, "id_str": "1371394601353895936", "full_text": "Gang #AstraZeneka bierze w dup\u0119 od mafii #Pfizer.a \ud83d\ude0f A trzeba by\u0142o zap\u0142aci\u0107 haracz i by\u0107 tak samo \"bezpiecznym\" \ud83d\ude0f https://t.co/4U1mgLDVon", "truncated": false, "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneka", "indices": [5, 17]}, {"text": "Pfizer", "indices": [41, 48]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4U1mgLDVon", "expanded_url": "https://twitter.com/TygodnikWPROST/status/1371392092409376768", "display_url": "twitter.com/TygodnikWPROST\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4332659716, "id_str": "4332659716", "name": "Ma\u0142pa w zielonym\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "malpawzielonym", "location": "", "description": "jem mi\u0119so, nosz\u0119 futra, je\u017cd\u017c\u0119 samochodem, czytam ksi\u0105\u017cki,  przeginam, bo lubi\u0119  *w prawo, ale nie na o\u015blep* *nie mam drugiego policzka* *konto sarkastyczne*", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6539, "friends_count": 866, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Nov 30 20:47:36 +0000 2015", "favourites_count": 105580, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 80854, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195492024084049920/403tuSPg_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195492024084049920/403tuSPg_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4332659716/1546465598", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371392092409376768, "quoted_status_id_str": "1371392092409376768", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 15 09:25:28 +0000 2021", "id": 1371392092409376768, "id_str": "1371392092409376768", "full_text": "60-letnia Dunka zmar\u0142a po szczepionce #AstraZeneca. Mia\u0142a \u201ewysoce nietypowe\u201d objawy \n\nhttps://t.co/nL01rchHdl", "truncated": false, "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [38, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nL01rchHdl", "expanded_url": "https://zdrowie.wprost.pl/10430069", "display_url": "zdrowie.wprost.pl/10430069", "indices": [86, 109]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 117707065, "id_str": "117707065", "name": "WPROST.pl", "screen_name": "TygodnikWPROST", "location": "Poland", "description": "Wprost PREMIUM \u2b07\ufe0f Sprawd\u017a teraz! #Wprost", "url": "https://t.co/KvsYD3bTrR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KvsYD3bTrR", "expanded_url": "https://premium.wprost.pl/", "display_url": "premium.wprost.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 428436, "friends_count": 1446, "listed_count": 738, "created_at": "Fri Feb 26 10:30:21 +0000 2010", "favourites_count": 6356, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 161257, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1244470381794209792/kDu0BSZR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244470381794209792/kDu0BSZR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117707065/1616159763", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 08:18:39 +0000 2021", "id": 1371375274454048771, "id_str": "1371375274454048771", "full_text": "Do #Polski ma dzi\u015b dotrze\u0107 387 ty\u015b. dawek szczepionki od firmy #Pfizer oraz 210 ty\u015b. dawek od firmy Moderna \n#szczepimysi\u0119 #szczepionki #koronawirus #NarodowyProgramSzczepie\u0144", "truncated": false, "display_text_range": [0, 174], "entities": {"hashtags": [{"text": "Polski", "indices": [3, 10]}, {"text": "Pfizer", "indices": [63, 70]}, {"text": "szczepimysi\u0119", "indices": [109, 122]}, {"text": "szczepionki", "indices": [123, 135]}, {"text": "koronawirus", "indices": [136, 148]}, {"text": "NarodowyProgramSzczepie\u0144", "indices": [149, 174]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 922835045437575168, "id_str": "922835045437575168", "name": "Adam Skrycki", "screen_name": "SkryckiAdam", "location": "Warszawa/Zielona G\u00f3ra", "description": "#Journalist #Media #Marketing #Ekonomia /Public Relations /10 lat w Polityce.Prowadzi\u0142em Kampani\u0119 Prezydenck\u0105 Prezydentowi A.Dudzie w latach 2014/2015 /W\u0119dkarz", "url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VtRpPjt0Df", "expanded_url": "https://www.facebook.com/adam.skrycki", "display_url": "facebook.com/adam.skrycki", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1723, "friends_count": 3950, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Oct 24 14:39:55 +0000 2017", "favourites_count": 1253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17934, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331741749694386176/YohZELPo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/922835045437575168/1560240088", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 23:19:01 +0000 2021", "id": 1371239475066585088, "id_str": "1371239475066585088", "full_text": "pisowskie bydlaki scigaja lekarzy ktorzy chca leczyc kogokolwiek innego niz kovidowcow - eksterminacja Polakow na pelnej kurtyzanie jak mowi otokiel . #pis #nfz #leczenie #niedzielski #covid #koronawirus #szpitale #pandemia #szczpienia #szczepionki #qastrazeneca #pfizer https://t.co/pD5szGvve2", "truncated": false, "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "pis", "indices": [151, 155]}, {"text": "nfz", "indices": [156, 160]}, {"text": "leczenie", "indices": [161, 170]}, {"text": "niedzielski", "indices": [171, 183]}, {"text": "covid", "indices": [184, 190]}, {"text": "koronawirus", "indices": [191, 203]}, {"text": "szpitale", "indices": [204, 213]}, {"text": "pandemia", "indices": [214, 223]}, {"text": "szczpienia", "indices": [224, 235]}, {"text": "szczepionki", "indices": [236, 248]}, {"text": "qastrazeneca", "indices": [249, 262]}, {"text": "pfizer", "indices": [263, 270]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371239225107091457, "id_str": "1371239225107091457", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eweez2KXEAEGrrj.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eweez2KXEAEGrrj.png", "url": "https://t.co/pD5szGvve2", "display_url": "pic.twitter.com/pD5szGvve2", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371239475066585088/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 640, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371239225107091457, "id_str": "1371239225107091457", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eweez2KXEAEGrrj.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eweez2KXEAEGrrj.png", "url": "https://t.co/pD5szGvve2", "display_url": "pic.twitter.com/pD5szGvve2", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1371239475066585088/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 640, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206312, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150831, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 21:43:52 +0000 2021", "id": 1371215529600544772, "id_str": "1371215529600544772", "full_text": "Wielka kariera greckiego weterynarza #COVID19 #Pfizer #szczepionka\nhttps://t.co/9EJ2GuBodR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 90], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [37, 45]}, {"text": "Pfizer", "indices": [46, 53]}, {"text": "szczepionka", "indices": [54, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9EJ2GuBodR", "expanded_url": "https://www.rp.pl/Biznes/303149976-To-on-zbudowal-potege-Pfizera-Wielka-kariera-greckiego-weterynarza.html", "display_url": "rp.pl/Biznes/3031499\u2026", "indices": [67, 90]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1085877715, "id_str": "1085877715", "name": "Krystyna Studencka", "screen_name": "krystynastu", "location": "Nowy S\u0105cz Ma\u0142opolska", "description": "B\u0105d\u017a przygotowany na najgorsze, oczekuj najlepszego", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1115, "friends_count": 1114, "listed_count": 7, "created_at": "Sun Jan 13 11:52:34 +0000 2013", "favourites_count": 58601, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 41895, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/732635953429413889/hY8anYES_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732635953429413889/hY8anYES_normal.jpg", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 20:24:07 +0000 2021", "id": 1371195457603518471, "id_str": "1371195457603518471", "full_text": "#Pfizer produkuje wi\u0119cej, ni\u017c zaplanowa\u0142. Dostaniemy szczepionki szybciej https://t.co/lq1LFDH5xY", "truncated": false, "display_text_range": [0, 97], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lq1LFDH5xY", "expanded_url": "https://tinyurl.com/ykxqc9a7", "display_url": "tinyurl.com/ykxqc9a7", "indices": [74, 97]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot 3 for i\u039fS</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1316862031, "id_str": "1316862031", "name": "\ud835\udd13\ud835\udd26\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd2f \ud835\udd07\ud835\udd36\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd20", "screen_name": "pidybi", "location": "Warszawa, Polska", "description": "\ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude4a", "url": "https://t.co/RNdnWBPVoT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RNdnWBPVoT", "expanded_url": "https://twitter.com/pidybi", "display_url": "twitter.com/pidybi", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 516, "friends_count": 463, "listed_count": 257, "created_at": "Sat Mar 30 17:25:49 +0000 2013", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 600408, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "7E8284", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1340761054578655232/EWWvYSyP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340761054578655232/EWWvYSyP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1316862031/1605627623", "profile_link_color": "3679CE", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [52.232222, 21.008333]}, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [21.008333, 52.232222]}, "place": {"id": "535f0c2de0121451", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/535f0c2de0121451.json", "place_type": "city", "name": "Warsaw", "full_name": "Warsaw, Poland", "country_code": "PL", "country": "Poland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[20.8525518, 52.0977088], [21.2710282, 52.0977088], [21.2710282, 52.3679617], [20.8525518, 52.3679617]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 16:05:34 +0000 2021", "id": 1371130390656729090, "id_str": "1371130390656729090", "full_text": "Oko\u0142o 100 000 Izraelczyk\u00f3w, kt\u00f3rzy przyj\u0119li pierwsz\u0105 dawk\u0119 szczepionki #Pfizer, nie pojawi\u0142o si\u0119, aby przyj\u0105\u0107 drug\u0105 dawk\u0119!\n#Izrael https://t.co/HUCQbYcSsQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [71, 78]}, {"text": "Izrael", "indices": [123, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HUCQbYcSsQ", "expanded_url": "https://www.makeleio.gr/%ce%b5%cf%80%ce%b9%ce%ba%ce%b1%ce%b9%cf%81%ce%bf%cf%84%ce%b7%cf%84%ce%b1/%ce%a0%ce%b5%cf%81%ce%af%cf%80%ce%bf%cf%85-100-000-%ce%99%cf%83%cf%81%ce%b1%ce%b7%ce%bb%ce%b9%ce%bd%ce%bf%ce%af-%cf%80%ce%bf%cf%85-%ce%b5%ce%af%cf%87%ce%b1%ce%bd-%ce%ba%ce%ac%ce%bd%ce%b5%ce%b9-%cf%84/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "makeleio.gr/%ce%b5%cf%80%c\u2026", "indices": [131, 154]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 867828269328080896, "id_str": "867828269328080896", "name": "Sebastian Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fTruthNews\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "screen_name": "xenosstinkriti", "location": "#Polonia\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "description": "God took pity on thouse who were greatly humiliated and gave them a previous live too - hence now they remember more - Tasos Leivaditis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2419, "friends_count": 4988, "listed_count": 10, "created_at": "Thu May 25 19:42:37 +0000 2017", "favourites_count": 112619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370797735226540037/TJn7m6qQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/867828269328080896/1614287753", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 12:04:22 +0000 2021", "id": 1371069690534109187, "id_str": "1371069690534109187", "full_text": "#AlbertBourla jest dzisiaj bez w\u0105tpienia najpot\u0119\u017cniejszym biznesmenem na \u015bwiecie. Zarz\u0105dzany przez niego #Pfizer produkuje najprawdopodobniej najbardziej skuteczny i z pewno\u015bci\u0105 najbardziej po\u017c\u0105dany lek na ca\u0142ym globie: szczepionk\u0119 przeciwko #COVID19 https://t.co/ggExkH2v8Q", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "AlbertBourla", "indices": [0, 13]}, {"text": "Pfizer", "indices": [105, 112]}, {"text": "COVID19", "indices": [242, 250]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ggExkH2v8Q", "expanded_url": "https://www.rp.pl/Biznes/303149976-To-on-zbudowal-potege-Pfizera-Wielka-kariera-greckiego-weterynarza.html", "display_url": "rp.pl/Biznes/3031499\u2026", "indices": [251, 274]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1107241550, "id_str": "1107241550", "name": "Rzeczpospolita Ekonomia", "screen_name": "RPEkonomia", "location": "Warszawa", "description": "Informacje z redakcji ekonomicznej Rzeczpospolitej, najcz\u0119\u015bciej cytowanej i najbardziej opiniotw\u00f3rczej gazety codziennej w Polsce #MediumRoku2018", "url": "https://t.co/6REU5e0itL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6REU5e0itL", "expanded_url": "http://ekonomia.rp.pl", "display_url": "ekonomia.rp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9881, "friends_count": 130, "listed_count": 135, "created_at": "Sun Jan 20 20:34:23 +0000 2013", "favourites_count": 671, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22786, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "242C1B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1227936501780090880/DDFA9BM2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227936501780090880/DDFA9BM2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107241550/1605512401", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 11:38:52 +0000 2021", "id": 1371063276403052551, "id_str": "1371063276403052551", "full_text": "W Wielkiej Brytanii szczepionki Pfizer i AZ otrzyma\u0142o ponad 20mln ludzi. \nW obu grupach by\u0142y przypadki os\u00f3b, u kt\u00f3rych wykryto p\u00f3\u017aniej zatorowo\u015b\u0107 p\u0142ucn\u0105. \nNie znaczy to jednak, \u017ce powodem jest szczepionka!\n#AstraZeneca \n#Pfizer https://t.co/vWCs8Z8xKw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 227], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [206, 218]}, {"text": "Pfizer", "indices": [220, 227]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371062784700612613, "id_str": "1371062784700612613", "indices": [228, 251], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewb-VqbWgAUrqpx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewb-VqbWgAUrqpx.jpg", "url": "https://t.co/vWCs8Z8xKw", "display_url": "pic.twitter.com/vWCs8Z8xKw", "expanded_url": "https://twitter.com/Bo_Szymoniak/status/1371063276403052551/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 997, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1300, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371062784700612613, "id_str": "1371062784700612613", "indices": [228, 251], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewb-VqbWgAUrqpx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewb-VqbWgAUrqpx.jpg", "url": "https://t.co/vWCs8Z8xKw", "display_url": "pic.twitter.com/vWCs8Z8xKw", "expanded_url": "https://twitter.com/Bo_Szymoniak/status/1371063276403052551/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 997, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1300, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1261186814423040000, "id_str": "1261186814423040000", "name": "\ud835\uddd5.\ud835\udde6\ud835\ude07\ud835\ude06\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "Bo_Szymoniak", "location": "Bia\u0142ystok", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 638, "friends_count": 528, "listed_count": 1, "created_at": "Fri May 15 06:49:12 +0000 2020", "favourites_count": 19018, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10632, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1313490420379406338/CH5opeE5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313490420379406338/CH5opeE5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1261186814423040000/1612876522", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 11:26:09 +0000 2021", "id": 1370697686731620356, "id_str": "1370697686731620356", "full_text": "Temperatura 38\u00b0C po drugiej dawce Pfizera, zdarza si\u0119? Pytam, bo Rodzicielka wczoraj dosta\u0142a 2g\u0105 dawk\u0119 i taki objaw si\u0119 w\u0142a\u015bnie pojawi\u0142.\n#Pfizer #SzczepimySi\u0119", "truncated": false, "display_text_range": [0, 158], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [137, 144]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [145, 158]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3062215551, "id_str": "3062215551", "name": "Maciej\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "Stach1971", "location": "", "description": "Bo ja wiem...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 1572, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Feb 25 15:10:25 +0000 2015", "favourites_count": 63666, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26289, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1137500571466915841/3SIBZQJJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137500571466915841/3SIBZQJJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3062215551/1607856089", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:07:16 +0000 2021", "id": 1370677836185530376, "id_str": "1370677836185530376", "full_text": "Czy jeste\u015bmy wstanie zapanowa\u0107 nad pandemi\u0105 w 2021 r.?\nhttps://t.co/Y1ar05BgOK\n#pandemia #koronawirus #koronawirusa #COVID19 #COVID\u30fc19 #zaka\u017cenia #Pfizer @pfizer @koronawirus_p", "truncated": false, "display_text_range": [0, 176], "entities": {"hashtags": [{"text": "pandemia", "indices": [79, 88]}, {"text": "koronawirus", "indices": [89, 101]}, {"text": "koronawirusa", "indices": [102, 115]}, {"text": "COVID19", "indices": [116, 124]}, {"text": "COVID\u30fc19", "indices": [125, 134]}, {"text": "zaka\u017cenia", "indices": [135, 145]}, {"text": "Pfizer", "indices": [146, 153]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pfizer", "name": "Pfizer Inc.", "id": 56488059, "id_str": "56488059", "indices": [154, 161]}, {"screen_name": "koronawirus_p", "name": "Koronawirus w Polsce", "id": 2390949576, "id_str": "2390949576", "indices": [162, 176]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Y1ar05BgOK", "expanded_url": "https://ipolska24.pl/czy-jestesmy-wstanie-zapanowac-nad-pandemia-w-2021-r/", "display_url": "ipolska24.pl/czy-jestesmy-w\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 984032682735620096, "id_str": "984032682735620096", "name": "iPolska24.pl", "screen_name": "ipolska24", "location": "Polska", "description": "Portal informacyjny z niepublikowanymi wcze\u015bniej informacjami z kraju i ze \u015bwiata", "url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "expanded_url": "http://www.ipolska24.pl", "display_url": "ipolska24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 103, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 11 11:37:28 +0000 2018", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4334, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/984032682735620096/1550731401", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 09:38:54 +0000 2021", "id": 1370670696439943168, "id_str": "1370670696439943168", "full_text": "Facet 15 minut temu zaszczepi\u0142 si\u0119 szczepionk\u0105  #Pfizer.  Rano by\u0142y pe\u0142en energii i szczup\u0142y. Macie jeszcze jakie\u015b pytania? #NieSzczepimySi\u0119 https://t.co/5U6pHJklUI", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [48, 55]}, {"text": "NieSzczepimySi\u0119", "indices": [124, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5U6pHJklUI", "expanded_url": "https://twitter.com/conrado42730219/status/1370453888143343617", "display_url": "twitter.com/conrado4273021\u2026", "indices": [141, 164]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2356642926, "id_str": "2356642926", "name": "Ksawery MetaKowalski", "screen_name": "KMetaKowalski", "location": "", "description": "Pi\u0142sudczyk, ju\u017c nie radyka\u0142 ale buntownik. PiSowski beton - sympatyk od 2005.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5240, "friends_count": 3814, "listed_count": 56, "created_at": "Sat Feb 22 17:12:30 +0000 2014", "favourites_count": 190337, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 188299, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848099476334157824/7g-wGO-n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848099476334157824/7g-wGO-n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2356642926/1443781279", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1370453888143343617, "quoted_status_id_str": "1370453888143343617", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 12 19:17:23 +0000 2021", "id": 1370453888143343617, "id_str": "1370453888143343617", "full_text": "To musi by\u0107 fejk bo w Krakowie nie ma s\u0142o\u0144ca. https://t.co/G5NYFy7w5N", "truncated": false, "display_text_range": [0, 45], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370453882632077318, "id_str": "1370453882632077318", "indices": [46, 69], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwTUi5dXAAY2xYY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwTUi5dXAAY2xYY.jpg", "url": "https://t.co/G5NYFy7w5N", "display_url": "pic.twitter.com/G5NYFy7w5N", "expanded_url": "https://twitter.com/conrado42730219/status/1370453888143343617/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 800, "h": 1440, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 378, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 667, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370453882632077318, "id_str": "1370453882632077318", "indices": [46, 69], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwTUi5dXAAY2xYY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwTUi5dXAAY2xYY.jpg", "url": "https://t.co/G5NYFy7w5N", "display_url": "pic.twitter.com/G5NYFy7w5N", "expanded_url": "https://twitter.com/conrado42730219/status/1370453888143343617/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 800, "h": 1440, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 378, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 667, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2194531723, "id_str": "2194531723", "name": "Conrado", "screen_name": "conrado42730219", "location": "\u017boliborz \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "description": "Jest nas dw\u00f3ch, jeden uprzejmy i u\u0142o\u017cony, drugi nieprzystosowany nieco wykolejony", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 908, "friends_count": 914, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Nov 14 16:59:12 +0000 2013", "favourites_count": 102129, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 26683, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372628419536650244/TG8DsQxG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372628419536650244/TG8DsQxG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2194531723/1607174803", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 60, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 09:01:01 +0000 2021", "id": 1370661164565340161, "id_str": "1370661164565340161", "full_text": "W nadchodz\u0105cym tyg. rejestracja rocznika mojej mamy.Ju\u017c wie,\u017ce przy telefonie ma nie godzi\u0107 si\u0119 na #AstraZeneca (wok\u00f3\u0142 nas za du\u017co komplikacji, by ufa\u0107).Ciekawe,jak \"system\" podpowie nam miejsce z dost\u0119pem do szczepionki #Pfizer.a \n\n@szczepimysie - obiecuj\u0119, informowa\u0107 rzetelnie.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [99, 111]}, {"text": "Pfizer", "indices": [221, 228]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [233, 246]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 101308292, "id_str": "101308292", "name": "Tomasz Gidelski", "screen_name": "tgidelski", "location": "\u0141\u00f3d\u017a, \u0141\u00f3dzkie, Polska", "description": "Transport publiczny, zar\u00f3wno ten lokalny, jak i dalekobie\u017cny. Lubi\u0119 dzia\u0142a\u0107 spo\u0142ecznie. Jestem szefem @SBPKolej. \n\nTutaj opinie prywatne.", "url": "https://t.co/fJDoV3VHyk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fJDoV3VHyk", "expanded_url": "http://facebook.com/SBPKolej", "display_url": "facebook.com/SBPKolej", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 157, "friends_count": 139, "listed_count": 8, "created_at": "Sat Jan 02 20:39:39 +0000 2010", "favourites_count": 3790, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10502, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344398815672074245/i24QPQAt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344398815672074245/i24QPQAt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101308292/1442872522", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 08:42:47 +0000 2021", "id": 1370656574444814336, "id_str": "1370656574444814336", "full_text": "@nowePSL @PZgorzelskiP @RadiowaTrojka Nale\u017cy to si\u0119 trzyma\u0107 w\u0142asnego zdania. Najpierw wszyscy m\u00f3wili tylko #Pfizer i #Moderna bo najwy\u017csza skuteczno\u015b\u0107, a #AstraZeneca nie bo s\u0142abo skuteczna. Teraz @pisorgpl @nowePSL @Platforma_org i wszyscy inni bior\u0105 co popadnie aby wyj\u015b\u0107 z twarz\u0105. \u017benada. \n#PrywatnaOpiniaMarcina", "truncated": false, "display_text_range": [38, 315], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [107, 114]}, {"text": "Moderna", "indices": [117, 125]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [154, 166]}, {"text": "PrywatnaOpiniaMarcina", "indices": [293, 315]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nowePSL", "name": "\ud83c\udf40 PSL", "id": 2426963910, "id_str": "2426963910", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "PZgorzelskiP", "name": "Piotr Zgorzelski", "id": 1070635531447558144, "id_str": "1070635531447558144", "indices": [9, 22]}, {"screen_name": "RadiowaTrojka", "name": "Tr\u00f3jka \u2013 Program 3 Polskiego Radia", "id": 1068263263, "id_str": "1068263263", "indices": [23, 37]}, {"screen_name": "pisorgpl", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": 15877628, "id_str": "15877628", "indices": [197, 206]}, {"screen_name": "nowePSL", "name": "\ud83c\udf40 PSL", "id": 2426963910, "id_str": "2426963910", "indices": [207, 215]}, {"screen_name": "Platforma_org", "name": "PlatformaObywatelska", "id": 53003895, "id_str": "53003895", "indices": [216, 230]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1370652043111772161, "in_reply_to_status_id_str": "1370652043111772161", "in_reply_to_user_id": 2426963910, "in_reply_to_user_id_str": "2426963910", "in_reply_to_screen_name": "nowePSL", "user": {"id": 1352341352416219139, "id_str": "1352341352416219139", "name": "PrywatnaOpiniaMarcina", "screen_name": "Marcin55085628", "location": "", "description": "Ja obywatel RP. Czytam, obserwuj\u0119, analizuj\u0119. Je\u017celi trzeba komentuj\u0119. Przedstawiam w\u0142asny pogl\u0105d w stosunku do poszczeg\u00f3lnych sytuacji, a pogl\u0105d\u00f3w nie ukrywam.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 76, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jan 21 19:44:57 +0000 2021", "favourites_count": 6, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 96, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 08:27:19 +0000 2021", "id": 1370652679849046019, "id_str": "1370652679849046019", "full_text": "Prezes Pfizer Polska, Dorota Hryniewiecka-Firlej: Zapanowanie nad pandemi\u0105 w 2021 r. to realny scenariusz https://t.co/yiCgydk4PT #Pfizer #PfizerPolska #szczepionka #COVID19 #pandemia", "truncated": false, "display_text_range": [0, 183], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [130, 137]}, {"text": "PfizerPolska", "indices": [138, 151]}, {"text": "szczepionka", "indices": [152, 164]}, {"text": "COVID19", "indices": [165, 173]}, {"text": "pandemia", "indices": [174, 183]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yiCgydk4PT", "expanded_url": "https://www.salon24.pl/u/zdrowie/1118903,prezes-pfizer-polska-zapanowanie-nad-pandemia-w-2021-r-to-realny-scenariusz", "display_url": "salon24.pl/u/zdrowie/1118\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39464882, "id_str": "39464882", "name": "Salon24", "screen_name": "Salon24pl", "location": "Polska", "description": "Wiadomo\u015bci i blogi: polityka, gospodarka, spo\u0142ecze\u0144stwo, kultura, sport, technologie i inne.", "url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0mYtNK17W0", "expanded_url": "http://www.salon24.pl", "display_url": "salon24.pl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17526, "friends_count": 1077, "listed_count": 199, "created_at": "Tue May 12 09:11:01 +0000 2009", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49922, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143183002350096384/P9glEzmf_normal.png", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 22:51:38 +0000 2021", "id": 1370507805619335168, "id_str": "1370507805619335168", "full_text": "#szczepienia #pis #pfizer #gatez #astrazeneca #polska #wtylewizji - ufojce Gatesowi  i szczpcie sie ;) na zdrowko https://t.co/NMcX9LaGep", "truncated": false, "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepienia", "indices": [0, 12]}, {"text": "pis", "indices": [13, 17]}, {"text": "pfizer", "indices": [18, 25]}, {"text": "gatez", "indices": [26, 32]}, {"text": "astrazeneca", "indices": [33, 45]}, {"text": "polska", "indices": [46, 53]}, {"text": "wtylewizji", "indices": [54, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370507781250375685, "id_str": "1370507781250375685", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwUFkNdWYAUQ749.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwUFkNdWYAUQ749.png", "url": "https://t.co/NMcX9LaGep", "display_url": "pic.twitter.com/NMcX9LaGep", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1370507805619335168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 611, "h": 801, "resize": "fit"}, "small": {"w": 519, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 611, "h": 801, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370507781250375685, "id_str": "1370507781250375685", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwUFkNdWYAUQ749.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwUFkNdWYAUQ749.png", "url": "https://t.co/NMcX9LaGep", "display_url": "pic.twitter.com/NMcX9LaGep", "expanded_url": "https://twitter.com/MBalawelder/status/1370507805619335168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 611, "h": 801, "resize": "fit"}, "small": {"w": 519, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 611, "h": 801, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1020384619, "id_str": "1020384619", "name": "Wczesny system ostrzegania filosceptic", "screen_name": "MBalawelder", "location": "Bydgoszcz, Kujawsko-Pomorskie", "description": "In\u017cynier, 3xprawnuk czlonka Rz\u0105du Narodowego z 1863, powsta\u0144ca styczniowego, krakowskiego i w\u0119gierskiego oraz prawnuk legionisty, in\u017cyniera i oficera II RP CWP!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3794, "friends_count": 4855, "listed_count": 17, "created_at": "Tue Dec 18 18:30:11 +0000 2012", "favourites_count": 206312, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150831, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132202521185980416/UskXZDJb_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020384619/1515706145", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 20:15:22 +0000 2021", "id": 1370468480022159364, "id_str": "1370468480022159364", "full_text": "@rzeczpospolita @SosnierzTv Wstrzymania szczepie\u0144 wszystkimi szczepionkami! #Pfizer i inne to takie samo g\u00f3wno jak #AstraZeneca", "truncated": false, "display_text_range": [28, 127], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [76, 83]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [115, 127]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rzeczpospolita", "name": "Rzeczpospolita", "id": 194399035, "id_str": "194399035", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "SosnierzTv", "name": "So\u015bnierzTV", "id": 1114441509569552385, "id_str": "1114441509569552385", "indices": [16, 27]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1370424276952756229, "in_reply_to_status_id_str": "1370424276952756229", "in_reply_to_user_id": 194399035, "in_reply_to_user_id_str": "194399035", "in_reply_to_screen_name": "rzeczpospolita", "user": {"id": 988503589755740160, "id_str": "988503589755740160", "name": "Maciek", "screen_name": "maciek_lukas", "location": "PL", "description": "Sport ale tylko w TV :)\nMuzyka, astronomia, polityka\njazz blues progrock & Chopin \ud83d\udc4d\nSpotify \ud83c\udfb6\nstare gry PC '90s\n#Konfederacja\n#NieSzczepimySi\u0119", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 306, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 23 19:43:16 +0000 2018", "favourites_count": 5258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732411505897477/G37aB95l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988503589755740160/1601938553", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 19:35:00 +0000 2021", "id": 1370458320943919112, "id_str": "1370458320943919112", "full_text": "W Polsce nadal b\u0119d\u0105 wykonywane szczepienia preparatem firmy AstraZeneca. - Zysk \u2709\ufe0f \ud83d\udcb5\ud83d\udcb6\ud83d\udcb0 jest niepor\u00f3wnanie wi\u0119kszy ni\u017c ryzyko - o\u015bwiadczy\u0142 Waldemar Kraska\n#fala\u015bciemy #zajob #plandemia #szczepionki #pfizer #otwieraMY #StopLockdown\n#NieSzczepimySi\u0119, NIE #szczepimysie", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "fala\u015bciemy", "indices": [154, 165]}, {"text": "zajob", "indices": [166, 172]}, {"text": "plandemia", "indices": [173, 183]}, {"text": "szczepionki", "indices": [184, 196]}, {"text": "pfizer", "indices": [197, 204]}, {"text": "otwieraMY", "indices": [205, 215]}, {"text": "StopLockdown", "indices": [216, 229]}, {"text": "NieSzczepimySi\u0119", "indices": [230, 246]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [252, 265]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1152885868920737792, "id_str": "1152885868920737792", "name": "XYZ24", "screen_name": "ixyz24", "location": "", "description": "#BabyLivesMatter\n#StopLockdown", "url": "https://t.co/O24Y9AjDMN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/O24Y9AjDMN", "expanded_url": "http://bit.ly/xyz24", "display_url": "bit.ly/xyz24", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 443, "friends_count": 472, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Jul 21 10:19:45 +0000 2019", "favourites_count": 1754, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6431, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355147371093569536/lPFk3P3J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355147371093569536/lPFk3P3J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1152885868920737792/1611696311", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 15:13:53 +0000 2021", "id": 1370392608053288965, "id_str": "1370392608053288965", "full_text": "Johnson &amp; Johnson. Czwarta szczepionka przeciwko COVID-19 zatwierdzona. 4 mln dodatkowych dawek BioNTech-Pfizer\n#JohnsonAndJohnson #szczepionka #Pfizer \nhttps://t.co/CaycyeZyOr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 180], "entities": {"hashtags": [{"text": "JohnsonAndJohnson", "indices": [116, 134]}, {"text": "szczepionka", "indices": [135, 147]}, {"text": "Pfizer", "indices": [148, 155]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CaycyeZyOr", "expanded_url": "https://kronika24.pl/johnson-czwarta-szczepionka-covid19-zatwierdzona-4-mln-dodatkowych-biontech-pfizer/", "display_url": "kronika24.pl/johnson-czwart\u2026", "indices": [157, 180]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1445921730, "id_str": "1445921730", "name": "Kronika24.pl", "screen_name": "Kronika24pl", "location": "Polska", "description": "Oficjalny kana\u0142 portalu https://t.co/q7jPPS7sng\n\nTylko u nas najwa\u017cniejsze i najciekawsze informacje z Polski i ze \u015bwiata!", "url": "https://t.co/eQIJsUgdX6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eQIJsUgdX6", "expanded_url": "http://www.kronika24.pl", "display_url": "kronika24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/q7jPPS7sng", "expanded_url": "http://Kronika24.pl", "display_url": "Kronika24.pl", "indices": [24, 47]}]}}, "protected": false, "followers_count": 530, "friends_count": 20, "listed_count": 100, "created_at": "Tue May 21 09:57:33 +0000 2013", "favourites_count": 22, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22324, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/589386064906686465/Ar_Ecbnj_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589386064906686465/Ar_Ecbnj_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1445921730/1574674273", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 10:33:06 +0000 2021", "id": 1370321947830190087, "id_str": "1370321947830190087", "full_text": "Ile do Polski trafi szczepionek Pfizer w drugim kwartale?https://t.co/OOL3BEjufB\n#Pfizer #PfizerVaccine @pfizer #szczepionka #szczepinie #COVID19 #koronawirus #Polska", "truncated": false, "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [81, 88]}, {"text": "PfizerVaccine", "indices": [89, 103]}, {"text": "szczepionka", "indices": [112, 124]}, {"text": "szczepinie", "indices": [125, 136]}, {"text": "COVID19", "indices": [137, 145]}, {"text": "koronawirus", "indices": [146, 158]}, {"text": "Polska", "indices": [159, 166]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pfizer", "name": "Pfizer Inc.", "id": 56488059, "id_str": "56488059", "indices": [104, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OOL3BEjufB", "expanded_url": "https://ipolska24.pl/ile-do-polski-trafi-szczepionek-pfizer-w-drugim-kwartale/", "display_url": "ipolska24.pl/ile-do-polski-\u2026", "indices": [57, 80]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 984032682735620096, "id_str": "984032682735620096", "name": "iPolska24.pl", "screen_name": "ipolska24", "location": "Polska", "description": "Portal informacyjny z niepublikowanymi wcze\u015bniej informacjami z kraju i ze \u015bwiata", "url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/00fI3AvpuG", "expanded_url": "http://www.ipolska24.pl", "display_url": "ipolska24.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 103, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 11 11:37:28 +0000 2018", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4334, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984033446694617089/smSqDOAF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/984032682735620096/1550731401", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
