{"created_at": "Fri Mar 19 13:23:50 +0000 2021", "id": 1372901631713542151, "id_str": "1372901631713542151", "full_text": "Farmaceuci b\u0119d\u0105 wykonywa\u0107 szczepienia przeciwko #COVID19.  Ju\u017c tylko jeden krok dzieli apteki od mo\u017cliwo\u015bci wykonywania #szczepie\u0144 w ramach opieki farmaceutycznej.\n@Aptekarz_Polski @MagAptek @Zwiazek_ZAPPA @MByliniak @piotrmerks \n\nhttps://t.co/vf0QwJf7IZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 254], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [48, 56]}, {"text": "szczepie\u0144", "indices": [120, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Aptekarz_Polski", "name": "Aptekarz Polski", "id": 980073787621347328, "id_str": "980073787621347328", "indices": [164, 180]}, {"screen_name": "MagAptek", "name": "Magazyn Aptekarski", "id": 1308364322238877697, "id_str": "1308364322238877697", "indices": [181, 190]}, {"screen_name": "Zwiazek_ZAPPA", "name": "Zwi\u0105zek Aptekarzy Pracodawc\u00f3w Polskich Aptek", "id": 952959692862640128, "id_str": "952959692862640128", "indices": [191, 205]}, {"screen_name": "MByliniak", "name": "Micha\u0142 Byliniak", "id": 565006806, "id_str": "565006806", "indices": [206, 216]}, {"screen_name": "piotrmerks", "name": "Dr Piotr Merks", "id": 4426205195, "id_str": "4426205195", "indices": [217, 228]}], "urls": [{"url": "https://t.co/vf0QwJf7IZ", "expanded_url": "https://www.medexpress.pl/polskie-apteki-chca-szczepic/81040", "display_url": "medexpress.pl/polskie-apteki\u2026", "indices": [231, 254]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1238095572936130563, "id_str": "1238095572936130563", "name": "DobrePraktykiwSzczepieniach", "screen_name": "praktykw", "location": "Polska ", "description": "Agreement for Good Practices in Vaccinations - the voice in building Vaccine Confidence in Poland.", "url": "https://t.co/q7RszTNGKK", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/q7RszTNGKK", "expanded_url": "https://www.ioz.org.pl/dobre-praktyki-w-szczepieniach", "display_url": "ioz.org.pl/dobre-praktyki\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 193, "friends_count": 681, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Mar 12 13:33:35 +0000 2020", "favourites_count": 270, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 381, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1238110071122530305/Ox_6PjpB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238110071122530305/Ox_6PjpB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1238095572936130563/1584024827", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 05:19:23 +0000 2021", "id": 1372417325220106241, "id_str": "1372417325220106241", "full_text": "Badanie opublikowane w @TheLancet wykaza\u0142o, \u017ce odporno\u015b\u0107 po przechorowaniu #COVID19 utrzymuje si\u0119 co najmniej 6 miesi\u0119cy, a ryzyko ponownego zachorowania w\u015br\u00f3d ozdrowie\u0144c\u00f3w jest wy\u017csze w\u015br\u00f3d os\u00f3b  \u226565 roku \u017cycia i grupa ta powinna stanowi\u0107 priorytetow\u0105 populacj\u0119 do #szczepie\u0144 https://t.co/5wwj15xTgi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [75, 83]}, {"text": "szczepie\u0144", "indices": [266, 276]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheLancet", "name": "The Lancet", "id": 27013292, "id_str": "27013292", "indices": [23, 33]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5wwj15xTgi", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLancet/status/1372329913085263874", "display_url": "twitter.com/TheLancet/stat\u2026", "indices": [277, 300]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3317424899, "id_str": "3317424899", "name": "Mateusz Jankowski", "screen_name": "MateJankowski", "location": "Warszawa, Polska", "description": "MD, PhD | Public Health | Tobacco Control Research | \nVisiting Scientist Harvard T.H. Chan School of Public Health", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 335, "friends_count": 279, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Jun 10 14:39:42 +0000 2015", "favourites_count": 1336, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 319, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1114450137366061056/d9aEeoW7_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114450137366061056/d9aEeoW7_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1372329913085263874, "quoted_status_id_str": "1372329913085263874", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 17 23:32:02 +0000 2021", "id": 1372329913085263874, "id_str": "1372329913085263874", "full_text": "NEW\u2014Most people who have had original #COVID19 strain are protected from catching it again for at least 6 months\u2014but those \u226565 years are more prone to reinfection, suggests first large-scale study of its kind. Read https://t.co/250Yv0a9BZ https://t.co/BTjhcMzXwT", "truncated": false, "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [38, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/250Yv0a9BZ", "expanded_url": "https://hubs.li/H0JsJKg0", "display_url": "hubs.li/H0JsJKg0", "indices": [215, 238]}], "media": [{"id": 1372329902767243266, "id_str": "1372329902767243266", "indices": [239, 262], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewt-xpEWgAI-7DB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewt-xpEWgAI-7DB.jpg", "url": "https://t.co/BTjhcMzXwT", "display_url": "pic.twitter.com/BTjhcMzXwT", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLancet/status/1372329913085263874/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 403, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1332, "h": 790, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 712, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372329902767243266, "id_str": "1372329902767243266", "indices": [239, 262], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewt-xpEWgAI-7DB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewt-xpEWgAI-7DB.jpg", "url": "https://t.co/BTjhcMzXwT", "display_url": "pic.twitter.com/BTjhcMzXwT", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLancet/status/1372329913085263874/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 403, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1332, "h": 790, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 712, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372329906156269574, "id_str": "1372329906156269574", "indices": [239, 262], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewt-x1sW8AYets5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewt-x1sW8AYets5.jpg", "url": "https://t.co/BTjhcMzXwT", "display_url": "pic.twitter.com/BTjhcMzXwT", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLancet/status/1372329913085263874/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 734, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1326, "h": 811, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 416, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372329909599748099, "id_str": "1372329909599748099", "indices": [239, 262], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewt-yChWQAMjM4J.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewt-yChWQAMjM4J.jpg", "url": "https://t.co/BTjhcMzXwT", "display_url": "pic.twitter.com/BTjhcMzXwT", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLancet/status/1372329913085263874/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 349, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1329, "h": 682, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 616, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.hubspot.com/\" rel=\"nofollow\">HubSpot</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 27013292, "id_str": "27013292", "name": "The Lancet", "screen_name": "TheLancet", "location": "London, New York, Beijing", "description": "Welcome to The Lancet on Twitter. Keep in touch with The Lancet, one of the world's leading general medical journals, published weekly since 1823 #FutureChild", "url": "https://t.co/SXqBMKuLCJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SXqBMKuLCJ", "expanded_url": "http://www.thelancet.com/", "display_url": "thelancet.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 637669, "friends_count": 295, "listed_count": 8315, "created_at": "Fri Mar 27 14:24:45 +0000 2009", "favourites_count": 4623, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 17856, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "164F9E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000725668351/16bf102fc319d621a456d9f821071253_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000725668351/16bf102fc319d621a456d9f821071253_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27013292/1612243235", "profile_link_color": "164F9E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1374, "favorite_count": 2123, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 12:34:00 +0000 2021", "id": 1372164315059531780, "id_str": "1372164315059531780", "full_text": "Sejmowa Komisja Zdrowia popar\u0142a projekt nowelizacji ustawy o zapobieganiu oraz zwalczaniu zaka\u017ce\u0144 i chor\u00f3b zaka\u017anych, kt\u00f3ry umo\u017cliwi poszerzenie grona os\u00f3b uprawnionych do kwalifikowania do #szczepie\u0144 przeciw #COVID19. \n@NIPiP1 @MagAptek @Aptekarz_Polski \nhttps://t.co/TtTednRBdX", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepie\u0144", "indices": [190, 200]}, {"text": "COVID19", "indices": [209, 217]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NIPiP1", "name": "NIPiP", "id": 770969280, "id_str": "770969280", "indices": [220, 227]}, {"screen_name": "MagAptek", "name": "Magazyn Aptekarski", "id": 1308364322238877697, "id_str": "1308364322238877697", "indices": [228, 237]}, {"screen_name": "Aptekarz_Polski", "name": "Aptekarz Polski", "id": 980073787621347328, "id_str": "980073787621347328", "indices": [238, 254]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TtTednRBdX", "expanded_url": "https://www.medexpress.pl/kwalifikacja-do-szczepien-kto-zyska-dodatkowe-uprawnienia/81008", "display_url": "medexpress.pl/kwalifikacja-d\u2026", "indices": [256, 279]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1238095572936130563, "id_str": "1238095572936130563", "name": "DobrePraktykiwSzczepieniach", "screen_name": "praktykw", "location": "Polska ", "description": "Agreement for Good Practices in Vaccinations - the voice in building Vaccine Confidence in Poland.", "url": "https://t.co/q7RszTNGKK", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/q7RszTNGKK", "expanded_url": "https://www.ioz.org.pl/dobre-praktyki-w-szczepieniach", "display_url": "ioz.org.pl/dobre-praktyki\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 193, "friends_count": 681, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Mar 12 13:33:35 +0000 2020", "favourites_count": 270, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 381, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1238110071122530305/Ox_6PjpB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238110071122530305/Ox_6PjpB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1238095572936130563/1584024827", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 11:45:42 +0000 2021", "id": 1371789769227796480, "id_str": "1371789769227796480", "full_text": "#Niemcy s\u0105 w o wiele gorszej sytuacji, je\u015bli chodzi o tempo #szczepie\u0144 na #koronawirusa, ni\u017c #Polska \u2013 ocenia \u201e#DieWelt\u201d. \n\nPrzeczytaj \u00bb https://t.co/ItuTgnFM3Y\n#GazetaPolskaCodziennie", "truncated": false, "display_text_range": [0, 184], "entities": {"hashtags": [{"text": "Niemcy", "indices": [0, 7]}, {"text": "szczepie\u0144", "indices": [60, 70]}, {"text": "koronawirusa", "indices": [74, 87]}, {"text": "Polska", "indices": [93, 100]}, {"text": "DieWelt", "indices": [111, 119]}, {"text": "GazetaPolskaCodziennie", "indices": [161, 184]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ItuTgnFM3Y", "expanded_url": "https://gpcodziennie.pl/787624-niemcy-z-zazdroscia-patrza-na-polske.html", "display_url": "gpcodziennie.pl/787624-niemcy-\u2026", "indices": [137, 160]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 379611791, "id_str": "379611791", "name": "GP Codziennie", "screen_name": "GPCodziennie", "location": "Warszawa", "description": "Oficjalny profil Gazety Polskiej Codziennie - Codziennie. Blisko Ciebie. #GPC \n\n\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/MJergwo2Mb", "url": "https://t.co/goe2lDlNFS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/goe2lDlNFS", "expanded_url": "http://gpcodziennie.pl", "display_url": "gpcodziennie.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/MJergwo2Mb", "expanded_url": "http://prenumerata.gpcodziennie.pl", "display_url": "prenumerata.gpcodziennie.pl", "indices": [83, 106]}]}}, "protected": false, "followers_count": 37348, "friends_count": 473, "listed_count": 205, "created_at": "Sun Sep 25 07:51:43 +0000 2011", "favourites_count": 3784, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16492, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877066382600523777/bU8askBI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877066382600523777/bU8askBI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/379611791/1610358682", "profile_link_color": "EE1C27", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 20:02:34 +0000 2021", "id": 1371552424465461254, "id_str": "1371552424465461254", "full_text": "\"W #Polsce nie by\u0142o \u017cadnych powa\u017cnych niepo\u017c\u0105danych odczyn\u00f3w #poszczepiennych, kt\u00f3re mog\u0142yby sk\u0142ania\u0107 do wstrzymania #szczepie\u0144\" \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/IA0RLvxFDu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [{"text": "Polsce", "indices": [3, 10]}, {"text": "poszczepiennych", "indices": [61, 77]}, {"text": "szczepie\u0144", "indices": [117, 127]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IA0RLvxFDu", "expanded_url": "https://regiony.tvp.pl/52796395/polska-nadal-bedzie-korzystala-ze-szczepionek-astrazeneca", "display_url": "regiony.tvp.pl/52796395/polsk\u2026", "indices": [133, 156]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1032246743331692544, "id_str": "1032246743331692544", "name": "TVP3Regiony", "screen_name": "TVP3Regiony", "location": "Poland", "description": "Jeste\u015b u siebie. Oficjalny profil portalu TVP3 Regiony.", "url": "https://t.co/8A4NKb718H", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8A4NKb718H", "expanded_url": "http://www.regiony.tvp.pl", "display_url": "regiony.tvp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 828, "friends_count": 308, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Aug 22 12:42:56 +0000 2018", "favourites_count": 403, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12212, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1032246743331692544/1569332454", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 14:20:00 +0000 2021", "id": 1371466212245270531, "id_str": "1371466212245270531", "full_text": "\"Narodowy Program #Szczepie\u0144 jest realizowany z du\u017cym #zaanga\u017cowaniem i w spos\u00f3b #efektywny\" \u2b07\ufe0f\n\n#SzczepimySi\u0119 \n\n@michaldworczyk \n\nhttps://t.co/8amxjA358g", "truncated": false, "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [{"text": "Szczepie\u0144", "indices": [18, 28]}, {"text": "zaanga\u017cowaniem", "indices": [54, 69]}, {"text": "efektywny", "indices": [81, 91]}, {"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [97, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [113, 128]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8amxjA358g", "expanded_url": "https://regiony.tvp.pl/52789576/koronawirus-w-polsce-konferencja-ministra-zdrowia-i-szefa-kprm", "display_url": "regiony.tvp.pl/52789576/koron\u2026", "indices": [131, 154]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1032246743331692544, "id_str": "1032246743331692544", "name": "TVP3Regiony", "screen_name": "TVP3Regiony", "location": "Poland", "description": "Jeste\u015b u siebie. Oficjalny profil portalu TVP3 Regiony.", "url": "https://t.co/8A4NKb718H", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8A4NKb718H", "expanded_url": "http://www.regiony.tvp.pl", "display_url": "regiony.tvp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 828, "friends_count": 308, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Aug 22 12:42:56 +0000 2018", "favourites_count": 403, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12212, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1032246743331692544/1569332454", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 10:51:14 +0000 2021", "id": 1371413675651784706, "id_str": "1371413675651784706", "full_text": "UWAGA! #Ram\u00f3wka Telewizji @wRealu24 na poniedzia\u0142ek 15 marca!\n\n10:00 ZMUSZ\u0104 nas do #szczepie\u0144? Maj\u0105tek #Obajtka i #Nowy\u0141ad #Kaczy\u0144ski.ego! @krz_luksza \n\n12:00 #Niedzielski: \"#Wielkanoc sp\u0119dzicie w domu!\" Trzech lekarzy w #szpital.u po szczepionce! PM @krz_luksza \n\nFoto: FB\n1/4 https://t.co/P4mAYtlRP7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Ram\u00f3wka", "indices": [7, 15]}, {"text": "szczepie\u0144", "indices": [83, 93]}, {"text": "Obajtka", "indices": [103, 111]}, {"text": "Nowy\u0141ad", "indices": [114, 122]}, {"text": "Kaczy\u0144ski", "indices": [123, 133]}, {"text": "Niedzielski", "indices": [159, 171]}, {"text": "Wielkanoc", "indices": [174, 184]}, {"text": "szpital", "indices": [221, 229]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "wRealu24", "name": "wRealu24", "id": 751711428852195328, "id_str": "751711428852195328", "indices": [26, 35]}, {"screen_name": "krz_luksza", "name": "Krzysztof Lech \u0141uksza", "id": 324602254, "id_str": "324602254", "indices": [139, 150]}, {"screen_name": "krz_luksza", "name": "Krzysztof Lech \u0141uksza", "id": 324602254, "id_str": "324602254", "indices": [251, 262]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371413366288302082, "id_str": "1371413366288302082", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewg9MMnWQAI72zE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewg9MMnWQAI72zE.jpg", "url": "https://t.co/P4mAYtlRP7", "display_url": "pic.twitter.com/P4mAYtlRP7", "expanded_url": "https://twitter.com/wrealu24_pl/status/1371413675651784706/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 479, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 676, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 676, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371413366288302082, "id_str": "1371413366288302082", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewg9MMnWQAI72zE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewg9MMnWQAI72zE.jpg", "url": "https://t.co/P4mAYtlRP7", "display_url": "pic.twitter.com/P4mAYtlRP7", "expanded_url": "https://twitter.com/wrealu24_pl/status/1371413675651784706/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 479, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 676, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 676, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 703242004822695936, "id_str": "703242004822695936", "name": "wRealu24.pl", "screen_name": "wrealu24_pl", "location": "Polska", "description": "Telewizja https://t.co/td7VHbBY0y to jedyne propolskie, propatriotyczne w 100% z polskim kapita\u0142em medium w Polsce! Kontakt z nami: redakcja@wRealu24.pl", "url": "https://t.co/Nmi3rQVlHf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Nmi3rQVlHf", "expanded_url": "http://www.wRealu24.tv", "display_url": "wRealu24.tv", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/td7VHbBY0y", "expanded_url": "http://wRealu24.tv", "display_url": "wRealu24.tv", "indices": [10, 33]}]}}, "protected": false, "followers_count": 25090, "friends_count": 336, "listed_count": 48, "created_at": "Fri Feb 26 15:35:34 +0000 2016", "favourites_count": 1083, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8605, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931516934407032832/w0BX2-D4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931516934407032832/w0BX2-D4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/703242004822695936/1459690519", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 22:33:30 +0000 2021", "id": 1370865629616553988, "id_str": "1370865629616553988", "full_text": "Z OSTATNIEJ CHWILI:\nPaszporty #szczepie\u0144 maj\u0105 u\u0142atwi\u0107 podr\u00f3\u017cowanie po \u015bwiecie. Ale to jeszcze wi\u0119ksze ryzyko\"", "truncated": false, "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepie\u0144", "indices": [30, 40]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://twitter.com/zOstatniejChw\" rel=\"nofollow\">Wiedza Og\u00f3lna</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 783712613523922944, "id_str": "783712613523922944", "name": "Z Ostatniej Chwili", "screen_name": "zOstatniejChw", "location": "Poland", "description": "Wa\u017cne wiadomo\u015bci co 5 minut. B\u0105d\u017a odpowiedzialnym obywatelem. Czytaj wiadomo\u015bci.\n\n//Wiadomo\u015bci s\u0105 zmy\u015blone, generowane przez model statystyczny", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 245, "friends_count": 6, "listed_count": 19, "created_at": "Wed Oct 05 16:57:02 +0000 2016", "favourites_count": 529, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 207155, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/783717524294819840/jeDz2Vkh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/783717524294819840/jeDz2Vkh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783712613523922944/1475687591", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:00:00 +0000 2021", "id": 1370676005182992384, "id_str": "1370676005182992384", "full_text": "\"Mimo trwaj\u0105cej kampanii #szczepie\u0144 jeszcze przez wiele miesi\u0119cy wa\u017cne pozostanie #przestrzeganie zalece\u0144 #epidemicznych i #dbanie o siebie nawzajem\" \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/5qJt7Lzw3X", "truncated": false, "display_text_range": [0, 177], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepie\u0144", "indices": [25, 35]}, {"text": "przestrzeganie", "indices": [82, 97]}, {"text": "epidemicznych", "indices": [106, 120]}, {"text": "dbanie", "indices": [123, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5qJt7Lzw3X", "expanded_url": "https://regiony.tvp.pl/52764008/prezes-pfizer-polska-zapanowanie-nad-pandemia-w-2021-r-to-realny-scenariusz", "display_url": "regiony.tvp.pl/52764008/preze\u2026", "indices": [154, 177]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1032246743331692544, "id_str": "1032246743331692544", "name": "TVP3Regiony", "screen_name": "TVP3Regiony", "location": "Poland", "description": "Jeste\u015b u siebie. Oficjalny profil portalu TVP3 Regiony.", "url": "https://t.co/8A4NKb718H", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8A4NKb718H", "expanded_url": "http://www.regiony.tvp.pl", "display_url": "regiony.tvp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 828, "friends_count": 308, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Aug 22 12:42:56 +0000 2018", "favourites_count": 403, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12212, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176814258824404993/3ZrAL4gO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1032246743331692544/1569332454", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 17:23:36 +0000 2021", "id": 1370425255710298114, "id_str": "1370425255710298114", "full_text": "nied\u0142ugo @MZ_GOV_PL zmieni spos\u00f3b informowania wskazuj\u0105c wy\u0142\u0105cznie, ilu jeszcze jest niezaka\u017conych Polak\u00f3w ...\nNarodowy program #szczepie\u0144", "truncated": false, "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepie\u0144", "indices": [128, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [9, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3378599579, "id_str": "3378599579", "name": "Karolina Tyniec", "screen_name": "KarolinaTyniec", "location": "Wroclaw, Poland", "description": "czarna kawa", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 91, "friends_count": 165, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 16 10:32:19 +0000 2015", "favourites_count": 88, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 348, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1132651500776361989/6R2513RA_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132651500776361989/6R2513RA_normal.png", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
