{"created_at": "Fri Mar 19 17:31:55 +0000 2021", "id": 1372964062385029129, "id_str": "1372964062385029129", "full_text": "Ale jednak zarazi\u0107 si\u0119 mo\u017cna, wi\u0119c po uj si\u0119 szczepi\u0107 wynalazkiem. #NieSzczepimySie https://t.co/mEzmZNjY2L", "truncated": false, "display_text_range": [0, 83], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [67, 83]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mEzmZNjY2L", "expanded_url": "https://twitter.com/a_niedzielski/status/1372959822178627594", "display_url": "twitter.com/a_niedzielski/\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4046802083, "id_str": "4046802083", "name": "Mariusz Gesek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc04\ud83d\udc02", "screen_name": "mariuszbonkowo", "location": "P\u00f3\u0142nocne Mazowsze", "description": "Rolnictwo. Sport. Polityka.Tylko ruch prawostronny. #PTR #doce\u0144Rolnika bo #JestRolnikJest\u017bywno\u015b\u0107", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2352, "friends_count": 3343, "listed_count": 9, "created_at": "Mon Oct 26 14:42:51 +0000 2015", "favourites_count": 161431, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 42920, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346776384497201152/6Kzvxp_E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346776384497201152/6Kzvxp_E_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4046802083/1605293391", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1372959822178627594, "quoted_status_id_str": "1372959822178627594", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 19 17:15:04 +0000 2021", "id": 1372959822178627594, "id_str": "1372959822178627594", "full_text": "Wnioski ze spotkania z firm\u0105 J&amp;J nt ostatnio dopuszczonej szczepionki jednodawkowej:\n- 85% ochrony przed ci\u0119\u017ckim przebiegiem od 14 dnia\n- 100% ochrony przed hospitalizacj\u0105 i zgonem od 28 dnia\n- zak\u0142adamy, \u017ce ok 4,5 mln dawek dotrze do Polski w drugim kwartale!\n#szczepimysie", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "szczepimysie", "indices": [265, 278]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "name": "Adam Niedzielski", "screen_name": "a_niedzielski", "location": "", "description": "Minister Zdrowia @MZ_GOV_PL. Wcze\u015bniej Prezes @NFZ_Centrala. Ekonomia, finanse, zarz\u0105dzanie i zdrowie publiczne. Mi\u0142o\u015bnik biegania, g\u00f3r i pi\u0142ki no\u017cnej.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 28877, "friends_count": 525, "listed_count": 94, "created_at": "Wed Apr 24 19:26:59 +0000 2013", "favourites_count": 17812, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7855, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1319016872872955908/teu5sHOu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319016872872955908/teu5sHOu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1377800274/1596557750", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 111, "favorite_count": 724, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 15:08:43 +0000 2021", "id": 1372928023192817667, "id_str": "1372928023192817667", "full_text": "@JacekWilkPL Klasyka nie szczepi si\u0119 bo wie co si\u0119 za tym kryje  \n#NieSzczepimySie powinien @a_niedzielski promowa\u0107", "truncated": false, "display_text_range": [13, 115], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [66, 82]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JacekWilkPL", "name": "Jacek Wilk", "id": 2385179893, "id_str": "2385179893", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [92, 106]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1372927307753652227, "in_reply_to_status_id_str": "1372927307753652227", "in_reply_to_user_id": 2385179893, "in_reply_to_user_id_str": "2385179893", "in_reply_to_screen_name": "JacekWilkPL", "user": {"id": 783867053887332352, "id_str": "783867053887332352", "name": "Zgred Narodowy \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u271d\ufe0f", "screen_name": "ZgredMarsden", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Prawa strona mocy, katolik, szacunek dla tradycji i warto\u015bci. Lubi\u0119 sport, lubi\u0119 si\u0119 po\u015bmia\u0107, cenie m\u0105drych ludzi. Interesuj\u0105 mnie nowe technologie IT. Warszawa", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 379, "friends_count": 558, "listed_count": 13, "created_at": "Thu Oct 06 03:10:43 +0000 2016", "favourites_count": 4716, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25771, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369391087496921091/9vjEDUh7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369391087496921091/9vjEDUh7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783867053887332352/1500231122", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 10:41:48 +0000 2021", "id": 1372860852387389460, "id_str": "1372860852387389460", "full_text": "@a_niedzielski Mengele by\u0142by z was dumny!!!\n#NieSzczepimysie https://t.co/1snMNF2jZK", "truncated": false, "display_text_range": [15, 60], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimysie", "indices": [44, 60]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [0, 14]}], "urls": [], "media": [{"id": 1372860841427632132, "id_str": "1372860841427632132", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1hqVtWgAQLw-n.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1hqVtWgAQLw-n.jpg", "url": "https://t.co/1snMNF2jZK", "display_url": "pic.twitter.com/1snMNF2jZK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArekAreckiipp/status/1372860852387389460/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 516, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 728, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 728, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372860841427632132, "id_str": "1372860841427632132", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1hqVtWgAQLw-n.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1hqVtWgAQLw-n.jpg", "url": "https://t.co/1snMNF2jZK", "display_url": "pic.twitter.com/1snMNF2jZK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArekAreckiipp/status/1372860852387389460/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 516, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 728, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 728, "h": 960, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372860843721961472, "id_str": "1372860843721961472", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1hqeQXMAA_FwZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1hqeQXMAA_FwZ.jpg", "url": "https://t.co/1snMNF2jZK", "display_url": "pic.twitter.com/1snMNF2jZK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArekAreckiipp/status/1372860852387389460/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 602, "h": 960, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 602, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 426, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1372860849866563586, "id_str": "1372860849866563586", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1hq1JWYAID6Gw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1hq1JWYAID6Gw.jpg", "url": "https://t.co/1snMNF2jZK", "display_url": "pic.twitter.com/1snMNF2jZK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArekAreckiipp/status/1372860852387389460/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 764, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 541, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 764, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372661546300669957, "in_reply_to_status_id_str": "1372661546300669957", "in_reply_to_user_id": 1377800274, "in_reply_to_user_id_str": "1377800274", "in_reply_to_screen_name": "a_niedzielski", "user": {"id": 810963289668800514, "id_str": "810963289668800514", "name": "Arek Arecki", "screen_name": "ArekAreckiipp", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 285, "friends_count": 215, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Dec 19 21:41:30 +0000 2016", "favourites_count": 7892, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818564231511547904/4TLBl2H__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818564231511547904/4TLBl2H__normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 19 08:21:00 +0000 2021", "id": 1372825418374471682, "id_str": "1372825418374471682", "full_text": "#NoweZdjecieProfilowe warto obserwowa\u0107 #NieSzczepimySie #Plandemia #TeorieSpiskowe #zajob https://t.co/PIQKm8N8sO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 89], "entities": {"hashtags": [{"text": "NoweZdjecieProfilowe", "indices": [0, 21]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [39, 55]}, {"text": "Plandemia", "indices": [56, 66]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [67, 82]}, {"text": "zajob", "indices": [83, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372825413190356992, "id_str": "1372825413190356992", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1BcJPXEAAtMT8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1BcJPXEAAtMT8.jpg", "url": "https://t.co/PIQKm8N8sO", "display_url": "pic.twitter.com/PIQKm8N8sO", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1372825418374471682/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1399, "h": 1398, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1199, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372825413190356992, "id_str": "1372825413190356992", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ew1BcJPXEAAtMT8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ew1BcJPXEAAtMT8.jpg", "url": "https://t.co/PIQKm8N8sO", "display_url": "pic.twitter.com/PIQKm8N8sO", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1372825418374471682/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1399, "h": 1398, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1199, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 21:40:47 +0000 2021", "id": 1372664301878673435, "id_str": "1372664301878673435", "full_text": "@a_niedzielski Szczepionka nie czyni wolnym. Szczepionka nie ogranicza zaka\u017ce\u0144. Szczepionka jest w fazie bada\u0144. Szczepionka jest eksperymentem. #NieSzczepimySie", "truncated": false, "display_text_range": [15, 160], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [144, 160]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [0, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372661546300669957, "in_reply_to_status_id_str": "1372661546300669957", "in_reply_to_user_id": 1377800274, "in_reply_to_user_id_str": "1377800274", "in_reply_to_screen_name": "a_niedzielski", "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 35, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 20:29:58 +0000 2021", "id": 1372646482516574218, "id_str": "1372646482516574218", "full_text": "@a_niedzielski @NFZ_Centrala Wypierdalaj!!!!\n#NieSzczepimySie  Polacy!!!!", "truncated": false, "display_text_range": [29, 73], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [45, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "NFZ_Centrala", "name": "Narodowy Fundusz Zdrowia", "id": 4829904913, "id_str": "4829904913", "indices": [15, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372555516287782919, "in_reply_to_status_id_str": "1372555516287782919", "in_reply_to_user_id": 1377800274, "in_reply_to_user_id_str": "1377800274", "in_reply_to_screen_name": "a_niedzielski", "user": {"id": 929460174548545538, "id_str": "929460174548545538", "name": "Maciej S \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "screen_name": "SieMaciej", "location": "Polska\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 , Hiszpania \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "description": "Rota Rzeczypospolitej - Stowarzyszenie Patriotyczne \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 794, "friends_count": 1367, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Nov 11 21:25:48 +0000 2017", "favourites_count": 51109, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13294, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1313860435775455232/kAx5Mfb1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313860435775455232/kAx5Mfb1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/929460174548545538/1510436363", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 19:47:00 +0000 2021", "id": 1372635670225772551, "id_str": "1372635670225772551", "full_text": "Czekamy na teatr szczepie\u0144 rz\u0105du @pisorgpl oczywi\u015bcie #AstraZeneca! Trzeba ciemnot\u0119 zach\u0119ci\u0107 do eksperymentu medycznego. Pose\u0142 Piecha jest tak emocjonalnie usposobiony, \u017ce jest to mniej ni\u017c pewne. \n#Plandemia #NieSzczepimySie #zajob", "truncated": false, "display_text_range": [0, 232], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [54, 66]}, {"text": "Plandemia", "indices": [198, 208]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [209, 225]}, {"text": "zajob", "indices": [226, 232]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pisorgpl", "name": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "id": 15877628, "id_str": "15877628", "indices": [33, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 18:36:46 +0000 2021", "id": 1372617994245976066, "id_str": "1372617994245976066", "full_text": "Pierwszy temat w @WiadomosciTVP.\nJprd, kufa jego ma\u0107, pluj\u0119 na was, metr mu\u0142u, totalna propaganda.\n\n#Korona\u015awiry #Plandemia #NieSzczepimySie", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Korona\u015awiry", "indices": [100, 112]}, {"text": "Plandemia", "indices": [113, 123]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [124, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WiadomosciTVP", "name": "Wiadomo\u015bciTVP", "id": 831151718, "id_str": "831151718", "indices": [17, 31]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 14:06:45 +0000 2021", "id": 1372550044151332866, "id_str": "1372550044151332866", "full_text": "Dlatego w\u0142a\u015bnie testy s\u0105 g#wno warte. To niesamowite, \u017ce korelacja jest a\u017c tak przybli\u017cona. Najwidoczniej na si\u0142 szukaj\u0105 wirusa. #Plandemia #NieSzczepimySie https://t.co/Vk6p3hSnHj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [{"text": "Plandemia", "indices": [129, 139]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [140, 156]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Vk6p3hSnHj", "expanded_url": "https://twitter.com/mefistofelleess/status/1372527071835123712", "display_url": "twitter.com/mefistofellees\u2026", "indices": [157, 180]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1372527071835123712, "quoted_status_id_str": "1372527071835123712", "quoted_status": {"created_at": "Thu Mar 18 12:35:28 +0000 2021", "id": 1372527071835123712, "id_str": "1372527071835123712", "full_text": "Kto by pomy\u015bla\u0142 \u017ce wyst\u0119puje korelacja m\u0119dzy ilo\u015bci\u0105 test\u00f3w a zaka\u017conych... \ud83d\ude43\ud83e\udd2b https://t.co/te13rEx3zz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372526929895636995, "id_str": "1372526929895636995", "indices": [79, 102], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewwx-IUWQAMzFSa.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewwx-IUWQAMzFSa.png", "url": "https://t.co/te13rEx3zz", "display_url": "pic.twitter.com/te13rEx3zz", "expanded_url": "https://twitter.com/mefistofelleess/status/1372527071835123712/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 522, "h": 530, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 522, "h": 530, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 522, "h": 530, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372526929895636995, "id_str": "1372526929895636995", "indices": [79, 102], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewwx-IUWQAMzFSa.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewwx-IUWQAMzFSa.png", "url": "https://t.co/te13rEx3zz", "display_url": "pic.twitter.com/te13rEx3zz", "expanded_url": "https://twitter.com/mefistofelleess/status/1372527071835123712/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 522, "h": 530, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 522, "h": 530, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 522, "h": 530, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 876020799022530560, "id_str": "876020799022530560", "name": "Mefistofeles", "screen_name": "mefistofelleess", "location": "", "description": "Ja Mefistofeles, przynios\u0119 twoim cierpieniom kres.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3592, "friends_count": 1911, "listed_count": 17, "created_at": "Sat Jun 17 10:16:48 +0000 2017", "favourites_count": 54870, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27891, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1316673214081310726/WftZt6bR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316673214081310726/WftZt6bR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/876020799022530560/1615799195", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 38, "favorite_count": 155, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 13:01:34 +0000 2021", "id": 1372533636508028928, "id_str": "1372533636508028928", "full_text": "Dzie\u0144 dobry dla wszystkich \ud83d\ude02 normalnych \nDzisiaj troch\u0119 si\u0119 sp\u00f3\u017ani\u0119 \n#NieSzczepimySie #zajob #Plandemia #TeorieSpiskowe https://t.co/3Qmndx7pmb", "truncated": false, "display_text_range": [0, 119], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [69, 85]}, {"text": "zajob", "indices": [86, 92]}, {"text": "Plandemia", "indices": [93, 103]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [104, 119]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372533633840517127, "id_str": "1372533633840517127", "indices": [120, 143], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eww4EWdXEAcmuGq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eww4EWdXEAcmuGq.jpg", "url": "https://t.co/3Qmndx7pmb", "display_url": "pic.twitter.com/3Qmndx7pmb", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1372533636508028928/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 600, "h": 807, "resize": "fit"}, "small": {"w": 506, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 807, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372533633840517127, "id_str": "1372533633840517127", "indices": [120, 143], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Eww4EWdXEAcmuGq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Eww4EWdXEAcmuGq.jpg", "url": "https://t.co/3Qmndx7pmb", "display_url": "pic.twitter.com/3Qmndx7pmb", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1372533636508028928/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 600, "h": 807, "resize": "fit"}, "small": {"w": 506, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 807, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 08:35:33 +0000 2021", "id": 1372466691062571011, "id_str": "1372466691062571011", "full_text": "@lili_pom112 Marzy mi si\u0119, \u017ceby kiedy\u015b powsta\u0142 w Polsce organ na wz\u00f3r izraelskiego tropi\u0105cych nazist\u00f3w. My powinni\u015bmy tropi\u0107 takich bydlak\u00f3w, kt\u00f3rzy ryzykuj\u0105 \u017cycie najbli\u017cszych wciskaj\u0105c im szkodliwe szczepionki. #NieSzczepimySie", "truncated": false, "display_text_range": [13, 229], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [213, 229]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lili_pom112", "name": "Karolina", "id": 1352191844659179524, "id_str": "1352191844659179524", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372451013345619969, "in_reply_to_status_id_str": "1372451013345619969", "in_reply_to_user_id": 1352191844659179524, "in_reply_to_user_id_str": "1352191844659179524", "in_reply_to_screen_name": "lili_pom112", "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Thu Mar 18 07:20:40 +0000 2021", "id": 1372447848512565249, "id_str": "1372447848512565249", "full_text": "@PBasiukiewicz Panie @PBasiukiewicz pan si\u0119 skompromitowa\u0142 zalecaj\u0105c ludziom szczepienie si\u0119 na #COVID19 nie przebadanym preparatem!!!\nZamilknij pan, bo jest pan tch\u00f3rz taki sam jak reszta oszust\u00f3w z pandemicznej bandyterki!\n#NieSzczepimysie", "truncated": false, "display_text_range": [15, 241], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID19", "indices": [96, 104]}, {"text": "NieSzczepimysie", "indices": [225, 241]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PBasiukiewicz", "name": "Pawe\u0142 Basiukiewicz", "id": 1395027991, "id_str": "1395027991", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "PBasiukiewicz", "name": "Pawe\u0142 Basiukiewicz", "id": 1395027991, "id_str": "1395027991", "indices": [21, 35]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372299079301091333, "in_reply_to_status_id_str": "1372299079301091333", "in_reply_to_user_id": 1395027991, "in_reply_to_user_id_str": "1395027991", "in_reply_to_screen_name": "PBasiukiewicz", "user": {"id": 810963289668800514, "id_str": "810963289668800514", "name": "Arek Arecki", "screen_name": "ArekAreckiipp", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 285, "friends_count": 215, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Dec 19 21:41:30 +0000 2016", "favourites_count": 7892, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818564231511547904/4TLBl2H__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818564231511547904/4TLBl2H__normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 22:06:02 +0000 2021", "id": 1372308269444775936, "id_str": "1372308269444775936", "full_text": "Mo\u017ce to i dobrze, \u017ce pewna cz\u0119\u015b\u0107 \u201elekarzy\u201d da\u0142a si\u0119 \u201ezaszczepi\u0107\u201d? Niekt\u00f3rzy z nich albo ju\u017c zmarli, albo si\u0119 pochorowali, albo ich dni s\u0105 policzone. Przynajmniej ju\u017c \u017cadnemu pacjentowi krzywdy nie zrobi\u0105. #NieSzczepimySie", "truncated": false, "display_text_range": [0, 221], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [205, 221]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 705991261, "id_str": "705991261", "name": "Mikizone", "screen_name": "mikizone", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Przedsi\u0119biorca. Wolno\u015b\u0107, mi\u0142o\u015b\u0107, niepodleg\u0142o\u015b\u0107. Chwa\u0142a Bohaterom !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 791, "friends_count": 895, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 19 23:32:43 +0000 2012", "favourites_count": 56854, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355247866399367171/l2yRnAgr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355247866399367171/l2yRnAgr_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 20:58:00 +0000 2021", "id": 1372291149621297163, "id_str": "1372291149621297163", "full_text": "Czyli ju\u017c teraz mamy lockdown. Troch\u0119 mnie zaskoczyli, \u017ce nie w Wielki tydzie\u0144, ale 20 marca jest r\u00f3wnie\u017c wydarzenie, kt\u00f3re okupantowi i Covidiotom jest nie po drodze. Ciekawe jak to b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107. #Plandemia #NieSzczepimySie #zajob https://t.co/kfHDCFM2Gx", "truncated": false, "display_text_range": [0, 234], "entities": {"hashtags": [{"text": "Plandemia", "indices": [200, 210]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [211, 227]}, {"text": "zajob", "indices": [228, 234]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372291147343794176, "id_str": "1372291147343794176", "indices": [235, 258], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewtbhx3XEAAScPO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewtbhx3XEAAScPO.jpg", "url": "https://t.co/kfHDCFM2Gx", "display_url": "pic.twitter.com/kfHDCFM2Gx", "expanded_url": "https://twitter.com/piotr_piela/status/1372291149621297163/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 678, "h": 381, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 678, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 678, "h": 381, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372291147343794176, "id_str": "1372291147343794176", "indices": [235, 258], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewtbhx3XEAAScPO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewtbhx3XEAAScPO.jpg", "url": "https://t.co/kfHDCFM2Gx", "display_url": "pic.twitter.com/kfHDCFM2Gx", "expanded_url": "https://twitter.com/piotr_piela/status/1372291149621297163/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 678, "h": 381, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 678, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 678, "h": 381, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 20:26:43 +0000 2021", "id": 1372283274194784256, "id_str": "1372283274194784256", "full_text": "@bfialek Pretensje mamy tylko i wy\u0142\u0105cznie dla cham\u00f3w Pana pokroju, kt\u00f3rzy dopuszczaj\u0105 si\u0119 odbiera\u0107 ludziom prac\u0119 i mo\u017cliwo\u015bci zarobku w bezprawnych restrykcjach. To wasza wina i pajac\u00f3w w maskach. #NieSzczepimySie  #otwieraMY", "truncated": false, "display_text_range": [9, 225], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [197, 213]}, {"text": "otwieraMY", "indices": [215, 225]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bfialek", "name": "Bartek Fia\u0142ek", "id": 1067900151329669120, "id_str": "1067900151329669120", "indices": [0, 8]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372203578543243267, "in_reply_to_status_id_str": "1372203578543243267", "in_reply_to_user_id": 1067900151329669120, "in_reply_to_user_id_str": "1067900151329669120", "in_reply_to_screen_name": "bfialek", "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 13:28:29 +0000 2021", "id": 1372178025295527937, "id_str": "1372178025295527937", "full_text": "Ja Ci ministrze od wyszczepienia  si\u0119 zaszczepi\u0119, poczekaj \ud83e\udd2e\nSzanujmy zdrowie i \u017cycie bo mamy je tylko jedno, dlatego #NieSzczepimySie \u203c\ufe0f https://t.co/9rVTLwSxby", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [118, 134]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9rVTLwSxby", "expanded_url": "https://twitter.com/michaldworczyk/status/1372159765904769028", "display_url": "twitter.com/michaldworczyk\u2026", "indices": [138, 161]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1037656988451266560, "id_str": "1037656988451266560", "name": "yogi \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "AndrzejM787", "location": "Polska", "description": "Zmi\u0142uj si\u0119 nade mn\u0105 Bo\u017ce, w \u0142askawo\u015bci swojej, \nw ogromie swej lito\u015bci zg\u0142ad\u017a nieprawo\u015b\u0107 moj\u0105.\nObmyj mnie zupe\u0142nie z mojej winy\ni oczy\u015b\u0107 mnie z grzechu mojego.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3183, "friends_count": 2915, "listed_count": 6, "created_at": "Thu Sep 06 11:01:19 +0000 2018", "favourites_count": 52363, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 29760, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355808454749937665/1puPtHme_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355808454749937665/1puPtHme_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1037656988451266560/1538410515", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1372159765904769028, "quoted_status_id_str": "1372159765904769028", "quoted_status": {"created_at": "Wed Mar 17 12:15:56 +0000 2021", "id": 1372159765904769028, "id_str": "1372159765904769028", "full_text": "#SzczepimySi\u0119 #FaktyAZ https://t.co/6HoeUtMIIs", "truncated": false, "display_text_range": [0, 22], "entities": {"hashtags": [{"text": "SzczepimySi\u0119", "indices": [0, 13]}, {"text": "FaktyAZ", "indices": [14, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372159756308250627, "id_str": "1372159756308250627", "indices": [23, 46], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrkB0HXAAMKVEQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrkB0HXAAMKVEQ.jpg", "url": "https://t.co/6HoeUtMIIs", "display_url": "pic.twitter.com/6HoeUtMIIs", "expanded_url": "https://twitter.com/michaldworczyk/status/1372159765904769028/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372159756308250627, "id_str": "1372159756308250627", "indices": [23, 46], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwrkB0HXAAMKVEQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwrkB0HXAAMKVEQ.jpg", "url": "https://t.co/6HoeUtMIIs", "display_url": "pic.twitter.com/6HoeUtMIIs", "expanded_url": "https://twitter.com/michaldworczyk/status/1372159765904769028/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "screen_name": "michaldworczyk", "location": "", "description": "Szef Kancelarii Premiera, pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. narodowego programu szczepie\u0144. Pose\u0142 PiS z okr\u0119gu nr 2. https://t.co/IZlGoaPSES", "url": "https://t.co/Bo7VAt0N5A", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Bo7VAt0N5A", "expanded_url": "http://dworczyk.pl/", "display_url": "dworczyk.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/IZlGoaPSES", "expanded_url": "http://premier.gov.pl", "display_url": "premier.gov.pl", "indices": [104, 127]}]}}, "protected": false, "followers_count": 37558, "friends_count": 395, "listed_count": 111, "created_at": "Thu Aug 28 14:50:13 +0000 2014", "favourites_count": 6246, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7287, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1354406653811109888/FgF7NaI5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354406653811109888/FgF7NaI5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2776583390/1609842005", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 46, "favorite_count": 170, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 13:27:37 +0000 2021", "id": 1372177804792631296, "id_str": "1372177804792631296", "full_text": "@michaldworczyk Ja ci si\u0119 zaszczepi\u0119\ud83e\udd2e\nSzanujmy zdrowie i \u017cycie bo mamy je tylko jedno, dlatego #NieSzczepimySie \u203c\ufe0f", "truncated": false, "display_text_range": [16, 114], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [95, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372159765904769028, "in_reply_to_status_id_str": "1372159765904769028", "in_reply_to_user_id": 2776583390, "in_reply_to_user_id_str": "2776583390", "in_reply_to_screen_name": "michaldworczyk", "user": {"id": 1037656988451266560, "id_str": "1037656988451266560", "name": "yogi \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "AndrzejM787", "location": "Polska", "description": "Zmi\u0142uj si\u0119 nade mn\u0105 Bo\u017ce, w \u0142askawo\u015bci swojej, \nw ogromie swej lito\u015bci zg\u0142ad\u017a nieprawo\u015b\u0107 moj\u0105.\nObmyj mnie zupe\u0142nie z mojej winy\ni oczy\u015b\u0107 mnie z grzechu mojego.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3183, "friends_count": 2915, "listed_count": 6, "created_at": "Thu Sep 06 11:01:19 +0000 2018", "favourites_count": 52363, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 29760, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355808454749937665/1puPtHme_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355808454749937665/1puPtHme_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1037656988451266560/1538410515", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 12:37:06 +0000 2021", "id": 1372165092410806275, "id_str": "1372165092410806275", "full_text": "Mo\u017ce pies a mo\u017ce nie \ud83d\ude09 #NieSzczepimySie #Plandemia #TeorieSpiskowe #zajob https://t.co/a2aRVzMfEQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 73], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [23, 39]}, {"text": "Plandemia", "indices": [40, 50]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [51, 66]}, {"text": "zajob", "indices": [67, 73]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372165089353207810, "id_str": "1372165089353207810", "indices": [74, 97], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewro4PQXEAI9Ryw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewro4PQXEAI9Ryw.jpg", "url": "https://t.co/a2aRVzMfEQ", "display_url": "pic.twitter.com/a2aRVzMfEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1372165092410806275/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372165089353207810, "id_str": "1372165089353207810", "indices": [74, 97], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewro4PQXEAI9Ryw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewro4PQXEAI9Ryw.jpg", "url": "https://t.co/a2aRVzMfEQ", "display_url": "pic.twitter.com/a2aRVzMfEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1372165092410806275/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 600, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 11:28:12 +0000 2021", "id": 1372147752747077638, "id_str": "1372147752747077638", "full_text": "@BatugWojciech Powik\u0142ania po szczepieniu, kt\u00f3re zglaszali obywatele to zapewne rosyjska agentura? Mam w rodzinie osob\u0119 zaszczepion\u0105, kt\u00f3ra dzie\u0144 po zachorowa\u0142a i by\u0142a w domu. #NieSzczepimySie", "truncated": false, "display_text_range": [15, 191], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [175, 191]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BatugWojciech", "name": "Gutab\ud83d\udcaf \u0646", "id": 1388735928, "id_str": "1388735928", "indices": [0, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372146774710878209, "in_reply_to_status_id_str": "1372146774710878209", "in_reply_to_user_id": 1388735928, "in_reply_to_user_id_str": "1388735928", "in_reply_to_screen_name": "BatugWojciech", "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 11:24:29 +0000 2021", "id": 1372146817807360002, "id_str": "1372146817807360002", "full_text": "@StKarczewski Fatalne dane z powodu fatalnego #DDM, kt\u00f3ry od p\u00f3\u0142 roku nie dzia\u0142a! Szczepimy i ro\u015bnie nam liczba zaka\u017ce\u0144 niczym w Izraelu. #NieSzczepimySie #lockdownzabija", "truncated": false, "display_text_range": [14, 170], "entities": {"hashtags": [{"text": "DDM", "indices": [46, 50]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [138, 154]}, {"text": "lockdownzabija", "indices": [155, 170]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "StKarczewski", "name": "Stanis\u0142aw Karczewski", "id": 3337074616, "id_str": "3337074616", "indices": [0, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372142364291125248, "in_reply_to_status_id_str": "1372142364291125248", "in_reply_to_user_id": 3337074616, "in_reply_to_user_id_str": "3337074616", "in_reply_to_screen_name": "StKarczewski", "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 10:28:28 +0000 2021", "id": 1372132719845593089, "id_str": "1372132719845593089", "full_text": "@marian_konarski Ten sam scenariusz sprawdzi\u0142 si\u0119 w UK, Hiszpanii czy Izraelu. #NieSzczepimySie", "truncated": false, "display_text_range": [17, 95], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [79, 95]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marian_konarski", "name": "Marian Konarski", "id": 995195135767056384, "id_str": "995195135767056384", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1372130734966767617, "in_reply_to_status_id_str": "1372130734966767617", "in_reply_to_user_id": 995195135767056384, "in_reply_to_user_id_str": "995195135767056384", "in_reply_to_screen_name": "marian_konarski", "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Wed Mar 17 06:36:58 +0000 2021", "id": 1372074464217862144, "id_str": "1372074464217862144", "full_text": "Dzie\u0144 dobry wszystkim \ud83d\ude09 normalnym #NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/ovWi2aotls", "truncated": false, "display_text_range": [0, 84], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [34, 50]}, {"text": "Plandemia", "indices": [51, 61]}, {"text": "zajob", "indices": [62, 68]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [69, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1372074461554475008, "id_str": "1372074461554475008", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwqWdAZXAAAOIpk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwqWdAZXAAAOIpk.jpg", "url": "https://t.co/ovWi2aotls", "display_url": "pic.twitter.com/ovWi2aotls", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1372074464217862144/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 614, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 797, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 797, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1372074461554475008, "id_str": "1372074461554475008", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwqWdAZXAAAOIpk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwqWdAZXAAAOIpk.jpg", "url": "https://t.co/ovWi2aotls", "display_url": "pic.twitter.com/ovWi2aotls", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1372074464217862144/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 614, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 797, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 797, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 19:59:39 +0000 2021", "id": 1371914076591419396, "id_str": "1371914076591419396", "full_text": "\u017ce Martyniuk Opla sprzedaje, tak?\n#AstraZeneca #nieszczepimysi\u0119 #oczyzielone #covid19 https://t.co/hrqNgp4Xmf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 85], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [34, 46]}, {"text": "nieszczepimysi\u0119", "indices": [47, 63]}, {"text": "oczyzielone", "indices": [64, 76]}, {"text": "covid19", "indices": [77, 85]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371913808533463040, "id_str": "1371913808533463040", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwoEVxQXIAA9iMo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwoEVxQXIAA9iMo.jpg", "url": "https://t.co/hrqNgp4Xmf", "display_url": "pic.twitter.com/hrqNgp4Xmf", "expanded_url": "https://twitter.com/SzymonSobczak16/status/1371914076591419396/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 819, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1821, "h": 1243, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 464, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371913808533463040, "id_str": "1371913808533463040", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwoEVxQXIAA9iMo.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwoEVxQXIAA9iMo.jpg", "url": "https://t.co/hrqNgp4Xmf", "display_url": "pic.twitter.com/hrqNgp4Xmf", "expanded_url": "https://twitter.com/SzymonSobczak16/status/1371914076591419396/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 819, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1821, "h": 1243, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 464, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1213956792964698114, "id_str": "1213956792964698114", "name": "Szymon Sobczak", "screen_name": "SzymonSobczak16", "location": "", "description": "The Uwe Boll of comics/ My views and opinions are your grandad's.\n#cancelYOURnetflix or shut the fuck up about it", "url": "https://t.co/9Pn0gI2yeL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9Pn0gI2yeL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/nosiemasz/", "display_url": "instagram.com/nosiemasz/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53, "friends_count": 341, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 05 22:55:07 +0000 2020", "favourites_count": 6634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1938, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1213957805503332352/I4039Ji__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213957805503332352/I4039Ji__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1213956792964698114/1612303808", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 13:24:15 +0000 2021", "id": 1371814572508712966, "id_str": "1371814572508712966", "full_text": "\ud83d\udc89\u2620\u26b0 Tragiczny los.  Jednak dla uwa\u017cnych i krytycznych obywateli nie jest to bynajmniej nieoczekiwane.\n#NieSzczepimySi\u0119 https://t.co/SwQXSmfj3k", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySi\u0119", "indices": [102, 118]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371814506716876800, "id_str": "1371814506716876800", "indices": [119, 142], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371814506716876800/pu/img/5xDhPCYq-8FIFMC-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371814506716876800/pu/img/5xDhPCYq-8FIFMC-.jpg", "url": "https://t.co/SwQXSmfj3k", "display_url": "pic.twitter.com/SwQXSmfj3k", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleksan69788972/status/1371814572508712966/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 1138, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 1138, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371814506716876800, "id_str": "1371814506716876800", "indices": [119, 142], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371814506716876800/pu/img/5xDhPCYq-8FIFMC-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371814506716876800/pu/img/5xDhPCYq-8FIFMC-.jpg", "url": "https://t.co/SwQXSmfj3k", "display_url": "pic.twitter.com/SwQXSmfj3k", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleksan69788972/status/1371814572508712966/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 1138, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 1138, "resize": "fit"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [320, 569], "duration_millis": 26300, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371814506716876800/pu/vid/640x1138/8MJiLX22ivYnNUoS.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371814506716876800/pu/vid/320x568/1GwiiUTOXiruAFI8.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371814506716876800/pu/vid/480x852/Dyka9EuIOfk7RA-s.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371814506716876800/pu/pl/ZnyJhEbggb7fQAC3.m3u8?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1209734701142990848, "id_str": "1209734701142990848", "name": "Aleksandra K.", "screen_name": "Aleksan69788972", "location": "Polska", "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd47", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1705, "friends_count": 986, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Dec 25 07:16:56 +0000 2019", "favourites_count": 46704, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12871, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1209734701142990848/1593504501", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 11:40:09 +0000 2021", "id": 1371788372193255428, "id_str": "1371788372193255428", "full_text": "Nowy \u0141ad ju\u017c nied\u0142ugo i w Polsce \ud83d\ude33 foto Szkocja \n#Plandemia #NieSzczepimySie #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/FzxOLabRmL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 99], "entities": {"hashtags": [{"text": "Plandemia", "indices": [49, 59]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [60, 76]}, {"text": "zajob", "indices": [77, 83]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [84, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371788369613762561, "id_str": "1371788369613762561", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwmSQQ3XMAE9_uB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwmSQQ3XMAE9_uB.jpg", "url": "https://t.co/FzxOLabRmL", "display_url": "pic.twitter.com/FzxOLabRmL", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371788372193255428/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1242, "h": 806, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 441, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 779, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371788369613762561, "id_str": "1371788369613762561", "indices": [100, 123], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwmSQQ3XMAE9_uB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwmSQQ3XMAE9_uB.jpg", "url": "https://t.co/FzxOLabRmL", "display_url": "pic.twitter.com/FzxOLabRmL", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371788372193255428/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1242, "h": 806, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 441, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 779, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 11:29:25 +0000 2021", "id": 1371785673552887810, "id_str": "1371785673552887810", "full_text": "Szybka analiza \nPo godzinie od publikacji posta kutafona @a_niedzielski \n- 115 odpowiedzi z czego 112 negatywne \ud83d\ude09 3 pozytywne (troll e)\nZamiast powiela\u0107 te farmazony zajmij si\u0119 swoim wizerunkiem publicznym bo Le\u017cysz na pizdzie i kwiczysz #NieSzczepimySie #zajob #Plandemia https://t.co/MPPpIjBOqc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [238, 254]}, {"text": "zajob", "indices": [255, 261]}, {"text": "Plandemia", "indices": [262, 272]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [57, 71]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MPPpIjBOqc", "expanded_url": "https://twitter.com/a_niedzielski/status/1371761418282926082", "display_url": "twitter.com/a_niedzielski/\u2026", "indices": [273, 296]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371761418282926082, "quoted_status_id_str": "1371761418282926082", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 16 09:53:02 +0000 2021", "id": 1371761418282926082, "id_str": "1371761418282926082", "full_text": "Dzisiejsza stopa wzrostu zachorowa\u0144 wzgl\u0119dem poprzedniego tygodnia wynosi 44% - ponownie powy\u017cej wcze\u015bniejszej \u015bredniej. Liczba zleconych wczoraj test\u00f3w przez POZ osi\u0105gn\u0119\u0142a 60 tys wobec 42 tys w poprzedni poniedzia\u0142ek. Trzecia fala przyspiesza. https://t.co/rSHKtM9WgF", "truncated": false, "display_text_range": [0, 244], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371761414096949252, "id_str": "1371761414096949252", "indices": [245, 268], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewl5vPvWEAQlUjt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewl5vPvWEAQlUjt.jpg", "url": "https://t.co/rSHKtM9WgF", "display_url": "pic.twitter.com/rSHKtM9WgF", "expanded_url": "https://twitter.com/a_niedzielski/status/1371761418282926082/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1152, "h": 648, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1152, "h": 648, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371761414096949252, "id_str": "1371761414096949252", "indices": [245, 268], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewl5vPvWEAQlUjt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewl5vPvWEAQlUjt.jpg", "url": "https://t.co/rSHKtM9WgF", "display_url": "pic.twitter.com/rSHKtM9WgF", "expanded_url": "https://twitter.com/a_niedzielski/status/1371761418282926082/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1152, "h": 648, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1152, "h": 648, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "name": "Adam Niedzielski", "screen_name": "a_niedzielski", "location": "", "description": "Minister Zdrowia @MZ_GOV_PL. Wcze\u015bniej Prezes @NFZ_Centrala. Ekonomia, finanse, zarz\u0105dzanie i zdrowie publiczne. Mi\u0142o\u015bnik biegania, g\u00f3r i pi\u0142ki no\u017cnej.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 28877, "friends_count": 525, "listed_count": 94, "created_at": "Wed Apr 24 19:26:59 +0000 2013", "favourites_count": 17812, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7855, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1319016872872955908/teu5sHOu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319016872872955908/teu5sHOu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1377800274/1596557750", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 105, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 11:12:27 +0000 2021", "id": 1371781404200206339, "id_str": "1371781404200206339", "full_text": "Szczyt bezczelno\u015bci!!!\n#NieSzczepimysie\n#polskieVeto\n#stopCovid\n#StopLockdown https://t.co/VhJPc2x7mS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimysie", "indices": [23, 39]}, {"text": "polskieVeto", "indices": [40, 52]}, {"text": "stopCovid", "indices": [53, 63]}, {"text": "StopLockdown", "indices": [64, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VhJPc2x7mS", "expanded_url": "https://twitter.com/JJFedorowski/status/1371546223912620040", "display_url": "twitter.com/JJFedorowski/s\u2026", "indices": [78, 101]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 810963289668800514, "id_str": "810963289668800514", "name": "Arek Arecki", "screen_name": "ArekAreckiipp", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 285, "friends_count": 215, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Dec 19 21:41:30 +0000 2016", "favourites_count": 7892, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818564231511547904/4TLBl2H__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818564231511547904/4TLBl2H__normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371546223912620040, "quoted_status_id_str": "1371546223912620040", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 15 19:37:56 +0000 2021", "id": 1371546223912620040, "id_str": "1371546223912620040", "full_text": "Akcja #RabatdlaMedyka. Polska Federacja Szpitali zwraca si\u0119 do przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rych sytuacja finansowa uleg\u0142a poprawie w czasach #pandemia o udzielanie rabat\u00f3w medykom walcz\u0105cym z #COVID-19. @KarolinaEKowal1 @PolsatNewsPL @tvn24 @tvp_info @PracodawcyRP\nhttps://t.co/JXhYUSONRH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "RabatdlaMedyka", "indices": [6, 21]}, {"text": "pandemia", "indices": [133, 142]}, {"text": "COVID", "indices": [184, 190]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KarolinaEKowal1", "name": "Karolina E. Kowalska", "id": 1086225449003438080, "id_str": "1086225449003438080", "indices": [195, 211]}, {"screen_name": "PolsatNewsPL", "name": "PolsatNews.pl", "id": 2383788666, "id_str": "2383788666", "indices": [212, 225]}, {"screen_name": "tvn24", "name": "tvn24", "id": 14493047, "id_str": "14493047", "indices": [226, 232]}, {"screen_name": "tvp_info", "name": "tvp.info \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 47295451, "id_str": "47295451", "indices": [233, 242]}, {"screen_name": "PracodawcyRP", "name": "Pracodawcy RP", "id": 176325717, "id_str": "176325717", "indices": [243, 256]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JXhYUSONRH", "expanded_url": "http://www.pfsz.org/2021/03/15/rabat-dla-medyka/", "display_url": "pfsz.org/2021/03/15/rab\u2026", "indices": [257, 280]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1180214107439599619, "id_str": "1180214107439599619", "name": "Jaroslaw J. Fedorowski", "screen_name": "JJFedorowski", "location": "", "description": "President, Polish Hospital Federation. Governor, European Hospital Federation HOPE. Medical \ndoctor, university professor and healthcare executive.", "url": "https://t.co/UYXmc8CGIQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/UYXmc8CGIQ", "expanded_url": "http://www.pfsz.org/", "display_url": "pfsz.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 698, "friends_count": 122, "listed_count": 6, "created_at": "Fri Oct 04 20:13:54 +0000 2019", "favourites_count": 269, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1369, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1243666891668885512/DeMHcZ9g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243666891668885512/DeMHcZ9g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1180214107439599619/1589784757", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 09:46:49 +0000 2021", "id": 1371759852331077637, "id_str": "1371759852331077637", "full_text": "@szczepimysie @PBasiukiewicz To sobie obejrzyjcie \ud83d\udc47 #NieSzczepimySie\nhttps://t.co/kF5zbgS63A", "truncated": false, "display_text_range": [29, 92], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [52, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "PBasiukiewicz", "name": "Pawe\u0142 Basiukiewicz", "id": 1395027991, "id_str": "1395027991", "indices": [14, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kF5zbgS63A", "expanded_url": "https://youtu.be/STq5_Vm3LkA", "display_url": "youtu.be/STq5_Vm3LkA", "indices": [69, 92]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371732928733061120, "in_reply_to_status_id_str": "1371732928733061120", "in_reply_to_user_id": 1346846950080081920, "in_reply_to_user_id_str": "1346846950080081920", "in_reply_to_screen_name": "szczepimysie", "user": {"id": 4046802083, "id_str": "4046802083", "name": "Mariusz Gesek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc04\ud83d\udc02", "screen_name": "mariuszbonkowo", "location": "P\u00f3\u0142nocne Mazowsze", "description": "Rolnictwo. Sport. Polityka.Tylko ruch prawostronny. #PTR #doce\u0144Rolnika bo #JestRolnikJest\u017bywno\u015b\u0107", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2352, "friends_count": 3343, "listed_count": 9, "created_at": "Mon Oct 26 14:42:51 +0000 2015", "favourites_count": 161431, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 42920, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346776384497201152/6Kzvxp_E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346776384497201152/6Kzvxp_E_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4046802083/1605293391", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 09:14:06 +0000 2021", "id": 1371751618933354496, "id_str": "1371751618933354496", "full_text": "\" UE nie zmieni\u0142a zdania odno\u015bnie bezpiecze\u0144stwa\" \nDlatego dali do obiegu szczepionki, kt\u00f3re zosta\u0142y dopuszczone warunkowo ! \nA co to jest warunkowe dopuszczenie?\nSzczepionki pozostaj\u0105 ca\u0142y czas w 3 fazie bada\u0144 klinicznych oraz s\u0105 dodatkowo badane i monitorowane.\n#NieSzczepimySie https://t.co/mfirWAK15l", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [264, 280]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mfirWAK15l", "expanded_url": "https://twitter.com/szczepimysie/status/1371730532896243712", "display_url": "twitter.com/szczepimysie/s\u2026", "indices": [281, 304]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 939241769635647493, "id_str": "939241769635647493", "name": "Rafa\u0142 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "davoff994_d", "location": "Polska", "description": "Katolik/ M\u0105\u017c / polityka, sport, teorie (ju\u017c nie) spiskowe/ \nSTOP aborcji #prolife\nSTOP fa\u0142szywej pandemii #plandemia\nSTOP uk\u0142adowi PO- Pis #Konfederacja", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1911, "friends_count": 310, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Dec 08 21:14:22 +0000 2017", "favourites_count": 10468, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9722, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1255760781414666242/JXGygLdj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255760781414666242/JXGygLdj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/939241769635647493/1605526067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371730532896243712, "quoted_status_id_str": "1371730532896243712", "quoted_status": {"created_at": "Tue Mar 16 07:50:19 +0000 2021", "id": 1371730532896243712, "id_str": "1371730532896243712", "full_text": "@davoff994_d Szczepionki s\u0105 bezpieczne. Prewencyjne wstrzymanie szczepie\u0144, w niekt\u00f3rych krajach, nie r\u00f3wna si\u0119 wycofaniu z obrotu preparatu. EMA, dopuszczaj\u0105ca do obrotu preparaty lecznicze w UE, nie zmieni\u0142a zdania odno\u015bnie bezpiecze\u0144stwa.\n\nhttps://t.co/ChPTnYZbTm", "truncated": false, "display_text_range": [13, 265], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "davoff994_d", "name": "Rafa\u0142 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 939241769635647493, "id_str": "939241769635647493", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ChPTnYZbTm", "expanded_url": "https://twitter.com/szczepimysie/status/1371534800805322752?s=20", "display_url": "twitter.com/szczepimysie/s\u2026", "indices": [242, 265]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": 1371712378518245378, "in_reply_to_status_id_str": "1371712378518245378", "in_reply_to_user_id": 939241769635647493, "in_reply_to_user_id_str": "939241769635647493", "in_reply_to_screen_name": "davoff994_d", "user": {"id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "name": "#SzczepimySi\u0119", "screen_name": "szczepimysie", "location": "", "description": "\ud83c\udf10 Szczepienia przeciwko COVID-19 - sprawdzone informacje\n\n\u2139\ufe0f Profil prowadzony przez Centrum Informacyjne Rz\u0105du", "url": "https://t.co/oF33RlfYHF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oF33RlfYHF", "expanded_url": "https://www.gov.pl/web/szczepimysie", "display_url": "gov.pl/web/szczepimys\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9109, "friends_count": 13, "listed_count": 31, "created_at": "Wed Jan 06 15:52:16 +0000 2021", "favourites_count": 248, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 4885, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346850389040242688/Elyq0uhH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346850389040242688/Elyq0uhH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1346846950080081920/1609949509", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371534800805322752, "quoted_status_id_str": "1371534800805322752", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 5, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 09:04:53 +0000 2021", "id": 1371749300896677888, "id_str": "1371749300896677888", "full_text": "@WitoldRPL Wyszczepi\u0107 natychmiast #AstraZeneca tylko i wy\u0142\u0105cznie. Chcia\u0142bym zobaczy\u0107 gdyby ich dopad\u0142y powik\u0142ania jaki by\u0142by odzew w stosunku do szczepie\u0144. #NieSzczepimySie", "truncated": false, "display_text_range": [11, 172], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [34, 46]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [156, 172]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WitoldRPL", "name": "Witold Repetowicz", "id": 591623670, "id_str": "591623670", "indices": [0, 10]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371748348282212355, "in_reply_to_status_id_str": "1371748348282212355", "in_reply_to_user_id": 591623670, "in_reply_to_user_id_str": "591623670", "in_reply_to_screen_name": "WitoldRPL", "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 08:47:24 +0000 2021", "id": 1371744898601381891, "id_str": "1371744898601381891", "full_text": "Cz\u0105steczki metali znalezione w te\u015bcie koronowym - czy to nanoboty?\n#TeorieSpiskowe #Plandemia #NieSzczepimySie #zajob\n https://t.co/mfzjOmk8cN", "truncated": false, "display_text_range": [0, 142], "entities": {"hashtags": [{"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [67, 82]}, {"text": "Plandemia", "indices": [83, 93]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [94, 110]}, {"text": "zajob", "indices": [111, 117]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mfzjOmk8cN", "expanded_url": "https://truthnews.de/metallteilchen-auf-coronatest-gefunden-sind-es-nanoroboter/?fbclid=IwAR28LC13I5CyGsBnhMIelEk_0srWWXcXrr5gnXQbWUoaxFvbnn07LKgpmQU", "display_url": "truthnews.de/metallteilchen\u2026", "indices": [119, 142]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 08:40:38 +0000 2021", "id": 1371743196611551235, "id_str": "1371743196611551235", "full_text": "@szczepimysie @PBasiukiewicz M\u00f3j szwagier chorowa\u0142 bardzo mocno, amantadyna w 6 godzinnych odst\u0119pach i ju\u017c po 5 dawkach znacz\u0105ca poprawa, powr\u00f3t w\u0119chu, 2 dni i ca\u0142kowicie zdr\u00f3w, \u017cadne szczepienia nie s\u0105 potrzebne, wystarczy leczy\u0107.\n#NieSzczepimySi\u0119 #Amantadyna", "truncated": false, "display_text_range": [29, 260], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySi\u0119", "indices": [232, 248]}, {"text": "Amantadyna", "indices": [249, 260]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "PBasiukiewicz", "name": "Pawe\u0142 Basiukiewicz", "id": 1395027991, "id_str": "1395027991", "indices": [14, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1371732928733061120, "in_reply_to_status_id_str": "1371732928733061120", "in_reply_to_user_id": 1346846950080081920, "in_reply_to_user_id_str": "1346846950080081920", "in_reply_to_screen_name": "szczepimysie", "user": {"id": 876494548838514689, "id_str": "876494548838514689", "name": "Narodowy Bitcoin #CoronaBrainwash", "screen_name": "ybejz", "location": "", "description": "What was washed most in 2020? Hands or brains?\nFreedom is the most valuable virtue!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15, "friends_count": 62, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 18 17:39:19 +0000 2017", "favourites_count": 1379, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 308, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346199533957619714/_sbzQU8j_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346199533957619714/_sbzQU8j_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/876494548838514689/1609793956", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 08:40:18 +0000 2021", "id": 1371743113950208000, "id_str": "1371743113950208000", "full_text": "@szczepimysie @PBasiukiewicz Przeszli\u015bcie t\u0105 w\u0105tpliw\u0105 przyjemno\u015b\u0107 i \u017cyjecie w zdrowiu szcz\u0119\u015bciu i pomy\u015blno\u015bci? To dobrze, \u017ce zrozumieli\u015bcie istot\u0119 tej \u201echoroby\u201d. Wiadomo, \u017ce najlepsza metod\u0105 walki z tym \u015bwi\u0144stwem jest unikanie zaka\u017ce\u0144, kontakt z lud\u017ami, praca, zdrowy tryb \u017cycia- wi\u0119c #NieSzczepimySie", "truncated": false, "display_text_range": [29, 301], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [285, 301]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "szczepimysie", "name": "#SzczepimySi\u0119", "id": 1346846950080081920, "id_str": "1346846950080081920", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "PBasiukiewicz", "name": "Pawe\u0142 Basiukiewicz", "id": 1395027991, "id_str": "1395027991", "indices": [14, 28]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1371732928733061120, "in_reply_to_status_id_str": "1371732928733061120", "in_reply_to_user_id": 1346846950080081920, "in_reply_to_user_id_str": "1346846950080081920", "in_reply_to_screen_name": "szczepimysie", "user": {"id": 705991261, "id_str": "705991261", "name": "Mikizone", "screen_name": "mikizone", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Przedsi\u0119biorca. Wolno\u015b\u0107, mi\u0142o\u015b\u0107, niepodleg\u0142o\u015b\u0107. Chwa\u0142a Bohaterom !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 791, "friends_count": 895, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 19 23:32:43 +0000 2012", "favourites_count": 56854, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355247866399367171/l2yRnAgr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355247866399367171/l2yRnAgr_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Tue Mar 16 07:33:35 +0000 2021", "id": 1371726322918129666, "id_str": "1371726322918129666", "full_text": "Czy g\u00f3rnicy sprzedadz\u0105 si\u0119 za 120 tys \n#NieSzczepimySie #Plandemia #TeorieSpiskowe #zajob\nhttps://t.co/9S8V5RLvay", "truncated": false, "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [39, 55]}, {"text": "Plandemia", "indices": [56, 66]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [67, 82]}, {"text": "zajob", "indices": [83, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9S8V5RLvay", "expanded_url": "https://next.gazeta.pl/next/7,151003,26871164,zwiazkowcy-120-tys-zl-na-reke-dla-gornika-za-odejscie-z.amp?utm_medium=referral&utm_source=upday", "display_url": "next.gazeta.pl/next/7,151003,\u2026", "indices": [90, 113]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 21:36:44 +0000 2021", "id": 1371576120630476806, "id_str": "1371576120630476806", "full_text": "Moja znajoma-sprzedawczyni w lokalnym sklepie-\u015bwiadoma zagro\u017cenia zwi\u0105zanego z pseudo szczepieniem,  kochaj\u0105ca swoj\u0105 babci\u0119: \u201ePowiedzia\u0142am babci, \u017ce do kwietnia nie ma miejsc. Sama nic nie za\u0142atwi bo mamy jej dow\u00f3d a w kwietniu co\u015b si\u0119 wymy\u015bli\u201d. #NieSzczepimySie", "truncated": false, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [246, 262]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 705991261, "id_str": "705991261", "name": "Mikizone", "screen_name": "mikizone", "location": "Gda\u0144sk, Polska", "description": "Przedsi\u0119biorca. Wolno\u015b\u0107, mi\u0142o\u015b\u0107, niepodleg\u0142o\u015b\u0107. Chwa\u0142a Bohaterom !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 791, "friends_count": 895, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 19 23:32:43 +0000 2012", "favourites_count": 56854, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355247866399367171/l2yRnAgr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355247866399367171/l2yRnAgr_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 29, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 20:34:06 +0000 2021", "id": 1371560358255681540, "id_str": "1371560358255681540", "full_text": "@michaldworczyk Ja Ci si\u0119 zaszczepi\u0119! O takiego, takiego... \n#NieSzczepimySie https://t.co/jw8OL6ppmd", "truncated": false, "display_text_range": [16, 77], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [61, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "michaldworczyk", "name": "Micha\u0142 Dworczyk", "id": 2776583390, "id_str": "2776583390", "indices": [0, 15]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371560342225100805, "id_str": "1371560342225100805", "indices": [78, 101], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EwjC3UpXIAUs5tN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EwjC3UpXIAUs5tN.jpg", "url": "https://t.co/jw8OL6ppmd", "display_url": "pic.twitter.com/jw8OL6ppmd", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrzejM787/status/1371560358255681540/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 220, "h": 164, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 220, "h": 164, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 220, "h": 164, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371560342225100805, "id_str": "1371560342225100805", "indices": [78, 101], "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EwjC3UpXIAUs5tN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EwjC3UpXIAUs5tN.jpg", "url": "https://t.co/jw8OL6ppmd", "display_url": "pic.twitter.com/jw8OL6ppmd", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrzejM787/status/1371560358255681540/photo/1", "type": "animated_gif", "sizes": {"small": {"w": 220, "h": 164, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 220, "h": 164, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 220, "h": 164, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [55, 41], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EwjC3UpXIAUs5tN.mp4"}]}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1371434891393576960, "in_reply_to_status_id_str": "1371434891393576960", "in_reply_to_user_id": 2776583390, "in_reply_to_user_id_str": "2776583390", "in_reply_to_screen_name": "michaldworczyk", "user": {"id": 1037656988451266560, "id_str": "1037656988451266560", "name": "yogi \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "screen_name": "AndrzejM787", "location": "Polska", "description": "Zmi\u0142uj si\u0119 nade mn\u0105 Bo\u017ce, w \u0142askawo\u015bci swojej, \nw ogromie swej lito\u015bci zg\u0142ad\u017a nieprawo\u015b\u0107 moj\u0105.\nObmyj mnie zupe\u0142nie z mojej winy\ni oczy\u015b\u0107 mnie z grzechu mojego.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3183, "friends_count": 2915, "listed_count": 6, "created_at": "Thu Sep 06 11:01:19 +0000 2018", "favourites_count": 52363, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 29760, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355808454749937665/1puPtHme_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355808454749937665/1puPtHme_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1037656988451266560/1538410515", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 19:52:55 +0000 2021", "id": 1371549996185747459, "id_str": "1371549996185747459", "full_text": "W Norwegii trzech m\u0142odych pracownik\u00f3w s\u0142u\u017cby zdrowia dozna\u0142o krwotoku m\u00f3zgowego po szczepieniu #AstraZeneca.\n#NieSzczepimySi\u0119 \ud83d\udc89\u2620\n\n https://t.co/ag45vEiG9m\n\nhttps://t.co/ag45vEiG9m", "truncated": false, "display_text_range": [0, 179], "entities": {"hashtags": [{"text": "AstraZeneca", "indices": [95, 107]}, {"text": "NieSzczepimySi\u0119", "indices": [109, 125]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ag45vEiG9m", "expanded_url": "https://www.wochenblick.at/hirnblutungen-bei-drei-jungen-norwegern/", "display_url": "wochenblick.at/hirnblutungen-\u2026", "indices": [131, 154]}, {"url": "https://t.co/ag45vEiG9m", "expanded_url": "https://www.wochenblick.at/hirnblutungen-bei-drei-jungen-norwegern/", "display_url": "wochenblick.at/hirnblutungen-\u2026", "indices": [156, 179]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1209734701142990848, "id_str": "1209734701142990848", "name": "Aleksandra K.", "screen_name": "Aleksan69788972", "location": "Polska", "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd47", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1705, "friends_count": 986, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Dec 25 07:16:56 +0000 2019", "favourites_count": 46704, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12871, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1209734701142990848/1593504501", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 17:25:12 +0000 2021", "id": 1371512820987219969, "id_str": "1371512820987219969", "full_text": "Fizjoterapeuta, 28 lat, pracuj\u0105cy w o\u015brodku dla senior\u00f3w w Indianie umiera dwa dni po otrzymaniu szczepionki COVID-19 #NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe\n https://t.co/9LuK1yWdXf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [118, 134]}, {"text": "Plandemia", "indices": [135, 145]}, {"text": "zajob", "indices": [146, 152]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [153, 168]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9LuK1yWdXf", "expanded_url": "https://www.dailymail.co.uk/news/article-9357521/amp/Physical-therapist-28-dies-two-days-taking-COVID-19-vaccine.html?__twitter_impression=true", "display_url": "dailymail.co.uk/news/article-9\u2026", "indices": [170, 193]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 15:09:31 +0000 2021", "id": 1371478673686200328, "id_str": "1371478673686200328", "full_text": "\u201dOPORU NIE MA WCALE, NAWET PROMILA\u201d \u2013 WYWIAD Z POLICJANEM NA TEMAT \u201dPANDEMICZNEJ\u201d SYTUACJI W POLSCE. \n#TeorieSpiskowe #Plandemia #zajob #NieSzczepimySie\nhttps://t.co/VES194esb5", "truncated": false, "display_text_range": [0, 176], "entities": {"hashtags": [{"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [102, 117]}, {"text": "Plandemia", "indices": [118, 128]}, {"text": "zajob", "indices": [129, 135]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [136, 152]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VES194esb5", "expanded_url": "https://globalna.info/2021/03/14/oporu-nie-ma-wcale-nawet-promila-wywiad-z-policjanem-na-temat-pandemicznej-sytuacji-w-polsce/", "display_url": "globalna.info/2021/03/14/opo\u2026", "indices": [153, 176]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 10:09:24 +0000 2021", "id": 1371403149152559105, "id_str": "1371403149152559105", "full_text": "Niemcy:W W\u00fcrzburgu 82 letni m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 wkr\u00f3tce po 'szczepieniu'#Covid19 pierwsz\u0105 dawk\u0105 #BioNTechpfizer M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 jeszcze na terenie o\u015brodka szczepie\u0144.\nCzasami planowana depopulacja idzie szybko.Inni poczekaj\u0105 d\u0142u\u017cej \n#Plandemia #NieSzczepimySie \nhttps://t.co/gTI1dH2RpT", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Covid19", "indices": [68, 76]}, {"text": "BioNTechpfizer", "indices": [92, 107]}, {"text": "Plandemia", "indices": [228, 238]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [239, 255]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gTI1dH2RpT", "expanded_url": "https://reitschuster.de/post/nach-impfung-82-jaehriger-noch-auf-gelaende-des-impfzentrums-gestorben/", "display_url": "reitschuster.de/post/nach-impf\u2026", "indices": [257, 280]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1209734701142990848, "id_str": "1209734701142990848", "name": "Aleksandra K.", "screen_name": "Aleksan69788972", "location": "Polska", "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd47", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1705, "friends_count": 986, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Dec 25 07:16:56 +0000 2019", "favourites_count": 46704, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12871, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1209734701142990848/1593504501", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 09:53:30 +0000 2021", "id": 1371399145743847427, "id_str": "1371399145743847427", "full_text": "Maowiecki \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/b6oHpIWAMK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 64], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [14, 30]}, {"text": "Plandemia", "indices": [31, 41]}, {"text": "zajob", "indices": [42, 48]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [49, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371399130191429633, "id_str": "1371399130191429633", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwgwPjBXAAENsq3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwgwPjBXAAENsq3.jpg", "url": "https://t.co/b6oHpIWAMK", "display_url": "pic.twitter.com/b6oHpIWAMK", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371399145743847427/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 501, "h": 638, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 501, "h": 638, "resize": "fit"}, "small": {"w": 501, "h": 638, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371399130191429633, "id_str": "1371399130191429633", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwgwPjBXAAENsq3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwgwPjBXAAENsq3.jpg", "url": "https://t.co/b6oHpIWAMK", "display_url": "pic.twitter.com/b6oHpIWAMK", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371399145743847427/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 501, "h": 638, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 501, "h": 638, "resize": "fit"}, "small": {"w": 501, "h": 638, "resize": "fit"}}}, {"id": 1371399134855503872, "id_str": "1371399134855503872", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwgwP0ZXIAAPD6r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwgwP0ZXIAAPD6r.jpg", "url": "https://t.co/b6oHpIWAMK", "display_url": "pic.twitter.com/b6oHpIWAMK", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371399145743847427/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 1017, "resize": "fit"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1017, "resize": "fit"}}}, {"id": 1371399139246882816, "id_str": "1371399139246882816", "indices": [65, 88], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwgwQEwWQAAHONF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwgwQEwWQAAHONF.jpg", "url": "https://t.co/b6oHpIWAMK", "display_url": "pic.twitter.com/b6oHpIWAMK", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371399145743847427/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 426, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 699, "h": 1116, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 699, "h": 1116, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 44, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 08:42:01 +0000 2021", "id": 1371381157506465792, "id_str": "1371381157506465792", "full_text": "Mapa ze zgonami i \"incydentami\" po \"szczepieniu\"#Covid19 w Niemczech. (Stan 1.03.21.)\nczerwony - zgony\n\u017c\u00f3\u0142ty - skutki uboczne\nniebieski - \"ogniska\u201d #Covid19 po szczepieniu.\nKa\u017cdy punkt na mapie posiada link z lokalnej prasy.\n#NieSzczepimySi\u0119 #Plandemia\n\n\u27a1https://t.co/S8JFJ9REB5 https://t.co/Una1Wm25YP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Covid19", "indices": [48, 56]}, {"text": "Covid19", "indices": [148, 156]}, {"text": "NieSzczepimySi\u0119", "indices": [225, 241]}, {"text": "Plandemia", "indices": [242, 252]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S8JFJ9REB5", "expanded_url": "https://umap.openstreetmap.de/de/map/todesfalle-ausbruche-und-nebenwirkungen-in-zusamme_9828#6/52.353/10.789", "display_url": "umap.openstreetmap.de/de/map/todesfa\u2026", "indices": [255, 278]}], "media": [{"id": 1371381154834681857, "id_str": "1371381154834681857", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewgf5PmWEAEPSJi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewgf5PmWEAEPSJi.jpg", "url": "https://t.co/Una1Wm25YP", "display_url": "pic.twitter.com/Una1Wm25YP", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleksan69788972/status/1371381157506465792/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 975, "h": 1220, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 959, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 543, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371381154834681857, "id_str": "1371381154834681857", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ewgf5PmWEAEPSJi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ewgf5PmWEAEPSJi.jpg", "url": "https://t.co/Una1Wm25YP", "display_url": "pic.twitter.com/Una1Wm25YP", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleksan69788972/status/1371381157506465792/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 975, "h": 1220, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 959, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 543, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1209734701142990848, "id_str": "1209734701142990848", "name": "Aleksandra K.", "screen_name": "Aleksan69788972", "location": "Polska", "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd47", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1705, "friends_count": 986, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Dec 25 07:16:56 +0000 2019", "favourites_count": 46704, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12871, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1209734701142990848/1593504501", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 08:21:10 +0000 2021", "id": 1371375909220016129, "id_str": "1371375909220016129", "full_text": "Prokurator generalny Stuttgart chce zapobiec sekcji zw\u0142ok po szczepieniach #NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/faEx0BcaJb", "truncated": false, "display_text_range": [0, 149], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [75, 91]}, {"text": "Plandemia", "indices": [92, 102]}, {"text": "zajob", "indices": [103, 109]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [110, 125]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/faEx0BcaJb", "expanded_url": "https://2020news.de/generalstaatsanwalt-stuttgart-will-obduktionen-nach-impfungen-verhindern/", "display_url": "2020news.de/generalstaatsa\u2026", "indices": [126, 149]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 07:55:48 +0000 2021", "id": 1371369527091552256, "id_str": "1371369527091552256", "full_text": "Odporno\u015b\u0107 na Covid-19 prawdopodobnie utrzymuje si\u0119 latami\n\nNowe badanie pokazuje, \u017ce kom\u00f3rki odporno\u015bciowe przygotowane do walki z koronawirusem powinny utrzymywa\u0107 si\u0119 przez d\u0142ugi czas po zaszczepieniu lub wyzdrowieniu z infekcji.\n#NieSzczepimySie  https://t.co/JVcJTBWCco", "truncated": false, "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [231, 247]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JVcJTBWCco", "expanded_url": "https://www.technologyreview.com/2021/01/06/1015822/covid-19-immunity-likely-lasts-for-years/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "technologyreview.com/2021/01/06/101\u2026", "indices": [249, 272]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Mon Mar 15 07:20:35 +0000 2021", "id": 1371360663361220608, "id_str": "1371360663361220608", "full_text": "Wcze\u015bniej Dania, Norwegia, Irlandia, Islandia a teraz Holandia zawiesza szczepienie preparatem Astra Zeneca, ze wzgl\u0119du na kolejne zgony!\n\n-A u nas co? \n- @a_niedzielski zapowiedzia\u0142 #lockdown na #wielkanoc\n\n#NieSzczepimysie\n#stopdelockdown \n#stopCovid https://t.co/oFGa4ODreO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [{"text": "lockdown", "indices": [183, 192]}, {"text": "wielkanoc", "indices": [196, 206]}, {"text": "NieSzczepimysie", "indices": [208, 224]}, {"text": "stopdelockdown", "indices": [225, 240]}, {"text": "stopCovid", "indices": [242, 252]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [155, 169]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oFGa4ODreO", "expanded_url": "https://twitter.com/rzeczpospolita/status/1371306090118402052", "display_url": "twitter.com/rzeczpospolita\u2026", "indices": [253, 276]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 810963289668800514, "id_str": "810963289668800514", "name": "Arek Arecki", "screen_name": "ArekAreckiipp", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 285, "friends_count": 215, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Dec 19 21:41:30 +0000 2016", "favourites_count": 7892, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1693, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818564231511547904/4TLBl2H__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818564231511547904/4TLBl2H__normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1371306090118402052, "quoted_status_id_str": "1371306090118402052", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 15 03:43:44 +0000 2021", "id": 1371306090118402052, "id_str": "1371306090118402052", "full_text": "#Holandia wstrzymuje u\u017cycie szczepionki #AstraZeneca do 29 marca #COVID19 #koronawirus #SARS_CoV_2\n\nhttps://t.co/U8s2YxAjse", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [{"text": "Holandia", "indices": [0, 9]}, {"text": "AstraZeneca", "indices": [40, 52]}, {"text": "COVID19", "indices": [65, 73]}, {"text": "koronawirus", "indices": [74, 86]}, {"text": "SARS_CoV_2", "indices": [87, 98]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U8s2YxAjse", "expanded_url": "http://www.rp.pl/Koronawirus-SARS-CoV-2/210319672-Koronawirus-Wydluza-sie-liczba-krajow-ktore-wstrzymuja-stosowanie-szczepionki-AstraZeneca.html", "display_url": "rp.pl/Koronawirus-SA\u2026", "indices": [100, 123]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 194399035, "id_str": "194399035", "name": "Rzeczpospolita", "screen_name": "rzeczpospolita", "location": "Polska", "description": "Rzeczpospolita to jeden z lider\u00f3w prasy codziennej w Polsce. Jest najcz\u0119\u015bciej cytowan\u0105 gazet\u0105 w kraju. Oto jedyny oficjalny profil Rz.", "url": "https://t.co/lg4AvBS252", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lg4AvBS252", "expanded_url": "http://www.rp.pl", "display_url": "rp.pl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 224223, "friends_count": 628, "listed_count": 927, "created_at": "Fri Sep 24 01:14:56 +0000 2010", "favourites_count": 1937, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 205383, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7F7F7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1227935768116633600/y7n7Js0L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227935768116633600/y7n7Js0L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194399035/1605512321", "profile_link_color": "CC0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 15:02:19 +0000 2021", "id": 1371114473247940615, "id_str": "1371114473247940615", "full_text": "Po szczepieniu AstraZeneca, Indie i S\u0142owacja skar\u017cy\u0142y si\u0119 na zgony i setki skutk\u00f3w ubocznych\n#NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/i5yPiUj6VP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [93, 109]}, {"text": "Plandemia", "indices": [110, 120]}, {"text": "zajob", "indices": [121, 127]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [128, 143]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/i5yPiUj6VP", "expanded_url": "https://uncutnews.ch/tote-in-indien-und-der-slowakei-so-wie-hunderte-von-nebenwirkungen-nach-der-astrazeneca-impfung/", "display_url": "uncutnews.ch/tote-in-indien\u2026", "indices": [144, 167]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 14:38:32 +0000 2021", "id": 1371108487556702211, "id_str": "1371108487556702211", "full_text": "Brak odpowiedzi po raz sz\u00f3sty - co ukrywa rz\u0105d w testach PCR?\n#NieSzczepimySie #Plandemia #TeorieSpiskowe #zajob https://t.co/Y4uGLN0tx3", "truncated": false, "display_text_range": [0, 136], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [62, 78]}, {"text": "Plandemia", "indices": [79, 89]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [90, 105]}, {"text": "zajob", "indices": [106, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Y4uGLN0tx3", "expanded_url": "https://reitschuster.de/post/zum-sechsten-mal-keine-antwort-was-verbirgt-regierung-bei-pcr-tests/", "display_url": "reitschuster.de/post/zum-sechs\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 14:10:46 +0000 2021", "id": 1371101499858767874, "id_str": "1371101499858767874", "full_text": "Czyta\u0142em kiedy\u015b \u017ce armia ameryka\u0144ska posiada tak\u0105 technologi\u0119...czy to prawda niewiem \ud83d\ude33 tutaj kolega wyt\u0142umaczy\u0142 \u017ce chodzi o zielony ekran i 2 \u015bcie\u017cki video #TeorieSpiskowe #Plandemia #zajob #NieSzczepimySie https://t.co/q0Y7DfeWs3", "truncated": false, "display_text_range": [0, 207], "entities": {"hashtags": [{"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [157, 172]}, {"text": "Plandemia", "indices": [173, 183]}, {"text": "zajob", "indices": [184, 190]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [191, 207]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371101363925614592, "id_str": "1371101363925614592", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371101363925614592/pu/img/GEcA2_oOHp3ilHED.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371101363925614592/pu/img/GEcA2_oOHp3ilHED.jpg", "url": "https://t.co/q0Y7DfeWs3", "display_url": "pic.twitter.com/q0Y7DfeWs3", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371101499858767874/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371101363925614592, "id_str": "1371101363925614592", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371101363925614592/pu/img/GEcA2_oOHp3ilHED.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371101363925614592/pu/img/GEcA2_oOHp3ilHED.jpg", "url": "https://t.co/q0Y7DfeWs3", "display_url": "pic.twitter.com/q0Y7DfeWs3", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371101499858767874/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 72700, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371101363925614592/pu/vid/480x270/thsuVhioHYRCD8gi.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371101363925614592/pu/vid/640x360/GwCNLFrKzB-QsJYS.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371101363925614592/pu/pl/f2geQDgqe0R10NOe.m3u8?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 14:01:59 +0000 2021", "id": 1371099290668503042, "id_str": "1371099290668503042", "full_text": "Samoloty na zakr\u0119cie z Warszawy do Bydgoszczy \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 tak to tylko smugi kondensacyjne #TeorieSpiskowe #Plandemia #zajob #NieSzczepimySie https://t.co/Zq5SYGyZ14", "truncated": false, "display_text_range": [0, 133], "entities": {"hashtags": [{"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [83, 98]}, {"text": "Plandemia", "indices": [99, 109]}, {"text": "zajob", "indices": [110, 116]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [117, 133]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371099236759183362, "id_str": "1371099236759183362", "indices": [134, 157], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371099236759183362/pu/img/93g37rQ4VnsFlmY7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371099236759183362/pu/img/93g37rQ4VnsFlmY7.jpg", "url": "https://t.co/Zq5SYGyZ14", "display_url": "pic.twitter.com/Zq5SYGyZ14", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371099290668503042/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 200, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 200, "h": 360, "resize": "fit"}, "large": {"w": 200, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371099236759183362, "id_str": "1371099236759183362", "indices": [134, 157], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371099236759183362/pu/img/93g37rQ4VnsFlmY7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371099236759183362/pu/img/93g37rQ4VnsFlmY7.jpg", "url": "https://t.co/Zq5SYGyZ14", "display_url": "pic.twitter.com/Zq5SYGyZ14", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371099290668503042/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 200, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 200, "h": 360, "resize": "fit"}, "large": {"w": 200, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [5, 9], "duration_millis": 67000, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371099236759183362/pu/pl/Ss0r753vAt0PVp2_.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371099236759183362/pu/vid/200x360/XqGwyMkAQ7JtOPM8.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 44, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 11:53:40 +0000 2021", "id": 1371066997711200257, "id_str": "1371066997711200257", "full_text": "Dzie\u0144 dobry wszystkim \ud83d\ude09 normalnym #NieSzczepimySie #zajob #TeorieSpiskowe #Plandemia https://t.co/n5mnBOCE13", "truncated": false, "display_text_range": [0, 84], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [34, 50]}, {"text": "zajob", "indices": [51, 57]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [58, 73]}, {"text": "Plandemia", "indices": [74, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1371066912084484098, "id_str": "1371066912084484098", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371066912084484098/pu/img/PuN5WQlHz0mKq8jT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371066912084484098/pu/img/PuN5WQlHz0mKq8jT.jpg", "url": "https://t.co/n5mnBOCE13", "display_url": "pic.twitter.com/n5mnBOCE13", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371066997711200257/video/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 242, "h": 426, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 242, "h": 426, "resize": "fit"}, "large": {"w": 242, "h": 426, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371066912084484098, "id_str": "1371066912084484098", "indices": [85, 108], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371066912084484098/pu/img/PuN5WQlHz0mKq8jT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1371066912084484098/pu/img/PuN5WQlHz0mKq8jT.jpg", "url": "https://t.co/n5mnBOCE13", "display_url": "pic.twitter.com/n5mnBOCE13", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1371066997711200257/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 242, "h": 426, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 242, "h": 426, "resize": "fit"}, "large": {"w": 242, "h": 426, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [121, 213], "duration_millis": 67267, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371066912084484098/pu/pl/IrZDrT0LcTRs6QWN.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1371066912084484098/pu/vid/242x426/AVYiobzYOjoBXS-F.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 05:53:08 +0000 2021", "id": 1370976268657778688, "id_str": "1370976268657778688", "full_text": "Trzeba t\u0142umaczy\u0107 czy ju\u017c si\u0119 obudzi\u0142em \ud83d\ude09 #NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe\nhttps://t.co/CfHC5BiNOF", "truncated": false, "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [41, 57]}, {"text": "Plandemia", "indices": [58, 68]}, {"text": "zajob", "indices": [69, 75]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [76, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CfHC5BiNOF", "expanded_url": "https://www.webniusy.com/szczepionka-astrazeneca-wycofana/", "display_url": "webniusy.com/szczepionka-as\u2026", "indices": [92, 115]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 04:55:15 +0000 2021", "id": 1370961701567352832, "id_str": "1370961701567352832", "full_text": "30 tys. francuskich lekarzy zbuntowa\u0142o si\u0119 przeciwko rz\u0105dowym k\u0142amstwom o koronawirusie #Plandemia #NieSzczepimySie #zajob #TeorieSpiskowe\nKalisz | https://t.co/K8JwkCa7F9 https://t.co/8Q8tWGDYMN", "truncated": false, "display_text_range": [0, 195], "entities": {"hashtags": [{"text": "Plandemia", "indices": [88, 98]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [99, 115]}, {"text": "zajob", "indices": [116, 122]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [123, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K8JwkCa7F9", "expanded_url": "http://zyciekalisza.pl", "display_url": "zyciekalisza.pl", "indices": [148, 171]}, {"url": "https://t.co/8Q8tWGDYMN", "expanded_url": "https://zyciekalisza.pl/artykul/30-tys-francuskich-lekarzy/1135579", "display_url": "zyciekalisza.pl/artykul/30-tys\u2026", "indices": [172, 195]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 86, "favorite_count": 148, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sun Mar 14 04:31:47 +0000 2021", "id": 1370955797010771969, "id_str": "1370955797010771969", "full_text": "Polski in\u017cynier tworzy raport obna\u017caj\u0105cy stan polskiej energetyki, a kilka godzin po jego prezentacji ginie. Przypadek czy \u201eseryjny samob\u00f3jca?\u201d \n#TeorieSpiskowe #Plandemia #zajob #NieSzczepimySie\nhttps://t.co/x1MMTWrGQA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 219], "entities": {"hashtags": [{"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [145, 160]}, {"text": "Plandemia", "indices": [161, 171]}, {"text": "zajob", "indices": [172, 178]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [179, 195]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/x1MMTWrGQA", "expanded_url": "https://zmianynaziemi.pl/wiadomosc/polski-inzynier-tworzy-raport-obnazajacy-stan-polskiej-energetyki-kilka-godzin-po-jego", "display_url": "zmianynaziemi.pl/wiadomosc/pols\u2026", "indices": [196, 219]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 15:54:05 +0000 2021", "id": 1370765113679044609, "id_str": "1370765113679044609", "full_text": "A to co za arcyprostytutka bo nie kojarz\u0119 no i kolega pyta \ud83d\ude09 \n#NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/GRGtwh4qFs", "truncated": false, "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [62, 78]}, {"text": "Plandemia", "indices": [79, 89]}, {"text": "zajob", "indices": [90, 96]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [97, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GRGtwh4qFs", "expanded_url": "https://twitter.com/GCessak/status/1370409140154171405", "display_url": "twitter.com/GCessak/status\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1370409140154171405, "quoted_status_id_str": "1370409140154171405", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 12 16:19:34 +0000 2021", "id": 1370409140154171405, "id_str": "1370409140154171405", "full_text": "\u26a0\ufe0f PRAC (EMA) wyda\u0142 drugi komunikat w sprawie wystapienia przypadk\u00f3w zdarze\u0144 zakrzepowo-zatorowych po podaniu szczepionki AstraZeneca, w kt\u00f3rym stwierdza, \u017ce profil bezpiecze\u0144stwa szczepionki nie uleg\u0142 zmianie \u27a1\ufe0f https://t.co/5HeCY1GasC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5HeCY1GasC", "expanded_url": "https://www.ema.europa.eu/en/news/covid-19-vaccine-astrazeneca-prac-investigating-cases-thromboembolic-events-vaccines-benefits", "display_url": "ema.europa.eu/en/news/covid-\u2026", "indices": [213, 236]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 556859372, "id_str": "556859372", "name": "\ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude07 \ud835\uddd6\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf8", "screen_name": "GCessak", "location": "Poland", "description": "President of the Office for Registration of Medicinal Products, Medical Devices and Biocidal Products; Member of the EMA\u2019s Management Board, Ph.D.", "url": "https://t.co/8ymcrKOefy", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8ymcrKOefy", "expanded_url": "http://www.facebook.com/gcessak", "display_url": "facebook.com/gcessak", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3010, "friends_count": 794, "listed_count": 60, "created_at": "Wed Apr 18 13:24:10 +0000 2012", "favourites_count": 10593, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11757, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1134087083709140993/nDgYr-uy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134087083709140993/nDgYr-uy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/556859372/1608112072", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 27, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 15:46:58 +0000 2021", "id": 1370763321968844803, "id_str": "1370763321968844803", "full_text": "@a_niedzielski Niedzielski kutafonie niemyty pakuj walizki i won \ud83d\udd34 obstawy nie b\u0119dziesz mia\u0142 do\u017cywotniej \ud83d\udd34 ludzie Ci\u0119 rozlicz\u0105 Ci z prawa i z lewa \n#NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe", "truncated": false, "display_text_range": [15, 198], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [148, 164]}, {"text": "Plandemia", "indices": [165, 175]}, {"text": "zajob", "indices": [176, 182]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [183, 198]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "a_niedzielski", "name": "Adam Niedzielski", "id": 1377800274, "id_str": "1377800274", "indices": [0, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1370735232069029901, "in_reply_to_status_id_str": "1370735232069029901", "in_reply_to_user_id": 1377800274, "in_reply_to_user_id_str": "1377800274", "in_reply_to_screen_name": "a_niedzielski", "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 14:47:27 +0000 2021", "id": 1370748344939712515, "id_str": "1370748344939712515", "full_text": "Zysk jest niepor\u00f3wnanie wi\u0119kszy ni\u017c ryzyko \nPowiedzia\u0142 arcykurwa kraska \n#NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/dlCNwOAHym", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [73, 89]}, {"text": "Plandemia", "indices": [90, 100]}, {"text": "zajob", "indices": [101, 107]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [108, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370748342322483201, "id_str": "1370748342322483201", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwXgWtSWUAEyeQU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwXgWtSWUAEyeQU.jpg", "url": "https://t.co/dlCNwOAHym", "display_url": "pic.twitter.com/dlCNwOAHym", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370748344939712515/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 422, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1159, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 1159, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370748342322483201, "id_str": "1370748342322483201", "indices": [124, 147], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwXgWtSWUAEyeQU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwXgWtSWUAEyeQU.jpg", "url": "https://t.co/dlCNwOAHym", "display_url": "pic.twitter.com/dlCNwOAHym", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370748344939712515/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 422, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1159, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 1159, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 12:23:26 +0000 2021", "id": 1370712102197981191, "id_str": "1370712102197981191", "full_text": "@tvp_info Polski \"Nowy Porz\u0105dek \u015awiata\" pies was jeba\u0142 \nLudzie otwieraj\u0105 oczy i w ko\u0144cu wy b\u0119dziecie musieli swoje zamkn\u0105\u0107 \n#NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/J0vSlAxDb3", "truncated": false, "display_text_range": [10, 174], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [124, 140]}, {"text": "Plandemia", "indices": [141, 151]}, {"text": "zajob", "indices": [152, 158]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [159, 174]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tvp_info", "name": "tvp.info \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": 47295451, "id_str": "47295451", "indices": [0, 9]}], "urls": [], "media": [{"id": 1370712099173842944, "id_str": "1370712099173842944", "indices": [175, 198], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwW_ZFCWQAAC_n5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwW_ZFCWQAAC_n5.jpg", "url": "https://t.co/J0vSlAxDb3", "display_url": "pic.twitter.com/J0vSlAxDb3", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370712102197981191/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 825, "resize": "fit"}, "small": {"w": 593, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 825, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370712099173842944, "id_str": "1370712099173842944", "indices": [175, 198], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwW_ZFCWQAAC_n5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwW_ZFCWQAAC_n5.jpg", "url": "https://t.co/J0vSlAxDb3", "display_url": "pic.twitter.com/J0vSlAxDb3", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370712102197981191/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 825, "resize": "fit"}, "small": {"w": 593, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 825, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1370698655154327558, "in_reply_to_status_id_str": "1370698655154327558", "in_reply_to_user_id": 47295451, "in_reply_to_user_id_str": "47295451", "in_reply_to_screen_name": "tvp_info", "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 11:40:15 +0000 2021", "id": 1370701233460219907, "id_str": "1370701233460219907", "full_text": "@Laurunia3 @Laweta2 Wystarczy bra\u0107 5000-10000 dziennie i \u017cadnego covidka nie z\u0142apiesz #NieSzczepimySie", "truncated": false, "display_text_range": [20, 102], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [86, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Laurunia3", "name": "Anna", "id": 753562663570010112, "id_str": "753562663570010112", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "Laweta2", "name": "Laweta", "id": 1138511454104104961, "id_str": "1138511454104104961", "indices": [11, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1370698958163611648, "in_reply_to_status_id_str": "1370698958163611648", "in_reply_to_user_id": 753562663570010112, "in_reply_to_user_id_str": "753562663570010112", "in_reply_to_screen_name": "Laurunia3", "user": {"id": 783867053887332352, "id_str": "783867053887332352", "name": "Zgred Narodowy \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u271d\ufe0f", "screen_name": "ZgredMarsden", "location": "Warszawa, Polska", "description": "Prawa strona mocy, katolik, szacunek dla tradycji i warto\u015bci. Lubi\u0119 sport, lubi\u0119 si\u0119 po\u015bmia\u0107, cenie m\u0105drych ludzi. Interesuj\u0105 mnie nowe technologie IT. Warszawa", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 379, "friends_count": 558, "listed_count": 13, "created_at": "Thu Oct 06 03:10:43 +0000 2016", "favourites_count": 4716, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25771, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369391087496921091/9vjEDUh7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369391087496921091/9vjEDUh7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783867053887332352/1500231122", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:56:40 +0000 2021", "id": 1370690265904742400, "id_str": "1370690265904742400", "full_text": "Kt\u00f3ry jest kt\u00f3ry ? Mo\u017ce to bli\u017aniaki ? \nDzie\u0144 dobry wszystkim \ud83d\ude09\u2615\ud83d\udeac normalnym\n#zajob #Plandemia #NieSzczepimySie #TeorieSpiskowe https://t.co/6nGdmJ74RW", "truncated": false, "display_text_range": [0, 126], "entities": {"hashtags": [{"text": "zajob", "indices": [76, 82]}, {"text": "Plandemia", "indices": [83, 93]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [94, 110]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [111, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370690224934817792, "id_str": "1370690224934817792", "indices": [127, 150], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370690224934817792/pu/img/qgYLcmiLx3L4A9_e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370690224934817792/pu/img/qgYLcmiLx3L4A9_e.jpg", "url": "https://t.co/6nGdmJ74RW", "display_url": "pic.twitter.com/6nGdmJ74RW", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370690265904742400/video/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 500, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 624, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 848, "h": 624, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370690224934817792, "id_str": "1370690224934817792", "indices": [127, 150], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370690224934817792/pu/img/qgYLcmiLx3L4A9_e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370690224934817792/pu/img/qgYLcmiLx3L4A9_e.jpg", "url": "https://t.co/6nGdmJ74RW", "display_url": "pic.twitter.com/6nGdmJ74RW", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370690265904742400/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 500, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 848, "h": 624, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 848, "h": 624, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [53, 39], "duration_millis": 28833, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370690224934817792/pu/pl/JWcVwrWcLGTcz7kh.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370690224934817792/pu/vid/488x360/Ut5NzsVWFm6Sp7se.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370690224934817792/pu/vid/848x624/4LeRoKGJfS4no0Ib.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370690224934817792/pu/vid/366x270/jm89XXVMu3EZPt8A.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:55:38 +0000 2021", "id": 1370690006147330048, "id_str": "1370690006147330048", "full_text": "HANDEL LUD\u0179MI: Kartele sprzedaj\u0105 dzieciom za 3200 USD na g\u0142ow\u0119 na otwartej granicy Joe Bidena z Meksykiem (WIDEO)\n#TeorieSpiskowe #Plandemia #zajob #NieSzczepimySie https://t.co/8sPuwbfeuz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 188], "entities": {"hashtags": [{"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [114, 129]}, {"text": "Plandemia", "indices": [130, 140]}, {"text": "zajob", "indices": [141, 147]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [148, 164]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8sPuwbfeuz", "expanded_url": "https://www.thegatewaypundit.com/2021/03/human-trafficking-cartels-selling-kids-3200-head-joe-bidens-open-border-mexico-video/", "display_url": "thegatewaypundit.com/2021/03/human-\u2026", "indices": [165, 188]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:51:20 +0000 2021", "id": 1370688924075589633, "id_str": "1370688924075589633", "full_text": "Afera maskowa: \u201eceny z ksi\u0119\u017cyca\u201d w Bawarii - politycy pod ostrza\u0142em\n8 marca rz\u0105d Bawarii potwierdzi\u0142 zakup miliona masek ochronnych w cenie 8,90 euro za sztuk\u0119.\u00a0AfD wzywa do powo\u0142ania komisji \u015bledczej, SPD postawi\u0142a zarzuty  #NieSzczepimySie #Plandemia\n\n https://t.co/3yU5xDJJ0g", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [225, 241]}, {"text": "Plandemia", "indices": [242, 252]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3yU5xDJJ0g", "expanded_url": "https://www.epochtimes.de/politik/deutschland/hintergruende-zur-ffp2-masken-affaere-mondpreise-in-bayern-soeder-ebenfalls-in-der-kritik-a3466897.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "epochtimes.de/politik/deutsc\u2026", "indices": [255, 278]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:41:22 +0000 2021", "id": 1370686417328820225, "id_str": "1370686417328820225", "full_text": "By\u0142y czo\u0142owy naukowiec firmy Pfiser krytykuje test PCR i m\u00f3wi o \u201epseudo-pandemii\u201d\n#NieSzczepimySie #Plandemia #TeorieSpiskowe #zajob https://t.co/gnu57IxIXK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [82, 98]}, {"text": "Plandemia", "indices": [99, 109]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [110, 125]}, {"text": "zajob", "indices": [126, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gnu57IxIXK", "expanded_url": "https://alpenschau.com/2021/03/13/ex-topwissenschaftler-von-pfiser-kritisiert-pcr-test-und-spricht-von-pseudo-pandemie/", "display_url": "alpenschau.com/2021/03/13/ex-\u2026", "indices": [133, 156]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:37:35 +0000 2021", "id": 1370685466568228865, "id_str": "1370685466568228865", "full_text": "Prawnicy Rogert &amp; Ulbrich\u00a0narzekaj\u0105: Tysi\u0105ce nakaz\u00f3w kwarantanny podczas pandemii koronowej jest niezgodnych z prawem i uzasadnia roszczenia o odszkodowanie za b\u00f3l i cierpienie\n#NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/fZAxJHG9Pv", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [181, 197]}, {"text": "Plandemia", "indices": [198, 208]}, {"text": "zajob", "indices": [209, 215]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [216, 231]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fZAxJHG9Pv", "expanded_url": "https://m.tagesspiegel.de/advertorials/ots-presseportal/rogert-und-ulbrich-anwaelte-beklagen-zigtausend-quarantaeneanordnungen-in-der-corona-pandemie-sind-unrechtmaessig-und-begruenden-ansprueche-auf-schmerzensgeld-und-schadensersatz/26961172.html?utm_referrer=https%3A%2F%2Ft.co%2F", "display_url": "m.tagesspiegel.de/advertorials/o\u2026", "indices": [232, 255]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:24:13 +0000 2021", "id": 1370682099414528000, "id_str": "1370682099414528000", "full_text": "Nast\u0119pna \u015bmier\u0107 po szczepieniu koronowym: badane jest mo\u017cliwe powi\u0105zanie.\n#NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/epWQ5Ig7JV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 148], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [74, 90]}, {"text": "Plandemia", "indices": [91, 101]}, {"text": "zajob", "indices": [102, 108]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [109, 124]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/epWQ5Ig7JV", "expanded_url": "https://www.oe24.at/coronavirus/nach-impfung-todesfall-von-pflegerin-wird-untersucht/468394556", "display_url": "oe24.at/coronavirus/na\u2026", "indices": [125, 148]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:22:07 +0000 2021", "id": 1370681574128300037, "id_str": "1370681574128300037", "full_text": "Pierwsi przedstawiciele z marsa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ju\u017c nic mnie dzisiaj nie zaskoczy \n#zajob #NieSzczepimySie #Plandemia #TeorieSpiskowe https://t.co/KpszlCSPlV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"text": "zajob", "indices": [71, 77]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [78, 94]}, {"text": "Plandemia", "indices": [95, 105]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [106, 121]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370681535779766274, "id_str": "1370681535779766274", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370681535779766274/pu/img/apStXeK3Vxd8j-yU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370681535779766274/pu/img/apStXeK3Vxd8j-yU.jpg", "url": "https://t.co/KpszlCSPlV", "display_url": "pic.twitter.com/KpszlCSPlV", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370681574128300037/video/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 626, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 782, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 782, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370681535779766274, "id_str": "1370681535779766274", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370681535779766274/pu/img/apStXeK3Vxd8j-yU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370681535779766274/pu/img/apStXeK3Vxd8j-yU.jpg", "url": "https://t.co/KpszlCSPlV", "display_url": "pic.twitter.com/KpszlCSPlV", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370681574128300037/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 626, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 720, "h": 782, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 782, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [360, 391], "duration_millis": 14050, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370681535779766274/pu/pl/nTrvFDLEtQUBMVDH.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370681535779766274/pu/vid/720x782/yevbBexac_1cS-Z-.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370681535779766274/pu/vid/320x346/dNJBOL3HPuD-1PyC.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370681535779766274/pu/vid/480x520/8v9oJ7_0QLux7CEy.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:18:40 +0000 2021", "id": 1370680705429213189, "id_str": "1370680705429213189", "full_text": "\u015amier\u0107 po szczepieniu - m\u0119\u017cczyzna umiera w centrum szczepie\u0144 na W\u00fcrzburg Talavera\n#NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe\n https://t.co/aJXzc5b01i", "truncated": false, "display_text_range": [0, 157], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [82, 98]}, {"text": "Plandemia", "indices": [99, 109]}, {"text": "zajob", "indices": [110, 116]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [117, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aJXzc5b01i", "expanded_url": "https://www.operanewsapp.com/de/de/share/detail?news_id=9ac804d2741e6720bab4eb2f97bc6f0a&news_entry_id=3b06b967210312de_de&open_type=transcoded&from=&request_id=share_request", "display_url": "operanewsapp.com/de/de/share/de\u2026", "indices": [134, 157]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 10:12:02 +0000 2021", "id": 1370679034133291008, "id_str": "1370679034133291008", "full_text": "POTRZEBNE JEST UTWORZENIE \u00bbGLOBALNEGO SOJUSZU KONSERWATYWNEGO\u00ab: \u00bbGEORGE SOROS WSPAR\u0141 \u015aWIATOWE LOBBY ABORCYJNE KWOT\u0104 32 MILIARD\u00d3W DOLAR\u00d3W\u00ab\n#TeorieSpiskowe #zajob #NieSzczepimySie #Plandemia\n https://t.co/J7t4mWAiJk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 213], "entities": {"hashtags": [{"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [138, 153]}, {"text": "zajob", "indices": [154, 160]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [161, 177]}, {"text": "Plandemia", "indices": [178, 188]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/J7t4mWAiJk", "expanded_url": "https://dieunbestechlichen.com/2021/03/bildung-einer-globalen-konservativen-allianz-vonnoeten-george-soros-hat-abtreibungslobby-weltweit-mit-32-milliarden-dollar-gefoerdert/", "display_url": "dieunbestechlichen.com/2021/03/bildun\u2026", "indices": [190, 213]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 09:38:54 +0000 2021", "id": 1370670696439943168, "id_str": "1370670696439943168", "full_text": "Facet 15 minut temu zaszczepi\u0142 si\u0119 szczepionk\u0105  #Pfizer.  Rano by\u0142y pe\u0142en energii i szczup\u0142y. Macie jeszcze jakie\u015b pytania? #NieSzczepimySi\u0119 https://t.co/5U6pHJklUI", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Pfizer", "indices": [48, 55]}, {"text": "NieSzczepimySi\u0119", "indices": [124, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5U6pHJklUI", "expanded_url": "https://twitter.com/conrado42730219/status/1370453888143343617", "display_url": "twitter.com/conrado4273021\u2026", "indices": [141, 164]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2356642926, "id_str": "2356642926", "name": "Ksawery MetaKowalski", "screen_name": "KMetaKowalski", "location": "", "description": "Pi\u0142sudczyk, ju\u017c nie radyka\u0142 ale buntownik. PiSowski beton - sympatyk od 2005.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5240, "friends_count": 3814, "listed_count": 56, "created_at": "Sat Feb 22 17:12:30 +0000 2014", "favourites_count": 190337, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 188299, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848099476334157824/7g-wGO-n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848099476334157824/7g-wGO-n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2356642926/1443781279", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1370453888143343617, "quoted_status_id_str": "1370453888143343617", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 12 19:17:23 +0000 2021", "id": 1370453888143343617, "id_str": "1370453888143343617", "full_text": "To musi by\u0107 fejk bo w Krakowie nie ma s\u0142o\u0144ca. https://t.co/G5NYFy7w5N", "truncated": false, "display_text_range": [0, 45], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370453882632077318, "id_str": "1370453882632077318", "indices": [46, 69], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwTUi5dXAAY2xYY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwTUi5dXAAY2xYY.jpg", "url": "https://t.co/G5NYFy7w5N", "display_url": "pic.twitter.com/G5NYFy7w5N", "expanded_url": "https://twitter.com/conrado42730219/status/1370453888143343617/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 800, "h": 1440, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 378, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 667, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370453882632077318, "id_str": "1370453882632077318", "indices": [46, 69], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwTUi5dXAAY2xYY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwTUi5dXAAY2xYY.jpg", "url": "https://t.co/G5NYFy7w5N", "display_url": "pic.twitter.com/G5NYFy7w5N", "expanded_url": "https://twitter.com/conrado42730219/status/1370453888143343617/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 800, "h": 1440, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 378, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 667, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2194531723, "id_str": "2194531723", "name": "Conrado", "screen_name": "conrado42730219", "location": "\u017boliborz \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "description": "Jest nas dw\u00f3ch, jeden uprzejmy i u\u0142o\u017cony, drugi nieprzystosowany nieco wykolejony", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 908, "friends_count": 914, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Nov 14 16:59:12 +0000 2013", "favourites_count": 102129, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 26683, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372628419536650244/TG8DsQxG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372628419536650244/TG8DsQxG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2194531723/1607174803", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 60, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pl"}
{"created_at": "Sat Mar 13 08:28:56 +0000 2021", "id": 1370653089338949632, "id_str": "1370653089338949632", "full_text": "Jestem WOLNA OD SZCZEPIONEK i ZDROWA. Poniewa\u017c naturalna odporno\u015b\u0107 jest znacznie lepsza ni\u017c toksyczne szczepienia. \n#NieSzczepimySi\u0119 https://t.co/ojaG3VlAio", "truncated": false, "display_text_range": [0, 132], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySi\u0119", "indices": [116, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370653081927581699, "id_str": "1370653081927581699", "indices": [133, 156], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwWJt0qWgAMP2q5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwWJt0qWgAMP2q5.jpg", "url": "https://t.co/ojaG3VlAio", "display_url": "pic.twitter.com/ojaG3VlAio", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleksan69788972/status/1370653089338949632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 690, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 690, "resize": "fit"}, "small": {"w": 631, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370653081927581699, "id_str": "1370653081927581699", "indices": [133, 156], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwWJt0qWgAMP2q5.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwWJt0qWgAMP2q5.jpg", "url": "https://t.co/ojaG3VlAio", "display_url": "pic.twitter.com/ojaG3VlAio", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleksan69788972/status/1370653089338949632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 690, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 690, "resize": "fit"}, "small": {"w": 631, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 1370653086289694721, "id_str": "1370653086289694721", "indices": [133, 156], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwWJuE6XEAEDdyd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwWJuE6XEAEDdyd.jpg", "url": "https://t.co/ojaG3VlAio", "display_url": "pic.twitter.com/ojaG3VlAio", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleksan69788972/status/1370653089338949632/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 436, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 461, "h": 719, "resize": "fit"}, "large": {"w": 461, "h": 719, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1209734701142990848, "id_str": "1209734701142990848", "name": "Aleksandra K.", "screen_name": "Aleksan69788972", "location": "Polska", "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd47", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1705, "friends_count": 986, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Dec 25 07:16:56 +0000 2019", "favourites_count": 46704, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12871, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1209734701142990848/1593504501", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 58, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 21:24:37 +0000 2021", "id": 1370485906566746112, "id_str": "1370485906566746112", "full_text": "Dzi\u0119kuj\u0119 \ud83c\udf7b #NieSzczepimySie #zajob #TeorieSpiskowe #Plandemia https://t.co/1uVvNcjdqv", "truncated": false, "display_text_range": [0, 61], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [11, 27]}, {"text": "zajob", "indices": [28, 34]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [35, 50]}, {"text": "Plandemia", "indices": [51, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370485891983114240, "id_str": "1370485891983114240", "indices": [62, 85], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwTxqFlWgAA12yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwTxqFlWgAA12yn.jpg", "url": "https://t.co/1uVvNcjdqv", "display_url": "pic.twitter.com/1uVvNcjdqv", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370485906566746112/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370485891983114240, "id_str": "1370485891983114240", "indices": [62, 85], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwTxqFlWgAA12yn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwTxqFlWgAA12yn.jpg", "url": "https://t.co/1uVvNcjdqv", "display_url": "pic.twitter.com/1uVvNcjdqv", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370485906566746112/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 20:54:17 +0000 2021", "id": 1370478272539209737, "id_str": "1370478272539209737", "full_text": "Miasto Minneapolis poinformowa\u0142o w pi\u0105tek, \u017ce zap\u0142aci jego rodzinie 27 milion\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania za b\u00f3l i cierpienie.\u00a0Pozew cywilny zosta\u0142 w ten spos\u00f3b rozstrzygni\u0119ty.\n#NieSzczepimySie #Plandemia #TeorieSpiskowe #zajob https://t.co/XcsgBcHJth", "truncated": false, "display_text_range": [0, 247], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [173, 189]}, {"text": "Plandemia", "indices": [190, 200]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [201, 216]}, {"text": "zajob", "indices": [217, 223]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XcsgBcHJth", "expanded_url": "https://m.bild.de/politik/2021/politik/george-floyd-seine-familie-bekommt-27-mio-dollar-schmerzensgeld-75720628,view=amp.bildMobile.html?__twitter_impression=true", "display_url": "m.bild.de/politik/2021/p\u2026", "indices": [224, 247]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 19:35:00 +0000 2021", "id": 1370458320943919112, "id_str": "1370458320943919112", "full_text": "W Polsce nadal b\u0119d\u0105 wykonywane szczepienia preparatem firmy AstraZeneca. - Zysk \u2709\ufe0f \ud83d\udcb5\ud83d\udcb6\ud83d\udcb0 jest niepor\u00f3wnanie wi\u0119kszy ni\u017c ryzyko - o\u015bwiadczy\u0142 Waldemar Kraska\n#fala\u015bciemy #zajob #plandemia #szczepionki #pfizer #otwieraMY #StopLockdown\n#NieSzczepimySi\u0119, NIE #szczepimysie", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "fala\u015bciemy", "indices": [154, 165]}, {"text": "zajob", "indices": [166, 172]}, {"text": "plandemia", "indices": [173, 183]}, {"text": "szczepionki", "indices": [184, 196]}, {"text": "pfizer", "indices": [197, 204]}, {"text": "otwieraMY", "indices": [205, 215]}, {"text": "StopLockdown", "indices": [216, 229]}, {"text": "NieSzczepimySi\u0119", "indices": [230, 246]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [252, 265]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1152885868920737792, "id_str": "1152885868920737792", "name": "XYZ24", "screen_name": "ixyz24", "location": "", "description": "#BabyLivesMatter\n#StopLockdown", "url": "https://t.co/O24Y9AjDMN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/O24Y9AjDMN", "expanded_url": "http://bit.ly/xyz24", "display_url": "bit.ly/xyz24", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 443, "friends_count": 472, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Jul 21 10:19:45 +0000 2019", "favourites_count": 1754, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6431, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355147371093569536/lPFk3P3J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355147371093569536/lPFk3P3J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1152885868920737792/1611696311", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 11:12:10 +0000 2021", "id": 1370331778435665923, "id_str": "1370331778435665923", "full_text": "Zazwyczaj k\u0142amstwo ma kr\u00f3tkie nogi ale czasem te\u017c d\u0142ugi nos.\nDolina krzemowa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 znalezione na Pejsbooku\n#NieSzczepimySie #zajob #TeorieSpiskowe #Plandemia https://t.co/KPHKm7ZJgb", "truncated": false, "display_text_range": [0, 155], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [105, 121]}, {"text": "zajob", "indices": [122, 128]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [129, 144]}, {"text": "Plandemia", "indices": [145, 155]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370331764921671683, "id_str": "1370331764921671683", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370331764921671683/pu/img/x0xJjC_gazTt7HS2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370331764921671683/pu/img/x0xJjC_gazTt7HS2.jpg", "url": "https://t.co/KPHKm7ZJgb", "display_url": "pic.twitter.com/KPHKm7ZJgb", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370331778435665923/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 240, "h": 426, "resize": "fit"}, "small": {"w": 240, "h": 426, "resize": "fit"}, "large": {"w": 240, "h": 426, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370331764921671683, "id_str": "1370331764921671683", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370331764921671683/pu/img/x0xJjC_gazTt7HS2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370331764921671683/pu/img/x0xJjC_gazTt7HS2.jpg", "url": "https://t.co/KPHKm7ZJgb", "display_url": "pic.twitter.com/KPHKm7ZJgb", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370331778435665923/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 240, "h": 426, "resize": "fit"}, "small": {"w": 240, "h": 426, "resize": "fit"}, "large": {"w": 240, "h": 426, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [40, 71], "duration_millis": 24129, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370331764921671683/pu/pl/R9aSx3pnqCkYwx2J.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370331764921671683/pu/vid/240x426/bmvF9qFQt2j3-Ywo.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 09:45:13 +0000 2021", "id": 1370309896210685953, "id_str": "1370309896210685953", "full_text": "Po ca\u0142kowitym zablokowaniu \u201eAstraZeneca\u201d w Danii, wed\u0142ug \u201eEMA\u201d, kolejne kraje europejskie blokuj\u0105 parti\u0119 ABV 5300 szwedzko-brytyjskiego producenta: Austria, Luksemburg, Grecja i trzy kraje ba\u0142tyckie Estonia, \u0141otwa i Litwa.\n#Covid1984 #NieSzczepimySie \ud83d\udc89\u2620\n\nhttps://t.co/0Pp8k4gFBC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "Covid1984", "indices": [223, 233]}, {"text": "NieSzczepimySie", "indices": [234, 250]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0Pp8k4gFBC", "expanded_url": "https://www.heute.at/s/5-weitere-eu-laender-sperren-nun-charge-von-astrazeneca-100132155", "display_url": "heute.at/s/5-weitere-eu\u2026", "indices": [255, 278]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1209734701142990848, "id_str": "1209734701142990848", "name": "Aleksandra K.", "screen_name": "Aleksan69788972", "location": "Polska", "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd47", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1705, "friends_count": 986, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Dec 25 07:16:56 +0000 2019", "favourites_count": 46704, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12871, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209735033289936897/PpRFG2t1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1209734701142990848/1593504501", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 29, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 07:42:38 +0000 2021", "id": 1370279050263007238, "id_str": "1370279050263007238", "full_text": "Dzie\u0144 dobry wszystkim \ud83d\ude09 normalnym \n#NieSzczepimySie #Plandemia #zajob #TeorieSpiskowe https://t.co/Ib3R8qoGD1", "truncated": false, "display_text_range": [0, 85], "entities": {"hashtags": [{"text": "NieSzczepimySie", "indices": [35, 51]}, {"text": "Plandemia", "indices": [52, 62]}, {"text": "zajob", "indices": [63, 69]}, {"text": "TeorieSpiskowe", "indices": [70, 85]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1370278853965447168, "id_str": "1370278853965447168", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370278853965447168/pu/img/utGsWXaCobJCI-hx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370278853965447168/pu/img/utGsWXaCobJCI-hx.jpg", "url": "https://t.co/Ib3R8qoGD1", "display_url": "pic.twitter.com/Ib3R8qoGD1", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370279050263007238/video/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 400, "h": 300, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 400, "h": 300, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 400, "h": 300, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1370278853965447168, "id_str": "1370278853965447168", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370278853965447168/pu/img/utGsWXaCobJCI-hx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1370278853965447168/pu/img/utGsWXaCobJCI-hx.jpg", "url": "https://t.co/Ib3R8qoGD1", "display_url": "pic.twitter.com/Ib3R8qoGD1", "expanded_url": "https://twitter.com/Oczywicie1/status/1370279050263007238/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 400, "h": 300, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 400, "h": 300, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 400, "h": 300, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [4, 3], "duration_millis": 140000, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370278853965447168/pu/vid/360x270/7aaO1THm5Ud41ZG_.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370278853965447168/pu/vid/400x300/LNu_bJIfeHSXJkei.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1370278853965447168/pu/pl/hZfvY3xy2jtr4qXP.m3u8?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1282772628529446916, "id_str": "1282772628529446916", "name": "Mr,Chessterfield", "screen_name": "Oczywicie1", "location": "", "description": "#TeorieSpiskowe\n#Plandemia #Foliarz #Szur\nCatholic \u26ea Poland \ud83d\udea8Bezpartyjny\ud83d\udea8 \ud83d\ude0eMy\u015bl\u0105cy\ud83d\ude0e#nieszczepimysie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1819, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 13 20:23:35 +0000 2020", "favourites_count": 3236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2084, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372825112186126337/SsQPVSuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1282772628529446916/1615897086", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
{"created_at": "Fri Mar 12 07:39:52 +0000 2021", "id": 1370278350686654465, "id_str": "1370278350686654465", "full_text": "Czy nie jest tak, \u017ce Media, kt\u00f3re czerpi\u0105 korzy\u015bci finansowe z reklam produkt\u00f3w farmaceutycznych zapraszaj\u0105 do swych program\u00f3w ekspert\u00f3w, kt\u00f3rzy jawnie lobbuj\u0105 za ich stosowaniem? \nPytanie retoryczne.\n\nMo\u017cemy m\u00f3wi\u0107 w og\u00f3le o debacie?\n\n#Plandemia #NieSzczepimySi\u0119 #zajob", "truncated": false, "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [{"text": "Plandemia", "indices": [235, 245]}, {"text": "NieSzczepimySi\u0119", "indices": [246, 262]}, {"text": "zajob", "indices": [263, 269]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4810941321, "id_str": "4810941321", "name": "Piotr Piela", "screen_name": "piotr_piela", "location": "", "description": "Ani po\u0142owy spo\u015br\u00f3d was nie znam nawet do po\u0142owy tak dobrze, jak bym pragn\u0105\u0142; a mniej ni\u017c po\u0142ow\u0119 z was lubi\u0119 o po\u0142ow\u0119 mniej, ni\u017c zas\u0142ugujecie.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 452, "friends_count": 525, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 05:08:35 +0000 2016", "favourites_count": 30765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14291, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023308720502173696/K-tRbBD9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4810941321/1598096834", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pl"}
