{"created_at": "Sun Mar 14 14:00:28 +0000 2021", "id": 1371098910786260992, "id_str": "1371098910786260992", "full_text": "Nasze #postulaty do @MZ_GOV_PL #zeroseparacji #mamaprzywczesniaku #krotkiodstepmiedzydawkami #szczepimysie #naoddzialpo1dawce https://t.co/RbJiQDcV0B", "truncated": false, "display_text_range": [0, 125], "entities": {"hashtags": [{"text": "postulaty", "indices": [6, 16]}, {"text": "zeroseparacji", "indices": [31, 45]}, {"text": "mamaprzywczesniaku", "indices": [46, 65]}, {"text": "krotkiodstepmiedzydawkami", "indices": [66, 92]}, {"text": "szczepimysie", "indices": [93, 106]}, {"text": "naoddzialpo1dawce", "indices": [107, 125]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MZ_GOV_PL", "name": "Ministerstwo Zdrowia", "id": 462886126, "id_str": "462886126", "indices": [20, 30]}], "urls": [], "media": [{"id": 1371098906394771461, "id_str": "1371098906394771461", "indices": [126, 149], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwcfMOOWQAUDV4v.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwcfMOOWQAUDV4v.jpg", "url": "https://t.co/RbJiQDcV0B", "display_url": "pic.twitter.com/RbJiQDcV0B", "expanded_url": "https://twitter.com/wczesniaka/status/1371098910786260992/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 836, "h": 836, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 836, "h": 836, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1371098906394771461, "id_str": "1371098906394771461", "indices": [126, 149], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EwcfMOOWQAUDV4v.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EwcfMOOWQAUDV4v.jpg", "url": "https://t.co/RbJiQDcV0B", "display_url": "pic.twitter.com/RbJiQDcV0B", "expanded_url": "https://twitter.com/wczesniaka/status/1371098910786260992/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 836, "h": 836, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 836, "h": 836, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1201978581582254082, "id_str": "1201978581582254082", "name": "Fundacja Koalicja dla wcze\u015bniaka", "screen_name": "wczesniaka", "location": "", "description": "Koalicja dla wcze\u015bniaka edukuje rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w i spo\u0142ecze\u0144stwo, wspiera \u015brodowisko neonatologiczne w dzia\u0142aniach na rzecz poprawy opieki nad wcze\u015bniakami", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 99, "friends_count": 156, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Dec 03 21:37:25 +0000 2019", "favourites_count": 136, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 159, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1201980209295233026/Qpjs7a90_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201980209295233026/Qpjs7a90_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1201978581582254082/1594296142", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pl"}
